后日谈6 新的威胁

翻译by yxzjz1234

这里是惩罚了阿洛维纳斯后，取回了和平的米兹伽尔兹。

但是，破坏这份和平的新的威胁，现在正要浮出水面……

这要追溯到距今几万年前的时代。

曾今，有两个被称为人类的种族。

一个是从女神创世之初便存在的人类——天翼族。

然后曾经的天翼族被放逐下地，作为代替，失去了翅膀的他们得到了适应各种各样环境的耐性——那就是现如今被称呼为人类的种族最开始的基本形态。

然后人类分散在洞穴里、森林中、草原上……遍布在米兹伽尔兹的各个角落，并配合各种各样环境变异的结果，便孕育出了现在被称呼为七种族的人类。

在那当中，也有在黑暗的地底寻求安居的人们。

他们在米兹伽尔兹当中魔力最为浓厚的地底居住的过程中发生了变异，成为了最为接近魔物的人类。

这就是被称为吸血鬼的种族诞生的经过。

吸血鬼——他们是拥有堪比兽人族的强大、媲美小人族的速度、比肩精灵族的魔法能力、比矮人族更加有耐力、与天翼族同样生存在永恒时光中的夜之贵族。

再加上他们拥有相当高的再生能力，并且拥有在月光下其能力会更加强化的特性。

所以他们自诩为完成度最高的人类种族。

特别是历史上最开始成为吸血鬼的人类……"始祖"。在始祖当中也持有者最强大的力量，充满了作为吸血鬼的傲慢的男人，自称自己为吸血鬼中的吸血鬼——"真祖"，并妄图征服世界。

他就是历史上最为恐怖的吸血鬼。真祖布拉德。

他所持有的力量乃是恐怖的具现，完美的诠释了绝望这个词语。

跑起来的话能达到音速的十倍，那身体所持有的怪力甚至能在山峰上刻上巨大的裂纹。

一个魔法便能在一瞬间消灭一个村庄，甚至传言他的战斗力甚至能在一夜之间破坏一座巨大的都市。

但是俗话说得好，枪打出头鸟。

人类姑且不论，甚至向魔物和妖精伸出恶爪的他，已是注定失败。

他向光明象征的妖精姬波鲁克丝发起挑战……然而布拉德所率领的军队却被她所召唤出的英灵的军队反过来蹂躏了。

就连布拉德自己，也毫无还手之力的被妖精姬的兄长的卡斯托尔打败，身体被分成了三十六份，彻底尝到了失败的滋味。

但是布拉德却并没有就这样死掉。

被称呼为真祖可不是浪得虚名。

拥有令人震惊的顽强生命力的他就算被烧成灰也仍然能活下来。

但是他所受到的伤害是在是太大了，复活所需要花费的时间就已经超过了千年，要完全取回原来的力量更是需要漫长的时间。

但是默默无闻的时光终于结束，卷土重来的时机终于到来了。

全盛期……不，持有着更胜全盛期的力量的他从永恒的沉眠中醒来，为了将黑暗与鲜血染遍世界而复活了。

"新的黑暗时代到来了！"

赫尔海姆的黑暗中传来了这样的声音。

那是从莉布拉之前造成的破坏的瓦砾中的某物所传来的声音，说得具体点，那是从在瓦砾中埋藏着的棺木中传来的声音。

"本大爷，复活！……嗯？啊嘞？打不开……？"

真祖在那里喋喋不休的所说的，已经是一万年以前的事情了。

要说仅仅在两百年前乱闹一通的露法斯·玛法尔还有人记得的话，一万年前那么久远的事情，就算是吸血鬼也记不住。

结果，就造成了就连真祖的棺木还在赫尔海姆这件事都被忘掉，而现如今真祖像这样打不开被埋在瓦砾下的棺木这种不可思议的事情。

"可，可恶！ 怎么回事，难道盖子上有什么东西吗！？ 喂，喂，没有人在吗！真祖复活了哟！ 欸欸……快打开！ 都说了快打开了吧！"

声音的主人终于忍无可忍的将棺木踢开，瓦砾也被吹落一地。

披风飘起，有人优雅地走出了沙尘之中，然后环视了周围一眼。

太好了，一个人都没有。刚刚的姿态没被别人看见真是太好了。

虽然这件事暂且安心下来了，但是对身为伟大真祖的自己的复活，居然现场一个人都没有碰到这件事却开始不满起来。

"这到底是怎么回事……为什么一个人都没有。我应该确实放出了我会在一万年的长眠后复活的预言了啊……"

虽然布拉德暗示了自己将会复活，但是就算是不老的吸血鬼，能记得的事情也是有限度的。

经过一万年的话，就连存活下来的都没有几个，更不要提记不记得的事情了。

况且在那时还活着的吸血鬼，大半早就变灰尘了。

米兹伽尔兹的吸血鬼虽然不会变老，但是寿命很普通。

从这点考虑的话，经过了一万年却仍然活下来的这个男人果然不愧是真祖啊。

"嗯……时代已经变了吗。这也无可奈何呐。应该尊崇我的吸血鬼一个都不在还真是令人哀叹。看来有必要教教现今的吸血鬼谁才是王者啊。"

布拉德浮现出与黑暗的支配者相符的傲慢的笑容，从哪个地方消失了。

就算身为同族，要是不懂得我身为真祖的伟大的话，也就没有必要给予什么慈悲了。

不，说起来身为真正的吸血鬼的除了布拉德以外没有别人了。其他的不过是劣质品罢了。

然而那些就算称呼为劣质品都算是褒奖的东西居然忘了身为真祖的自己，这可是就算被杀掉也容不得抱怨的事情啊。

所以布拉德首先就动身前往现今吸血鬼生存的地方了。

吸血鬼的国度，妙尔尼尔。

这个被称为永夜之国的地方，是吸血姬贝涅特纳修支配下的米兹伽尔兹屈指可数的危险地带。

治理国家的话，就不能称为姬(公主)而应该称呼为女王了。

那天，贝涅特纳修心情正好的在自己的房间里享用着露法斯从地球带回来的蒙布朗。

因为没有人在看着，也就没有必要像平常那样注意着周围，因此脸上的表情也放松了下来。

但是突然，窗户被打碎，某个不识趣的人跳了进来。

这倒没什么，不过是哪里来的老鼠跑进屋里来了而已。

但是让她无法忍受的是，因为这个人跳进来的原因，蒙布朗上居然沾上了脏东西这件事。

贝涅特纳修的额头青筋暴起，好不容易缓和下来的脸庞一瞬间染上了杀意。

"呋，这就是现在吸血鬼的王城吗。相当不错的城堡嘛。但是，从今往后这就是我的城堡了。"

"……"

"话说回来，你这样的小妮子居然是王呐…… 跪下，小姑娘。听好了，我可是真祖……"

贝涅特纳修沉默着将拳头向着入侵者——布拉德的脸上招呼了过去。

会心一击！布拉德受到了999999的伤害！

可怜的布拉德脖子以上被轰成了肉片，身体顺势打破了窗户被吹到了外面。

一边旋转着一边在空中飞着，直到在陷进妙尔尼尔的对侧的岛屿之后才终于停了下来。

"…………"

沙尘之中，没有脑袋的吸血鬼坐了起来，同时脑袋也开始了再生。

真祖布拉德的固有技能"生命·存储"。

这是一种可以保管生命的技能，用这个将生命存储起来的话，就算死了也能复活，是非常强力的技能。

但是存储一条生命的话就必须将HP消耗到只剩下1，而且通过这种方式消耗掉的HP使用任何道具、天法也无法恢复，只有等待通过再生能力的自动回复来慢慢恢复。

在曾经挑战妖精姬波鲁克丝失败之后，布拉德学到了半吊子的生命无法打败她这件事情。

所以他在这一万年间拼命的不断积攒存储下来的生命，那个数量达到了——66666

但是仅仅是刚刚贝涅特纳修那一击，就将好不容易攒下来的生命削去了20的样子。

"…………欸？　刚刚、发生了什么……"

布拉德一瞬间无法明白发生了什么，陷入了混乱，等到终于察觉到自己被一发拳头干掉的事实，不禁变得满头大汗。

不不不，稍微等等，冷静冷静。这个绝对很奇怪吧。

我可是吸血鬼的王哦？是真祖哦？

然而，为什么被哪样的小丫头一发拳头干掉了啊？

"不如说……现在最奇怪的是……伤害的数量级不对……！"

一拳就带走了20条生命，单纯的计算下来只要被打个3334次就真的死掉了。

虽然觉得还很有余裕，但是对贝涅特纳修来说完全是理所当然的打过来所以其实完全没有那么从容。不如说就算生命再增加个两位数也多半用不了十秒就会被杀掉吧。

单就速度来说，就算是认真起来的露法斯也会被吃掉的吸血姬实在是不能小看。

"呵、呵呵呵……不、不不不不愧是吸血鬼。我、我我好像也稍微有些不在状态。这，这次就放过你了"

布拉德在这个没有任何人能听到的地方虚张声势了一阵之后，然后便从岛上飞走了。

绝不是因为害怕待在这里的话那个恐怖的吸血鬼不知道什么时候就会过来的原因，绝对不是。

对啊，好好考虑一下的话，身为吸血鬼的同族之间互相争斗完全没什么必要嘛。

吸血鬼同族之间是伙伴哒，是朋友哒，是家族哒。我绝不是因为赢不了所以放弃战斗了。

是因为我很温柔，很宽容，所以不会对同为吸血鬼的同族出手哒。

说着这种借口的布拉德向着赫尔海姆飞了回去。

对了，应该打到的是那个可憎的妖精姬啊。为了打到那家伙我才等待了这一万年啊。

"啊？谁允许你踏进这个森林的啊混账"

！？

"放马过来啊，看我三两下收拾掉你这垃圾"

！？

迎击入侵亚尔夫海姆的布拉德的是以关系不好着称的菲尼克斯和海德拉斯这个组合。

虽说比十二星要稍弱一点，但其等级仍然达到1000，乃是毫无争议的最强等级的魔物。

再加上不断聚集过来的波鲁克丝召唤出的英灵们。

这些英灵也是从前完全比不了的等级。

因为两百年前露法斯卷起的等级通货膨胀，高等级战士被不断量产出来，而且因为其中大半都在两百年前战死了的原因，其结果就是波鲁克丝的军队被异常的强化了。

等级1000，等级1000，等级1000，等级1000，无论哪一个都是等级1000。

简直是上限等级大甩卖。

"还以为是谁入侵了，这可真是出现了相当令人怀念的面孔呢。差不多一万年不见了吧"

"……那个，妖精姬桑。这个军队不觉得哪里有些奇怪吗？不管怎么说等级1000也太多了吧……这个"

"发生了不少事呢……话说回来你没事吧，语气变得很奇怪了哦？"

"吵死了！被这群怪物包围起来的话不管谁都会角色崩坏的！"

布拉德已经快要哭出来了。我这一万年到底算是怎么回事啊。

这个没戏啊，绝对没戏。就算存下一亿的生命都没戏。

就算是一人都可以将布拉德杀掉无数次的英灵却像山一样多，而且这些家伙只要波鲁克丝在的话就能无限复活。

就算是作弊性能也适可而止啊！

不，还不到放弃的时候。波鲁克丝还有本体很弱这个致命的弱点在。

这么想着的布拉德面前，波鲁克丝散发出了淡淡的光辉。

"……那个，波鲁克丝桑"

"怎么了？会称呼我为桑什么的完全不像你呢"

"那个，不知道是不是错觉，感觉你变强了？"

"不是错觉哦。现在我是继承了木龍之力的代行者……已经不是从前那个弱小的我了哟"

波鲁克丝在最终决战之时继承了木龍的力量。

虽然因为之后的战斗是露法斯VS阿洛维纳斯这种连通货膨胀君都过劳死等级的战斗的原因，好不容易提升的能力就连一点用处都起不到，不过就算如此波鲁克丝也不再弱小了。

不错，现在的波鲁克丝已经连一个弱点都没有了。

不如说现在的她是木龍的具现……她的战斗力应该还要凌驾于剑王阿里奥特吧。

"做好觉悟了吗？"

"…………"

布拉德一语不发的逃跑了。别人可能会嘲笑他是个胆小鬼。

但那其实是英明的决断。

挑起不可能胜利的战斗不能称之为勇气。但有时撤退也能称之为有勇气的行为。

所以他绝对不是胆小鬼。这是"勇气的撤退"！

"跑掉了哦！"

"追上去！"

"杀了那小子！"

"站住啊**！"

英灵们追赶着布拉德。仿佛鬼一般的追赶着。

布拉德不断的逃跑。流着眼泪和鼻涕不断的逃跑。

那之后他不断的被杀掉。在存储下来的生命几乎用掉一半之后总算成功的逃走了。

"这个时代是不是哪里搞错了？"

布拉德的已经快要心碎了。

已经破破烂烂，千疮百孔了。

与其说是快要心碎，说实话是已经心碎了。

那不是理所当然的嘛。虽然没有描写出来，不过直到逃掉为止被杀掉了33333次以上哦。

就算拿其中的一次来说，被一顿胖揍，被当成杂鱼追得到处逃跑，被杀掉，最后出色的变成了灰！然后被风呼啦啦啦地吹散一地，因为这个误以为布拉德已经完全死掉的英灵们真是帮了大忙了。

"难不成我其实超弱的……"

自信已经完全丧失的布拉德说着泄气的话，就那么直接坐在了地上。

为了他的名誉姑且说一句，他绝对不弱。

至少与七曜之类的相比，一对一可以完虐对面，二对一也能拿下胜利。

三对一也许能势均力敌。四对一的话就稍微有点麻烦了。

五对一的话就没戏了。要说为什么的话七曜中有作弊的等级1000的蒂娜和索尔，而且向露娜出手的话泰拉也不会坐视不管。

因此四对一就是极限了。面对马尔斯，朱庇特，萨图尔努斯，墨丘利这杂鱼四人组能做到善战就已经是极限了。

啊，果然你还是超弱的啊。快回去啦。

"不，不对不对，只是偶然遇到的家伙是规格外的而已，一定是这样没错。这个时代的吸血鬼之王和妖精姬……嗯，不是我太弱，只是那些家伙强过头罢了"

就算承认比自己强，身为强者的自尊已经荡然无存这件事已经一目了然了，但好像也坚决不承认自己很弱这件事呢。

布拉德站在那里，考虑着向从这附近走过的的家伙找茬然后打倒他们来恢复自信。虽然完全就是连自尊的自的一撇都看不见的行动，但本人却是认真的。

万幸的是这里是连接镇子与镇子之间的整顿好的街道。等在这里的话总会有谁出现的吧。

然后等待了数分钟之后，可怜的最初的牺牲者就这么出现了。

那是浑身肌肉隆起的高大男子。

红莲般的头发就仿佛鬃毛一样，凶光毕露的眼睛当中也完全感觉不到任何理性存在。

虽然光看相貌的话姑且还算是人类，但那也仿佛是将无法驯服的猛兽强行变化成人类的外形般凶恶的外貌，仿佛憎恶着世间的一切一般扭曲的外貌。

其身高超过了2米，浅黑色的肌肉如同要撕裂一般撑起了外衣。

就连周围的空气也被男子散发的热气扭曲着，不管怎么说光是用眼睛看着就觉得很不妙了。

其名为狮子王雷昂。皇道十三星中首屈一指的问题儿童。

(……没戏！)

布拉德藏了起来。

自尊什么的全都抛弃掉，全力的藏了起来。

不不不，没戏，绝对没戏。那个不管怎么看都强得一塌糊涂。

他的判断可以说十分正确。雷昂的确是令人窒息的强，而且今天心情十分糟糕。

在月亮上局举行的麻将大赛中输掉了，而且作为输掉的惩罚游戏，他被使唤去购买萨吉塔留斯变装用的衣服。

而且那衣服还是女装用的礼服。

肌肉隆起的高大男子为了购买华丽的礼服而进入了店里。这种滑稽感还真是让人忍不了呐。

因为这个原因，他的压力可以说已经达到最大值了。如果向现在的雷昂找茬的话，一定会被狂殴到残机一个都不剩吧。

藏起来的布拉德总算是用自尊换来了安全，平安的撑到了雷昂离开。

人们也许会嘲笑他是个胆小鬼也说不定。

但是他死了那么多次也总算是学聪明了。所以这是充满了智慧之人的行动，是值得被称赞的事情。

所以绝不能称呼他为弱鸡。

确认雷昂确实已经走掉后，布拉德开始等待着等待下一个猎物的到来。

接着出现的是虎兽人。

身高不输刚刚的高大男子，看起来也很强的样子。

虽然说没有感觉到强者所特有的霸气之类的东西，但他也很强这件事一定没错。

因此布拉德对这只也视而不见了。

嗯，弱鸡没跑了。

接下来等到的是一个外表看起来很柔弱的少女。

虹色的头发清爽的晃动着，是个美丽纤细到仿佛随时都可能夭折的如梦似幻的少女。

嗯？少女……？

不管怎么说，认为这次一定可以胜利的弱鸡先生迈出了步伐。

只是为了打倒这个偶然路过这里的可怜的少(♂)女，来证明自己并不是个弱者。

所以他跳了出来，挡在了性别欺诈的羊面前堵住了他的去路。

"等一下，那边的小姑娘！我名为真祖布拉德！虽然很唐突，但你的鲜血我就收下了！"

弱鸡先生高高在上的报出了名号，顺便打算蒙混过关的要求对方献上鲜血。

美少女的鲜血对吸血鬼来说可谓是最爱的东西，就算是这个奇幻世界也没有任何不同。

嘛，虽然实际上不是少女而是少年来着，说起来压根就不是人类嘛。

但是完全不知道这种事情的弱鸡先生确信了自己的胜利。放出了豪言壮语。

"放心吧，只要你不做无谓的抵抗的话我是不会伤害你的性命的。不过万一你要抵抗的话可就要做好香消玉殒的觉悟了"

说着说着，弱鸡先生回忆起了过去的事情。

过去真是个好时代啊，只要像这样报上名号，那些愚蠢的百姓们便恐惧到颤栗，一边求着饶命一边献上自己的鲜血。

但是看呐，这个小姑娘却完全不觉得害怕。

多么可悲啊。这完全就是看不出对手强大的令人哀叹的弱者啊。

但这也是无可奈何的事情。

实力相差的程度太过悬殊的话，就会反过来导致看不出实力的差距了。

并不是少女太弱，而是我太强哒。

如此这般沉浸在喜悦中的弱鸡先生向着少女——不，阿丽艾斯轻轻的打了下去。

虽然不明白怎么回事，不过从台词来看好像是敌人来着，总之先攻击看看吧。

虽然他在十三星中意外的是属于稳健派那边，不过就算如此也不是说他是那种找上门来的架也不打的类型。

一旦被判断为敌人的话，理所当然的会攻击对方了。可不能太小看十三星了呢。

然后弱鸡先生就这么飞走了。

"啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！"

伴随着悲鸣，弱鸡先生飞起来了，高高的飞起来了。

仿佛飞镖一般旋转着在空中飞舞着。

虽说刚刚不断发表着什么自食其果的话题，不过竟然自己也马上就自食其果(日语中的自食其果和飞镖是双关语)了还真是令人唏嘘。

他和那边的家伙们有一个不同的地方，那就是他是个知道该在什么抖包袱的家伙。

所以说以后就称呼他为艺人先生吧。

"Noooooooooo——！"

艺人先生不断的飞着，正好与从月亮前往米兹伽尔兹的露法斯撞到了一起，被华丽的撞回了地面。

但就算这样也仍然没有停下他前进的势头，削减着残机的同时艺人先生仍在不断的翻滚着。

咕噜咕噜的，仿佛耕地一般翻滚着在米兹伽尔兹的大地上不断前进着，前进着……在前进了10km之后总算是停了下来。

"…………欸……怎么回事，刚刚发生了什么……"

艺人先生陷入了恐慌。

看起来明明是个美丽柔弱的少女来着，那个粉拳的威力是怎么回事。

伴随着残机又减少了的事实，他终于无法对自己的强大提起自信了。

不，不是世界最强已经是板上钉钉了。

不过就算如此自己的强度也应该在平均值以上啊。

啊嘞？难道说我其实是在，平均值以下？在这个时代其实仅仅是个杂鱼？

"那，那个……没问题吗？"

在这个可悲的艺人先生面前，天使出现了。

那是一名拥有桃色头发的天翼族少女。

她仿佛在担心一样屈膝俯视着艺人先生，

这是如果是恋爱喜剧的话，胖次一定早就走光了角度，遗憾的是少女却仿佛不经意的根据位置关系计算好了角度一般，看不见。

绝对领域就是因为看不见才能称之为绝对领域。简简单单的就被看见的胖次什么的完全没有价值。

艺人先生思考着，如果是这个少女的话，如果是这个姑娘的话一定没问题了。

别死撑啊，差不多就放弃了吧。

"谢谢你，心地善良的少女哟。话说回来我有一件要拜托你的事情，能打我一下吗？"

"欸，欸欸……？"

"我能明白你很为难。但这是为了守护住我最后的自尊必须要做的事情。没关系，我很强的(愿望)。你打我一下也不会有什么事情的"

少女——薇尔戈陷入了思考。

思考着初次见面的人突然就要求打他一顿到底是怎么回事。

不如说，会拜托别人做这种事的理由什么的完全想不出来。

"那，那个，还是不要这么做比较好……虽，虽然由我自己来说有点不合适，不过我，可能相当强也说不定"

"哈哈哈，那还真是可靠啊。没问题，来吧"

"真，真的可以吗？"

"我一点都不介意——！"

"真的，真的是真的可以吗？"

"来吧——！"

"那，那么……欸！"

发出了很可爱的吆喝声。用文字来描述的话大概是欸~☆这样的感觉。

发出了很可爱的打击声，用文字来描述的话大概是砰~☆这样的感觉。

艺人先生又飞起来了。

"啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！"

再次变成了仿佛飞镖的模样。

就算是抖同样的包袱也会因为反复出现而令人笑出来。

他是非常明白这种表演效果的人，果然和那边的那些家伙不一样。

高高的飞在空中的他已经突破了大气层，正好与从下凡到米兹伽尔兹的阿洛维纳斯撞到了一起，被华丽的撞回了地面。

"Noooooooooooo————！"

仿佛车轮般翻滚着的他在米兹伽尔兹的大地上不断前进着，老样子，在前进了将近10km之后总算是停了下来。

残机没有减少。好像是使用了技能"刀背斩"的样子。

眺望着蔚蓝天空的艺人先生思考着。

"……这样啊…………我原来弱得跟一条虫子一样啊……"

没想到竟然会到这种地步，就连被那边偶然路过的少女打了一下就飞出去了，实在是被自己的弱小震惊到了。

不如说这反而是一件很厉害的事情吧。

就算是自己去打那边的杂鱼怪物都不会飞出去那么远的吧。

会飞出去这么远也就是说，自己就是这种程度的弱小呢。

这已经不是零了，已经是负数了。

他思索着自己肯定是等级-1000，一定是这样没错了。

感觉自尊心已经碎到捡不起来了。

"不过等等，万一……我真的是说万一啊。虽然可能性低得要死，不过是不是只有我恰好碰到的那些家伙超强而已呢。那两名少女其实也是这个世界屈指可数的强者，只是偶然从那边路过而已，只是我运气很差也说不定啊"

虽然是自己说出来的，不过这可真是尽是方便自己的解释呢——艺人先生如此思考着。

其实这个真正是正确的答案啊，不过一般实在是没办法从这么差的运气开始去考虑呢。

所以他决定了，接下来就是最后一次了。

最后一次去挑战遇见的其他人来确认自己的强大了。

如果这样自己还是被揍得破破烂烂的话，就承认自己的弱小吧。不然干脆就自称为世界最弱生物吧。

但是，但是如果不是那样的话……就算是白日梦也还是想实现一次啊。

有脚步声传来了。

有人……两人朝这边过来了。

从脚步声判断应该是女性吧。

艺人先生缓缓起身，向着脚步声的主人投去了目光。

这是最后一次挑战了。

来一个弱一点的吧，拜托了来一个弱一点的吧。

让我相信我其实并不弱吧！

"——你，好像是我刚刚撞上的那个人啊，没有受伤吧？"

——野生的露法斯·玛法尔出现了！

"——啊嘞，这个确实是……啊啊对了，想起来了。确实是最初的第一个吸血鬼呢。真是让人怀念啊。仿佛不知道丢在哪里的人偶在不可思议的地方找到了的心情呢"

——野生的阿洛维纳斯出现了！

没戏！

艺人先生，不对，世界最弱生物只看了一眼就明白了自己绝对赢不了。

不不不，没戏的吧，这个绝对没戏的吧。这已经不是赢不赢得了这种次元的问题了。

首先有与其一战的这种想法都实在是狂妄至极。

话说回来，这边这位，是创世神吧？是阿洛维纳斯吧？

"好像相当盛大的摔倒了呢，有什么地方受伤了吗？"

"不，没问题的，美丽的人啊。不用这么关心我的，我实在是自我感觉太良好了，活在这个世界上真是对不起大家了"

"……喂，真的没问题吗？在哪里撞到头了吗？"

"没关系的，我超有活力的。史上最弱说的就是我。不如说我用身体真切的体会到了世间的真理。之前妄称强者真是万分抱歉了"(此处请自行脑补被教训后的小混混那种结尾带"su"的语气，爆笑)

"你好像确实是，真祖布拉德吧？在这附近干什么呢？"

"真祖布拉德？没听过的名字呢。这里只有一个世界最弱的生物来着。请称呼我为弱得要死的杂鱼就好"

弱得要死的杂鱼的心已经变成灰尘了。

已经不可能修复了。不如说已经到了重新买一个换上可能还比较实际的等级了。

他最大的不幸就是选错了复活的时期这件事了吧。

好歹就算是在露法斯复活前的那段时期的话，作为比魔神族的七曜还要大的威胁，他也能活跃不少吧。

或者说在露法斯还在当冒险者的时代的话，作为强者的存在还可能被永远记住。

说不定，就连被纳入十二星里都不是梦想呐。

但事到如今，他已经没有余力去注意这种事情了。

他的自尊可悲的被击碎化为灰尘，从那以后他就只是一个自称为弱得要死的杂鱼的男人罢了。

已经不会再次怀抱野心什么的了哟。

他留下了这句话语，再次把自己关进了棺木之中。

外面好恐怖，无论去到哪里都会碰到怪物。

谁都不会碰到的这棺木里面才是最棒的。

如此这般，这个新出现的威胁在谁都没有把他当成威胁的情况下退场了。

今天的米兹伽尔兹也是一片(超速的)和平呢。

嘛，肯定会变成这样的呢。

(完)

后日谈7 姗姗来迟的固有技能

翻译by yxzjz1234

"仔细一想的话，才发现就我没有固有技能呐"

那是在某一天，露法斯突然作出的马后炮发言。

她麾下的皇道十三星，除了"狮子"以外全员都有自己的固有技能。

"牧羊"的阿丽艾斯拥有的是能按照百分比给予接触伤害的"娄宿二"。

虽然说是给与接触伤害，但是也能变换出火球、火焰喷射这样的使用方式，是相当有用而且优秀的技能。

同时也持有在等级1000时才会解禁的杀手锏———能给予对手最大HP一半伤害的"ハマル"。

"天秤"的莉布拉拥有的是无视防御绝对命中固定伤害的"折威七"。

同时作为莉布拉GA之后的她也能使出使伤害数量级骤增的"折威七·过填充"。

"山羊"的埃格科洛斯持有的是造成不可治愈伤害的"恶灵·山羊仔"，在等级1000时也能使出吸收魔力来使自身巨大化的杀手锏。

这招巨大化的招式名为"屠杀者"，但是因为在过去的战斗中并没有披露其名称造成这个招式的存在感很低。

斯科尔皮斯拥有的是造成永久毒伤的"尾宿八"，薇尔戈拥有的是消去魔力的"东次将"。

陶鲁斯拥有的的技能是破坏的一击"毕宿五"，卡尔基诺斯则是造成双倍伤害的反击技能"巨蟹座α"。

波鲁克丝的更是不用说都能明白的超弩级作弊技能"阿尔戈英雄"。

将死者以其生前的能力原封不动的进行召唤，完全就是做坏的技能。

奥鲁姆持有能将时间倒转的杀手锏"衔尾蛇"，至于蒂娜则是拥有多到数不清的固有技能。

其他的也有像萨吉塔里斯的的绝对命中和亚库娅琉斯的绝对回避，皮斯科斯的附身这样，总之就是全员都各自持有犯规级的技能。

但是作为他们顶点的露法斯却没有专属于她自己的独有技能。

虽然说也有类似的东西就是了。

举例来说的话，将"撼地者"和"独眼的英雄"这类炼金术技能和魔力组合进行使用的原创技能，要说的话其实也算是露法斯的专属技能。

但那其实就是将魔力作为材料，使用炼金术来进行炼成而已，作为其基底的技能只要是个高等级的炼金术士都能使用。

如果用"料理"技能来打比方的话，就如同使用这个技能制作加入了克苏鲁肉片的SAN值咖喱一样。

虽然说这个SAN值咖喱是露法斯的独家秘方，但作为其基底的"料理"技能却是谁都可以使用的。硬要说的话就是这样的感觉吧。

突破界限的"アルカイド"，则是因为贝涅特纳修也能使用的原因，实在说不上是固有。

况且那就只是打破了等级的界限而已，其实连技能都算不上吧。

"日冕"是单纯的魔法，经常使用的"剑之冬"和"流星脚"则只是普通的高位技能而已。

这么仔细一想的话，明明部下都拥有厉害的技能，身为上司的自己却没有这件事怎么都说不过去吧——露法斯这么琢磨着。

实在是很马后炮的烦恼呢。

如此这般，露法斯便带着这件事找可靠的参谋蒂娜商谈去了。

"有这个必要吗？"

结果得到的就是这个超级冷淡的回答。

蒂娜以一副"事到如今还在说什么啊这个人"的表情呆呆的看着露法斯。

什么固有不固有的，那种东西现在已经完全没有用武之地了吧——蒂娜用表情这么说着。

"比起使用那种东西，露法斯大人用普通攻击反而更快更强吧"

"不，虽然说确实是那样呐"

只要拥有强大的力量的话技能什么的都不是必要的。

虽然那时雷昂经常挂在嘴边的话，但最佳诠释这种脑筋理论的不是别人正是露法斯。

露法斯的普通攻击本来就因为速度太快基本跟绝对命中差不了多少了，就算敌人用上绝对回避或者绝对防御，只要适当的附上一两个使其无效化的技能，就能普普通通的贯穿。

一击就超越了折威七·过填充的攻击力，再加上以莫名其妙的速度进行连击，让人完全没有招架的可能。

说得明白点，就算是和十三星所有的固有技能全都合并起来相比，也是露法斯的普通攻击更强。

"而且对我说比起拥有逆天的技能，单纯的强大更有意义的可是露法斯大人你自己哟？"

"唔姆……我确实有这么说过呢。虽说比起搞些小动作，正面冲到对方面前直接揍飞显得更强……虽然说是这么说呐，但是有个固有技能的超必杀技什么的不是很帅气嘛。真要说的话就是浪漫炮啊 (译：浪漫炮【ロマン炮】——指不考虑付出回报比，但是拥有超大威力的武器或招式)。如果有这种东西的话不觉得很，怎么说，热血沸腾吗？面对那种可以喊出"就是现在"的决定性场面使出的攻击却只是普通的拳头什么的，不觉得很扫兴吗？"

"本篇整整190话一直都在这么干的您事到如今有什么资格说出这种话啊"

蒂娜的反驳虽然很不留情面，却是一针见血。

露法斯在阻止阿丽艾斯的时候，并没有使出什么特别的技能，仅仅以拳脚便阻止了他。

蒂娜扔下的金星则是用拳头揍飞了，斯科尔皮斯的暴走也是普通的一踢就结束了。

与魔神王的决战也是单纯的互殴罢了。

那样的她事到如今居然说出想要吸引人眼球的技能什么的，实在是很难搞。

顺带一提露法斯使用最多的技能是"刀背斩"。

"不不不，我可是很明白的哟，清清楚楚明明白白哟。这才不是实用性什么的问题，浪漫炮就是因为浪漫才叫浪漫炮的哦。如果连这点道理都不明白的话，看来你作为我的分身还远远不够成熟呐。"

"话题变得越来越莫名其妙了所以请您赶紧回去，阿萝维纳斯大人。"

说曹操曹操到。

不如说都没有谈到曹操，曹操却出现了。

明明仅仅只是在内心的角落隐隐约约预测到了这种发展，但在这个场合绝对不能出现的女人却真的出现了。

众所周知的，宇宙里第一会惹麻烦的，诸恶的根源的废材女神阿萝维纳斯登场啦。

别冷不丁的冒出来啦，赶紧消失啦。

"嚯~你能明白吗，阿萝维纳斯"

"那当然，在决定性的场面里果然要使出必杀技才是浪漫呢。让人感觉稍微有一点缺点，不是那么万能也是必杀技的醍醐味呢。问题是……偶尔灵光一闪涌现出来的技能效果要么就跟普通技能没什么两样，要么就是你手下的谁谁谁已经有了相同效果的技能了呢"

两人抱着胳膊，唔姆唔姆的沉思着。

既然称作浪漫炮，那就一定要有些缺点。绝对无敌，没有一点风险的技能不配叫做浪漫炮，要是有那种东西的话就会变成"只用这招不就好了"的情况了呢。

不知什么时候话题从固有技能跑偏变成浪漫炮的话题了，虽然觉察到了这一点，但是蒂娜却什么都没有说。

从脑筋和笨蛋凑到一起的那一刻起，就已经说什么都没有用了，蒂娜早就已经领悟到这一点了。

但是不管内在如何让人遗憾，两人光看外表的话都是美人，所以就算是这样的情况看起来也像是一幅画一样。

具体来说就是因为抱起了胳膊，所以某些部位被意外的强调了出来导致魅力大增。

偶然路过的贝涅特纳修大叫着"找茬吗？你们俩这是在找茬吗？！"。

"那么，稍微去找找可以作为参考的东西怎么样？"

"比如说？"

"我手滑……不，令人悲痛的意外杀……去世的那些人，我琢磨着让他们转生到异世界，在转生之际也打算实现他们几个愿望。最近不是挺流行这个的吗，在转生之际希望有各种各样作弊特典的灵魂什么的，也许可以拿来作为参考吧。"

"原来如此，不错呢。有模板的话我也不反对呢"

(译：这里的原文是テンプレ，模板的意思，但是这里应该引申为套路之类的意思，但是译作套路的话下文读起来又不怎么流畅，大家明白这个意思就好)

模板可以说是时代潮流的正道。

正因为有大量的需求，所以才会出现模板。

虽然也被斥责为邪道，但如果世间邪道才是大流的话也会反过来变成正道了。

露法斯意外的不讨厌这种东西，至于阿萝维纳斯，别看她这样，她可是王道剧情的死忠。

对经历各种各样的艰难险阻不断成长，最后终于和伙伴一起打倒邪恶势力的主人公真是爱得死去活来的。

尽管如此，但自己化身为邪恶势力，把世界搞得一团乱麻果然还是不可原谅。

"那么就出发吧，目标——异世界！"

"唔姆，还真是让人心情激动呐"

就这样，曾经敌对但如今关系变得令人意外的友好的二人淡去了身影，不知前往了何方。

难不成这就已经忘记我们这群人直到最近都在拿出真本事拼个你死我活这件事了吗？

……估计还真就忘了吧。与其说露法斯不害怕引火烧身，不如说作为霸王的时代明明对外憎恶全开地被魔神族惧怕着，对自己人却十分的包容。

就算曾经敌对过，就算被背叛，就算被从背后捅上一刀，只要是自己人，基本上都能笑着原谅对方。

甚至于因为遭到背叛而被封印了两百年也不曾对谁发怒。

而对现在的露法斯来说，阿萝维纳斯肯定也算是自己人了，所以对过去的种种因缘也就不是那么在意了。

但是唯有一种例外，那就是对露法斯认定为自己人的对象出手，就算是仅仅造成了衣服破损而露出了内衣，露法斯的愤怒值计量表也会突破MAX，所以千万大意不得。

至于阿萝维纳斯就是不用再三说明的笨蛋一个。过去的这种事那种事什么的才不会一件一件记在心头呢。

"……要是没发展成什么奇怪的事态就好了"

就算这么说，肯定还是会闹出什么奇怪的事态的吧。

想到这里的蒂娜，满脸疲倦的仰望着天空。

露法斯被带到的目的地，是一个什么都没有的空间。

和曾经封印露法斯的世界间的狭缝有一点相似。

"这里好像不是终极点呐"

"毕竟现在在这里的我只是一个分身呢。这里是重新制作的用来管理世界的空间哦，拜此所赐，能观察到比以前更加细微的地方了哦"

对阿萝维纳斯来说，世界实在是过于渺小了。

过去实在是无法将意识触及到那些过于细微的地方，但因为这具新获得的人类大小的分身，可以自由活动的她相比以前还是有很大的改善了吧。

随之而来的，就是需要新的观察各种各样世界的空间，因此创造出来的就是这个地方。

"哦呀，马上就有新的灵魂到达了哟"

阿萝维纳斯话音刚落，露法斯她们的面前就出现了一个年龄在30岁前半段左右的男人。

阿萝维纳斯对他说明了他死亡的原因，并表示他可以转生到异世界。

顺带一提，他的死因是为了转卖而囤积了山一样多的玩偶，在回家的路上爬楼梯时没有看清楚前面，落下致死的样子。

"那么，请发表一个希望拥有的作弊能力吧！"

"那，那么请让我的魔力变成SSS等级！"

"没问题。那么异世界的人生，请加油哦"

露法斯看着前往异世界的青年，得出了这个完全没有参考价值的结论。

自己希望的是可以作为开发能力的提示的东西。

魔力SSS等级这种随口就可以轻易说出的东西实在是没有什么参考价值。

"嘛，因为他要转生前往的世界魔力等级是按照字母表排序的，所以A等级是最高呢，SSS什么的就是系统外的狗屎杂鱼鼻涕虫之类的等级呢"

"那种事一开始就要说明白啦！"

愿望确实被实现了。

但是谁都没有说过SSS是最高等级来着。

这究竟是疏于确认的灵魂的错，还是疏于说明的阿萝维纳斯的错，判断起来实在是很困难。

就在这么烦恼着的时候，马上就又有下一个灵魂出现了。

这次来的是胡须没怎么打理过，身上很脏，一看就是不怎么出门男人。

于是阿萝维纳斯再次开始了说明，然后男人吐露出了自己的愿望。

"请，请让我能使用那个世界所有的魔法"

"那个愿望，就由我来为你实现吧"

阿萝维纳斯带着微笑，将那个男人送往了异世界。

那个男人肯定对即将展开的拥有作弊能力的第二人生充满了期待吧。

但是在他离开后阿萝维纳斯的一句嘟哝，却完全糟蹋了那份期待。

"嘛，因为他的魔力量太过低下所以无论什么魔法都只能使出一成以下的威力呢"

"所以说那种事情一开始就要说明白啦！"

那之后，阿萝维纳斯的说明不足仍在持续着。

有人希望将动画里的巨大机器人作为转生特典。由于那个机器人有只有有勇气的人才能驾驶的设定存在，所以仅能作为一个装饰物罢了。

有人希望拥有游戏里主人公那样帅气的技能。但因为那个技能是与主人公的心灵直接进行连接的技能，所以无法使用。

有人希望拥有游戏里最终BOSS的技能。但那个技能是因为那个最终BOSS拥有数不尽的财宝才得以成立的，所以什么用处都没有。

有人热切的希望拥有能变身为特设里巨大的英雄的变身器。但那是因为英雄与主人公已经融合为一体所以才能进行变身，变身器仅仅是一个开关一样的东西所以完全没办法变身。

有人希望可以使用不知道哪里的轻小说主人公的所有技能，但是身体能力却跟不上。

"怎么样？有发现什么可以作为参考的吗？"

"不，完全没有。怎么说，没有其他人了吗？"

至今为止，连一个可以作为新技能的参考的都没有。

不如说在可不可以作为参考之前，为什么出现的尽是失败的例子啊。

就没有其他更有趣一点的家伙在了吗……就在这么想着的时候，不知从什么地方走出来一个貌似很受欢迎的男人。

"喂，那边的笨蛋女神！小姑娘在迷上小子的瞬间变成猴子了啊！这是怎么回事啊！"

"欸？啊啊，我不是说过了吗，迷上主人公的女孩子会变成跟猴子一样的智商哦"

"这已经不是变成跟猴子一样的智商的等级了，不如说已经变成猴子本身了啊！？那个要怎么办啊！"

"加油哦！"

"**啊啊啊啊啊啊！"

那个看起来好像很受欢迎的男人在阿萝维纳斯的目送下，又不知前往了何方。

露法斯在一旁一脸茫然的注视男人的离开后，终于啪的回过神来面向阿萝维纳斯。

"刚刚那是什么？"

"那是为了调整刚刚创造的世界的平衡性而送去的转生者，嘛，好比测试玩家一样的东西呢。给与了他会吸引所有敌人攻击的技能"仇恨收割者"与无限的残机。无论死多少次都可以复活哦"

"某种意义上是超越了卡尔基诺斯的盾职呢"

"但是所有的耐性全都是0所以会立刻死亡呢"

"你还真是干不出来什么好事呢"

总之阿萝维纳斯还是老样子，对世界的管理一如既往的松懈。

不如说看过这个场景之后，反而觉得她对米德加尔德的管理还比较正经。

但是如今可以作为提示的东西总算是出现了。

阿萝维纳斯正在做着的事情……"创造世界"

这个不就是自己正在追求的浪漫技吗。

展开一个只属于自己的小世界，而在那个世界之中的所有法则全都可以任由自己的意念随心所欲的进行扭曲，改变。

这种技能应该还没有人能够使用。

露法斯现在强烈的意识到，自己所追求的就是这个。

这个正是与浪漫技这个称呼名副其实的技能。

总算是寻找到追寻着的东西的露法斯意气风发的回到了原来的世界，立刻去找蒂娜进行商谈了。

"所以呢，那个新技能什么的到底是要用在谁的身上呢？"

露法斯沉默了。

阿萝维纳斯也沉默了。

那是理所当然的吧。无论怎样去构思技能，都已经没有可以对其使用的敌人了。

无论怎么说本篇都已经结束了，现在这个只是画蛇添足般的后日谈而已。

从今往后，可以使用那样技能的敌人都没有出现的预定，结果事到如今才得到的新技能完全也派不上任何用处了。

那一夜，露法斯失眠了。

露法斯 "我没有固有技能呐"

黄金苹果 "……我的这满腔怒火到底该向何处发泄呢？

不止施术者，就连作者都忘记我(青筋暴起)的这满腔怒火……我应该找谁发泄呢……？(火大火大火大)"

后日谈8 迷之装饰品

拥有世界顶级力量的怪物们的集团“皇道十三星天”。

每个人不用说一个国家，甚至可以把行星本身像扫地一样摧毁的由常识之外的强者构成的，毫无疑问是世界最强的战斗集团。

而且如果部下是怪物的话，主人更是怪物。

以黑翼霸王之名而闻名的存在……露法斯·玛法尔是以这十三星同时为对手也能取胜的规格外的超级规格外。

露法斯与十三星是由坚固的主从羁绊连结在一起。但也并不是说十三星就知道露法斯的一切。

比如说露法斯可以通过自己的技能创造黄金苹果，但是实际上露法斯比起苹果更喜欢梨这点他们就并不知道。

又比如露法斯可以吃煮的或烤的洋葱，但是实际上露法斯受不了生吃时的独特的辣味这点他们也并不知道。

受不了实际上出生以来一次都没吃过，不过因为分身吃过所以只知道味道的榴莲······。如此这般除了本人以外别人都不知道的东西意外的多。

而最近，有一个疑问在十三星之间广为流传：

――露法斯大人头上的那个饰品是什么

露法斯在头上佩带着三枚红色的菱形宝石装饰。

一般来说，可以把它当作是一个装备品即可，但是首先请看一下露法斯的装备栏。

【装備】

头部　――

右腕　――

左腕　――

着装 天后的礼服

·全异常状态无效化

·HP自动回复

脚部 迅步的长靴

·移动速度上升

其他 七耀外套

·全属性伤害减半

看明白了吗？

露法斯的头上没有穿着任何装备。

手上没有装备这点不言自明，她都是赤手空拳战斗的。

虽然偶尔会想起来拿出武器，但在关键的场合还是变回了殴打。

虽然剑士职业在全世界也是顶尖的存在。但是只要是武器的话，剑士技能就能使用了。极端点说，露法斯她即使是握根葱都行。

达人不挑武器什么的也不是那样。

不开玩笑地说，用一根葱就能把传说中的武器打碎。强度什么的，究竟是什么？

从武器店的视角来看的话，没有比这更无聊的客人了吧。

像米扎尔那样的变态的话应该会反过来“造出露法斯也能满足的世界最强的剑吧！”地燃起来吧。而如果不是那样的人，就会变成“你已经可以赤手空拳了吧”。

因此她平时基本上没有携带武器。

那么头部又如何呢。

显而易见不是有穿着的吗？

这不是有那么显眼的装饰吗？

也许是心理作用吧，对于她那装饰的原本小小的疑惑正在一点点变大。

那东西不是头部装备又是什么呢？

因此，在十三星之间，“那到底是什么？”的疑问开始广为流传。

【假说一・还是装备说】

“我认为那个是装备品。”

莉布拉直言不讳地说着。

十三星现在在像会议室一样的地方围着圆桌讨论着。

并不是什么重要的事情，不过嘛，氛围还是很重要的。

顺便一提，阿萝维纳斯不在这。

不需要笨蛋，这种讨论怎么想都觉得她跟不上。

「露法斯大人是个职阶和技能的取得都不是抱着游戏的心态的强度厨。

而且，装备是左右强度的重要因素，没有特意不要头部装备的问题。

从属性值来说，对于本身属性值就非常高的露法斯大人来说不管什么装备都只是个装饰品，如果是有特殊效果的装备的话，应该会很有利吧。

因此，推测那是个带有显示为【没有装备】的隐蔽效果的装备。」

莉布拉的推测出乎意料的有条理。

露法斯的属性值太高了，零碎的装备毫无意义。

对属性值超过数万的她来说，加上个【防御+1000】的装备的话，也没什么意义。

实际上现在的露法斯的装备都不是属性值补正而是提供buff型的。

「慢着」

但陶鲁斯对此提出了异议。

他的想法似乎和莉布拉不一样。

【假说二·只是装饰品说】

「露法斯没有游戏心态只是在未熟的冒险者时代之事。

在突破了等级限制之后，不如说技能太多反而排不上用场。」

露法斯在1000级之前确实是认真地考虑着技能构成。

比如在被动技能中存在各种状态异常无效化的技能。但是，如果全部都齐备的话就会大量占用技能栏。

讨厌这点的露法斯不去取得这些异常状态无效化技能而是使用天后的礼服的装备效果来弥补弱点。

但那都是在突破1000级的等级限制之前的事的。

等级超过4200达到了5000的现在，技能反而是剩余的，就干脆取得了状态异常阻断的基恩那个了。

也就是天后的礼服现在也只剩下HP自动恢复这样的功能了。

尽管如此还继续穿着的原因大概就是因为喜欢她的设计了吧。

「所以我觉得，那东西只是个毫无意义的装饰而已。」

比露法斯交往最深的阿丽艾斯次之的陶鲁斯的话语十分有分量和说服力。

波鲁克丝随之提出了一个质朴的疑问。

「说起来，连交往了这么长时间的你都不知道那个是什么吗？」

「不知道。不知什么时候就带着了。」

「呋嗯」

对波鲁克丝来说也不是什么值得深究的事吧，坦率地接受了陶鲁斯的回答而退了下来。

「正如陶鲁斯所说的，不就只是个装饰吗？毕竟，露法斯大人从以前就有收集发光物的习性嘛。」

「习性什么的，你呀······露法斯大人又不是鸟。」

将主人当作鸟类的波鲁克丝的吐槽被先代乙女，不对，二代乙女隐退后再次重返处女座的高性能怨灵帕尔提诺斯纠正。

她的意见和陶鲁斯相同，那个仅仅只是个装饰。

露法斯原本就喜欢收集发光物，那么头上那个也只是个收藏品，没有什么很深的意义吧，这样想来也不奇怪了。

【假说三・其实是武器说】

「我倒认为那个东西有可能是武器吧」

在这里提出一些不同意见的是参谋蒂娜

外表和阿萝维纳斯一样的她，内在却是和笨蛋阿萝维纳斯不同。

在前一战中欺骗了所有阵营，成功地引导露法斯走向胜利的本领现在在十三星中也有很高的评价。

虽然在能力方面不能作为最强候补，但是可以成为最佳候补。众人开始倾听着蒂娜的发言。

「露法斯大人的武器一直都是从ExGate里直接取出来，这样损耗不是很大吗？

但是，在随时可以拿到的地方有一把武器的话就不一样了

所以，头上的那个，其实是像手里剑一样的投掷物什么的，这样想怎么样呢？

或者投出去就能爆炸之类的。」

「不不不，不可能的吧。虽然确实是有趣的想法。」

卡斯托尔苦笑着回答蒂娜的意见

虽然想法很新鲜，但是也太像趣味道具了。

但是一边是这么想着，另一边又偷偷想着以礼物之名赠予妹夫宝石型的炸弹并爆破它。

也该承认他了吧。

【假说四・礼服的一部分说】

「那不也是天后的礼服吗？Me是这么觉得的。

天后的礼服有Double的效果，而头部的那个就是负责HP自动恢复的部分吧？」

卡尔基诺斯出乎意料地提出正确的意见，令人佩服，打架都觉得有道理。

的确，天后的礼服有两种效果。而头部的那个饰品也是礼服的一部分的话也没什么好奇怪的了。

目前头部的宝石是天后的礼服的一部分这个观点最有力了。

「你这脑袋也能提出正经的意见啊。」

「唔呣。确实摘掉那个头上的宝石也有违和感也是事实……作为一套来说就正合适。」

服は単品で成立するものばかりではない。セットにする事で初めて成立する組み合わせというものがある。

スーツにネクタイが付いて来るのは珍しくないし、野球のユニフォームは帽子を含めて一つのユニフォームだ。

ボクサーもグローブ、トランクス、シューズが揃って一つの衣装と言える。まさかトランクスを履かずにリングに上がる選手はいまい。

それはさながら、ハンバーガーのセットに付いて来るオマケの玩具の如く、無くてはならないものなのだ。

「ふむ……それだと『何故頭の装備を着けない』という疑問が残るが」

「それはデザインの問題でしょう。既に頭に宝石がついているのに、余計な装飾を加える意味はありません」

アイゴケロスの問いにカルキノスが自信満々に答え、これが答えだとばかりに胸を張った。

これで意見はあらかた出た。

ならば後は答え合わせあるのみだ。

全員の視線がアリエスに向き、彼は頷いてトコトコと会議室から出て行く。

こういうのを直接聞くならば、一番付き合いが長いアリエスが適任だ。

彼はルファスを見付けると、そちらへ駆け寄って疑問を口にする。

というか最初からそれやればよかったんじゃ……。

「ねえルファス様。ルファス様の頭の宝石って何なの？」

「ん？　これか……これはな」

いよいよルファスの口から答えが出る。

それに十三星は期待してドアの周囲に集まり、次の言葉を待っている。

一部、オルムやレオン、タウルスといった者達は流石にそういう真似をしていないがそれでも気になるようで耳を澄ませていた。

そして全員の期待が集まる中、ルファスはおもむろに外を見てから両手の人差し指と中指を立ててから額へ向けた。

すると次の瞬間、額の宝石から三条の光線のような何かが迸り、遠くで爆発を引き起こした。

「ビームが出る。凄いだろう？」

「はい、凄いです！」

――アリエス以外の全員がずっこけた。

え？　そんなオチ？

それビーム撃てたの？

というかそれなら、何で前の戦いで一度も使わなかったの？

そんな気持ちで胸が一杯であった。

【答え・ビームが撃てる】

「まあ、使う事で効果を発揮するアイテムだな。使用回数制限がないから弱い冒険者などは重宝するが、私の場合は普通に自分で殴った方が強いからほとんど出番がない。

ビームの速度も精々マッハ４か５くらいしかないから私自身が普通に敵に近付く方が全然速いしな……。

しかも私自身、つい最近までこれの使い方を忘れていてドレスの一部と思っていた。

まあ、結局はデザインが気に入っているから着けているわけで、アイテムとしての効果はオマケみたいなものだ。

そういう意味ではただの飾りのようなものだ」

実の所、全員の意見は全て間違えていたわけではなく、全て合っていたのだ。

ある意味では装備品のようなものであり、攻撃用の武器でもある。

ルファス自身が最近までドレスの一部と思っていたのだからカルキノスの説も間違えていたわけではない。

そして最終的には結局、ただの飾りという方向に落ち着いてしまったのでタウルスとパルテノスの説も正解だ。

思わぬ答えで床に倒れている十三星を放置してルファスとアリエスが歩き去る。

今日もミズガルズは平和であった。

挿絵(By みてみん)

『野生のラスボスが現れた！』最終巻である９巻が本日発売しました。

（一部店舗では少し前から発売していたようですが）

コミカライズ版はまだ続いていますが、原作はこれで本当に完結となります。

打ち切られずにここまで来れたのも皆様のおかげです。本当にありがとうございました。

挿絵(By みてみん)

こちらはラスボスであるアロヴィナスの設定画です。

オマケ。

アロヴィナス戦後に……。

番外 哦，梅拉克的样子。。。

梅拉克在卧室里独自一人喝着杯子里的酒。

在这个世界上，当人们提到酒时，几乎都是蜂蜜酒。

酒确实存在，但有点贵。

事实上，梅拉克正在喝它，这意味着他作为国王的地位。

当他用昂贵的酒润湿喉咙时，他想起了两百年前。

梅拉克在见到露法斯和其他人之前从未饮酒。

他在遇到他们后开始喝酒，他从来没有想到独自喝酒会变得如此乏味。

麦格雷兹和贝涅特纳修都还活着，但他们基本上再也没有见面。

他们都有太多的羁绊。

另外，梅拉克一直认为，他无法面对他的朋友，他还需要走多远才能建设这个国家。

然而，他今天意识到了什。

他不得不意识到，他无法面对朋友的态度使他沉溺于自己的情绪之中，这是对朋友的最大侮辱。

如果胜利者被人看不起，那么失败者也会因联想而降级。

梅拉克声称战胜了露法斯·玛法尔，因此他有责任保持一个值得这一成就的角色。

今天，正是露法斯本人告诉他这一点。

我必须被我背叛和击败的朋友教导。

还有更可笑的吗？但多亏了这一点，我才意识到我必须做什么。

首先，我需要尽快重建这个国家。

我需要把它合并成一个。

我将消除基于翅膀颜色的歧视，这次，我将保证为天翼族建造我一直想要的天堂。

我相信战争很快就会爆发。

现在露法斯已经复苏，很明显，未来会有一场大的动荡。

有魔神王，露法斯，还有吸血姬。

这三个不可能不冲突。

总有一天，他们之间肯定会有一场战斗。

我同样确信这场斗争将涉及整个世界。

我不能让这个国家成为唯一一个到那时还没有正确领导的国家。

麦格雷兹你早就预测到了我会成为笑柄的事么？我总是最后一个行动。

梅拉克杯子里的冰在移动时叮当作响。

里面的酒倒映出一个不自信、看起来很悲伤的，消瘦的人。

看看这个人看起来多么不可靠。

很自然，他早就失去了人民的好感。

梅拉克一下子喝光了酒，走到窗前。

然后，他打开窗户，望着外面的夜空。

我多少次为我再也不能在这片天空中飞翔而悲伤？

多少次我绝望了？

对于有翅膀的人来说，没有什么比他们的翅膀更重要了，不能飞行是比任何其他东西更大的折磨。

梅拉克甚至考虑过自杀，但是…你真弱。

所以你不能飞。

和你不是因为害怕摔倒才变成现在这样吗？你从未在天空中翱翔，但你也从未站在地面上体验过与其他人相同的景象。

你只是一个半途而废的人，待在中间。

不，那不可能是正确的。

至少，露法斯总是坚定地站在地面上。

她可能身上沾满了泥巴，有人向她扔石头，但她仍然拼命地坚持着活下去。

这正是她如此坚强的原因。

她知道在地上行走是什么感觉，所以她能够比任何人更坚定地向前迈进。

因为她能如此有力地离开地上，她能飞得比任何人都高。

所以这次轮到我了。

即使没有翅膀，我仍然有我的腿。

与甚至不能走路的麦格雷兹相比，我的境况要好得多，我会走路。

我不需要飞。

我的翅膀只是一个装饰。

我只要走路就能向前走。

我不能站着不动，哀悼我失去的翅膀。

我需要向前走。

如果我这样做了，我肯定有一天我会追上那黑色的翅膀，即使它们已经在我前面起飞了。

而且，取决于你怎么看，天空王被困在地上，浑身是泥，这不是很可笑吗？

梅拉克哼了一声，发出短暂的笑声。

我从没想过我能这样看待这个世界。

感觉我好像重生了。

当露法斯来的时候，事情变得非常激烈，但我应该感谢她。

我要告诉她谢谢你给了我这个傻瓜一些精神。

考虑到这一点，梅拉克低头看了看……

然后僵住了——白色小镇正在崩溃。

“…”

曾经美丽的城镇景观的每一部分都被摧毁了。

街道被莉布拉的机关枪打满了洞。

房屋倒塌，建筑物被炸毁。

另一方面，黑色小镇的状况也很糟糕。

一个曾经是公园的地方已经变成了焦土，甚至还有一条火线延伸到首都之外。

这是埃戈克罗斯和阿丽艾斯之间的碰撞造成的破坏，他们是十二星中的两位。

首都外的土地被破坏和翻倒，就像有人挖过它，试图找到什么东西。

这要归功于蒂娜的魔法，它使树木发芽，破坏了风景。

梅拉克握紧拳头，颤抖着。

我感谢你，我后悔过去背叛了你。

但这是另一回事。

梅拉克知道自己有部分过错，但他无法阻止自己尖叫，

“露露露法斯！！！！”

天空王愤怒的呼喊震撼了加尔霍恩的夜空。

番外 卡斯托尔的专属技能

“哦，现在我突然想起来，卡斯托尔难道没有一项专属技能吗？”

这个简单的漫无目的的沉思，在旅途中从斯科皮尔斯嘴里溜走了。

露法斯和她的团队正乘坐运输魔偶铃木前往他们的下一个目的地，所以乘客基本上无所事事。

在正常的旅程中，情况并非如此，但多亏了铃木，他们忍不住有充足的时间。

所以像这样聊天消磨时间是一件很常见的事情。

这次谈话的主题是双胞胎的一半，卡斯托尔。

“既然你提到了，”阿瑞斯说，“我不记得曾见过卡斯托尔使用过一次专属技能。”

事实上，十二星中资格最老的成员阿瑞斯不知道，这意味着其他人也不会知道。

除了露法斯之外，所有人的目光都聚集在卡斯托尔身上，卡斯托尔只能尴尬地抓着脸颊。

“嗯……我指挥阿尔戈英雄……”

“这不是一种技能。你知道你还有什么吗？”埃戈克罗斯问道。“有些可笑和不公平的事情，比如你妹妹那种的。”

“如果有，如果你现在就告诉我们，我会很感激的。鉴于即将到来的战斗，准确了解队友的能力将很重要，”莉布拉越对卡斯托尔说这个，他就看起来越不舒服。

其他人无法理解为什么。

他不可能像雷昂那样没有专属技能。

在更令人不安的沉默之后，卡斯托尔说：“我可以召唤阿尔戈号……”

“我相信这也是你妹妹的技能之一，”莉布拉说。

卡斯托尔沉默了。

只要他妹妹在附近，他就可以召唤那艘名为阿尔戈的飞船。

然而，这也是他妹妹的技能之一。

这对他们俩来说都是一项专属技能，因为它的使用条件是卡斯托尔靠近她。

“我已经想了一段时间了，但你们这对双胞胎是不是有点力量不匹配了？”

“你夸耀自己可以领导军队，但露法斯也可以。说实话，你根本不被需要。”

“哎呀！”卡斯托尔被打成了碎片。

多亏了他妹妹的异常能力，他看起来更加无能了。

“那么最后，你真的没有什么了吗？”卡基诺斯问道。

卡斯托尔呆呆地抬起头看着他们，当他露出笑容时，牙齿似乎闪闪发光。

仅此而已。没有其他事情发生。

队伍的其他成员集体做出了困惑的反应，但露法斯却进行解释∶“专属技能：火辣的微笑。它的效果是使他的英俊和影响力加倍。它在战斗中毫无用处。”

只有片刻的沉默。然后卡基诺斯说：“好吧，好吧。我需要把我们的饭准备好。”

“我要去外面了。”

“也是。”

卡斯托尔的专属技已经显露出来，但整个队伍决定不谈这件事。

有时候，什么都不说是一种善意。

并非所有的专属技能都很强大。

这就是那天谈话的教训。

番外 空气之主

皮斯克斯，霸道十二星之一，是神之子，原名厄洛斯。

虽然他被称为神之子，但他并非出生于阿维纳斯的子宫。

他只是一个魔法咒语，有着她的意志，这就是为什么他称自己为她的孩子。

那么，其他人可能会想了，难道所有的魔神族都不是她的孩子吗？

但这不能大声说出来。

毕竟，每个人都想被认为是特别的，厄洛斯是作为世界的调停者的龍们的原型，而他原本是在米兹加尔兹上扮演自然统治者的角色。

然而，厄洛斯却变得相当狂野不羁，讨厌被别人束缚，于是他放弃了被授予的职位，逃到了海洋中。

在那之后，他为所欲为，创建了自己的水下王国，让美女侍候着他。

他每天都在喝酒和欣赏音乐，基本上充分享受自己的生活。

（我是女神的孩子。这让我比世界上其他人都伟大，这让我可以做任何我喜欢的事。）

他从心底里相信了这一点，他逐渐扭曲成了一个可怕的人。

他最终加入了霸道十二星天，因为露法斯已经开始把她的征服游戏提升到一个严肃的水平。

当时，他已经对自己充满了信心，他真的相信自己是世界上最强大和最好的。

哪怕他只是想了想的话，他不可能对这个米兹加尔兹历史上空前混乱的时代充满信心，那时到处都是1000级的人物，比如魔神王、龍、龙王、狮子王、吸血姬、七英雄、妖精姬或其他十二星天。

然而，正如他把自己塑造成创世女神的孩子所暗示的那样，他继承了她所有最奇怪的特质。

换言之，他是一个大到足以让任何受过训练的医疗专业人员都把手举到空中放弃的大白痴。

因此，当他登上水面试图征服那些他认为愚蠢且过于自负的人时，他的话立刻就飞了回来。结果很明显。

然而，用一句话概括起来未免太悲哀了，所以战斗场景的缩减版如下：

“激活1000级解锁的技能：娄宿三！这将杀死敌人！”

阿瑞斯攻击！

厄洛斯受到99999点伤害！

“nw哇r嘎嘎嘎啊！”

“使用确定的命中，不可避免的，不可阻挡的技能折威七来杀死敌人！”

莉布拉攻击！

厄洛斯受到99999点伤害！

“啊，啊，啊！”

“接下这个：天津四，一种不允许治疗的专属技能！你死了！”

埃戈克罗斯攻击！

厄洛斯受到50000点伤害！厄洛斯变得无法治愈！

“我会用这个永久的、无法治愈的毒技能杀死你：尾宿八！”

斯科皮尔斯攻击！

厄洛斯现在永久中毒了！

“用阿尔戈英雄召唤一群英灵！他们会对付敌人！”

英灵攻击！

英灵攻击！

英灵攻击！

战争就是数字！

“啊嘎啊啊啊！”

“一发普通的拳击，来自一个突破了等级限制，达到4200级的人！死亡！”

露法斯攻击！

厄洛斯受到999999999点伤害！

“咯嘎嘎嘎哇啊啊啊啊！”

请停止！

厄洛斯的血量为0！

无论如何，事情就是这样的。

这是一场相当可怕的表演。

没有任何容光焕发的空间，厄洛斯被轻而易举地打了一顿，完全被杀得体无完肤，然后被抓了起来。

双鱼的加入背后没有什么伟大的背景或深刻的知识；

他只是和露法斯打了一架，在被俘前被打了一顿。

然而，这是正常的。

当然，如果有人在露法斯的部队被包围时与她开战，就会发生类似的事情。

考虑到目前的情况，他从露法斯那里得到的爱和关注可能比阿瑞斯少，这也是很自然的。

因此，厄洛斯被抓获后，得到了十二星中的一个空位，因为事实证明他实际上很有能力，他向露法斯保证忠诚。

这种忠诚对双鱼座来说是不可想象的，就像他以前一样，但他自己对此毫不犹豫。

最终，他爱上了她的容貌，以及她的存在，因为她能够践踏一切神圣的天意来打破等级限制。

（她偷走了前所未有的东西，不仅是我的土地，还有我的心）

虽然厄洛斯（或者更确切地说，皮斯克斯）加入了十二星天是件好事，但不幸的是，他没有时间发光。

如果他至少在露法斯的冒险时期加入，那么他就能横扫战场。

然而，既然她已经成为了一位征服性的统治者，即使他参加了一场战斗，他也几乎没有上场的空间。

结果，他在小组中的表现变得越来越弱，在他试图提高自己的地位之前，露法斯就被封印了。

不过，皮斯克斯有个预言。

（我知道露法斯会回来，当那发生的时候，我将最终在她的眼里发光！我有这个能力。事实上，我知道我比阿瑞斯更强大。我是一个全能的人，可以用身体和魔法进行战斗，我也有强大的专属能力。最重要的是，自从我和她结盟以来，她还将获得整个水下王国。露法斯不可能不想要双鱼座提供的东西，所以一旦她复活，他希望自己是露法斯第一个来找的人。我的春天来了。两百年前，我还是一名配角，但我将成为下一个主角。）

他还没有意识到自己也将在两百年后的最后一场战斗中上场，而他将再次成为一名空气人。

番外 野生的最终boss没有出现！

突然间，我有了一个想法。

更确切地说，露法斯·玛法尔在两百年前的暴走，彻底改写了这片土地上的力量格局。

在此之前，贝涅特纳修、雷昂、魔神王和拉多恩都曾在各自的大陆上处于僵持状态。

然而，露法斯最终还是击倒了其中一座。

所以，我的想法是，如果露法斯没有出现，现在的世界会是什么样子？

当我说出这个想法时，蒂娜似乎陷入了沉思。

“好吧，最有可能的结果将是魔神王的胜利。最不可能的结果是雷昂的胜利。”

“我明白为什么魔神王的胜利是最可能的，但雷昂会处于劣势吗？我觉得他会打得很好。”

“不可能。永远不会。首先，狮子的地盘太糟糕了。”。

蒂娜在桌子上摊开一张纸，继续解释，画了一张简单的地图。

她在图的左上角、右上角、中间、左下角和右下角勾勒出了大致的大陆形状，以及每一个大陆旁边的统治者的简化版本。

左上角是贝涅特纳修，右上角是奥尔姆，左下角是双子，右下角是拉多恩，中间是雷恩。

看到这一点，甚至我都能清楚地看到她在说什么。

的确他没有机会。

“啊，是的……那的确不好。”

“没错，”蒂娜说，“他在中心，所以他会受到来自各方的攻击。即使双子没有参加，他也会百分之百地被贝涅特纳修、拉多恩和魔神王联合起来攻击，”

蒂娜在雷昂身上画了一个x。

“接下来，拉多恩将立即瞄准人类的领土，而贝涅特纳修将向魔神王发起冲锋，这样他们就不会发生冲突，”蒂娜继续说道。“而且，贝涅特纳修也不会是像现在这样的怪物，所以她只会输给魔神王。至于拉多恩，女神认可的英雄很可能会在他暴走一段时间后赶到并杀死他。之后，英雄会将目光投向魔神王，他们都会打败对方，结束故事。”

正如官方最终boss所期望的那样。

魔神王真的非常强大。

我对这个解释很满意，但蒂娜继续说道。

“但是……这件事发生的几率很低，但贝涅特纳修也可能会觉醒，将其转化为贝内特纳希的胜利。毕竟，她是那种能够突破自己极限的怪物。鉴于此，她很有可能把握住胜利。要么那样，要么她会与魔神王同归于尽，留下拉多恩成为胜利者。”

。。。不知何故，就荒谬的力量水平而言，她比其他七位英雄都高出一头。我想知道为什么？

“除此之外……在最坏的情况下，埃戈克罗斯可能会从地下入侵，导致魔神王的胜利。在这种情况下，整个世界都会变成地狱。”

沉默了片刻后，我问道，“他真的那么强大吗？”

“你可能已经忘记了，露法斯小姐，但当他认真的时候，埃戈克罗斯是非常可怕的。老实说，他可能是十二颗星中最强的。”

认真的吗？

他那么强大？

我只是觉得他总是输。。。

“顺便问一句，雷昂有获胜的可能性吗？”

“没有。”

显然，雷昂注定无论怎样都会失败。太糟糕了，雷昂。

番外 濑衣的表白

距离那场最后的战斗已经过去了两年。濑衣已经20岁了，从一个不可靠的男孩变成了一个男人。与同龄人相比，他还是个娃娃脸，这也是他担忧的地方。

今天，濑衣和薇尔戈一起来到了海滩。

然而，一起游泳……不幸的是这很难（实现）。薇尔戈使用了露法斯曾经用来隐藏翅膀的隐形绷带。

如果它们进入海洋，它们当然会被冲走。

在这个由科学而不是幻想支配的世界里，薇尔戈站在那就像一个另类。

考虑到一天中他们去海滩的时间，周围没有人，但仍然无法确定没有人在看。

即使如此，他们还是像这样在海滩上漫步，至少享受着这里的气氛。

在看薇尔戈的时候，濑衣坚定了自己的意志。

甚至濑衣的思考也被暂时冻结了。

（好吧。我要说。今天，我要说的是。）

濑衣的口袋里有一个小盒子，里面装着一枚他花了很多钱买的钻戒。

这枚戒指是什么用的，不用说。

尽管在那次事件中，濑衣已经向她表白了，但濑衣认为这是最拙劣的表白。

他是在被迫这样做之后才这样做的，这要感谢他在挣扎时让她哭泣所带来的情况。。。

这是一种忏悔。

尽管他的感情是真实的，但濑衣仍然觉得有必要再次确认这些感情，并让薇尔戈知道。

之所以他把她带到这里，是因为他想再次告诉她他的感情。

“嗯……薇尔戈，我有件重要的事要告诉你。你会听吗？”

听完后，薇尔戈默默地笑了。

她自己也一直在等着他说这句话。

他明白了这一点，便大胆地把手放在了薇尔戈的肩膀上。

“我以前说过这句话，但请允许我重复一遍。我……我生活在一个与你不同的时间框架中。我相信，有一天，我会把你抛在身后。但是，如果你对此很好……对我很好，那么……”

濑衣说着，把手伸进口袋。

他现在只需要把戒指和表白书一起交给她。

就在他即将完成他一生的忏悔时，大海升起了。

想知道发生了什么事，他们两人转向了骚动，却发现了一个巨大而怪异的怪物，它的上半部分露出水面。

这是疯狂的使者，来自另一个世界的神，邪神图尔。

他以最坏的时机出现了，当他意识到自己犯了错误时，他直视着濑衣和薇尔戈。

“■■■■■■■...”

图尔用触手做了个手势，好像在说：“啊，别在意我，继续干吧。”

说完，他回到了大海。

（他来干什么？）濑衣和薇尔戈都没有说一句话。

气氛被破坏了。

这可能只是濑衣的想象，但海洋似乎变得更黑了，尽管就在前一刻，它在傍晚的阳光下闪闪发光。

濑衣和薇尔戈怒视着海洋，一半是愤怒，一半是恼怒。

但幸运的是，并没有看到图尔回来的迹象。

“我们回去吧，濑衣”

薇尔戈打破沉默说。

濑衣沉默了一会儿，然后同意了。

“心。”在这种被破坏的情绪中，任何表白都没有价值。

不幸，濑衣一生的表白必须等到明天了。

文库一番外 野生的恶魔出现了！

-如果孩子们不乖，恶魔就会来抓你！

一个黑翼恶魔会来拜访所有的坏孩子，并把他们带到某个地方。

它带来十二颗星，将把你追到天涯海角。

所以，孩子，好好听你爸爸妈妈的话，做个好孩子

--这是一个常见的吓唬孩子的故事。

一个简单但充满爱的故事，没有曲折，用来告诉孩子们保持良好，否则一些可怕的事情会出现在所有的坏孩子身上。

这样的故事在地球上无处不在，每个地方都有类似的故事，每个地方的怪物都有自己的名字和面孔。

苏格兰有它的妖怪;

葡萄牙则是被解雇的人；

德国拥有施瓦泽·曼；

日本也有生剥鬼。

这些故事被家长非常有效地吓唬孩子们去做他们被告知的事。

孩子们没有参照或生活经验，他们非常单纯，很快就会相信。

孩子们开始按照父母的话学习。

这就是为什么，对于不知道现实与不现实之间区别的孩子来说，父母说的一切都成了事实。

这就是为什么他们相信、害怕并服从。

在这里，在米格加尔兹也不例外，基本上，世界上所有地区都有“黑翼恶魔”来扮演这个角色。

就这些。

然而，唯一的区别是黑翼恶魔确实存在。

离贸易城市伊达利尔不远的地方有一个小村庄。

它的名字叫艾尔村。

它是根据一个传说命名的，传说在过去，有一个名叫艾尔的女武神，据说是女神的代理人，女神降临到了这个地方，但这个传说的真实性不得而知。

在那个村子里，一个男孩正精力充沛地奔跑。

那个男孩边跑边大笑，手里拿着一个在村子里种的麦酒水果。

据说，该村的特产麦酒水果是由女武神·艾尔带来的，女神在同情因干旱而死去的人们后，将其与水果一起送给了女武神·艾尔。

它很甜，营养丰富，不分季节都能生长，即使是在稍微贫瘠的土地上。

当然，水果不会无条件在完全荒芜的土地上生长，但这种水果仍然比大多数水果更容易培育，而且它是米格加尔兹最受欢迎的水果之一。

包裹在绿色果皮中的水果储存了大量水分，与可能充满疾病或寄生虫的河水相比，它是更可靠的水分来源。

偷了其中一个水果的男孩带着一副毫无愧疚的表情跑了出去。大人们一边喊一边追赶他，但这个敏捷的男孩很快逃离了他们的追捕。“妈的！那该死的比克！活泼的小家伙！”

“该死的小恶作剧者！他甚至把手放在我的货物上！”

村民们看着一个孩子往后退，气愤地喊道。

孩子们精力充沛是和平的象征，精力充沛的孩子是村庄的财富。

然而，这并不能成为恶作剧的借口，更不用说偷水果了，水果是村子的生命线。

万幸的是，他偷的东西不足以让村子挨饿，但比克似乎并不明白这一点:只是因为他还是个孩子，所以没吃那么多。鉴于村庄的规模，麦酒水果非常重要。每顿饭都摆在每户人家的桌子上，卖给伊达利尔商人的钱直接花在了村里的生活费上。所以比克直到现在还没有被流放出村子，这一事实证明了村里人的性格。但即使这样也有局限性。

“伊兰，他是你的孩子，对吧？！你得管教他！”

“对不起……我一直在家里教训他，但他就是不听。我甚至告诉他黑翼恶魔的故事来吓唬他……”

“这只适用于真正年龄小的人。在他这个年龄，这没有意义。”

那个叫伊兰的人一次又一次地低头试图安抚大家，看起来意志薄弱。

他可能是比克恶作剧中受伤害最大的人。

“天啊，我们要降低你的家庭收入份额，明白吗？”

“什么？不……”

“这当然发生了，白痴！你有责任偿还那小子偷的一切！”

那里所有的男人在离开前都嘲笑了伊兰，同时还在发泄他们的不满。

那个叫比克的男孩是村里有名的恶作剧者。

他已经不止一两次大喊怪兽来了，他以前也偷过东西，比如这次的水果。

他把虫子扔到别人家里，或者把和他同龄的女孩的裙子翻起来。

这些事情每天都会发生。

要么他只是喜欢看到人们痛苦，要么他从给人们制造麻烦中得到某种扭曲的快乐。。。。。。

原因不得而知，但无论如何，那些总是稍微有点过火的恶作剧每天都在继续。

一些旨在吓唬孩子的童话没有效果，男孩比克·格雷沃罗甘特说，“这种事根本不存在。”

事实上，直到现在，无论他做了多少坏事，都没有黑翼恶魔出现过。

这就是为什么他很久以前就意识到这只是他父母撒的谎。

然而，他还只是个孩子。

他真的不明白这会给人们带来什么麻烦。

看到人们惊慌失措很有趣，所以他一直这样做。

他甚至从未考虑过自己的行为造成了多大的伤害，以及他为父母付出了多大的努力。

即使是水果，他唯一的想法就是：水果太多了，我吃一个也没关系，对吧？当然，这不会让人感到内疚。

事实上，他武断地认为，任何不让他吃的成年人都是吝啬鬼。

他还不理解为了盈利而出售它的概念，也不理解省钱的概念。

他只是觉得这些成年人把所有的水果都藏起来给自己吃。

这就是为什么他直到现在才后悔自己的恶作剧。

他从没想过他们是坏人。

他也从没想过会后悔。

至少，只要那些和平的日子还在继续。

“哇？！”

男孩比克一边跑一边咬着水果，在村门口附近与一名成年人的腿相撞。

这是因为他没有注意到自己要去哪里。

他从来没想过会在自己做的事情上遇到什么。

男孩抬头一看，脑子里却在尖叫：废话！我会被大人逮住，然后被骂。

我受够了。

他认为唯一要做的就是看看是谁抓住了他，并希望宽大处理，这取决于他是谁。

如果是善良和幽默的弗兰大叔，那总比什么都没有强。

如果是爱发怒的郎叔叔，他会被拳头打到头。

尽管比克没有因为恶作剧而感到内疚，但他害怕受到惩罚。

带着这些自私的想法，男孩抬起头，发现那个人不是村里的人，而是一个陌生的成年人。

这是一个看上去很普通的人，身上到处都是肮脏的痕迹。

他胡子蓬乱，身穿盔甲。

但那盔甲并不漂亮。

首先，颜色不统一。

这是一套粗制滥造的装备，看起来像是从来自许多不同国家的士兵身上看起来不错的部分随机拼凑而成的。

比如，他的头盔是绿色的，但他的肩甲却是红色的，他的胸甲则是蓝色的。

最重要的是，他浑身发臭。洗澡和淋浴之类的事情在这个世界上并不普及，几天不洗澡也是正常的。然而，这名男子的臭味不同。就好像他身上有铁和油的味道。再加上中年男子未洗的臭味，它变成了一束难闻的花束。除了前面的那个男人，还有另外四个人，一共五个不知名的臭男人挡住了男孩的路。

“哈？多么精力充沛的小男孩啊。他是这个村子的人吗？”

低沉的声音使男孩发抖。他们是旅行者吗？

还是来自首都的士兵？

不，不可能。

这个男孩很无知，但即便如此，他还是能从某种程度上看出他们不是旅行者，也不是真正的士兵。

这是他孩子的直觉，或者类似的东西。

无论如何，男孩本能地明白这些人对村子不利。

“你看，我们都是旅行者。怎么样？你为什么不告诉我们去你村子的路呢？”

“不！我不想！”

比克右转，跑回了他来的地方。

这孩子似乎没有意识到那些是什么人。

如果是一个成年人而不是比克，他们会立刻知道他们是强盗，但男孩不知道。

他甚至不知道他们身上的盔甲可能是在一场战斗后从尸体上捡来的。

尽管如此，他还是对危险很敏感，即使他还是个孩子。

他至少能理解这些人散发出一种不正常的气息。

这就是男孩逃跑的原因。他跑去找村里的大人。

“所有人！麻烦！有麻烦了！”

“哦？如果那不是比克！你怎么敢偷那个水果！你真有胆量自己回来！这次我不会原谅你的；你要挨十巴掌！准备好！”

“现在不是时候，叔叔！村里来了一些奇怪的人！他们不正常！”

尽管男孩试图解释，却无法解释清楚，大人们也无法从孩子的话中得到任何有用的信息。

郎唯一能知道的是有人来到了村子，但是。。。。。。

最后，比克是告诉他的人，比克之前有过多次逾矩行为。

他之前已经撒谎说旅行者来了，或者说怪物来了。

无论如何，村民们都不止一次被骗了。

这就是郎不相信他的原因。

他认为比克解释不好的原因是他不能想出一个好的谎言。

郎就是这么想的。

“你那样撒谎是逃脱不了惩罚的。以前我也被奶奶打了一顿，当时我在捣乱。孩子们通过经历这样的痛苦来学习什么是正确的。现在去跪在那里吧，比克。准备好一整天都不能坐起来。”

郎边走近比克，边向他的手吹气，让它暖和起来。

但在他走到比克身前之前，他停了下来，眼睛睁得大大的。

在比克身后，只有不到10多米远的地方，有几个男人走近，他们显然看起来像土匪。

比克说的是实话。

村里发生了可怕的事情。郎叔叔拿起附近的铲子和锄头，抓起比克，把男孩扔到身后。“快跑，比克！去告诉大家发生了什么事！”

“叔叔！”

“快点走！你挡道了！”

比克通常认为郎叔叔很可怕，但现在，他不可怕。

那是因为比郎叔叔更可怕的男人们来了。

比克站了起来，几乎像是从地上弹起，又开始跑了起来。

郎叔叔应该没事的！他这么高大，他能扲起这么重的东西！

不幸的是，比克以前从未见过比郎叔叔更强壮的家伙。

这就是为什么他甚至不明白，仅仅是一个村民的郎叔叔根本没有机会对付土匪的原因。

他不明白郎牺牲了自己来让他逃跑。

他后来会后悔自己的乐观和天真的想法，他只是认为郎会没事。

“妈妈！太可怕了！”

比克打开门，飞快地进了木屋。

这所房子对于这个世界上的一个村民的家来说真的很宽敞，里面有五张小桌子围绕着房间布置，门的另一端还有一个柜台。

二楼是旅店，但基本上没有顾客。

比克的错误是直接回家，去依赖母亲。

正常情况下，一个人应该首先找到村里一些真正能战斗的人。

在让他母亲知道之后，最好的情况是她会让其他人知道。

这只会加倍所需的努力。

考虑到现在还有一步要提醒这些人，这显然也是一个时间上的损失。

然而，与此同时，比克也做出了依靠母亲的正确选择。

“来吧，比克。安静点。现在有客人在场。”

“啊，你好。抱歉打扰了。”

比克的家是村里唯一一家可供旅行者使用的旅店。

正常情况下，没有顾客，但幸运的是，现在柜台上坐着两名客人。

其中一个是一个美丽的女孩，海蓝的头发垂到腰部。

另一个是一个奇怪的人，他用一件红色的斗篷遮住了他的整个身体，把他的脸藏在一个兜帽里。

通常，出于好奇，比克会仔细观察所有的旅行者，但现在，他没有时间这么做。

“太可怕了，妈妈！村里来了一些奇怪的家伙！”

“嗯？我们是奇怪的人吗？”

“……我们不能否认。”

这两名旅行者回应了比克，但他很快否认了他们的说法。

“不是你们！”

不，这些旅行者确实很奇怪（尤其是穿红披风的那个），但现在不是说这个的时候！

“不，是那些穿着脏盔甲的老家伙！郎叔叔让我去告诉大家……”

“……比克，我告诉过你多少次了，让你别再撒谎了？如果你还没好起来，我真的会生你的气的。”

“这是真的，妈妈！相信我！”

尽管比克尽可能地争辩，但他的母亲一点也不把他当回事。

这是他一直撒谎到现在的结果。

这一切都向他反弹。

这可能只是个谎言。

她心想，他可能只是在捉弄我们，她相信了，根本不给他时间。

比克罪有应得。

这一切都是因果报应。

然而，尽管比克知道这一点，他还是不得不继续说下去。

“嗯，晚点再说，好吗？我现在很忙。”

“等一下，夫人。”

看到母亲不给比克时间，穿红披风的旅行者大声说。

令人惊讶的是，这是一个女人的声音，而且非常清晰。

“我们不了解你的情况，但你不应该忽视你的孩子，特别是当他如此绝望的时候。而且，如果这是真的，那么这是紧急情况。我们会陪你。”

“嗯？但是，小姐，那是……”

“别担心。即使他在欺骗我们，我们也不会生气。这只是一个在喝酒时讲的故事，我们被一个孩子的恶作剧欺骗了。”

旅行者慢慢地站了起来，蓝头发的女孩也跟着站了起来。然后，旅行者低头看着比克，平静地问道：“那么，孩子。那些奇怪的人在哪里？”

“这边走！”

这也是比克的一个错误。

他打算怎么做，只带两个女人一起去？

比克所做的只是徒劳地增加受害者的数量。

这只能被称为愚蠢的行为。他们是大人，所以他们会为此做点什么！

所有孩子脑子里都有一个想法，一个只存在于童年时期的简单而愚蠢的想法。

在一群狼的催促下，他带着两个女人来到了一群狼的面前。

比克回来的时候，郎叔叔已经在死亡之门前了。

另一方面，这些可疑的男子丝毫没有受伤，他们在戏耍郎叔叔，他们踢着脚，跺着脚，嘲笑他。

“哦？如果不是早些时候的那个孩子。那么，你回来了。”

“太好了，嘿，看看这个！女人。还有很好的女人。”

“一个女人……这是什么？一件红色的披风？你以为会发生什么，把她们带到这里来，是吗？”

“嘿嘿，也许是脱衣秀？”

“不，这太麻烦了。我们自己去把她脱光吧。”

男人们对新玩具的出现感到兴奋，于是他们离开了郎叔叔，独自走近女人们。

比克开始发抖，蓝头发的女孩躲在红色的斗篷后面害怕地大叫。

唯一一个没有被吓倒的人是穿着红色斗篷的可疑人物。

“这太糟糕了，露法斯小姐！如果再这样下去，我会光得像根豆筋！你不能把这展示给孩子们看啊！”

“你会没事的，不是吗？也许吧。”

“太残忍了？！来吧，救我！”

但由于某种原因，红色披风仍然保持着平静。

不知何故，在男孩看来，蓝头发的女孩也显得镇定自若。

事实上，在他看来，她好像在开玩笑。

怀疑的种子可能已经植入土匪的体内；他们可能想知道到底发生了什么。

然而，已经太晚了。

她们已经接近猎物了。

他们花了太长时间才意识到自己已经跳进了捕食者的嘴里。

“跪下’”

就一个字。

红披风只说了一个词。

这就解决了一切。

她说话的同时，周围的环境都被一种看不见的压力淹没了，好像一只巨大的手臂把每个人都推到了地上。

红色的披风似乎还没有攻击。

她也没有使用魔法，也没有操纵任何风。

那只是一种恐吓的感觉。

这个是他们存在的差异。

一堵他们永远无法逾越的墙。

她只是让事情变得很容易理解，让对手的求生本能大受影响。

他们不能违抗她，他们不能反对她，他们必须低头而不是站起来。

意识到这一点，她的对手的本能无视他们的意愿，直接移动身体，使他们摆出屈服的姿势。

他们的大脑不断地向自己输出恐惧，他们都僵住了，甚至无法理解为什么。

男孩还没注意到，这些人就变成了一群简单的献祭者，他们只能颤抖和颤抖。

“好吧，让他们闭嘴是可以的，但我们该拿他们怎么办？”

“请把这件事交给我吧。我会尽快打乱他们的记忆，让他们回家。”

蓝头发的女孩慢跑到颤抖的男人面前，一个接一个地注视着他们的眼睛。

比克躺在地上时一直在关注着情况，最终，这个女孩肯定已经完成了她的工作，因为一直压着他们的无形压力消失了。

比克感觉到自己身体的压迫感终于变轻了，他抬头看了看红色的披风。

在她的脚下，有几根黑色的羽毛掉到了地上，尽管附近没有鸟。

出于好奇，男孩把斗篷拉到一边看了看。

这是一个孩子最轻率的行为。

如果比克是一个大人，他会立即考虑如果他激怒了一个能做到这一切的人，他会停止做任何事情。

结果，他看到了一件更可怕的事情，他本不该看到的-一对黑色的翅膀藏在斗篷下面。

“嗨？！”

他本能地尖叫，然后腿失去力量，摔倒在地。

他一直以为这只是个童话。

他认为黑翼恶魔只是一个虚构的故事。

但这是错误的；她存在。

就在这里，就在现在。

“啊，嘿……真是个淘气的孩子。如果你不到处告诉别人你刚才看到了什么，我们会很感激的。”

“啊，是的，当然。”

比克坐在那里发抖，男人们都慢慢地站了起来。

尽管男孩感到害怕和惊讶，但他能看出这些人的行为很奇怪。

他们的眼睛似乎一片空白，流着口水，似乎看不到眼前的东西。

最后，那些眼睛无法集中注意力的男人开始吠叫。

“……鞠躬！！”

“汪汪！”

“吠叫！！”

仿佛他们甚至忘记了自己是人类，他们四脚着地四处走动，一边吠叫一边一齐跑掉了。

他们的舌头耷拉着从嘴里伸出来，看到男人们像狗一样奔跑，口水流得到处都是，这真是既有趣又可怕。

红披风送走了男人，生气地问蓝头发的女人：

“嘿，蒂娜，你做了什么？”

“我用狗的记忆覆盖了他们的记忆。现在，他们认为自己是狗。”

“但像这样，他们不会注意到吗？因为他们的形状如此不同。”

“没关系。当这种情况发生时，他们只会认为自己是‘出于某种原因变成人类的狗’。”

这太恶心了！

比克看到发生了的事情，心想：

他们被带走了。他们的心肯定是被可怕的恶魔或其他东西偷走的。这就是他们变成这样的原因。毫无疑问

“嗯，这里的小家伙看到了我的翅膀，所以我们不能待太久。走吧，蒂娜。”

“虽然我以为我们终于可以睡在床上而不是马车上……你太粗心了，露法斯小姐！”

“抱歉，抱歉。我会用炼金术制造一些东西让我们睡觉，所以请原谅我……啊，那不好。我们没有任何资源。”

两人开始谈论一些事情，她们开始走开，但突然，蓝头发的女孩把她的眼睛转向郎叔叔，她向他传播了一些像光的粒子。

当她这么做时，这名男子的伤口在瞬间愈合。

之后，她们两人马上离开了村庄。

过了一会儿，比克的妈妈跑过来，但一切都已经结束了。

这名女子看到的只是躺在路边的郎叔叔和她自己的孩子，他们仍然感到震惊。

嗯，朗叔叔在那里，所以他可能不会被当作骗子对待。

“……妈妈。”

“比克！怎么了？发生了什么事？！”

“那些人，他们被带走了。”

“什么？”

“妈妈，你说的是真的。那些老家伙都很坏，所以黑翼恶魔把他们带走了……从现在起我要做个好人。我再也不玩恶作剧了。”

由于无法理解儿子刚才说的话，也不知道发生了什么，这位妇女只能困惑地歪着头。

她不知道这个村子有多危险。

以及如何避免这种危险。

然而，她儿子心不在焉地紧紧抓住的那根黑色羽毛给她留下了深刻的印象。

孩子们在村子里跑来跑去。

他们脸上挂满了笑容，手里拿着从成年人那里偷来的麦酒水果。

在这个世界上，糕点和糖果只能由一些贵族和极为富有的人经常享用，孩子们喜欢的糖果主要是水果。

艾尔村有特别多的水果，这将是孩子们说他们喜欢的第一件事。

当然，水果是村子的生命线，偷水果绝对不是一件好事。

然而，孩子们想要他们想要的。

他们想吃什么就吃什么。

如此忠实于他们的愿望绝对是孩子的一个决定性品质。

然而，一个较大的孩子挡住了这些孩子的路，他们很快被抓获。

“嘿！你不能那样做！你不应该偷叔叔们辛苦培育的麦酒水果！”

“但是，比克大哥，我们饿了……”

“那么，你需要恰当地要求他们把它给你。偷窃是不好的。”

阻止他们的是比克，直到最近他还是一个比他们更严重的问题孩子。

目前尚不清楚到底发生了什么，但有一天，他一夜之间基本上变成了一个完全不同的人。

他变得更加诚实和严肃，并为自己在那之前造成的所有恶作剧道歉。

事实上，他甚至开始表现得像个老大哥，每当其他孩子做错什么事情时，他都会责骂他们。

虽然他的父母对儿子的成长感到非常高兴，但他们仍然对这一突然的变化持怀疑态度。

“听着！你们都要乖。如果你们不乖，一个黑翼恶魔会来把你们带到某个地方。”

每次比克责骂其他孩子时，他总是给他们看一根黑色的羽毛。

他那天捡到的羽毛是一个宝贵的证据，可以警告他，确保他永远不会忘记发生了什么。

这是确凿的证据，证明这不是梦或幻觉。

因此，一只手，这个成年男孩阻止了其他试图犯他曾经犯过的同样错误的孩子。

他讲了一个可怕的故事，绝对不是谎言或夸张

---如果你不做个好孩子，恶魔会来抓你的。

一个长着黑色翅膀的恶魔会来抓任何坏孩子，并把他们赶走。

恶魔带来了十二颗星，并将追逐坏孩子到地球的尽头。

所以，孩子们，听你爸爸妈妈的话，乖一点。

文库二番外 野生的杀手女仆出现了

异世界米兹加尔兹，是一个绿意盎然的世界，是一个有刀剑、魔法和魔物的世界。

虽然可能存在着一些甚至超过地球技术水平的东西，但在基本上，世界在文化和发展方面接近中世纪。

就好像有人或某物故意这样做；他们只是没有进步。

然而，在米兹加尔兹广阔的土地上，有一辆不合适宜的“汽车”

在露天行驶。

它不是马车。

没有驯服的怪物或任何拉动它的东西。

这是一个独立运行的钢制箱子，在地球上被称为“rv”。

这辆车与整个世界的感觉强烈冲突，看起来很不自然，在夜间行驶时，它用前灯照亮道路。

最终，它进入了一些森林，在那里很难被发现和阻止。

“好吧，我们在这里过夜吧。”

露法斯在车里下达了命令，决定在这里露营一天。

好吧，如果这可以叫做露营的话。

至少，这与字典中对露营的定义完全不同。

他们既没有在寒冷中睡觉，也没有搭起帐篷。

rv 田中带有床，所以他们可以在里面睡得很香。

如果说他们只是在车里过夜，那就更正确了。

但这个概念在这个世界上并不存在。

事实上，这种事情也发生在马车之类的东西上，现在仍被称为露营。

因此，为了符合这个世界的逻辑，我们别无选择，只能称之为露营。

“蒂娜，我们有足够的食物和旅行资金吗？”

“嗯，我们的钱有点少。我明天会回伊达利尔去筹钱，所以你能不能换一些合适的、低强度的刀或剑？我在那里的时候也会去买食物。”

“理解。”

旅行需要食物和金钱。

当露法斯和蒂娜在讨论这个问题时，阿瑞斯就去了他们面前的梦想之地。

他们两人最终也结束了讨论，上床睡觉了，只留下一个睡不着的钢铁女仆。

为了不吵醒她的主人，当她离开田中时，她小心翼翼地不出声，在入口外一动不动。

我能感觉到附近有几种生命形式，但它们都是小虫子或动物。

没有必要提防他们。

。。。至少，人们通常会这么想。

但莉布拉并没有这样想。

她跟踪她感觉到的每一件事，在仔细观察目标后，才将其归类为有害或无害。

结果，任何一点有毒或无毒的东西都被她眼中放出的激光无情地烧掉了。

甚至一只蚊子都不允许进去。

任何闯入我活动范围的人都会被立即处置。

几分钟后，她的火场内的区域最终变得百分之百安全，莉布拉停止了移动。

但她只是回到车门前一动不动的站着。

夜幕降临，凌晨一点，然后又到两点。

即使在2点，莉布拉也没有动。

直到2点半左右，她才突然抬起头来。

莉布拉的听力非常敏锐。

她的耳朵现在能听到几个男人和一个女孩的声音。

“别挣扎了！老实点！”

“嘿嘿！诅咒你的坏运气，小姑娘。如果有谁你应该恨，那就是你爸爸！”

“不！！谁来！谁来帮帮我！”

“没有人会到这样的地方来！放弃吧！”

从他们的声音来看，他们应该离这里5公里左右。

听起来像是一些盗贼绑架了一些贫穷的乡村女孩之类的东西。

他们想要赎金吗？

还是因为对她父亲怀恨在心？

不管怎样，这对莉布拉来说都无关紧要。

莉布拉没有必要的正义感来主动拯救这个可怜的女孩。

对她来说，他们不过是些小人物，只要他们不走近，她就可以把他们留下。

然而，有一个问题。

从他们前进的方向来看，他们很可能会来到莉布拉保护的区域。

这种人看到一辆像莉布拉所保护的那样的车会没有反应是不可想象的。

他们会大吵大闹，扰乱她主人平静的睡眠的可能性非常大。

“预计移动时间不到十分钟。在这段时间内能够与田中接触的生命形式……两种。”

莉布拉准备好了一支放在背上的步枪，毫不犹豫地扣动了扳机。

通常情况下，步枪射击的声音会很响，但露法斯声称这会对周围地区造成滋扰，因此她制造了一种新的步枪，在射击时不会发出声音。

它发射了一枚镇静剂子弹，一枪就能将一只恐龙送入梦乡，从而消除了“十分钟内可能接近的生命形式”

——一比如碰巧就在附近的流浪狗。

所以，在清除了任何其他危险源后，莉布拉飞奔而去。

她在树林中蜿蜒而行，当她接近目标时，只剩下一个黑影。

“嘿，兄弟，我再也受不了了。可以吧？”

“哦，当然。你这个懒汉，想干什么就干什么。”

莉布拉到达了她的目的地，在那里她看到了这些男人的身影，因为其中一个正准备在黑暗中尝试一些粗俗的东西。

正常情况下，一个人看到这些至少会有一些厌恶的感觉，但莉布拉没有这种感觉。

她只是冷静地分析了目标的数量和战斗潜力。

首先，有一个女孩被钉在地上。

她大概在14到15岁之间。

她没有携带任何武器；她基本上是无害的。

在那之后，有一个恶棍正高兴地撕掉她的衣服。

他腰间有把刀，除此之外别无他物。

他的注意力完全集中在这个女孩身上，所以对莉布拉来说，他在她的目标优先顺序中并没有排得太高。

然后，有六个人兴奋地看着。

他们每个人都带着刀或剑，但质量不是很高。

还有一个人似乎是领导者。

虽然对方的等级都低于10级，但他达到了20级。

不过，对于莉布拉来说，他只不过是一个弱小的人，不是一个非常值得警惕的人。

最后，有两个人在监视周围的环境，以防万一。

尽管他们一定认为遭到袭击的可能性几乎为零，因为他们对此不是很认真。

总共有十一个人，他们都很弱。

我可以自己轻易地消灭他们。

莉布拉认为情况确实如此，于是她接近他们，让他们都转过身来面对她。

“一个女孩？还是一个女仆？为什么这里有个女仆？”

“但是……嘿嘿，多好的女人啊。”

男人们似乎对莉布拉的突然出现感到有点恐慌，但当他们意识到她的性别和她独自一人的事实时，他们的态度发生了巨大的变化。

事实上，他们中的一些人甚至表示很高兴他们刚刚又遇到了一个受害者。

他们还没有意识到，他们刚刚遇到了全世界唯一一件他们本应该远离的兵器。

根据他们对她的警告做出的反应，他们可能仍然能够活着走出去。

“警告。建议你们不要再往前走。建议你们要么撤退，要么绕道。此外，如果你不注意这个警告，我将用武力将你们排除。”

莉布拉平静而冷漠地发出了最后的警告。

这是莉布拉对他们的第一次也是最后一次让步，也是他们唯一的生存机会。

只要他们不符合莉布拉排除条件，她就不会攻击他们。

在那之后，无论他们是否“吃掉了”那个可怜的女孩或犯下了任何邪恶的行为，她都不会干涉。

他们将能够安全和自由地继续下去。

然而，期望他们第一眼就明白这一点是残酷的。

毕竟，她看起来只是一个虚弱的女仆。

他们看不出有什么理由服从她。

沉默片刻后，盗贼们意识到莉布拉刚刚说的话，笑了起来。

这个女人要说的一切！

她太搞笑了！

事实上，这是他们唯一能想到的，这是他们最大的不幸。

“嘿，姐姐。你说了些有趣的话。如果我们不听你的话，会怎么样？”

“正如我所警告的，你们将被排除。”

“哈哈哈！嘿，伙计们，听到了吗？！这个女孩要‘除掉’我们！”

“哦，勇敢，是吗？！我喜欢这样勇敢的女孩！我想把她搞坏，让她求饶！”

“太狡猾了！我可能要笑尿了！哈哈哈！”

看来他们无意理会我的警告。

不过，我还是会等待答复，以防万一。

我不能仓促下结论。

这就是做女仆的意义所在。

当莉布拉继续等待时，其中一名男子拿出刀并挥舞着，走近她。

“嘿，看！看！我正朝你冲过来！你不是打算把我赶走吗？你知道，你应该兑现你说的话。”

“这是你对我警告的答复吗？”

“嗯？哦，是的。这是我的回答。”

“这是你们的集体意见吗？我不允许你们稍后更改。”

莉布拉确认了一下，看看他们是否都是同心协力。

当她这样做的时候，男人们都高兴地咯咯笑着，试图激怒莉布拉，或者做了一些她认为是出格的事情，只有被钉在地上的女孩除外。

他们都低估了她，滔滔不绝地说了一些白痴的话，比如，

“别装了，如果可以的话就做吧！”

“都是些空话。”

“这是虚张声势，她只是假装成一个大人物，冷冰冰的，镇定自若的，让我们离开。”

他们都完全相信这一点。

但这将使他们所有人陷入后悔和绝望。

因为在那一刻，他们刚刚满足了被杀手女仆袭击的条件。

“您已满足被消除的条件。”

莉布拉已经宣判死刑，他们的命运也就注定了。

莉布拉的第一个受害者是一个挥舞着刀不小心走近她的人。

在一瞬间，她抓住他的头并“旋转”它。

人的脖子不是被做成能360度旋转的。

在无视人类极限的情况下被这样移动，这名男子的脖子断了，他蜷缩成一团，就像他的绳子被割断了一样。

“什么-？！”

“嘿，你刚才做了什么？！”

“我说过我会排除你们。现在我正在执行。”

莉布拉边走近，边分开了她面前的草坪。

男人们终于意识到他们刚刚遇到的人的危险性。

“不，她不正常，她在杀人后根本没有反应！”

男人们在钢铁女仆面前只做了两种动作。

一种是冲锋，被愤怒吞噬。

另一种是被恐惧折磨得僵硬。

这两个选择都不是很明智。

尽管一开始无视她的警告也不是很明智。

在指着她的两名男子中，有一人当场死亡，他的头部被莉布拉的激光刺穿。

而另一个人的头被她抓住，像西红柿一样被压扁了。

剩下的男人们在质疑一个男人的头骨是否真的那么容易被压碎时，脸上表情都冻住了。

但莉布拉对这些人毫不留情。

还剩三个，还有七个。

莉布拉会继续攻击，直到他们都死了。

“请。。。请停下！对不起！饶了我！”

“我们再也不会做坏事了！我们会听你的！所以……”

另外两名男子双腿无力，摔倒在地，绝望地向莉布拉乞求生命。

其中一个就是刚才说“让我想把她弄得一团糟，让她乞求生命”的那个人，另一个是开玩笑说要尿尿的那个白痴。

我想这就是履行诺言的意义所在。

他们两人脸上一片狼藉，阴暗的面团从胯部蔓延开来，正在乞求生命。

虽然他们两人似乎都不记得刚才说的话。

“不行”

“不行…”

“我不允许你们过后更改你们的答复。我想我事先已经告诉过你们了。”

“不！咕噜咕噜！”

这两个男人甚至无法摆脱恐惧，就吃了莉布拉的铁拳。

他们的头都像失败的泥人一样陷进了身体。

这等于干掉五个，只剩下五个了。

莉布拉抓住了一个完全失去抵抗意志的男人，试图抓住他的头发来拖走，让他站起来，然后，他脸上一脸绝望。

然后，她从后面射杀了一名逃跑的男子。

其中一名男子将女孩劫持为人质，并大喊大叫，但莉布拉用激光眼杀死了他。

那个头蹭着地乞求生命的男人正处于被踩踏的最佳位置，所以莉布拉就这么做了。

“九个了。我能感觉到最后一个。”

他在很远的地方。

显然，这名男子已经意识到自己遇到了麻烦。

在莉布拉杀死了第一个人时他匆忙逃跑。

“…”

“eep？！”

莉布拉低下头看着那个女孩，她的脖子随着动作而抽搐。

啊，是的。

这个女孩还没有回应我的警告。

从情况来看，她可能没有听到。

因此，莉布拉再次向女孩发出了与盗贼相同的警告。

“警告。建议你不要再往前走了。建议你要么撤退，要么绕道。此外，如果你不注意这一警告，我将强制你离开。”

“啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！救救我！有人……有人吗！”

这个女孩害怕莉布拉，并在她拼命想逃跑时哭了起来。

她绊倒了好几次，虽然速度很慢，但她正朝着露法斯所在的相反方向前进。

换言之，她注意到了莉布拉的警告而退缩。

在今晚所有天秤座警告过的人中，她采取了最聪明、最正确的行动。

“我感谢你的明智决定，”

莉布拉平静地说，同时做了一个完美的屈膝礼。

当然，即使这样，对女孩来说，也只不过是一个可怕的死神的行为。

然而，莉布拉并没有这样做。

还有一个人拒绝了她的警告。

莉布拉抬起头走着，追赶着最后一个男人。

“妈的！妈的！该死的，那是什么？！那到底是什么？！太疯狂了！她是死神还是什么？！”

那人躲在树后，浑身发抖。

他的眼睛里充满了泪水，他不停地流汗。

这个人一生中多次作恶。

他偷了穷人的食物和钱，强暴了几个女人。

没有人会因为他的生活方式而赞扬他。

他应该被逮捕并接受审判。

然而，即使那个人也固执地坚持一个想法：。。。我不想死。

“不，我不想……我不想死……我不想死……”

这名男子有生以来第一次感到后悔。

每当有人叫他恶魔、食人魔或其他什么东西时，他都会像个白痴一样大笑。

每当他践踏比他弱小的人时，他什么也感觉不到。

但现在，这名男子有生以来第一次发自内心地后悔。

他后悔遇到了不该遇到的事情。

我们不应该那样做。

当那个女人出现时，我们应该更加小心。

如果我们冷静下来，很容易看出事情很奇怪，对吧？

很明显，一个女仆半夜呆在人们通常不去的树林里是不正常的。

但为时已晚。

他们感到后悔，正是因为他没有更早地意识到这些事情。

后悔只有在为时已晚的时候才会出现。

这就是后悔的定义。

这名男子害怕的杀手女仆出现了，她转过头来，好像在寻找他。

请不要这样看过来。

让我走吧。

不要注意我。

然而，他的请求没有得到批准。

女仆转过身来，向前走了一步，给了男人一定程度的安慰。

但就在那之后，女佣的头转了180度，盯着他所在的地方！

“eeeeeeeeeep！！”

那人尖叫着试图逃跑。

但已经太晚了。

不，当他没有注意到她的警告时，回来已经太晚了。

莉布拉的头仍然转了180度，她以极快的速度向后跑了一半，直到刚好在男人的前面。

正是因为她平时长得很漂亮，所以她现在的动作让人非常害怕。

然后，在转过身正确面对那个男人并重新调整了她自己的头后，莉布拉抓住了那个男人的脖子。

“求你了！救救我！放开我！我会照你说的做！我会离开的！”

莉布拉就像在读预先计划好的清单上的答案一样，一字不差地说出了与之前完全相同的话。

“我不允许你以后更改你的答复。我想我事先已经告诉过你了。”

指望她宽恕是没有用的。

改变主意也是如此。

毕竟莉布拉从根本上缺乏这些情感。

她会改变。

一旦莉布拉决定了什么，就是这样。

无论她的形体与人类有多么接近，她的本质都是一个忠诚的金属魔偶。

“你要什么我就给你什么！我所有的钱都给你！”

“我不允许您过后更改答复。”

“好吧，我给你当下属……不，奴隶！所以……”

“我不允许您过后更改答复。”

“嘿嘿，来吧。我在这里求你……我会做任何事……我能做什么让你饶了我？”

“我不允许您过后更改答复。”

她的行动方针已经决定了。

不允许更改。

莉布拉唯一允许她改变行动路线的人是她认为自己的主人。

当然，那他显然不是这个人。

换句话说，他根本没有生存的可能。

这就是没有心的意思。

事实上，莉布拉确实缺乏这样的功能。

莉布拉紧握住对方，表示对话结束，她的手像老虎钳一样紧握着对方的脖子。

月光照在他们俩身上，把他们的影子投射到他们周围的树上。

然后，那人的影子被撕成了碎片。

“排除完成。没有生命迹象。结束攻击。返回前继续处理尸体。”

莉布拉接下来做的就是处理掉她制造的尸体。

莉布拉的两只手臂从身体上分离出来，四处飞翔，好像他们有自己的想法一样。

几秒钟后，她的胳膊回来了，带着所有的盗贼，把他们的尸体扔到了莉布拉面前。

几轮之后，莉布拉收集了所有的尸体。

最后，莉布拉用激光在地上炸了一个洞，把尸体扔了进去，然后埋了起来。

“接下来，我需要洗手。”

莉布拉虽然一直小心不让任何血溅到自己身上，但她的手仍然被鲜血浸透。

她来到附近的一个泉水旁，用通常用来清洁田中的洗涤剂（露法斯制造）仔细洗手，同时确保没有留下血迹。

然后，莉布拉回到车上。

周围没有动物或怪物，所以正如莉布拉所料，什么都没有发生。

这一切发生在不到十分钟的时间里。

“哈欠，真是好好睡了一觉。”

第二天早上，露法斯第一个醒来，她起床时仍在揉着昏昏欲睡的眼睛。

脉搏和呼吸都正常。

莉布拉等到露法斯完全醒来后才开口说话。

“早上好，露法斯主人。”

“啊，早上好，莉布拉。”

“今天，您睡了8小时14分钟44秒。要想保持一个天翼族的健康，你需要的睡眠时间是10小时，所以我谦恭地建议您以后多睡1小时45分钟16秒。”

“不，没关系。我们不想把健康管理得如此详细。”

露法斯用洗脸盆洗脸，然后用毛巾擦干。

莉布在任何时候都愿意为露法斯做这件事，但露法斯想自己洗脸，于是拒绝了，导致了目前的情况。

对莉布拉来说，这有点令人失望。

然而，作为交换，露法斯给了莉布拉梳理长发的工作，所以莉布拉别无选择，只能暂时不理它。

莉布拉用梳子轻轻但迅速地梳理和整理露法斯的头发。

露法斯似乎刚刚想到了什么，问了一个问题。

“哦，对了，晚上发生什么事了吗？”

她可能感觉到发生了什么事。

露法斯的直觉有时异常敏锐。

然而，莉布拉保持着她的表情，确保自然地回答。

“不，没有什么与你有关的，主人。”

就这样，他们继续他们的旅程。

天空是湛蓝的。

表面上，一切都很平静。

文库三番外 野生的龙出现了

这个故事从米兹加尔兹历2600年的贸易城市伊达利尔开始说起。

起初，那里没有城市或任何居住地，但因为没有休息点，而不得不在国家之间长途旅行的商人和旅行者强烈要求这里能有一座城市。

由于伊达利尔所在的位置正处于各个国家的中间，因此每个国家都希望自己拥有这个地区。

由于他们彼此敌视，伊达利尔被建成了一片不属于任何人的绝对自由的中立土地。

这件事是奇怪的、反常的，也是史无前例的，因为这块土地的唯一特点是它被所有主要国家包围，却最终成为一块不属于任何人的领土，尽管它似乎可以属于任何人。

通过获得这片土地，一个国家将比其他国家领先一步。

一旦发生战争，它将成为前线基地和供应路线的安全点。

这就是为什么每个国家都在估量其他国家，但没有一个国家能够真正接收它。

每个国家都表达了对这片土地的所有权，争论不休，有时甚至发生冲突。

最终，这一切变得如此复杂，以至于无法解决由此造成的政治混乱。

但这种情况不能坐视不管。

由于这片土地不属于任何国家，因此它也不受任何国家法律的约束，这是不合理的。

那里既没有骑士，也没有民兵团。

很明显，这个地方对商人来说已经变得最不友好了。事实上，这里是强盗之类的完美猎场。

不过，商人们必须从此地通过，而不能绕道而行，尽管他们这样做的话，肯定会遭到袭击。

这对商人来说不是玩笑，对恶棍来说也没有比这更大的交易了。

但后来，一个商人向池塘里扔了一块石头。

他想，在用自己的个人资金建立一个小村庄并雇佣雇佣军之前，让我们在这里创造一个中立的空间。

其他人起初认为这是浪费钱，因为要他们自己自费；

但更多的商人同意并帮助扩大了这座村庄。

几年后，人口增长了，最终把这个地方变成了一座城市。

毕竟，这个地方的人流量一直很高。

人们必须通过这里才能到达其他国家，人和货物的流量自然很大，所以只要安全，人们就会蜂拥而至。

在没有人注意到之前，这个地区不再是强益的自助餐，而成为一个与所有别国保持中立的陌生城市。

那些注意到这一点的国家试图控制这座城市。

这是很自然的，但每个国家都被其他国家妨碍，导致他们的努力都没有取得任何成果。

同样显而易见的是，试图以武力夺取这片土地会招致所有商人的反抗，因此任何聪明的国王都别无选择，只能接受企图夺取这座城市是危险的事实；

另一方面，愚蠢的国王们仍然试图这样做，却被各地的商人完全冷落，最终在他们国家的生活水平严重下降后招致了人民的愤怒。

这就是伊达利尔这个贸易城市如何发展成为与其他国家的大型首都相匹敌的城市的原因。

这真是一个荒谬的故事。

但历史上充斥着这样的故事，读到这些故事，你唯一的反应就是“不可能！”

伊达利尔不属于任何国家，也没有国王和城堡。

但所有商品和贸易都集中在伊达利尔。

人、事件和冒险也都集中在那里。

如果有人去这家酒吧，他们会发现它让人想起化粪池。

这个地方到处都是穿着脏盔甲喝醉的暴徒，空气中散发着恶臭，只能称之为不卫生。

虽然这个世界上确实存在浴场，但只有富人和富人才会经常使用浴场。

这些人都是冒险者。

虽然这个名字听起来很酷，但他们是社会上的害群之马。

他们没有教育，没有技能，没有代理人，也没有其他地方可去。

这样的人只剩下一个可以雇佣任何人，但也不在乎他们的员工是否死亡的地方。

这个地方的工作描述是“冒险者”。

但是坐在角落桌子上的三个冒险者有些与众不同。

首先，有一个穿盔甲的人，看起来像一个战士，他和其他冒险家没什么不同。

但他的长相和训练有素的身体可与骑士媲美，他并没有给人留下像其他冒险者那种肮脏和不卫生的印象。

他的盔甲看起来确实有点陈旧，但它得到了适当的保养，因此更加美丽。

在他的右边是一位美丽的年轻精灵男子，他的种族在这样的地方很少见。

就像所有的精灵一样，他长得很漂亮。

他的脸很匀称，似乎经常被女人追求。

这可能是因为他无法承受重量的缘故，他没有穿任何盔甲，也没有配备剑或类似的武器。

不过，他很可能不需要它们。所有的精灵都是魔法专家。

虽然魔法需要更多的时间来准备，但魔法通常比剑更强大、更有效。

最重要的是，他们是免费的。

如果一个人拥有天法，那么他们的防御能力也可能比任何盔甲都强。

年轻精灵通常会受到统治国家的垂涎，但他却在酒吧的垃圾堆里开心地笑着。

谁知道他在想什么？

最后一位成员更是不寻常。

她是一个很引人注目的女孩。

她太漂亮了，简直不适合酒吧的气氛。

这并不是说女性冒险者不存在。

虽然数量很少，但也不难找到。

但女性通常除了冒险者之外还有其他工作选择，即使没有受过教育或培训，她们也总是可以卖掉自己的身体，这就是为什么大多数女性在失去所有其他前景时都会自然而然地走上这条道路的原因。

当然，她们并不想卖身，但这比成为一名冒险者，以微薄的代价出卖自己的生命要好得多。

通过卖身，他们至少有了食物、衣服和住房的保障。

当然，要成为妓女还是要在容貌方面有一些要求的。

换言之，那些甚至不能实现这一目标的女性成为了冒险者。

说起来并不好听，但女性冒险者普遍并不漂亮，因为漂亮的女性几乎永远不会来到这样一个垃圾酒吧。

这就是为什么她如此奇怪。

她不仅漂亮，而且足够漂亮。

如果被问及，99%的人会说他们从未见过比她更漂亮的女人。

她背上长着一对漆黑的翅膀，告诉全世界她是一名天翼族。

通过观察她的翅膀，也很容易理解为什么她在天翼族的社会中没有一席之地。

但伊达利尔是一个人类小镇，离人类国家只有一小段路。

无论她的翅膀是什么颜色，只要凭她的长相，就会有很多贵族愿意买她。

事实上，她可能更受欢迎，因为黑色翅膀非常罕见。

凭借她的外表，她可以在任何地方生存，并得到任何人的保护。

没有必要千里迢迢来到这样一个地方，廉价出售她的生命。

但她还是在这里。

她喝了廉价的“泔水”，就像喝得很自然一样，和同伴们一起笑了起来。

她今天再次寻找廉价出售自己生命的告示。

“这个怎么样？它想让我们从一条定居在废墟中的龙那里收集一只牙齿。我们将得到50000 el。这肯定是最近收入最高的一笔。”

那个女孩说。

露法斯.玛法尔从委托中随意选择了一篇，并接受下了它。

这项委托要求他们与骄傲的龙战斗，并拔出一颗牙齿带回；

而龙是众多魔物中最强壮的。

它不是要某只看起来像龙的飞龙，而是要一只真正的龙。

龙很强大，非常强。

毕竟，它们在进化之前就已经是恐龙了，所以一旦进化了，它们就变得更强大了。

这很容易理解。

任何普通的魔物在面对龙的时候都会心跳加速，而人类很少对它们采取任何行动。

即使人类真的想打败一只，也需要部署整个国家的所有骑士和其他部队，如果他们白痴地试图迎战巨龙，他们会被击退，蒙受巨大的损失。

如果他们那样做的话，龙会制造一座尸山。

任何试图实现这一壮举的国家都需要先制定一个完善的战略，并设置陷阱，以试图缩小实力差距。

即使这样，也很难称这场斗争是平等的，人类仍将处于不利地位。

虽然获胜的机会不是零，但即使获胜，人类方面也将遭受巨大损失。

事实上，他们可能会失去大部分部署在对抗巨龙时的人员。

这就是为什么龙从根本上可以不受侵扰。

虽然各国别无选择，却只有在巨龙袭击的情况下才能做出相应的应对，但如果巨龙不袭击，让它独自行动是迄今为止最好的选择。

龙可能会烧毁它们经过的村庄，但这仍然无法与试图与之战斗时所遭受的损失相比。

有鉴于此，大多数国家别无选择，只能默许村庄被烧毁。

那正是龙的样子，它们是真正的魔物。因此，一个请求只需要一队冒险者与之一对一进行战斗，这实际上就像告诉他们去死一样。

这就是为什么这个告示没有得到回应。

没有人愿意像那样自杀，尤其是为了区区5万EⅠ。

“不可能。当然，50000El会让我们有一段时间的资金，但这还不足以让我们为生活做好准备，这不值得。是的，在某种史诗般的故事中，我们打败一条龙会很神奇，但我们的生命更重要。对吗，麦格雷兹？”

像战士一样的人阿利奥特嘲笑这一要求的荒谬，然后转向身边的精灵寻求认同。

年轻精灵的麦格雷兹也点了点头。

“老实说，这张请求的发出者是白痴吗？这种请求应该发送给整个国家，而不是冒险者。不过，大多数国家都会把没有主动进攻的龙放在一边不管，”

麦格雷兹冷冷地说，一边从露法斯手中接过纸，扔回桌上。

然后，他拿起一张不同的申请表，把它给其他人看。

“撇开露法斯的玩笑不谈，这个怎么样？它想让我们杀死一个住在村庄附近的飞龙。完成它的奖励是6000EⅠ。它只是飞龙，不是龙的一种。我们应该能够干净利落地对付它。”

“不对，我这不是开玩笑。”

“算了吧，我求你了。”

翼龙是蜥蜴、鳄鱼或类似动物的怪物。

它们是类龙，看起来很像，但没有相应的力量，因此得名。

基本上，它们看起来像凶猛的龙，但那都是虚张声势。

它们仍然拥有一定的力量，毫无疑问，他们是冒险者的有力对手，但对这三个人来说，他们并没有那么可怕，尤其对露法斯来讲。

对她来说，飞龙只不过是个小角色，一下子就能搞定。

“当然，看起来不错。”

“嗯……我想我没有反对意见。”

阿利奥特和露法斯都同意这项任务，所以他们当天的活动就决定了。

剩下的就是去村子里，很快处理好飞龙了。

但就在队伍即将开始行动的时候，阿利奥特皱起了脸，好像他刚刚想起了什么。

“啊，抱歉。在我们离开之前，让我先买件武器。我的剑已经到极限了。”

冒险者必须自备武器和盔甲，这是很自然的。

受雇于国家和城堡的骑士或士兵会得到武器和盔甲，但冒险者会自备武器和盔甲。

为了挣钱，他们需要武器。

为了购买武器，他们需要挣钱。

几乎所有的冒险者都被这种恶性循环绊倒了，不得不携带廉价的剑或其他钝武器外出完成任务。

这就是为什么这么多冒险者死得这么快的原因之一。

在这一点上，阿利奥特可以被视为老手。

他完全明白，一件好的、可靠的武器能让他满足他完成任务的需要。

“我不介意。我也想要一件新武器。我能和你一起去吗？”

“你不是徒手搏斗的吗？”

“我最近沉迷于使用各种武器。”

与忠于自己剑的阿利奥特不同，露法斯同时掌握着用拳头和用剑的两种战斗技巧。

至于在剑术方面，露法斯也超过了阿利奥特，因为她同时掌握了战士和剑术大师两门技能，而阿利奥特甚至在达到100级后也决定继续学习战士。

露法斯最近也掌握了驯兽师的职业，同时现在也正在提高作为一名炼金术士的等级。

阿利奥特觉得自己没有忠诚感。

“好吧，事情就是这样。请稍等一下，麦格雷兹。”

“不，我和你们两个一起去。我想我该换个新的狼牙棒了。”

与阿利奥特和露法斯不同，麦格雷兹是一个完全的后卫线魔法专家，所以他并不真正需要武器。

他携带的唯一武器是紧急自卫用的狼牙棒，而他几乎没有机会使用它。

但这并不意味着他永远不会接近敌人，所以拥有武器仍然是很有用。

当麦格雷兹首次成为一名冒险者时，他只有40级；

而现在，他已经一路升到了130级，所以他觉得自己的武器是多么的不足。

对他来说，这是做出改变的最佳时机。

“哦，那我想我们都要出发了。”

阿利奥特笑着离开酒吧，露法斯和麦格雷兹紧随其后。

他们移动迅速地穿过了伊达利尔城。

这里街道交通拥挤，可以看到来自各国的商人交换信息和商品，他们甚至出售旅行用品，这是冒险者的救命稻草。

“哦？嘿，露法斯，以前那里有武器店吗？”

很明显，阿利奥特目前的目标是去一家武器店。

他要找的那家商店是他在见到露法斯和其他人之前就经常光顾的地方，应该比他们早一点。

然而，沿途还有一家不同的武器商店。但这并不罕见。

伊达利尔有很多人来来去去，一家商店经常因为某种原因倒闭，结果被其他人收购，变成了另一家商店。

“不，没有。那家商店应该是经营草药。嗯，店主可能回到了他们的国家，然后其他人买下了这个地方。”

“哦…？嘿，你们想去看看吗？”

阿利奥特表现出一些兴趣，开始向新的武器商店走去。

就像他在听到回答之前先问些什么，然后再采取行动一样。

露法斯和麦格雷兹都知道他是什么样的人，所以他们只是耸耸肩，默默地跟着他。

当他们进入时，等待他们的是令人惊讶的好武器。

“哦，嘿，你们两个，这真是太棒了。我对武器不是很在行，但即使是我也能感觉到这把剑的威力。”

“你太夸张了。它可能只是“表面光”。伊达利尔到处都是这样的东西。”

在阿利奥特非常兴奋地手里拿着一把剑的时候，麦格雷兹给他的热情泼了点冷水，尽管他比阿利奥特更不懂武器。

但麦格雷兹说的是真的。人们购买看起来很好但在实际使用中很快损坏的武器的例子很常见。

这就是为什么仔细选择你经常光顾的武器店和铁匠店并建立信任是很重要的。

阿利奥特知道这一点，这就是为什么他总是坚持在同一家商店买的原因。

但那正是露法斯介入的时候。

“不……我看得出来，因为我是从一个炼金术士……这件很好。它的质量比你在这里能找到的大多数其他武器都要高。但这很奇怪。为什么产品这么好却这么便宜……”

露法斯拿起几件武器进行比较，结果发现它们的质量都非常高。

它们比大多数武器商店提供的都要锋利，而且也更便宜。

即使是一个国家雇佣的骑士也可能得不到这么好的东西。。。

“铁匠是……米扎尔？所有这些武器都是上架的，但我以前从未听说过这个名字。我真不敢相信这么熟练的人竟然如此不为人知。”

武器和盔甲上总是刻着制造者的名字。

这里所有的武器都刻着同一个名字，“米扎尔”，这在其他任何商店都看不到。

他是一个新来的铁匠吗？

不，这不能是新手的技术。

但我从没听说过这个名字。

这位技术如此娴熟的人一直在哪里？

“卡哈哈卡哈哈哈！这个名字将来会出名的。你现在买它不会亏的！”

一个响亮而大胆的声音从商店后面向露法斯和其他看着武器的人喊道。

他们转过身来，看到一个身材矮小的中年男子，留着典型的黑胡子。

他有钢铁般的肌肉，有着大鼻子和胡子。

这些都是矮人的特征。

当然，这些特征并没有精灵的耳朵、天翼的翅膀或者吸血鬼的尖牙那么突出，所以这个人完全有可能只是一个矮小的人类。

“一个……矮人？”

“没错！我的名字叫米扎尔。总有一天，我会成为世界上最好的制剑者。你在这里看到的都是没有成为世界上最好的刀的练习作，所以如果你喜欢的话就买吧。毕竟，我可以用尽可能多的钱来制造武器。”

这位自称米扎尔的中年矮人在试图向他们出售武器之前，谈到了自己的宏伟梦想。

露法斯明白了他的产品为什么如此不为人知的原因，尽管它们很好。

与他们的外表相反，矮人非常灵巧，尤其是在铁匠方面，他们拥有几乎超凡脱俗的技巧。

但他们通常藏身于洞穴或类似的地方，因此人类很少看到他们技术的成果。

他一定是那样的，只是有一个梦想。

因此，他一定是在矮人通常居住的狭窄世界里遇到了一堵墙，然后前往人类城镇。

“世界上最好的剑？太棒了！我喜欢！我要成为世界上最好的剑客，所以这对我来说太完美了！”

阿利奥特很快就回应了米扎尔和他的梦想，因为他也是一个梦想着成为世界上最优秀的人。

他们的梦想很相似，所以他一定感觉彼此更近了。

可是，露法斯悄悄地给了一击:“可现在看来，我的剑术比你的好。”

这让阿利奥特的脸都缩了起来。

“闭，闭嘴……总有一天我会超越你的，”阿利奥特说。

他并不气馁，看了看后挑了一把最适合他的剑。

“对。我要选这把。我感觉这把最好。嘿，老头，我要买这个。”

“当然可以，谢谢惠顾。总共700El。”

在支付了剑和剑鞘的费用后，阿利奥特将新武器挂在腰间。

他本来打算在工作前只买一件新武器，但这真是运气好。

矮人武器的质量一直很好。它将成为阿利奥特冒险的可靠伙伴。

“哦，从你们的外表来看，你们都是冒险者，对吧？你们来是因为你们接受了我的委托吗？”

“委托？你发了一个吗？是什么？”

阿利奥特回应了问题，等待米扎尔回答。

由于米扎尔经营着一家武器店，阿利奥特几乎可以猜到这个请求是关于什么的。

这很可能与武器材料有关，比如魔物的尖牙或爪子，或者某种稀有金属。

毫无疑问，在阿利奥特的脑海中，米扎尔曾要求过这样的东西。

阿利奥特认为，如果只是在这个层面上，那么接受就好了。

毕竟，这家店经营的是高质量的武器，阿利奥特知道他会经常来这家店，所以现在留下好印象不是个坏主意。

阿利奥特的思维过程一半是计算，一半是喜欢米扎尔，但很快就被矮人接下来说的话吹走了。

“你问得好。你看，从这里坐三天的车就可以到达一座废墟。一条龙在那里定居了，对吗？我相信它的一颗尖牙会成为很好的材料。”

“…什么？”

“我的请求是把那条龙打败，给我弄一颗牙齿。怎么样？我已经等了这么久了。现在应该有人把它接下了，对吧？”

“…”

听到米扎尔的解释后，他们三人都回想起了露法斯一直在考虑的委托。

阿利奥特吓得下巴发软，脸朝着天空。

（哦我明白了。我现在明白了。这位老人是个白痴。他认真地认为有人会接受这个可怕的请求。这一定有点像是说，他被关在山洞里太久了，所以他不知道龙有多可怕，对吧？）

阿利奥特叹了口气，转身向米扎尔走去。

“让我问你一个问题……你认为龙是什么？”

“嗯？巨大的蜥蜴，对吗？”

“你傻吗？！”

就在那时，他们三个人都意识到，虽然这个名叫米扎尔的矮人的技术可能很熟练，但他既无知又愚蠢。

但与阿利奥特和麦格雷兹（两人都目瞪口呆又愤怒）不同，露法斯感到很好玩，她的嘴角向上翘起。

即使她没有用语言表达出来，她的表情也为她说话。

“哦，呵呵……那么龙有那么强大，是吗？我只是觉得它们就像你在附近看到的那些巨大的蜥蜴……”

“那些是飞龙，老兄。它们看起来很像，但完全不同。”

“我明白了。难怪不管我等了多久，都没有人来问这件事……”

当阿利奥特给米扎尔一个关于龙是什么的恰当解释时，矮人一边抚摸着胡子一边点头表示理解。

阿利奥特猜测，似乎他只是不知道恐龙和真正的龙之间的区别。

嗯，它们看起来确实很相似。

较小的龙特别容易出错，即使是老练的冒险者。

所以，基本上，他只是认为龙是强壮的蜥蜴，他只是发布了一个简单的委托，去打一只，然后取一颗牙，他真的很困惑为什么没有人会接受它。

在这种混乱中，米扎尔挥霍无度，增加了奖励，但仍然没有人来。

他还认为自己在发布委托时犯了一个错误，于是去查看，但没有任何问题。

嗯，我想知道为什么？

米扎尔想了想。

这确实很奇怪。

每天，他都想知道为什么没有冒险者会接受他的请求。

但这是很自然的。

毕竟，这个委托就像在说：“嘿，你能为我去死吗？”

撇开任何有死亡愿望的人不谈，人们永远不会接受它。

米扎尔终于明白了这一事实，他点头说道：“那又怎样。如果是这样的话，那么当然没有人会来询问这个请求。所以，我的无知几乎让冒险者们丧命……”

“不，没有人愚蠢到接受它，所以它甚至不接近‘几乎’。”

“嗯，但这仍然令人不安……”

米扎尔抚摸着他的胡子咕哝道。

“什么？”

“嗯，我只是在路过废墟时瞥见它，觉得那龙的尖牙肯定会成为一把好剑。这是我的直觉告诉我的。”

米扎尔回答了麦格雷兹的问题，回应中充满了对龙牙的执着，还有执着。

“当然。这是龙的牙。它完全可以成为一把好剑，但是……”

麦格雷兹恼怒地叹了口气。

的确，龙的牙是制作武器的绝佳材料，尤其是靠米扎尔的技术。

这一点从未受到质疑。

但为了得到那只尖牙，必须有人与龙搏斗。

这太冒险了。

所以，麦格雷兹还是希望米扎尔在一切都向他解释清楚后最终放弃。

“好啊！！”

米扎尔在回到商店后面之前，惊呼着，似乎已经做出了某种决定。

这三位冒险者在等待的几分钟里一直在想发生了什么事。

当米扎尔再次现身时，他挥舞着一把大斧头，身穿一套很可能是他自己制作的钢铁盔甲。

“哈？嘿，老头，你打算做什么，看起来像那样？”

“对不起，本店现在关门了。我要出去几天。”

米扎尔走到出口，他的盔甲一路叮当作响，然后把阿利奥特和其他人赶出了商店。

阿利奥特看到自己的装备后感觉很不好，他说自己要出去几天。

他犹豫了一下，问道：“嘿，等一下，老兄……我不敢相信我会问这个，但是……你现在要去和龙搏斗吗？”

“我确实是要！”

“你说‘确实‘是什么意思？你是个白痴吗？！我刚才告诉你什么了？！”

“我听到你说的话了，所以我要自己出去。无论我等多久，都不会有冒险者接受我的要求。这意味着我别无选择，只能自己去。”

“什么？！”

在惊叹之后，阿利奥特确信这个矮人就是那种为了追逐梦想而英年早逝的人。

每个通过战斗谋生的人，不仅仅是冒险者，都知道那些不能准确读出对手力量的人会先死。

这是每个人都通过一点经验学到的东西，阿利奥特也不例外。

阿利奥特看起来是一个坦率的、有点不假思索的人，但他不会参加一场没有获胜机会的战斗。

连他都知道那是自杀。

但这个矮人没有这种经历。要么就是他忽视了经验教他的东西。

他使用的斧头和盔甲很可能是一流的。

它们看起来做得很好，但仍然不可能凭他们与龙进行均衡的战斗。

然而，无论阿利奥特多么努力地阻止他，米扎尔也什么都听不起去。

商店关门后，他当即出去了。

阿利奥特搔着头，看着米扎尔渐渐远去。

“那个老人真是个白痴。他不可能战胜一条龙。”

“但这给我留下了不好的感觉。想到今天我们会知道一个刚认识的人死去……感觉就像是我们让他死了。”

“没什么用，对吧？不管我说什么，那个老人都不会听。即使我们今天设法阻止了他，他也是那种会把自己推到别处去死的人。”

阿利奥特和麦格雷兹与米扎尔这样分别，绝不会不感到有任何不快。

尽管这是他们第一次见面，但他们都喜欢米扎尔宽宏大量的性格，所以知道他们再也见不到他对他们来说很难。

可是没有办法阻止米扎尔，因为他对自己的死亡是如此的狂热，而且他们都没有足够的热心肠和米扎尔一起自杀。

我们无能为力。。。

至少，这是他们心中为自己找的借口。

另一方面，露法斯在整个交流过程中从未停止过笑容。

“没错。正如阿利奥特所说的。他是一个有着巨大天赋和足够激情的傻瓜，不仅追逐自己的梦想，而且追逐梦想直到死亡。即使我们在这里阻止了他，他也一定会找到一个地方，冲向死亡。”

“是的，他就是这样……但这太糟糕了。凭借他的技术，如果他还活着的话，他会制造出一些非常好的武器。”

“是的，那是真的。只要他不早逝，他就有足够的天赋实现他的梦想……真是个有趣的人。”

露法斯的笑容加深了，她开始行动了。

露法斯一边转身，一边在他们身上投下了一枚炸弹，让她队伍的另两个人吓了一跳:“抱歉，你们两个自己完成今天的委托，我有件事要做。”

“什么…？嘿，你难道是说…？！”

“我去接受那个人的委托。”

阿利奥特和麦格雷兹被露法斯刚才说的话吓坏了，赶紧跑到她身边。

他们试图阻止她，劝阻她放弃这个想法，但露法斯并未停下，她离米扎尔越来越近了。

“嘿，拜托。这一点都不好笑！你知道龙有多强大，对吧？！”

“我知道。我相信我能赢。”

“嗯，你可能会，但它是一条龙，你知道吗？！如果你不够强大怎么办？！”

“那就意味着这就是我所能做到的一切。这没有问题。”

“有问题！”

阿利奥特和麦格雷兹的话没有任何效果。

露法斯一旦决定了什么，她所表现出的直截了当的固执与米扎尔没有什么不同。

她追上米扎尔，向他喊道。

“等一下……嗯，你的名字叫米扎尔，对吗？如果你愿意，我可以接受你的委托。”

“嗯？那太好了，但是……你确定吗？”

“的确如此。但考虑到内容……你将不得不在奖励上挥霍。”

露法斯微笑着要求更改付款。这是很自然的。

打败一条龙只给5万El就太少了。

米扎尔明白这一点，但他仍在呻吟。

“嗯，这很自然。但是……该死。我没有那么多钱。我只有5万El。”

50000 el对于屠龙来说太便宜了，但对于正常生活来说这是一大笔钱。

做一份正常的工作需要几年时间才能挣到5万El。

这足够买一栋房子了。

从一个平民的角度来说，这是一大笔钱，米扎尔付不出比这更多的钱了。

但露法斯似乎预料到了这一点，因为她只是轻轻地笑了笑。

“我不需要钱。作为交换……我想要你用龙牙做出的武器。”

“噢！这就是你的意思！但那是……如果我把武器给你，为什么我要费这么大的劲才得到一颗牙齿……”

“别担心。你会得到足够多的龙牙的。”

当然，米扎尔想要打败龙的全部原因是为了获得一枚尖牙。

把那颗牙齿给人就是本末倒置。

米扎尔什么也得不到。

但露法斯似乎预料到了这一点，她那好斗的微笑加深了。

“我不会吝啬只给你一只尖牙。如果你愿意，你也可以有它的爪子和鳞片。我是说我会给你一整具龙的尸体……相比之下，用一只龙牙制成的武器会便宜很多，不是吗？”

“你要杀了它吗？一条龙？它们不是很强大吗？”

“是的，他们是。但没有我强大。”

米扎尔仔细地看了自信地说了这句话后的露法斯一眼。

过度自信的人并不罕见。

有很多新手冒险者，他们对世界的法则一无所知，梦想着主演一部关于打败龙的英雄故事。

但这些人中有一半以上无法击败等级较低的魔物，更不用说龙了，他们为此付出了代价。

在这种经历中幸存下来的傻瓜中，有一半学会了如何接受现实，以及如何准确衡量自己的能力。

但露法斯不属于这一类。

她说，她完全知道龙是多么强大。

换句话说，她就是那么自信。

“……有意思！好吧，不管有没有你，我都会去的，所以我想打赌你是不是在虚张声势。”

“那真是一个无聊的赌注。你知道我会赢的，对吧？”

米扎尔和露法斯都大笑着回应对方。

然后，他们毫不犹豫地开始行动。

当然，阿利奥特和麦格雷兹都很恐慌。

“等一下！好吧，我们要去！我们也要去！”

“嘿，什么？！阿利奥特？！啊，那好吧！”

最后，他们俩还是冒险者。

他们不可能不梦想着打败龙。

最重要的是，他们知道如果让露法斯一个人呆着，他们会后悔的。

如果露法斯死了，他们基本上算是杀了她。

如果她回来，她的装备会比他们的好得多，他们之间的力量差距会更大。

所以他们别无选择，只能跟着走。

他们的命运交织在一起。

如果他们死了，他们会一起死。

他们两个追上了露法斯，对她的决定怒目而视，但她似乎并不在意。

她一直厚颜无耻。

“哎哟，你们两个没必要来，你们知道的，”

露法斯瞪大了眼睛说，让他们两个气得打了她的头。

露法斯生气地喊道：“干什么？！”

但他们至少需要报复她那么多。

很久以前，有一个国家坐落在这里。

这个国家不大，但有着一座宏伟的城堡和伟大的人民。

一天，一条巨龙突然袭击，国家被毁。至少历史书上是这么说的。

在龙充满暴力的肆虐之后，它选择城堡作为筑巢地点。

在某种程度上，这个贫穷、被摧毁的国家已经沦为废墟，但曾经是城堡的建筑仍然是摧毁它的龙的。

在某种程度上，人们开始害怕地称这条龙为“诺加”，而它定居的遗址也被简单地命名为“诺加遗址”

从那以后，甚至几百年后，也没有人接近过这片废墟。

嗯，梦想杀死一条龙的冒险者可能已经接近它了，但他们一定都变成了食物，因为这条龙仍然生活在废墟中，就像它拥有这个地方一样。

“好了，是时候了，”

露法斯一边看着废墟一边喃喃自语。

其他三个人做了个鬼脸，说：“该干什么了？”

露法斯解释道。

“看，这座城堡已经毁坏了很多。这条龙似乎很喜欢这座城堡，但它已经达到了极限。所以如果它不能再住在这里，你认为这条龙会怎么做？”

麦格雷兹是第一个得到答案的人。

“它会……接下来找个地方住吗？”

露法斯点点头。“没错。如果我们不去管它，它只会在某处袭击另一个国家并摧毁它。或者它甚至会袭击伊达利尔……现在是时候有人杀了它了。我是说，我们再也没有选择不去管它了。”

龙可能攻击伊达利尔。

听到这些话，阿利奥特和麦格雷兹振作起来。

对他们来说，伊达利尔不仅仅是他们冒险活动的基地。

这也是他们的第二个家。

他们不能容忍它被摧毁。

所以露法斯是对的。

是时候了。必须在此时此地击败怪龙。

“麦格雷兹，我们需要问候。去把它叫醒。”

“我知道你会这么说。我准备好了。”

在露法斯的指挥下，麦格雷兹激活了他已经准备好的魔法。

被两个圆圈包围的五角星闪耀着蓝色，魔法聚集在他面前，然后转化为大量的水。

魔法释放出无情的水流。

这是一个高级别的水魔法，它会穿透面前的一切。

“潮汐波！”

废墟中没有水，但突然，它无视物理和自然规律地引发了海啸。

通常情况下，在这样的地方显现水只会使它流得到处都是，但潮汐波是有方向性的。

海啸形成了一个典型的波形并向前汹涌，就好像水本身有一种意志。

事实上，海浪本身大约有20米高，淹没了废墟。

潮汐波不能因为是水就被低估。

巨大水团的影响就像一场自然灾害。

这座破败的城堡很容易被砸碎、碾碎或以其他方式摧毁。

最终，河水流过，这座勉强保持原貌的城堡完全变成了一堆瓦砾。

“该死的，你真棒，精灵！”

米扎尔看到梅格蕾兹的魔法后欢呼起来，但麦格雷兹本人保持冷静。

“露法斯已经说过了，这只是一个问候。它就要来了，准备好了！”

潮汐波魔法是目前他能使用的所有魔法中破坏力最强的，但麦格雷兹仍然认为它对龙不会有太大影响。

事实上，从瓦砾堆中冲出的龙似乎没有任何实际的伤口。

“嘎奥噢噢噢！！”

巨龙诺加嚎叫着，空气都在颤抖。

它长达10多米的身体覆盖着绿色鳞片；

它流着口水的嘴里长满了尖牙。

它发光的金色眼睛的瞳孔锋利。

它的瞳孔目前锁定在露法斯和其他人身上，它显然被激怒了，它是因这些人把自己最喜欢的房子毁掉了而愤怒。

诺加被愤怒的情绪冲昏头脑，向他们挥舞着爪子。

露法斯挺身而出，迎面截住了这一击。她的双腿因攻击的力量而陷入地下，但她自己并没有受到任何伤害。

不知何故，一个人刚刚成功阻止了一条龙的全力攻击。

“嘎哈？！”

“攻击不错！”

露法斯边原地旋转边睁大了眼睛。

然后，她扔飞了诺加。

阿利奥特在诺加的必经之路上，用他的剑把龙挡开了。

“这很危险。如果你要扔它，你应该先警告我，”

阿利奥特抱怨道。

但他给人的印象看起来镇定自若，而不是愤怒。

露法斯肯定非常信任阿利奥特，她可能完全相信阿利奥特能够接住她的投球。

这个队伍的凝聚力很强，即使诺加站起来张开嘴，他们也没有动摇。

似乎是为了验证这一点，诺加转过身来，向露法斯吐了口火。

但在它击中之前，一堵水墙在路上升起，完全把火扑灭了。

“没时间说话了！你们太放松了！”

“抱歉，抱歉。”

麦格雷兹很可能已经准备了一段时间的魔法，希望能够阻止龙的火焰。

露法斯相信麦格雷兹不会不这样做的。

如果她不这样认为，她就不可能在一场战斗中放松警惕。

“不过，多温和的火啊。让我来告诉你真正的火是什么样子的吧。”

露法斯双手合十，将天力和魔力的力量相互结合，并在空间结构上留下了一道裂痕。

“我，你的主人，命令你。用你的彩虹火烧死我的敌人！阿丽艾斯！”

露法斯喊道，一只羊毛呈彩虹色的绵羊从裂缝中出现了。

不过，它的体型与普通绵羊的体型相差甚远，因为它可以与诺加匹敌。

被召唤的羊在它嘴里集聚彩虹色的火并将其射出，清除了诺加嘴里放出来的火，即使是现在，羊的火仍然展现出灿烂多彩的光芒。

彩虹色的火甚至融化了原本可以防火的龙鳞。

在完成了向龙展示“真火”的任务后，羊退回到空间的裂缝中消失了。

但裂缝本身并没有消失。

露法斯很快开始她的下一个动作。

“接下来，我命令你。用你无与伦比的力量粉碎我的敌人，来吧，陶鲁斯！”

从同一条裂缝中又出现了一只魔物。

它的上半部分是牛的，下半部分是人的，这意味着它是一种叫做牛头怪的魔物。

魔物手里拿着一把巨大的斧头，即使它还被火焰覆盖着，它还是把斧头挥舞到诺加的脖子上。

被斧头击中后，诺加坚韧的鳞片屈服了，大量的鲜血从伤口中喷出，鳞片碎片散落在周围。

牛头怪的任务结束后，它通过裂缝返回，最终消失了。

但据说龙之所以强大是有原因的。

诺加，站了起来，尽管它像一头被卡住的猪一样在流血。

它愤怒地瞪着露法斯。

作为回应，露法斯给了麦格雷兹一个信号，并拔出了她腰部的剑。

阿利奥特挥舞着他那天刚买的剑，就像呼吸一样轻松，麦格雷兹很快完成了一个魔法阵。

“嘎嘎嘎嘎嘎！”

“大漩涡！”

诺加发动了另一次吐息攻击，但麦格雷兹施法产生水将其抵消。

并且魔法并没有就此止步；狂暴的漩涡完全阻止了诺加的移动。

麦格雷兹喊道：“趁现在，露法斯，阿利奥特！”

“你让我久等了！”

“谢谢你的帮助！”

“我也能干！”

露法斯、阿利奥特，甚至没有被叫到的米扎尔，都回应了麦格雷兹的呼叫，跳到了空中。

露法斯和阿利奥特在空中旋转，利用离心力帮助他们切入诺加的颈部。

他们的攻击加深了牛头怪在诺加脖子上留下的伤口。。。

但露法斯的武器不适合这项工作。

与阿利奥特的剑不同，露法斯的剑被卡在了龙的肉里，折断了。

但她仍然设法挖得很深，阿利奥特再次被提醒她是多么的强大。

最重要的是，露法斯实际上击中了鳞片并将其刺穿，而阿利奥特的剑与牛头怪的斧头一样。

她的剑断掉只是理所当然的事。

最后，米扎尔的斧头砍了进去，矮人的斧头终于砍下了诺加的头。

就这样，三个成功的屠龙者要着陆了。

米扎尔是唯一一个没有做到这一点并摔倒在地的人。

无论如何，他们已经完成了委托。

曾经毁灭一个国家的龙已经死了，他们得到了一整条龙的尸体，任何铁匠都会对此垂涎三尺。

在某个时刻，有人开始大笑，这吸引了他们中的其他人，他们都欢呼并击掌。

“这是一件很棒的武器。”

“嘿嘿，你嫉妒吗？”

他们三人通过杀死一条龙取得了惊人的成就，成为与大多数冒险者完全不同的存在。

但出于某种原因，不久之后，他们都坐在同一间酒吧里，就像往常一样。

当然，他们也收到了别国的工作邀请，有如此多的信使提供骑士头衔，这实际上令人窒息。

他们甚至承诺名望和地位。

但他们三人今天过得很正常，仍然是冒险者。

露法斯高兴地看着她得到的新鞭剑。

米扎尔实现了他的诺言。

米扎尔制作的鞭剑是一把非常棒的剑，可以一次切下许多伤口，而且它不会牺牲攻击力。

露法斯完全被她的新武器迷住了，她甚至在收到剑后几天都没有厌倦打磨它。

“别担心，我给你们大家都做一个！”

突然，一个熟悉的声音从酒吧门口向他们喊道。

他们都转过身来，看到了米扎尔。

出于某种原因，矮人全副武装。

他步履蹒跚地走向人群，与露法斯和其他人坐在一起，没有等待许可。

“米扎尔？你为什么在这里？说真的，你的店怎么了？”

“我把它关了。”

“什么？！”

“我想出了一个办法。与其开一家店，不如和你们一起走，我会得到一大堆好材料。而且你也是最好的测试对象，可以试试我武器的质感。好像我可以在我面前开一家店，有这么一个有趣的机会！”

虽然米扎尔在其他人都不同意的情况下，似乎这是一笔已经完成的交易，但这实际上是一个诱人的提议。

露法斯和其他人都知道没有铁匠能比米扎尔更熟练了，有了他，他们的装备就不会有问题了。

阿利奥特和麦格雷兹恼怒地叹了口气，但露法斯笑得很开心。

“事情就是这样。从现在起，我就指望你们了！”

米扎尔咧嘴一笑，伸出手来。

对他来说，加入队伍似乎已成定局。

露法斯是第一个与米扎尔握手的人，然后是阿利奥特和麦格雷兹，他们都笑得很苦。

冒险者追逐梦想。

他们追逐他们梦想，并且半路死去。

但是，如果一个人成功地走到了终点，如果他们与有着相同梦想的同志们成功地达到了目标。。。

他们可能被升为英雄。

世界后来会称这些人为英雄，或者至少是伟大的征服者。。。

但他们当时并不知道这一点。

他们只是一些卑微的冒险者，在肮脏的酒吧里做着大梦，一起欢笑。

快活的半身人族，或者被我们称为弗洛雷斯人的种族，是与矮人一起被列为人类七个种族之一。 它们起源于人类，被魔力变异成更小的半身人，然后进一步分化成快乐、外向的游牧半身人和住在洞穴里的内向半身人。 进而他们变成了矮人族与小人族。这便是弗洛雷斯人在世界的演化过程了。 学者们对哪个种族第一个出现存在分歧，但现在普遍的理论是矮人第一个出现。 支持这一点的最大证据是他们的身高。 对于一个生活在游牧生活方式中的种族来说，变异或进化得更矮是没有意义的。 学者们的观点是，相反，他们会改变步幅，使长距离步行更容易，并变得更顽强，以来应对各种环境。 事实上，在以巨人形式出现的亚人中有一个例子，因为他们的大脑与他们的身体的比例变小，所以他们失去了智力，与人类隔绝了。 但是半身人，或者说弗洛雷斯人，都很小。 考虑到他们的游牧生活方式，这显然很奇怪。 但是，如果矮人是第一个出现的，那么他们这么小也是有道理的。 首先，将成为较小种族的人类迁入洞穴，由于洞穴狭窄的限制，他们变得越来越小。从那里开始，他们中的一些人选择在外面生活，成为半身人（在地球上更常见的称乎是弗洛雷斯人）。这是学者们的理论，尽管没有人知道这是否正确。半身人可能是从离开洞穴的人开始演化的，也可能是他们厌倦了旅行而变成了矮人。无论是哪种方式，毫无疑问，在所有人类中，它们是最接近彼此的，因为它们无论如何是从同一条进化道路上分支出来的。 但他们的文化和个性冲突也最大。 半身人喜欢旅行和自由，所以他们无法理解选择呆在原地的矮人； 另一方面，矮人喜欢安静。这就是为什么半身人认为他们很奇怪的理由。 至于那些热爱自由和旅行的半身人，并不是所有人都在随心所欲地消磨时间。他们中的一些人所处的环境迫使他们过着与那种生活方式相反的生活。 他叫菲达，是个半身人。他被最大的人类国家皇冠帝国雇佣为士兵。尽管他梦想着自由地周游世界，但他每天都穿着盔甲，在堡垒里度过时光。 菲达以一种听起来充满了自嘲的态度询问了他一旁的同僚。“嘿，杜伯……你觉得我长得怎么样？我最近一直在想我是不是真的是个矮人。” 今天的任务是守卫要塞的大门。他们前天以及昨天的工作也是保护它。他确信他们明天、后天、可能下周都会做同样的事情，基本上每天都会做，直到他们去世。对他来说，被困在这个小地方，被迫穿上限制性的盔甲就像是一个矮人，这让菲达提出了这个讽刺性的问题。 “你提出了一些奇怪的问题。你从任何角度看都有半身人的气质。”菲达向他提出问题，坚持在说话中加入奇怪口癖来彰显自己的个性的人是他的同志兼北极熊熊人杜伯。一边是一个2.5米高的大块头，另一边是一个只有1.3米高的半身人。这两个人排成一对，看起来很奇怪，也有点出名。“嘿，杜伯。我们为什么日复一日地站在这里？” “因为我们不知道什么时候龙会给这带来暴力kuma。皇冠帝国目前正在与龙进行一场战争kuma。” “难道我们不应该逃跑而不是打一场我们赢不了的战斗吗？我们甚至不能真正对付一条龙，而我们对手的首领是所有龙中的王，你知道吗？我们人类是不可能赢的。”皇冠帝国是人类最大的国家。在北极王的领导下，皇冠帝国接纳了所有七个人类种族，不仅拥有富饶的土地，而且是世界上最大的经济体。但这只是几年前的事。现在，由于龙的威胁，它只不过是世界上生存最危险的国家。 有一天，万龙之王，一个活生生的灾难，突然袭击了人类。整个大陆在瞬间都被恐惧吞噬了。龙一直在附近。它们是恐惧的象征，每个人都知道他们不应该被打扰。到目前为止，人类和龙之间一直存在着相互理解。龙没有主动攻击人类，这要归功于它们团结的本性以及它们的数量。除了少数邪恶的龙之外，大多数龙只要不被攻击，都是相当爱和平的。要么如此，要么人类根本没有足够的影响力让他们注意。最近加冕的龙之首领拉多恩持不同意见。它觉得人类是一种麻烦。自从它发动袭击以来，冲突一直是单方面的。几个村庄和城镇已经起火，失踪人数已达到五位数。 作为回应，皇冠帝国在主要方向修建了四座堡垒，并配备了人员，似乎要包围其首都和周边城镇。这并不是为了阻止入侵。这些要塞的目的是在发生袭击时尽快向国家发出警报，并为国家准备反击争取时间。这里的士兵可以被描述为一支自杀小队，他们是在假定自己会在战斗中死亡的前提下组建的。菲达和杜伯受雇于这样的一座堡垒，他们每天都站在一扇门前守卫。 “你知道，尽管你一直在抱怨，但你已经忍受这份工作很长时间了，没有参加选拔，菲达。”“嗯，我想是的。”菲达其实想尽快逃离这个国家。但他做不到，所以他待在这里。他有一个妹妹和弟弟，他的父母因流行病去世，他们只有长兄菲达。最重要的是，他的妹妹也病了，没有条件长途旅行。为了带着妹妹离开这个国家，菲达需要的一件事就是钱，足够支付乘船、乘车和食物的费用。她的医药费很高，但还没有完全治愈她的费用高。无论如何，他需要钱，钱，还有更多的钱。即使知道风险，菲达还是自愿担任这个职位。 因为他们基本上一旦遭到袭击就会死亡，所以他们的薪水很高。只要他们不被袭击，这份工作就是一份轻松的工作，他们可以整天站在那里赚工资。最后，这一切意味着菲达出卖了自己的生命。为了保护他的弟弟妹妹，他从事了世界上最危险的工作。 嗯，他们不一定会死。。。龙可能会从另一个方向进攻，或者它们可能会感到厌烦，从而取消入侵。在最坏的情况下，菲达仍有可能失去工作，失去一条腿，被贴上无用的标签。如果真是这样，至少他最终可以带着他的兄弟姐妹离开了。尽管如此，如果龙群真的朝着他们的方向来了，那么就不可能出现菲达只有膝盖受伤，而让他带着这么轻的伤离开的奇迹。他死的几率几乎是百分之百。。。 “嘿，杜伯。我也可以这么说你。”“我对这个国家怀有好感，因为它接纳了北极熊人。我想保卫这个国家免受灭亡的命运kuma。” “哈，你这个软骨头。”

文库四番外 一只变态的斯科皮尔斯突然出现了

斯科皮尔斯，十二天星中的天蝎，是一个变态。从她的穿着来看，很明显她是一个爱出风头的人，而且她碰巧也是一个虐待狂。她有一种无法治愈的沉重的露法斯情结，简称露法爱，掩盖了这一切。她对她的主人露法斯的感情不仅包括对她的领袖的尊重和爱戴，而且她对露法斯也有着强烈的欲望，基本上，是肉体的欲望。

除此之外，斯科皮尔斯本人也无意隐瞒这一事实。对于像她这样的人来说，渴望某人意味着直接满足这些愿望。从某种意义上说，她比人类更真实，人类往往隐藏自己的感情。

因为斯科皮尔斯是这样的，她当然每晚都会试图潜入她的主人的床上夜袭她。今晚，她将第无数次投入战斗。

现在是凌晨两点。一个单独的影子悄悄地爬进了车内，车内一片寂静。影子是斯科皮尔斯的，她在进入露法斯房间的路上，在黑暗中蹒跚前行。

虽然斯科皮尔斯看起来像一个美丽的女人，但她目前正紧靠在墙上，四肢张开，艰难呼吸。坦率地说，她不仅仅是有点令人毛骨悚然。而是非常。

到了门口，斯科皮尔斯迅速地观察了这个区域。她知道她现在在露法斯的房间前面，其他人很可能已经睡着了。

当开始的时候，有个困难就已经越过了这一点。在这群人中有一个不需要睡觉的怪人。当然，那个人是莉布拉。莉布拉可以一天24小时都活跃，不需要睡觉，她每天晚上都在守护露法斯，这让斯科皮尔斯很恼火。斯科皮尔斯重返队伍之前，莉布拉曾在田中外守卫，但最近她开始站在露法斯的房间外，全神贯注于保护她。在最糟糕的时候，她会把自己放在房间里一个她似乎已经标记为自己的特定位置。

莉布拉不在门外这意味着她在里面。。。

斯科皮尔斯认为莉布拉已经在门的另一边备好了枪，并等待天蝎座在开门时开火，这是毫无疑问的。

事实上，莉布拉会毫不犹豫地射杀她的队友。斯科皮尔斯被她射击了十多次到二十次。

（那么我该怎么处理这个。。。？）经过一番思考，斯科皮尔斯最终决定进去，因为她感到时间紧迫。思考不是斯科皮尔斯的强项。她就是没那么聪明。斯科皮尔斯有通过多次尝试潜入露法斯的床上而获得的灵巧。在小心打开门之前，她用一根金属丝撬开了门上的锁。

而且…没有来自莉布拉的射击。

嗯？真奇怪。。。

即使有疑虑，斯科皮尔斯还是犹豫地朝房间里瞥了一眼。她看见一只变态的山羊试图从窗户里钻进来。

什么？

斯科皮尔斯惊讶地愣住了不到一秒钟。下一刻，天蝎座意识到埃戈克罗斯甚至在她之前就进入了露法斯的房间。然后，她感到内心燃烧着愤怒，完全搁置了她的最初目标。

“你***以为你在干什么，偷偷溜进露法斯大人的房间？！我要杀了你，你这个臭山羊！”

“你又想夜袭她？！你永远学不会教训吗？！今天是我要你为你无休无止的无礼付出代价的日子！”

这两个变态完全忽视了他们刚刚想做的事情，对对方的行为怒不可遏。

物以类聚，人以群分。打架只是因为两个参与者处于同一水平。从第三方的角度来看，他们基本上是一样的。事实上，他们是，但他们两人都看不到自己的缺点，即使他们能从对方身上看到。

埃戈克罗斯和斯科皮尔斯同时跳到外面，然后再次踢开地面冲刺。他们两人都狠狠地互相打对方的脸：“你死定了！”他们俩都喊了起来。

两人以高速反复碰撞。虽然他们打架的原因是难以置信的卑微，但他们的力量水平根本不是。从外部来看，这似乎只是两个影子的碰撞。

这场荒谬的战斗一个小时后也没有结束的迹象。两个小时后，这个地区被彻底摧毁，三个小时后他们终于变成了巨大的怪物，继续战斗。

最后，打斗开始后的四个小时已经过去了，“为什么这两个人趴在地上，浑身都是血……？”

“这两个变态简直在互相残杀。主人，你不必担心这件事。一点也不必担心。”

那是早上六点。露法斯困惑地歪着头，看着她的两个下属半死不活地躺在地上，莉布拉反应严厉，态度冷淡。

碰巧的是，莉布拉整晚都躲在露法斯的床下。

文库五番外 龙王发起了挑战!

米兹加尔兹上有五大陆以及一些岛屿。人们把五块最大的陆地命名为“五大陆”。这五大陆中的每一大陆都有自己的统治者。统治者们花时间隔海盯着其他大陆，勉强保持着平衡。

统治西北大陆的人们是夜之贵族，吸血鬼。在他们的顶端是吸血姬贝涅特纳修。魔神族和他们的首领魔神王占据了东北大陆。

中部大陆是世界上最可怕的魔物的家园，狮子王莱昂称霸，它坚持优胜劣汰的原则。

如果认为生活在西南大陆的人也有一位领导者的话，那就错了。妖精姬波鲁克丝住在那里，但她从来没有统治过任何人。然而，她作为魔神族的对立面所拥有的力量不容忽视，即使是狮子王或魔神王也无法轻易插手她的领地。

然后是东南大陆。。。这里是被誉为最强壮物种的龙与他们的龙王拉多恩一起生活的地方。东南大陆有一个其他大陆都不需要解决的问题。

皇冠帝国是人类最大的国家，也是最大的一块土地，正处于与龙的生存之战中。在过去，龙和人类是在相互同意的基础上共存的。。。或者更确切地说，他们只是不打扰对方，但龙王拉多恩打破了这种平衡。比起那些据说是最强大的物种来说，他生来就拥有更大的力量，他认为龙是最应该作为最强大的物种统治世界的，因此他开始根除人类。

作为回应，皇冠帝国拼命抵抗，但人与龙之间的差距显而易见。即使是一只小龙也可以与一个国家的整个军事力量相匹敌，结果仍然悬而未决。

而面对一条成熟的龙，人们没有机会。这不是虚张声势；这是常识，表明了控制米兹加尔兹的力量法则是多么残酷无情。

人类即使通过100级也很罕见，因此只要超过200级或300级就能让人独自打败整个国家，而龙的平均等级超过400级。

它们的数量很少，但有些龙甚至超过了600或700级。如果它们愿意的话，它们可以在几天内把整个米兹加尔兹变成焦土。其中，龙王以最强的1000级统治着全族。对他来说，这不再是输赢的问题。他有十个头，每一个头都有足够的力量来对付十条龙，这就是为什么人们说他有“一百个头”的原因。

他几乎就像十条1000级的龙合并成了一条龙。仅仅是遇到龙王就意味着死亡。然而，即使在这些怪物面前，皇冠帝国仍在坚持抵抗。过去，皇冠帝国在距离首都一定距离的四个不同方向修建了四座堡垒，以拦截巨龙。这四座堡垒中有三座倒下了，只剩下西部要塞了。战线现在已经到达了帝国的首都，龙每天都以更大的活力和凶猛入侵。事实上可以说，皇冠帝国坚持了这么长时间，做得非常好。即使他们是世界上最大的国家，世界各地的学者都曾预言，他们不会与龙的力量对抗超过一夜。然而，距离堡垒倒塌已经两个月了。。。这个国家仍然屹立不倒。

原因是什么？他们的国力？嗯，他们当然有一些战力。的确，他们可以战斗和庇护他们的公民，因为他们有丰富的军事储备。这是他们士兵的素质吗？这也是事实。皇冠帝国的士兵一直训练有素，可战到最后一个人，军队由强壮的退伍军人组成。这是他们出色的战术吗？这一点也不容忽视。阿尔切卡团长和他的一个部下，梅里迪亚法师，都利用他们在长期战斗中积累的丰富经验，总是能想出最好的答案来保卫西部要塞。

然而，即使这些要素结合起来，也只会推导出龙很容易地摧毁皇冠帝国的结论。

即使如此，龙也不能做到。

为什么？只有一个答案。

因为有一个怪物甚至可以击退龙。“炼成：剑之冬！”一个女人的声音在一片荒原上回荡。这片荒地目前是与龙作战的前线。与此同时，无数的巨剑从地上迸发而出，刺穿了飞龙，并将它们一个接一个地举向空中。制造和控制这么多剑的人是一位的天翼族女性，她目前正浮在空中，张开了她的黑色大翅膀。露法斯双手交叉，宣告：“射穿他们！”

她一开口，就形成了一阵刀剑风暴，将更多的龙成群结队地串在一起。

龙的鳞片绝对地不脆也不软。它们可以使剑、矛、甚至大炮偏转，而不会刮伤一点儿。这种天然的防御是龙的骄傲。它们的鳞片可以承受岩浆的热量，在闪电下不会燃烧，甚至可以承受足以切割钻石的高压水。但事实上，他们就像纸一样被刺穿，这就像一个糟糕的笑话。

“水龙卷风！”紧接着，一个男人的声音响起。玛娜在空气中凝结成水，然后转化成水的龙卷。水龙卷进入附近一条龙的头部，在对其体内造成巨大破坏后，才从另一端流出来。使用过多魔法的麦格雷兹将魔法施到了另一条龙上，但它被矮人铁匠米扎尔从侧面击中，打飞了。最重要的是，阿利奥特跳进了露法斯卷起的剑风暴中，轻松地射中一记致命一击，然后继续自由地跳跃，切断了龙。在眼角注视着她可靠的朋友们的英勇事迹时，露法斯啪的一声打了个响指，将龙的力量来源的玛娜收集到指尖。最终，它形成了一个闪闪发光的金苹果，露法斯很快就咬了进去。“我们做到了，大家！龙已经被消灭了！只剩下几只飞龙了！”

“露法斯和其他人有着熊般的力量kuma。他们太可靠了kuma。”

看到这四位冒险者的英勇事迹，帝国士兵菲达和杜伯对他们赞不绝口。露法斯和参战的其他人是真正的勇士；露法斯队伍的每一位成员都可以一骑当千。他们全歼巨龙的壮丽形象现在成为整个帝国的希望。但露法斯自己并不高兴。事实上，她周围的每个人都能看出她似乎不满意。她看到了几具阵亡士兵的尸体。露法斯无疑是一位英雄。没有人能像她那样战斗。然而即使是她也无法将损失保持在零。

“不可能！你在想什么，陛下？！”阿尔切卡的喊声在王室的墙上回荡。在与龙的战斗结束后，露法斯和其他人被邀请与国王会面，国王应该赞扬他们的辛勤工作。在过去的几天里，这种情况几乎每天都在发生，因为到现在为止，所有士兵都知道，没有露法斯和其他人，维持战线是不可能的。这就是为什么每个人都相信，他们会看到过去两个月里看到的同样无聊的场景。但那天，露法斯和其他人得到的不是赞扬。

“正如你所听到的，阿尔切卡。我们将把卢法斯、阿利奥特、麦格雷兹和米扎尔交给龙王。”

“为什么…？！如果你那样做，我们的国家就会毁灭！”组成露法斯队伍的四个人现在是皇冠帝国的必要防御。没有他们，帝国将在瞬间被践踏。战争是关于数字的，但只有当个人的力量被限制在对人类有意义的范围内时，这才是对的。一旦有人超出这个范围，这个理论就不再适用了。无论你聚集了几万个100级人类，他们都不会与一条龙相匹敌。反对一个完全超越你的人不是数字。我们需要的是另一个超越常识的人。

“龙王与我们取得了联系。我们在这场战争中的损失太大了……”皇冠帝国的统治者北极王继续冷冷地说道。“继续这样失去我们亲爱的弟兄对我们双方来说都是一种损失，所以他说他将停止入侵。然而，露法斯·玛法尔和她的朋友们杀死了太多的龙。他直到露法斯和其他人死了前不会满意……我们被告知要把他们交出来。”

“这…”阿尔切卡拖着脚步走了。

“你会接受吗？！那是不可能的！不能保证龙王会信守诺言！”这是个陷阱。阿尔切卡没有必要用语言来表达。大家都知道这是个陷阱。龙王是第一个攻击他们的人，他认为目前的安排过于被动。真不敢相信他现在会改变态度。这无疑是一个处置露法斯的阴谋，露法斯一直是龙王的眼中钉。北极王只是摇了摇头，看起来很累。“正如你所说，阿尔切卡。但也不能保证他会违背诺言。”

“嗯，是的，但是……你也应该知道他的残忍和残暴，我的陛下！即使他信守诺言，撤回这里，他也会回来的！龙王就是这样！”

“你可能是对的，但是……我们已经在战斗中筋疲力尽了。我们的部队过去只有数万人，现在只有区区一万人。我们所有被俘虏的也都被魔物屠杀了……我们的人民遭受了不可估量的损失。即使我们继续战斗，我们也只会继续毁灭。”与龙的战争给双方都造成了许多损失，但就纯数字而言，人类遭受的损失要大得多。无论露法斯和她的团队多么强大，仅仅四个人还不足以保护一切。如果敌人四处分散，露法斯和其他人将无法立即保护一切，他们的盟友将在他们仍在奔跑拯救他们时被杀。

当然，露法斯和她的团队并没有简单地对此置之不理。露法斯和阿利奥特充分利用麦格雷兹的屏障和米扎尔的炼金术来保卫尽可能广阔的地区，他们会像狂风一样在战场上奔袭，以比摧毁国家更快的速度摧毁敌人。但即便如此，他们也无法完全防止伤亡，尽管有可能减少伤亡。如果露法斯和其他人想要完全避免伤亡，他们需要获得远远超过龙的力量。只要他们不突破界限，达到1000级以上的世界，他们就永远无法实现这样的奇迹。换句话说，这是完全不可能的。

“我们需要他们的力量，这样才不会发生这种情况！”

“想想看，阿尔切卡。人类也许能用他们的力量取胜，这是真的。但是……”皇帝犹豫了一下。“那场胜利在我们国家有一席之地吗？我们的人民需要胜利吗？你看，我想到了它……我想到了它，感到绝望。我想象的胜利的场景……那是一个只有那四个人幸存下来的场景，其他一切都变成了贫瘠的荒原。这个国家，它的繁荣，它的人民……都消失了。只有四个胜利者幸存下来。这是一个悲伤的场景，我们的国家，它的繁荣，它的人民……都消失了。只有四个胜利者幸存下来每个人都死了……”阿尔切卡无法否认北极王对未来的预想，因为他的想象力也告诉他同样的事情。这是真的。如果事情继续下去，只要这四个人在场，他们就有可能赢得战斗，但经受住这样的考验也是只有这四个人有足够的力量才能做到的。对于像阿尔切卡和其他所有人这样的弱者来说，他们的人数在战斗中会减少，直到最终一个人也没留下。

“你难道不明白吗？皇冠帝国不会是胜利者。只有四个冒险者是。”北极王停顿了一下。“我想保护我的人民，即使这让我成为出卖英雄的叛徒。”

“但是……想把那些为我们国家奋斗的人民交给敌人……那将有些……”

“这都是我的决定，也是我的自卫意识。如果我们再次迎来和平之时，那就把我的头放在砧板上，作为那个出卖英雄的时代的恶棍。我不会要求你理解……你可以随意侮辱这个鲁莽的国王。”北极王深知自己将要做的事是多么可耻和愚蠢。他可能会非常担心。他的脸过去充满活力和威严，现在简直像一个精疲力竭的老人。即使付出了那么多努力，他也看不到另一个答案。他仅有的两个选择是一场没有人留下的胜利，或是一场交易英雄的惨败。他选择了一个有更大机会拯救他的人民的选项，即使只是很小的一部分，尽管这可能是龙王设下的陷阱。。。

“拿下他们。”

在北极王的命令下，驻扎在王座室两侧的骑士们都拔出武器，包围了露法斯和她的队友。阿尔切卡、杜伯和菲达试图保护他们，但他们人数不足。

“嘿，你们这些混蛋！你们真的没事吧？！你们作为骑士的自尊心怎么了？！”

“你现在把我惹火了kuma！你们这些白痴真是活该kuma！”

“冷静点，杜伯！你失态了！”菲达警告道。杜伯意识到了，停止了咆哮。听到他们的话后，骑士咬紧牙关，脸都扭曲了。“闭嘴！别说了！”

“不，我要继续说！你们都应该为自己感到羞耻！”

“我们当然！但骄傲不能保护人民……我恨我自己的软弱！没有什么比必须抓住我们欠下的英雄的悲惨感觉更可耻的了！”

“背叛的代价必须用我们的生命来回报……最终，我们必须自杀，去瓦尔哈拉。”士兵们痛苦地扭着脸，直到最后一个人。甚至还有人咬着嘴唇。他们绝望了，已经到了极限。

只有四个英雄不能保护整个帝国。如果一切照旧进行，士兵们将失去他们本应形容保护的国家、人民和家庭的词：胜利。为了避免这种情况，他们只有一个选择。他们不得不把所有的希望都寄托在龙王会信守诺言的小机会上。他们不得不出卖他们亏欠的英雄，并依附于令人憎恶的龙王的仁慈。。。他们知道这样一种卑鄙的方法是他们保护国家的唯一途径。

当这个话题还在房间里打转的时候，露法斯与麦格雷兹目光相交，笑了起来。

“麦格雷兹。”

“是的……是时候了。最重要的是，机会来自敌人自己。”露法斯和其他人即将被他们所保护的国家背叛并交给敌人，但他们没有表现出惊慌失措的迹象。事实上，他们似乎一直在等待这一切的发生。露法斯的嘴角在骑士们面前微微一笑，骑士们似乎对此感到困惑，因为她勇敢地从他们身边走过。骑士们设法做出反应，试图抓住露法斯，但下一刻他们就被某种无形的、无法克服的压力逼到了地面。这是所有天翼族所拥有的独特技能，威压。在露法斯面前，弱者都无法行动。

就这样，露法斯平静地走到宝座前，低头看着仍然坐着的皇帝。

“你真的倒下了。我听说北极王精力充沛，干劲十足，他自己也是一名出色的战斗家。但你现在看起来更像一棵枯萎的树。”

“你瞧不起我吗？”

“不……你一定有你自己的担忧。统治者的担忧和痛苦不是我能理解的。但如果你打算把我们卖给龙王，皇帝，你至少可以聪明一点。”露法斯的表情并不是刚刚被背叛的人愤怒或悲伤的表情。这是因为她明白，这个决定是北极王在经历了许多担忧和哀叹之后做出的，这是他在走到尽头时被迫做出的决定。然而，露法斯还是不太好心，不抵抗地将自己呈交给龙王并被杀死。

“我会按照你的意愿把自己献给龙王作为祭品。我不会反抗。但是……我无意免费给你我的生命。”露法斯继续向皇帝耳语她的计划。

这片荒地似乎永恒存在。大量的龙站在那里，它们的位置就像是在一条龙的领导下。不过，说一条并不完全正确。有十个龙头，所以更准确地说是十条龙在一个身体里，因为龙王拉多恩只有一个身体，但有十个龙头。他摇晃着自己的身体，身体比其他龙的身体大三倍，朝着地平线望去。“嘿，一头。你真的认为人类会送出祭品吗？”

“当然会的，八头。他们软弱难看。不管他们有多少同伴，人类都会出卖他们，哪怕是为最小的生存机会。”拉多恩在自言自语。有十个脑袋意味着有十个大脑，所以每个脑袋都有自己的自我和个性。这就是为什么他同时是十条龙和一条龙。龙王拉多恩既是个体又是群体。“我太激动了……我太喜欢这个了……就像当那些人带着苦涩、悲伤的脸来献祭……你也喜欢那个东西，对吧，七头？”

“我看你很有品味，二头。我提出这个计划正是因为我想看看。人类有如此多的情感和表情。这让他们像玩具一样有趣。”

第五颗头插入了第七颗头和第二颗头无味的谈话中。

“你们两个都不明白，不是吗？最好的情景是他们被背叛的那一刻。那时候他们会大喊大叫，像‘这不是你告诉我的’，或者‘这不是交易’，或者‘该死的，你骗了我！’，当谈到哭泣和尖叫的人类时……”第五颗头开始用可怜的声音模仿人类。看到这种印象，其他头都笑了，为第五颗头欢呼，并说这是正确的。

“最好的情景是，牺牲者是必须把他们带到这里的人的未婚妻或情人。然后我们可以在一个白吃面前吃掉她，这个白吃会胡言乱语地说‘我想至少在一起到最后。’这时，白吃开始哭，并试图和我们战斗。”

“人类是垃圾，但他们玩弄起来很有趣，不是吗？而且他们的数量如此之多，所以乐趣永无止境。”第三颗头和第四颗头在交谈时似乎相处得很好。它们的接近似乎使它们很好地配合在一起。甚至它们的坏品味也不相上下。第十颗头大声斥责其他头。“嘿，大家。玩得开心很好，但不要忘记我们的目标。”

“我们知道。关键是要加快步伐，整合这个大陆，以便我们可以把战斗带到其他地方，对吗？最近的大陆将是中部大陆……狮子王莱昂的土地。”第九和第六颗头对第十颗头说：“嗯，他自称是最强的怪物，却忘了我们。这让我笑了。好像有一只大猫就能战胜我们一样。”。

拉多恩只有一个目标：让世界成为他的世界，从高处统治一切。为了做到这一点，他必须首先与狮子王、吸血姬、魔神王和妖精姬交锋。他没有时间浪费在这个单一的大陆上，他应该能够在一瞬间超越像人类那样弱小的种族。但露法斯和其他人阻止了这一点，因此拉多恩向北极王发出了一条信息，目的是消灭该队伍。“哦，他们在这里。他们在这里！就是他们，对吗？”第三颗头高兴地喊道。其他的头都朝着同一个方向。在他们前面，他们看到一辆车，车上有四个冒险者，还有四个骑士在驾驶这辆车。最后，马车停在拉多恩面前，一位骑士提高了声音。“哦，龙王拉多恩！我们按照承诺带了冒险者来！”

“我明白了。做得很好，你抓到了他们，虽然你很弱。他们没有反抗吗？”

“我们在他们的食物中加入了安眠药！现在，我们已经履行了我们的承诺。是时候履行你的承诺了。”听到骑士的话，拉多恩的头互相看着，突然，它们开始大笑起来。

“真有趣！”

“呵呵，呵呵……干得好。干得好，小家伙。那么没你们什么事了。”

“回去告诉你的皇帝，我们马上就要摧毁你这个弱小的国家。”

“什么？！那不是交易！”

“白。。白吃！你真的认为我们会履行与人类的承诺吗？！”拉多恩从一开始就没有遵守约定的意图。他只是想摆脱露法斯和她的队伍。他的目标是控制整个大陆，首先要消灭所有令人讨厌的人类。他从未打算让人类生存。

“这将是你把他们带到这里的奖励。你可以看到你宝贵的英雄们的死亡。”第三颗头咧着嘴笑了，它把脸靠近马车，吞下了四名冒险者。然后，它的头开始咀嚼，做出一个精细的动作，在吞咽之前先把肉和骨头碾碎。头向下看去，骑士的脸应因绝望而湿透了，但没什么东西掉了下来。所有骑士似乎都没有受到这场表演的影响。事实上，他们在微笑。

“傻瓜，”一个骑士咕哝道。就在这时，所有的骑士都齐心协力地脱掉了盔甲，露出了应该被吃掉的四个人：露法斯、阿利奥特、麦格雷兹和米扎尔。

“哈哈哈！”米扎尔开怀大笑。“这是一个巨大的成功！它们上钩了！”

“我是那个用魔法让尸体看起来像我们的人，”麦格雷兹说，向大家提醒他的贡献。

第三颗头吃的不是露法斯和她的同伴，而是飞龙的尸体。麦格雷兹用魔法伪装尸体，使其看起来像露法斯和其他人。“y-yooouuu……该死的。你们怎么敢骗我们！”

“你们这些胆小鬼！”

“你们试过照镜子吗？”拉多恩对露法斯和其他人的诡计感到愤怒，但露法斯本人只是将他们的愤怒直接回过头来。她不想被一个刚刚表明他们无意履行诺言的人指责。露法斯拔出她最喜欢的剑，无畏地走在拉多恩面前。“我把我们周围的小喽喽喽留给你们三个。那个是我的。”

“你确定？即使是你也会觉得很难单独对付他…”

“没问题。多亏了在这里与这么多龙搏斗，我自己变得更强大了。就我现在这样，连这个龙王都比不上，”露法斯宣布，一边展翅，听起来充满信心。当她第一次来到这个大陆时，她甚至还不到600级，但现在露法斯的级别是1000级，这是米兹加尔兹的极限。露法斯制作金苹果的独特能力使她能够比平常更有效地吸收玛娜，并且她一直在与最强大的物种龙战斗。结果，她变得足够强大，可以与龙王匹敌。

然而，她的对手在1000级时也算一个怪物，所以露法斯不能放松警惕。“你真的打算独自战胜我？你，一个普通人？！”

“我当然打算赢。这就是我来这里的原因。”

“你这个不知天高地厚的家伙。”

露法斯无畏地笑了起来，而拉多恩的几个脑袋开始了吐息攻击。拉多恩的每一颗头都有不同的属性，他们也可以独立行动。这基本上就像同时受到十条不同龙的攻击一样，攻击的密度可能比吸血姬或狮子王还要高。被释放的吐息攻击在地面上留下了痕迹，穿过地平线，但露法斯不在那里。她已经腾空而起，现在正用鞭子剑横扫。剑像蛇一样伸了出来，刀锋缠绕在拉多恩的第三个脑袋上。

“这是怎么回事！”

就这样，露法斯拔出了她的剑，把剑恢复到原来的大小。当然，被困在里面的第三颗头已经被取下，从颈部底部与身体分离。但是仅仅被割断并不能阻止头部。“你你这该死的的！”第三颗头与身体分离，在发出另一发吐息之前，发出仇恨的吼叫。龙的生命力不可低估。第三颗头不会因为与身体分离而死亡。事实上，拉多恩的再生已经开始，他正试图从桩上长出一个新的脑袋。露法斯避开吐息，飞到地上，抓住被割断的头和脖子，朝着它原来的身体扔去。然而，拉多恩甚至毫不犹豫地踩碎了曾经是他脚下身体的一部分。曾经是他的第三颗脑袋，在它的生命被扑灭之前，甚至没有时间释放它的死亡之痛。“嘿，你有没有试过犹豫一下？你知道这曾经是你的一部分，对吧？”

“荒谬！我们只相信自己。一旦分离，它就不再是我们的一部分！”拉多恩说，“情况就是这样。第三颗头在一个普通人面前太放松了警惕……我们其他头不会这么做的。”。

这一次，所有的十颗头，包括刚刚再生的头，都同时发出吐息。这些吐息在拉多恩面前发生了碰撞，混合在一起，变成了一个巨大的光球。露法斯在那个球里感觉到死亡的临近，使她的脊椎发凉，所以她迅速上升。紧接着，一个毁灭性的光球落下，抹去了它路径上的一切，甚至空间本身，只留下一个从撞击点向外辐射的陨石坑。其他龙则不幸卷入了这场无情的袭击。它们都无法保持原来的形态，任何与吐息接触的部分都消失了，就好像它根本不存在一样。露法斯默默地看着这场毁灭，然后喃喃自语，“什么力量……”

看到这一幕，露法斯感到浑身发冷，惊出了一身冷汗。但她没有时间一直感到震惊。拉多恩已经抬起头来面对她，并试图发动下一次袭击。这一次，每个人的头都分别释放出自己的吐息。他们都错过了露法斯，但还是设法把她封了进去。当然这不是一个简单的失误。吐息攻击仍在继续，慢慢向中心靠近，限制了露法斯的逃生选择。

（吐息牢笼。我懂了！我周围的环境是。。。不，没有足够大的空间给我。上面呢。。。？看来这次攻击直逼平流层。。。）

露法斯被完全包围了，她意识到自己没有任何地方、任何方向可逃。然而，她不是那种让人牵着走的人。当露法斯意识到她没有逃生路线时，她迅速向拉多恩下落。l拉多恩的动作就像他一直在等她那样做。他在露法斯面前呼哧呼哧呼哧呼哧地喘着气，创造出与以前一样的破坏性光芒。作为回应，露法斯伸出她的剑，直冲光芒。剑术大师的技能之一是“装甲突击”，这是一种在剑士进行攻击时使自己身体变硬的技能。当技能被发动时，使用者的防御力上升。熟练的使用者会毫不畏惧地接受任何攻击。剑士们在远程攻击方面很差，所以这是他们最宝贵的技能之一，使他们能够与任何敌人强行拉近距离。露法斯穿过空旷的空间，冲破了龙的毁灭之光，然后将她的剑刺穿了拉多恩。此外，她当场转身挥剑，同时砍下了几个脑袋。从那里，她无缝地开始使用一项多重打击技能。“快速突袭”

露法斯打在拉多恩的身体上。

拉多恩剩下的头咬向露法斯。她没有失措，而是踢了一下咬住她的头，迫使她从他的嘴里出来。她沉默了一会儿。

“正如所料。他很强大。”虽然露法斯无畏的笑容从未褪去，但她受到的伤害比以往任何时候都大。尽管她成功地通过了破坏性的光线，但遭受直接打击的代价很高。她的部分装备被毁，斗篷被彻底摧毁。她的左臂并没有被完全撕裂，但它无法止血，而且似乎她也无法很快移动它。

（我最后一次如此艰难的战斗是什么时候。。。？我不记得有过这样的日子，即使是回到我还很弱小，刚刚成为一名冒险者的时候。）

“该死的……该死的！”

“你这个弱小的人类！一个有翅膀的普通人竟敢这样做！”

“这是我第一次感到这样的侮辱……我永远不会原谅你！”拉多恩身上也布满了伤口。他失去了一半的头，龙王的身体被刻成了一块火腿。露法斯可以看出，他对自己所感受到的痛苦和屈辱感到愤怒。露法斯看到拉多恩那样，笑得更大声了。

“龙王”这个头衔不仅仅是为了炫耀。我面前的这个怪物确实是一个强大的挑战者，但这正是我可以重新评估自己实力的因素。露法斯对此感到非常高兴。“我有一半的胳膊，你有一半的头……我想我们的伤是平均的。现在让我们继续吧，龙王。你不可能想停止战斗，是吗？”

“我要杀了你！杀了！杀了！”露法斯和拉多恩再次发生冲突，整个世界都在震动。

＊＊

“是……结束了吗……”菲达在皇冠帝国首都大门前的位置上喃喃自语。菲达旁边是杜伯、阿尔切卡和北极王。他们无法参加与龙王的战斗，因此被落在了后面，所有人都在首都大门前等待露法斯及其一行的归来。他们看着地平线，都屏住了呼吸。以前经常发生的战斗的响亮的叮当声和咆哮声已经停止了。菲达大口喘气。如果露法斯和她的团队输了，拉多恩肯定会很快带着他的龙攻击他们。如果发生这种情况，他们觉得自己有责任至少在这里先死，因为是那些送走了露法斯一行的人。最终，他们发现了地平线上出现的东西。他们看到的是一条龙。它不是普通的龙；这个大得离谱。每个在大门前等待的人都被绝望淹没了。。。但后来他们发现有什么东西坏了。是我还是那条巨龙。。。不是直着走吗？就好像它不是真的在走路而是被拖。。。

“啊……啊……嘿！嘿！看，杜伯！我在做梦吗……？哈哈哈！我简直不敢相信！”

“冷静点，菲达。你偷的是我的口癖。如果你那样做，我会失去我的个性，成为一只普通的熊。”

“也许从现在起我也应该加上‘alphecca’作为口癖。伙计，他们做得很好！这是一个极好的alphecca日……不，没关系。只是很难表达。”

菲达和其他人看到的是露法斯拖着一个死去的拉多恩。在她旁边的是阿利奥特、米扎禾和麦格雷兹，他们都安然无恙。夕阳从背后奇妙地照亮了他们，仿佛在为他们庆祝。

文库五番外 一个市民说

妙尔尼尔在露法斯.玛法尔和贝涅特纳修之间的战斗中遭受了被破坏的后果。

当然，这也关系到普通公民。

有台风、强烈地震和余震，还有龙卷风和好大的冲击波。

尽管他们从未受到直接攻击或造成任何直接损害，但人们看到了直接来自启示录的东西。

人们开始恐慌是很自然的，他们就是这么想的。

宪兵四处打听，调查到底发生了什么，结果，他们遇到了一个吸血鬼。

那天，这个吸血鬼碰巧在妙尔尼尔的最高点站岗。

这位名叫拉加特（拉加特，560岁）的吸血鬼曾见过露法斯·玛法尔和贝涅特纳修战斗。

这就是他要说的：

你在说那一天？

是的，我当然记得。

我是说，我不可能忘记它。

即使像我这样一个不重要的吸血鬼也听说过黑翼征服者和吸血姬的可怕力量。。。

哦，天哪，他们不仅仅是怪物。

它叫什么。。。？

一种现象。。。？

事件。。。？

非凡者。。。

这很难描述，但就好像他们不再处于“战斗”的同一层面，你知道吗？

那天，我在钟楼（妙尔尼尔最高的建筑）站岗。

你看，说实话，城堡附近有一座非常漂亮的宅邸，没人知道它是用来干什么的。

没有人我的意思是，没有人住在里面，也没有人把它当作度假屋，但出于某种原因，它仍然是由米扎尔钢制成的。

这是如此的艰难。

嗯，在我们这些守卫中，我们认为如果有魔物袭击或其他什么的话，这里应该像一个庇护所。

但事实证明我们错了。

但这只是意料之中的事，对吗？我的意思是，正常人会期望人们在那里战斗吗？

“所以不管怎样，我只是像往常一样看着这座豪宅，没有任何真正的目的，你知道吗？”

拉加特停下来了。

“我是认真的。基本上没有理由这么看。只是碰巧在一个非常显眼的地方。。。不管怎样，我只是碰巧朝那个方向凝视着天空。呵呵？”

“你的工作怎么样？”

哦，好吧。。。是啊呃。。。

我不是真的跳绳，你知道吗？

这只是一个小小的消遣。

不管怎样，当我看着它的时候，墙突然飞了起来。

我知道的下一件事是，一个石拳从离妙尔尼尔不远的地方掉到了地上。

就像我说的，吸血鬼的眼睛很好，对吧？所以当我眯着眼睛看的时候，我可以看到一个黑翅女孩和吸血姬在谈论什么。

我根本看不到她们在动，但从当时的情况来看，我可以知道他们在豪宅里打架。

那场战斗已经转移到了外面。

至于战斗本身。。。

很抱歉老实说，我根本看不到。

不过，作为一个吸血鬼，我对自己的动态视觉很有信心。

我几乎无法猜测有什么东西正在以难以置信的速度移动。

你明白我的意思吗？

这是能够“告诉”和能够“猜测”之间的区别我的眼睛甚至看不到余像，这是因为我从很远的地方看。

如果我再靠近一点，我根本无法理解到底发生了什么。

接着，爆炸、光和各种各样的东西接踵而至。。。

嗯，他们可能在使用魔法。

对不起，我帮不上什么忙了。

不管怎样，从正常人的角度来看，看到两个高级人士之间的争斗就是这样。

那个1000级的世界不是一个允许人们进入的地方。

我是认真的。

听到这句话，一个因达到65级而备受赞誉的普通人，一眼就看到了世界的另一边，冷笑了起来。

此后，宪兵意识到他们所做的一切毫无意义，因此他们立即停止了调查工作。

像这样的调查是针对人和怪物之间的争斗。

调查两个自然灾害之间的战斗毫无意义。

文库六番外 王子了解世界

位于伊达利尔的贸易城市有许多来自各国的人士来访。

并不是所有人都是人类，在街上看到矮人或兽人也并不罕见。

今天，另一位来自外国的看起来很沮丧的年轻游客在他所住的客栈附属的小餐馆吃饭。

他有一头绿色的短发，虽然他的脸看起来有点显老，但仔细观察，他显然是很年轻的。

他穿的衣服质量很好，在这个地区你不太常见，从他背部长出的纯白翅膀可以清楚地看出他是一个天翼族人。

他所在的客栈被认为是伊达利尔最好的客栈，内部整洁。那个年轻人的名字叫梅拉克。。。

他是天翼族的瓦纳海姆王国的王子，已经决定明年接替他的父亲。

换句话说，他是一个天生的精英。

然而，成为天翼族的王并不是简单的掌握缰绳。

要成为天翼族的王，据说是从天而降的天使的后裔的王，需要一个与之匹配的强壮的脊梁和能力。

因此，为了证明自己配得上成为国王，他被派去旅行了一年。

在那一年里，他不得不强迫超过十只魔物或一只超过60级的魔物服从他。

如果他没有做到，他将被认为没有国王的能力。

为了这次旅行，他得到了王室的宝剑。

这把被称为“天翼之宝”的剑，即使没有驯兽师职业，也可以让使用者捕捉魔物，目前它悬挂在他的腰部。

梅拉克吃得很优雅，很符合王室身份。

然而，如果仔细一看，他的表情似乎毫无生气。

梅拉克忧心忡忡。

他仍然不知道应该捕捉什么样的怪物。

并没有真正的审判规则要求他捕捉一个特定力量的怪物，这意味着他可以自由捕捉任何东西。

甚至任何一只老兔子或老鼠都可以。

即使魔物足够弱小，可以被普通村民打败来炫耀自己的力量，魔物仍然是一只魔物。

然而，梅拉克的任务相当特殊。

如果一个人只是从表面上看审判的规则，那么他只需要找到十个魔物来捉住，而不用管它们是什么。

无论如何，这不是一个艰苦的条件，它可以在一天内完成。

然而，这是对他作为国王的能力的考验。

即便规则允许他这么做，如果他带着弱小的魔物回来，他也会成为他的人民的笑柄。

梅拉克只能看着他们说“这新国王就连接受挑战的勇气都没有了？”或者“多么可悲的国王，只能带回如此弱小的魔物。”

这场审判中固有的自由实际上是一对沉重的枷锁，只有自由之名。

这是一个测试，他可以强加给自己多么苛刻的条件，他可以完成多少。

这就是人们想要的。

过去有记录显示，国王们带回了甚至不到5级的弱小魔物，但在这些记录中，这些国王们受到了尽可能严厉的对待。

他们被认为只是装饰，没有真正的权力来影响决策。

（为什么？为什么我出生在王室。。。？如果我出生在一个更正常的家庭，我就不必面对这样的担忧。。。）

对于梅拉克来说，他生来就肩负着王子的命运，最终成为国王的命运只不过是沉重的负担。

但是，即使他认为这是一个沉重的负担，他也不知道如何处理自由，即使他得到了自由。

他只能想，如果事情会像这样发生，那么如果我是一个平常的孩子就更好了。

他腰间那把宝剑沉重得令人无法忍受。

梅拉克周围的人好奇地看着他，但王子忍不住觉得他们是在鄙视他。

对他来说，这就像他们告诉他，他配不上腰间佩带的剑。

（看，就连坐在角落座位上的那个留着奇怪发型、看起来头上戴着三叶草的家伙也在嘲笑我。）

“欢迎。”

“嘿，你有六个人的位置吗？”

“六个？那么，请这边走。”

显然，一些新客人已经来了。

梅拉克偷偷地瞥了一眼新来的人，看到一群穿着各种盔甲的人。

他们的穿着没有一致性，所以他们不可能是士兵。

也许是冒险者。。。？

但他们的装备质量出奇地高。。。

从梅拉克对冒险者的了解来看，他们是辍学者，无法从事任何其他工作，所以他们只是被过滤成一名冒险者。

这是一份社会渣滓的工作。

换言之，这是流氓和暴徒赚钱的工作。

这就是梅拉克所认为的冒险者。

然而，这组人看起来并不是这样的。

那么这个折衷的群体是怎么了？

有一个人类剑客，一个看起来像法师的精灵，一个穿着全套盔甲的矮人，甚至还有一个北极熊兽人和一个半身人。

“嘿，杜伯，快进去。我过不了你。”

“我，我被困住了……”

“那是因为你试图带着你那巨大的身体走进来。”

显然还有另一个人在熊后面，他被卡在了入口。

从声音上看，这个人是女性。。。

女性冒险者很少见。

也就是说，他们和梅拉克来自不同的世界。

梅拉克吃完饭后，拿起盘子走上楼梯，同时斜眼瞥了一眼站在门口的冒险者。

然后，他进入了他订的房间，然后漱口，脱下上衣。

梅拉克把剑放在桌子上，然后跳到床上。

＊＊梅拉克睁开眼睛，他的视线里充满了天花板的景象，他意识到自己在某个时候睡着了。

（我不认为我有那么累，但我想躺下时想睡是人类的天性。鸟儿的啁啾声让你知道是早上，这很好。今天，让我们去探索附近的森林，看看是否有什么像样的魔物可以捕捉。）

带着这个想法，梅拉克站了起来。

就在那时，他注意到有什么东西让他歪着头。

“嗯？”

等一下。

我还是睡意朦胧吗？

或者我只是记错了？

他的思考停滞不前了。

桌子上什么也没有。

不，等一下。

有些问题。

（我看到了挂剑的皮带架，但没有剑或鞘。）

梅拉克沉思了很久。

（也许我只是把它放在了衣柜里。）

梅拉克打开衣柜检查，当然，剑不在那里。

当然不在这里。

（我甚至不记得摸过衣柜。）

实际上，等一下。

也许它刚从桌子上掉下来。

在这个想法之后，梅拉克在地板上搜索了一下，但也没有找到任何东西。

（呵呵？我忘了一楼的剑还是什么。。。？不，不可能。我肯定是腰间带着剑走进房间的。我记得。）

他停顿了一下。

“冷静点，我。冷静点，记住。”

（我不可能丢了这把剑。这是不允许的。我肯定它在某个地方。是的，我确信一旦我找到它，它就会在某个明显的地方。昨天昨天发生了什么？我戴着剑睡着了吗？不，那里什么也没有，而且支架还在桌子上。对，也许我只是在睡觉的时候拿着剑？）

梅拉克也检查了一下床，当然那里什么也没有。梅拉克开始恐慌，很长一段时间什么也说不出来，最后结结巴巴地说：

“冷……-冷静……b-b-b-冷静……”

梅拉克的腿在风中抖得像一片叶子，尽管天气并不冷。

好像地板消失了，他开始从一个空旷的地方掉下来，一些冷的东西从他的腿上直接进入了他的大脑。

（冷静冷静。。。我肯定它在这里。我不可能把它丢了。我的意思是，这是一个天翼族王室世世代代相传的宝物。这不是我可以失去的！如果我在评判中丢了剑，别说成为笑柄了。。。我会。。。）

这是一次巨大的失败，梅拉克知道，剥夺全家的王室地位并不奇怪。

“我——它一定在这里……一定在某个地方。”

在那之后，梅拉克花了整整一个小时的时间从桌子周围或衣柜内的明显位置搜索他的房间，甚至是剑不可能出现的地方，比如移动衣柜，检查家具后面。

梅拉克一次又一次地搜索同一个地方，但毫无结果，当然，不可能一次又一次地做同样的事情就让他突然发现什么。

接下来，梅拉克来到一楼的餐馆，检查了他前一天坐过的座位，但不在那里。

它不在任何地方。

“老板娘……我能占用你一点时间吗？”

“当然。怎么了？”

“你昨天在这个座位上发现了一把剑吗？剑柄上嵌着珠宝的。”

“不，没有这样的事。我们确实捡起了丢失的物品，但这样的华丽品我会记得的。”

听了老板娘的回答后，梅拉克坐了下来。

（毫无疑问现在。我昨天应该把它放在桌子上，所以如果我冷静地想一想，只有一个答案。它被偷了。）

最后，梅拉克承认了他不想面对的事实，并双手捂着头。

在客栈里，盗窃并不罕见。

事实上，这是在更便宜的预期。

为了避免这种情况，梅拉克特意选择了这样一家更贵的酒店，但即便如此，它也不完美。

城堡的拱顶没有像城堡那样昼夜不停的守卫；这只是一家建在相对安全地区的客栈。

当然，客栈会拒绝有问题的客人，但正如昨天来店里的冒险者们所说的那样，只要他们有最低限度的礼貌，他们就会被允许进来。

尽管一头巨熊被卡在门上是否是礼貌行为仍有争议。

无论如何，肯定有一种可能性，那就是有人在从事盗窃之前伪装成一个非常好和体面的客人，在这种情况下，这对老板娘来说可能也不会有太大的影响。

“什么？你丢了什么？”他花了一点时间才最终承认：“是的，显然是被偷了……”

“嗯，那不好。你不应该联系公安吗？”

贸易城市伊达利尔成立了公安部队，以保护公共安全和秩序。

他们的定位接近国家首都的骑士团：调查犯罪和事件并逮捕肇事者。

如果受害者站出来，他们也可能追回被盗的东西。

毕竟，考虑到物品的性质，他们可能会全力以赴寻找瓦纳海姆王室的宝剑。

然而，这也意味着梅拉克必须公开承认宝剑被盗。

有了这些，即使他拿回了剑，他仍然无法避免他的人民的嘲笑。

理想的做法是在不向公众透露事件的情况下取回宝剑，但梅拉克知道，不可能有这样方便的结局。

“不，我真的不想把这件事公之于众……我的意思是，我已经知道了。我知道别无选择。啊……为什么……结束了。我完了……”

“我真的不明白，但这是你不想让人们知道的事情吗？”

如果他被发现是他让宝剑被偷的，梅拉克的名声将一落千丈。

当然，他将不再拥有任何国王的权力。

毫无疑问，他只能以傀儡的身份执政。

事实上，他有可能被剥夺王位。

然而，让宝剑继续被盗会更糟糕，这意味着在这一点上，梅拉克没有留下任何动作。

然而，梅拉克是唯一这样认为的人。

老板娘有不同的想法。

“如果是这样，你只有一个选择。”

梅拉克只能带着疑惑的沉默看着她。

“冒险者。根据雇主的不同，他们会接受任何请求。”

在听了老板娘的建议后，梅拉克克制住了叹气的冲动。

他当然知道冒险者。

说他们什么都愿意做是出于好意。

基本上，这是一个人们鄙视的工作，因为他们无法从事任何其他工作。

当他们与魔物作战时，除了少数接受过骑士训练但失败的人外，他们几乎都是平民。

唯一的区别是冒险者有武器。

他们会比那些实际得到报酬的人更不善于发现东西。

他们是流氓，会根据报酬做任何事。。。

在某些情况下，他们会很方便，但他们的能力是不可依赖的。

如果可以，他们一开始就不会是冒险者。

“现在就这么气馁还为时过早。在伊达利尔这里碰巧有一个技术如此娴熟，让人们想知道为什么他们仍然是冒险者的队伍。”

“不可能。那只是……”

“他们确实存在。我真的不知道做冒险者有什么了不起，但他们实际上拒绝了来自世界各地皇室的邀请，只是因为他们喜欢做冒险者。他们这样有点古怪。你真的不了解他们…？你真的是个娇生惯养的富家子弟，不是吗？”

这些话并没有让梅拉克的心情明朗起来。

他抬头看着老板娘时，他仍然半信半疑。。。

嗯，这更像是百分之九十的怀疑。

他基本上一点都不相信她。

事实上，这10%的信念可能也不存在。

他不相信与相信的确切比例可以最好地描述为2%的相信和98%的怀疑。

对梅拉克来说，这听起来非常虚假。

然而，看到梅拉克的表情，老板娘只是笑了。

在这一点上，露法斯的冒险队伍的名字在世界各地是众所周知的。

队长实际上并不是一成不变的，所以在某些情况下，他们可以是阿利奥特的队伍或麦格雷兹的队伍，但这并没有改变他们仍然是远非冒险者标准的英雄的事实。

在过去，他们成功地完成了屠龙的壮举，甚至夺取了龙王拉多恩的头颅，拯救了整个国家。

唯一不知道他们的人是被在一个厚盒子里抚养的娇生惯养的孩子，他们不知道外面的世界。

最近甚至有人钦佩他们，并因为他们而成为冒险者，世界正朝着一个前所未有的冒险时代迈进。

他们的日常生活包括去酒吧前吃早餐和找工作。

最近，专门针对露法斯团队的请求激增，即使骑士也无法解决，但在该团队目前的水平上，此类请求并没有带来太多困难。

从来没有事先决定过他们将从事什么工作；这一切都取决于他们当天的心情。

在最愚蠢的情况下，他们甚至仅仅是因为杜伯想用蜂蜜填饱肚子，所以他们就采取了一项工作来消灭一群在森林中筑巢的怪兽蜂。

然而，那天他们甚至不用去酒吧就找到了工作。

“对不起，能有一点时间给我吗？有一个委托给你们所有人。”

“老板娘？”

麦格雷兹问道。

“对不起，你不能越级提出要求。如果你能通过酒吧提出委托，我们将不胜感激。”

客栈的老板娘似乎想向他们要些什么，但麦格雷兹断然拒绝了。

他们根本不接受人们直接来找他们。

现在露法斯和其他人的名字已经流传至今，人们直接向他们提出委托的情况并不罕见。

如果他们允许直接委托，他们每天都会挤满前来的人。

不管他们有多出名，这并没有改变他们是热爱自由的冒险者的事实。

他们无意被那样束缚住。

他们将是决定他们自己从事哪些工作的人。

“嗯，我知道这就是它通常的工作方式，但没有足够的时间来做这件事。”

露法斯看着老板娘，发出深思熟虑的咕噜声。

尽管她这样措辞，但似乎并不那么匆忙。

事实上，她非常冷静，这意味着老板娘不是真正的委托者。

我猜。。。

她停下来，寻找可能的委托者。

就是那个长着白色翅膀的家伙，他很显眼。

露法斯停了下来，想着他。

王族吗，嗯？

除了她的母亲之外，露法斯已经完全割断了与天翼族的一切联系。

他们有一个可怕的习俗，即根据翅膀的颜色迫害他人，而王族是最严重的。

露法斯本应该能够像过去一样，把自己从所有这些束缚和厌恶感中分离出来，但感情并不是那么简单。

露法斯能感觉到她内心的某种难以用语言描述的东西；它几乎像一个溅射。

与此同时，麦格雷兹和老板娘继续谈判。

显然，他让人偷走了王室的宝剑。

“我明白了……你说得对。如果我们等得太久，他们就会把它带出伊达利尔。如果它进入了另一个国家的黑市，那么就很难追踪它的踪迹。如果我们要找到它，现在就是时候了，”

麦格雷兹看着其他人说。

对于这样的工作，时间越长，事情就越难做，所以如果他们打算接受它，现在就是时候了。

然而，如果他们决定不接受这份工作，那也意味着放弃以后这样做的选择。

现在需要一个决定。

“取决于报酬。嘿，王子，你要付我们多少钱？”

阿利奥特问道。

冒险不是慈善事业。

当然需要付款。

付款由委托者决定，如果冒险者对此感到满意，他们就会接受这份工作。

梅拉克从口袋里掏出一颗珠宝。

“这块宝石怎么样？它应该值一万EⅠ左右。”

“我们可以看一下吗？”

“拜托你了。”

菲达评估了放在桌子上的宝石。

经过一段时间的观察和变换角度后，菲达最终把珠宝放回了桌子上。

“你说得对。这个可以卖到大约一万El。我认为这可以付款。”

用一万El找到一件被盗物品真是太了不起了。

听菲达的话，其他冒险者似乎更有动力。

米扎尔说：“我很乐意接受这份工作。也许值得向王室借债。”。

“我也同意，”杜伯说，“太可怕了。”

米扎尔和杜伯也非常赞成接受这一委托。

从根本上说，跳过中介直接向他们提出委托是不可能的，但这一次有一些情有可原的情况。

此外，向王族献殷勤也是一个不小的因素。

它可能比他们得到的宝石更值钱。

露法斯再考虑了一会儿，然后说：“我也没有反对意见。”

下一个同意的成员是露法斯，大家都认为她是最有可能拒绝的人。

当然，她从来没有考虑过王族的青睐。

拒绝这个工作丝毫不会伤害她，她也不在乎家乡的人会怎么评价她。

然而，露法斯不想因为她拒绝帮助而给她母亲在瓦纳海姆带来麻烦。

“好吧。那就意味着我们要接受它了？”

阿利奥特要求最后确认。

大家都点点头。

看起来他们会接受这份工作。

既然是这样，麦格雷兹说：“那我们现在就开始调查。首先，我会在镇上四处打听。菲达，你留在这里，看看小偷有没有留下任何痕迹。”

“好吧，交给我吧。”

“我要去武器商那里，”米扎尔提议道。“它有可能已经上市了。”

麦格雷兹有能力收集和处理信息，负责四处打听，菲达负责寻找留下的痕迹。

米扎尔与武器商店有联系，他可以调查武器的流动情况。

“我去贫民窟看看，”露法斯说。“他们的头目可能知道一些关于小偷的事情。”

露法斯提到的贫民窟是伊达利尔光线下的阴影，它们包含了一切无法照到光线下的东西。

穷人住在那里，同时，它也是所有生活在阴影中的人的避难所。

他们狡猾、狡猾、狡猾、聪明。

他们从不表现得太暴力，更喜欢融入日常生活的背景中。

该地区由被驱逐的人管理，公安队无法清理这些人。

这些被放逐者甚至清除了任何自己越界的人。

他们有点像影子公安组织。

这就是为什么公安部队让他们独自呆着，默默地允许他们存在的原因。

影子里的人最好被影子里的人清理干净，露法斯认为他们可能知道一些关于小偷的事情。

“我去外面问问kuma，”杜伯说。

“我会……”阿利奥特考虑了他的选择。“我无事可做。我想我只会帮助麦格雷兹。”

杜伯似乎有一种独特的调查方法，但当他试图悄悄走出客栈时，他又被卡住了。

不幸的是，阿利奥特没法在这里扮演任何角色，所以他别无选择，只能充当麦格雷兹的助手。

夜幕降临，露法斯一行人聚集在客栈。他们还没有掌握王室宝剑的下落，但他们可以把那天了解的信息集中起来。委托人梅拉克看起来非常焦躁不安和不耐烦，但露法斯和其他人表现得像真正有经验的冒险者。他们中没有一个人看起来很担心。事实上，他们看起来很放松。

“让我们先从我掌握的情况开始，”麦格雷兹说，然后从他的调查结果开始说起。“当然，镇上的人中没有目击者。正如所料，他们并没有愚蠢到让平民看到他们。然而，我今天和昨天确实检查了进出伊达利尔的人，据我所知，行李检查没有发现任何似乎是我们要找的东西。商人的车厢里也没有任何东西。我很确定我们可以相信它仍在伊达利尔。”他没有发现剑的确切位置，但他已经发现它没有离开伊达利尔，所以这并不是完全白费力气。

“下一个我说……”菲达说，“据我所知，他们从隔壁房间开始，沿着墙爬进窗户，这意味着小偷就住在其中一个房间里。我向老板娘询问了那些房间的情况，毫无疑问，当我们昨天在的时候，他们就在附近。”

看来，菲达几乎已经得到了窃贼的身份。

当然，梅拉克仍然不知道他们是谁，即使有消息说他们一直住在他身边，但似乎麦格雷兹知道。

“啊……”麦格雷兹说，似乎还记得什么。“你是说那个脑袋特别突出的男人，他盯着梅拉克，好像在舔他全身。”

“头……”露法斯听了麦格雷兹的话，意识到了什么。“你是说那个留着愚蠢发型、看起来头上戴着三叶草的人吗，麦格雷兹？”“是的，差不多吧。露法斯，你听到了吗？”显然，露法斯也得到了一些东西。“是的。似乎有一个小偷，只要看起来值钱，他就会下手摸走任何东西，所以他被那些生活在阴影中的人排斥。那个人符合他们的描述。我相信他的名字是……克洛弗？我确实问过他藏身处的位置，所以我想这不会白费。”

露法斯得到了一条重要信息。

有了这一点，他们现在离抓住小偷更近了。

然而，即使他们知道小偷是谁，如果他们无法取回剑本身，任务也不会完成。

所有的希望都寄托在米扎尔身上。

“这是我的失误。剑还没卖出去，这意味着三叶草还藏着它。”

这不是无用的。

这证实了克洛弗仍然拥有这把剑，现在他们又向前迈进了一步。

如果没有米扎尔的贡献，他们可能不会注意到克洛弗把剑藏在了什么地方，但现在他们知道他有剑，如果克洛弗装聋作哑，他们就不会上当。

现在他们几乎掌握了所需的所有信息，杜伯是最后一个被剩下的人。

梅拉克忍不住想知道他会带来什么样的信息。

在大家的注视下，杜伯自豪地说。

“我听说森林里有一个kumakuma地吃的地方，可以买到一些美味的蜂蜜。我们待会儿一起去吃一顿kumakuma大餐吧。”

他们都默默地踢了杜伯。

当我们都在工作，寻找小偷和财宝的时候，这只哑巴熊到底在做什么？！

他们都在想。

“好的。我们都赶快去克洛弗的藏身处。如果他在那里，我们就当场抓住他。如果他不在，我们可以设一个陷阱，等他回来。”

麦格雷兹摆出了他们下一步的计划，忽略了杜伯，杜伯已经被绊倒了。

当然，没有人反对。

露法斯和其他人立即离开，留下杜伯一人。

杜伯他站起来，急忙追赶他们，但他又被卡在了门口。

离开杜伯之后，他们来到贫民窟，进入了露法斯获得信息的安全屋。

里面没有人；看起来克洛弗不在家。

菲达在地上跺了跺脚，似乎在检查什么。

最后，他在房间边缘停下，剥掉了一块地板。

“中奖了。看，里面装满了赃物。”

菲达找到了克洛弗藏匿赃物的地方。

这个小洞里有一堆毫无疑问是他偷来的财宝和设备，每一件都值一大笔钱。

不幸的是，没有剑的迹象。

“他一定会回来的，以便把剑藏起来。”

“那我们设个圈套吧。”

之后，露法斯等人迅速行动。

每个人都干劲十足，在屋里设陷阱。

当然，他们没有忘记伪装，所以看起来房子没有被围，他们还确保抹去任何进入房子本身的痕迹。

如果他们留下一条痕迹，就可能泄露出有人潜入这个地方并可能设下陷阱的事实。

露法斯的团队以他们的战斗力而闻名，关于他们的许多故事都是关于他们在战斗中的壮举。

从这一点上，我们很容易认为他们是肌肉大脑，往往忽视小技巧和策略，任何人谁认为这将是正确的一半。

然而，这并不意味着他们自己不能使用一些伎俩。

对于这样的工作，他们需要找到小偷和其他类似的人，像这样的伎俩和陷阱总是派上用场。

无论他们拥有多大的力量，在这种情况下，他们只有在极少数情况下才能直接面对肇事者。

看到他们干劲十足的工作，梅拉克意识到他是多么低估了冒险者。

他知道如果只有他一个人，那么他就会像一只困惑的无头鸡一样奔跑。

他甚至都不可能做到这一点。

“太好了。就这样完成了，”

菲达说，宣布陷阱完成了。

“当有人踏到地板上时，它会让他们掉到下面。一旦他们跌到了底部，他们的腿就会被绳子抓住。现在我们所要做的就是在外面等猎物来。”

所有人都从房子里退了出来。

现在他们所要做的就是等小偷回来。

尽管如此，让每个人都躺在附近等待是愚蠢的，所以实际上，他们在这里只有两个人轮流，而其他人休息。

没有人保证克洛弗今天会回来，甚至有可能他根本不会回到这里就离开伊达利尔。

当然，他很可能不会离开，但应该考虑所有可能的行动方案。

“我会在这里站岗。我晚上能看得更清楚。”

露法斯自愿站岗，阿利奥特和其他人没有反对。

他们相信，如果小偷回来，露法斯不会犯错误，让他逃跑。

现在他们只需要多一个人，一切都会很完美。

就在这时，突然传来一个声音。

“我也会留下来。我想亲眼看到犯人的脸。”

令人惊讶的是，委托人梅拉克自己主动提出了要求。

坦率地说，梅拉克不会因为在场而改变任何事情。

事实上，他可能会碍事。

对于露法斯和其他人来说，最好的选择是让委托人在酒店等待，这样他们就不会犯任何错误。

然而，他与此案有利害关系。

他们也明白他想直视那个肮脏的小偷的眼睛。

露法斯考虑了梅拉克的提议。“嗯，听起来不错。我和委托人梅拉克在这里就够了。我希望你们继续调查。”

“明白。不要勉强自己。”

如果小偷回来了，太好了。

如果他没有这样做，他们只能依靠麦格和其他人的调查能力。

在送别了麦格雷兹和其他人前往贫民窟后，露法斯搬到了一个藏身处。

然后，两个小时过去了，他们看着自己的陷阱。

太阳已经落山了，整个伊达利尔的人都睡着了，天黑了。

露法斯对藏匿处保持了适当的注意，但似乎小偷不会很快回来。

梅拉克似乎有点过于警惕和紧张，但每隔一段时间，他的目光就会从藏身处转移到露法斯身上。

最后，她问：“王子，你有什么想说的吗？”

露法斯瞪了他一眼，用一个有点讽刺意味的绰号称呼他。

梅拉克的声音哽咽着，微微颤抖。

其中一个是长着纯白翅膀的王子，另一个是长着漆黑翅膀的被诅咒的孩子。

他们都认识对方，但通常情况下，他们永远不会见面。

他们简直就是天翼种族的光影。

梅拉克生活在阳光下，露法斯甚至被自己的父母拒绝，被迫生活在阴影中。

能够这样见面和交谈可能是一种奇迹。

“啊，不，呃……只是……我觉得你太棒了……”

“太棒了？”

“是的。我被誉为天翼族王子，但正如你所看到的，我只是一个不称职的傻瓜，对世界一无所知，任由王室的珠宝剑被偷走。我相信如果我被扔到这个世界上，我将无法生存。”

在温室里精心培育、盛开的花朵非常美丽。

它们受到了优待。

它们被爱、保护和照顾，所有这些都是为了它们能够美丽地绽放。

然而，这是一种脆弱的美，只有在某些情况下才能保持。

如此脆弱的美丽真的可以被视为美丽吗？

梅拉克不这么认为。

在他看来，在野外盛开的花朵才是真正美丽的。

这就是为什么他把自己和露法斯也作了这样的比较。

他是在受控环境中生长的脆弱花朵，而露法斯是能够适应环境的强大花朵。

这就是为什么她在他看来如此聪明。

“你一个人走到了现在的位置。我只是走在一条为我设定的道路上，因为它已经设定好了，我可能会被绊倒得这么严重。当我想到它时，我简直不敢相信我有多可笑。”

梅拉克朝着家乡的方向望去，轻轻叹了一口气。

“总有一天，我会成为国王。但说实话，国王不一定非得是我。我只是碰巧生来就是王族成员。我相信几乎所有人都能胜任这份工作。如果王子的头衔从我身上被剥夺，我肯定什么都不会留下。当我想到这一点时，你对我来说真的很了不起。”

经过片刻考虑，露法斯开口了。“这真是一件值得担心的特权。你很幸运，因为你有一条为你设定的道路。我甚至没有这条路。我被迫穿过一片荒地，我甚至不知道明天会发生什么。你说我一个人走到了那里，但那只是因为我别无选择。”

梅拉克犹豫了一下，然后道歉。“对不起，我太迟钝了。”

“没错。如果你有时间嫉妒我，就用它来改变你的道路，使之符合你的喜好。”

梅拉克对露法斯对他说的话有点惊讶，他闭上眼睛沉思它们。

（按我喜欢的方式更改我的道路。。。你知道吗？我从没想过。一条既定的道路和一个已经为我决定的目的地。。。我认为我的角色是简单地走下去，这样做我感到很空虚。但是，是的。即使目的地是成为国王，我至少可以改变那里的道路。我会成为什么样的国王？我将建立一个什么样的国家？我至少可以自己决定。）

“我自己决定……嗯？你说得对。我甚至想不起做这么简单的事。”

梅拉克痛苦地感觉到他到现在为止是多么的温柔和娇惯。

他只是在心里抱怨，但他从未真正尝试过让事情变得更好。

坐在我旁边的这个黑翅膀女孩有多娇惯我？

“我们的聊天结束了。他来了，”露法斯小声说。

梅拉克睁开了眼睛。

他看见有人在黑暗的掩护下进入藏身处。

几秒钟后，他听到有人从地板上摔下来的声音和一声尖叫。

就在那一刻，露法斯和梅拉克闯入藏身处，遇到了一个有着独特脑袋的人，他是不会被错过的。

“我想是小偷克洛弗吧？你被捕了。”

“喔喔喔！别干我。好像我只是让自己——”

克洛弗还没来得及说完他说的话，露法斯就围住了他，并用膝盖攻击了他。

克洛弗对这个突然的动作没有反应，甚至没有喊叫。

他所能做的就是当他摔倒在地板上时露出他的眼白。

然后，偷来的剑从他身上掉了下来，落到了地上。

“看来这就解决了。”

露法斯低头看着克洛弗，然后抓住他的颈背把他举起来，好像他是一只猫。

就这样，几乎让整个王室蒙羞的盗剑事件拉上了帷幕。

＊＊

第二天，露法斯的队伍像往常一样去了酒吧，在那里他们找到了昨天的委托人梅拉克。

他拿回剑后仍在这里，这表明他出人意料地厚颜无耻。

或者他只是个粗心的人。

在与酒吧老板谈了一些事情后，他朝出口走去。

就在那时，他注意到了露法斯的队伍。

“啊，露法斯。还有你们其余的人。”

“你是昨天来的……你在这里干什么？”

露法斯和其他人经常把这家酒吧作为他们的聚会场所，但这绝对不是一个干净的好地方。

这是流氓般的冒险者经常光顾的地方，至少，这不是王族应该涉足的地方。

然而，当面对麦格雷兹的问题时，梅拉克给出了一个出乎意料的回答。

“嗯……我注册成为了一名冒险者。”

“什么-？”麦格雷兹无法控制自己，但这种反应很自然。“对不起，你是认真的吗？”

对全世界来说，做一个冒险者只比做一个无用的暴徒高一步。

他们几乎是最底层。

事实上，可能有相当多的人认为冒险者只是暴徒，他们愿意把手伸进任何东西。

从任何角度来看，这都不是王族的工作。

然而，梅拉克已经决定了。

他似乎完全准备好了。

“我是认真的。今年离开我的国家……我计划用今年来扩大我的经验。昨天看到你们所有人的行动后，我意识到我是多么娇惯和温柔。更不用说……我想成为你们所有人一样。”

“哈！我们这里有一个多么奇怪的王族例子啊。”听了这话，阿利奥特似乎相当惊讶。

王子成为冒险者是闻所未闻的。

毕竟，既然他们可以过上舒适的生活，又不必屈尊做一份薪水如此之低、危及生命的工作，他们为什么要这样做呢？

但露法斯是唯一一个面带温和微笑的人，尽管她似乎和其他人一样惊讶。

“这不好吗？毕竟是他自己决定的。”

就在这时，露法斯突然出现在梅拉克面前，走进了酒吧。

（我不喜欢王族，但这个人和其他人有点不同。）她想，他至少值得一点尊重。

在那之后，梅拉克逐渐成为一名冒险者，他和露法斯的团队一起多次接受委托。

半年后，他完全受到了她的影响，最终加入了露法斯的队伍。

在那个时候，他不知道遇见露法斯是幸运还是不幸。

然而，梅拉克可以说的一件事是，今年是他有史以来最幸福的一年。

对此时，他的心中仍然充满了希望和梦想。

文库六番外 露法斯一行继续她们的旅程

自然旅行意味着消耗食物和其他物资，这绝对不是容易完成的事业。毕竟，在这个团体中，所有以阿丽艾斯为代表的魔物需要的食物比外表所看起来的要多得多。

当然，因为他们被拟人化了，他们的身体也变小了，所以他们不会吃几吨的食物。即使这样，他们也可能比正常人容易降价好几倍，所以稳定的食物来源当然不必说是绝对必要的。

在这种情况下，他们依靠炼金术作为摇钱树。蒂娜会去市场上出售露法斯一手制作的装备和魔偶，对他们来说，这些基本上都像玩具，但只有这种品质的物品才成功地变成了相当大的财产。

当然，如果露法斯真的投入了精力，东西就不会只是值一笔小财富就算了。他们最终会有足够的钱在几代人的奢侈生活圈中生活，从那时起他们甚至不需要考虑钱。然而，如果露法斯这样做，那么目前市场上流通的所有商品都将失去所有价值，经济被破坏。许多人甚至可能失业。

因此，蒂娜有目的地要求露法斯将她的制作保持在一定程度的力量之下。尽管如此，露法斯有时会在一时的奇想中创造出一些具有荒谬能力的东西。

这一天，蒂娜再次来到贸易城市伊达利尔，在充满忧虑的情况下销售她的商品。“这不好……这也有太多的攻击……”考虑到目前的标准，攻击力提升约为+100将使武器成为最强级别的著名杰作。然而，露法斯可能没有+100的攻击加成，只是拥有与任何随机刀一样多的价值。因此，露法斯很容易、不经意地制造出数值高达三位数的武器。如果蒂娜允许其中任何一把进入市场，这将引起巨大的骚动，因此她不得不全身心投入到只选择那些能力最低的武器的任务中。

“哦，你在这里卖武器？你有什么建议吗？”一个看起来像骑士的路人问道。

“是的，我卖。这个怎么样？”蒂娜说，向他推荐了一把剑。它的名字是“钝刃”这是一把剑，只提供了很少的+70的提升。

作为一个小细节，在这个时代，受雇于皇家城堡的骑士通常只有最多+30左右的武器。

“哦……太棒了。连队长都没有这么好的剑。我会花很多钱买的。多少钱？”

“500El。”

“便宜！我要了！”

500El实际上是一笔相当可观的钱。事实上，他能够在一把剑上投下那么多钱，这确实表明他是一个骑士。那把剑卖了，其他顾客也很快就来了。

“你这里有一些TM的好东西。嘿，店主，你会不会也买些魔偶？”下一位顾客似乎是一位贵族。对于那个社会阶层的人来说，魔偶相当受欢迎。蒂娜微笑着回答贵族的问题，

“是的，我有的。”然后，她假装去商店的后面，把一个藏在她外门的卢法斯造的傀儡拖到前面-【钢铁机器人：金属z】

【等级】：400

【种族】：人工生命体

【生命】：3800

——露露露露法斯小姐？！

这太可怕了。我提醒了她很多，但她还是让她的兴趣占了上风，做出了这样奇怪的东西！这个魔偶也有大量无用的技能，蒂娜能够证实它可以像莉布拉一样用眼睛发射火箭或光束。这显然是一个普通贵族所无法拥有的。蒂娜急忙把机器人z塞回了她的原位。

“嗯？怎么了？你不是要把那个魔偶卖给我吗？”

“我非常抱歉。那个魔偶有缺陷。这里的这个正常。”蒂娜找了个借口，找到了另一个魔偶。即使是较弱的魔偶让贵族满意也有余，蒂娜能够避免任何后续问题。“今天就这样……好吧……”

蒂娜一边说一边看着自己的房门。里面有成堆的高性能装备和魔偶，这些装备和魔偶在市场上是绝对不允许流通的，就像工业垃圾一样到处都是。

蒂娜默默地看着这一切。“这一切我该怎么办？”只要露法斯不停止她的欲望和兴趣，这堆东西数量只会继续增长。

不幸的是，露法斯可能永远不会停止。

顺便说一句，就在第二天，露法斯再次没有考虑到相对强度水平，最终将一件相当强大的武器交给了sei。

文库七番外 梦想成真

“虽然这只是我的一个想法，但我认为精灵们为了自己的利益太过封闭。他们都应该去体验世界有多广阔。他们需要更多地向外看。”

在贸易城市伊达利尔一个角落里的一家肮脏的小酒吧里，著名的英雄冒险者精灵麦格雷兹讲述了他的梦想。

他是在对他的英雄冒险队的同伴们讲话，他们是天翼族露法斯和梅拉克、矮人米扎尔、小人菲达、兽人杜伯和人类阿利奥特。

他们七个人都是不同的种族，但他们仍然是英雄，被誉为人类的希望。

他们中的每一个人都很强大，据说可以与吸血鬼公主贝涅特纳修相提并论。

事实上，他们在过去杀死了龙王拉多恩。

“所以，总有一天，我想建立一个精灵可以在户外生活的国家。不是一个狭窄的深林，而是一个辉煌的城市。我想证明精灵们即使在这样的地方也能做得很好。”

麦格雷兹原本是一个年轻而鲁莽的人，因为对精灵生活方式的怀疑而离开了小屋。

他现在是个英雄，所以真的什么事都有可能发生。

他的梦想是有朝一日为精灵创造一个大国。

“哦，实现远大梦想的方式！”

“哈哈哈！你绝对可以说大话！好，男人必须有远大的梦想！”

米扎尔和阿利奥特一边听麦格雷兹的话，一边笑着，一边喝着廉价啤酒。

这啤酒不是很好，但奇怪的是，他们喜欢它。

既然他们已经名利双收，他们可以买得起更好的东西，但他们总是聚集在这家肮脏的酒吧里和朋友们谈论愚蠢的事情。

更奇怪的是，他们总是点这种劣质啤酒。

就在这时，露法斯把她的杯子砰地一声摔在了桌子上。

仿佛在与麦格里兹竞争，她也大胆地说出了自己的梦想。“这太软弱了，麦格里兹！如果你的梦想是建立一个国家，那么我的梦想就是接管世界！我要靠自己双手建造一个没有人害怕魔神族的天堂！”

露法斯的梦想让大家沉默了片刻，然后整个桌子都沸腾了。

她的梦想如此之大，以至于每个人都笑喷了。

露法斯的脸涨得通红，她又提高了嗓门。

“有什么好笑的？！我现在就告诉你们，我是认真的，明白了吗？！总有一天我会给你们看的！”

“哈哈哈！接管世界？这太大了，你不觉得吗？！如果你真的做到了，我会用鼻子吃意大利面！”

“你现在说了，阿利奥特！别反悔，明白吗？！一旦我征服了世界，你肯定得用鼻子吃意大利面！啊，嘿！麦格里兹，你也别笑了！”

他们像孩子一样分享梦想，但梦想是梦想，因为它们不是真实的。

不幸的是，他们都拥有比任何冒险家通常拥有的权力和更多的名声，所以他们在这里谈论的东西真的可以被称为梦想吗？

后来，麦格雷兹会回顾这一刻，并说：“如果他们一直保持梦想就好了。”

如果他们孩子气的梦想从未成为现实，那就最好了。

他们与龙王拉多恩打斗十个月后，又相识了梅拉克半年。

从那以后，露法斯一行像汹涌的大潮一样继续前进，现在他们已经家喻户晓了。

他们消灭了人类领土上的龙，消灭了巨人，赶走了恐龙，屠杀了兽人和地精。

尽管时代因魔神族的持续威胁而黑暗，但由于持续的威胁，像他们这样的英雄的存在是一道明亮的、不可忽视的光芒。

这就是为什么这个转折点发生时是很自然的。

“啊，你们在这儿。我可以坐下吗？”

就在露法斯即将因大家的戏弄而爆发之前，一个男人出现了，当他们转过身来面对他时，暂时停止了他们的嬉笑。

这个人对他们大家都很熟悉。

“这不是阿尔切卡队长吗，你为什么在这里？”

“说来话长了”

那人名为阿尔切卡·威廉。

他是一名战士，曾被皇冠帝国授予了一整座城堡。

在他们成为冒险者之前，他是费达和杜布的上级。

最初，他们两人都是在阿尔切卡手下服役的士兵，但在露法斯解决龙王拉多恩的势力对他们国家的威胁后，他们利用这个机会放弃了当兵的身份，加入了露法斯及其团队。

“对我来说，更令人惊讶的是，我们国家的英雄们在这样一家破旧的酒吧里喝着便宜的泔水。多亏了这一点，才花了更多的时间找到你……”阿尔切卡承认。“我完全相信你会在一个昂贵的地方，所以我花了过去几天的时间梳理它们。”

这家酒吧一点也不好。

只有新手冒险家可能会在这样的酒吧里被抓到喝酒。

一旦有钱，人们想喝更好的东西是很自然的，一般来说，想在更好的地方喝酒也是很自然的。

这就是为什么阿尔切卡在过去几天里一直在更昂贵的酒吧里四处寻找，因为他知道这些酒吧钱包的状况。

“你需要我们帮忙吗？”

“我知道。我们的国王对你们所有人都有特殊要求。”

阿尔切卡拿出几页纸放在桌上。

事实上，他们是被亲自要求这样做的，这意味着普通士兵不会剪掉它。

露法斯和其他人知道这一点后，看了一眼详细说明他们的任务的文件，最后，他们都转向阿尔切卡，说他们怀疑他的理智。

“北方王疯了吗？”麦格雷兹问道。“你真的没有退缩，是吗？”

麦格雷兹说的话可能会被认为是粗鲁的。。。

事实上，这很粗鲁，但阿尔切卡只是勉强地笑了笑。

他们之所以被允许说出这样的话，是因为他们是皇冠帝国赖以生存的英雄。

如果不是因为这一点，麦格雷兹因“大不敬”被捕也不会奇怪。

然而，阿尔切卡明白为什么麦格雷兹想说这些如此粗鲁的话。

事实上，对他们的要求是有理由做出这样的反应的。

“嘿，你一定是在开玩笑。我想在一个没有怪物的地方建立一个新的国家……”阿利奥特停顿了一会儿。“但是想要我们中的一个统治它吗？你知道我们只是冒险者。”

其他人都点头同意阿利奥特的意见。

是的，最重要的是，他们的要求是成为一个即将建立的国家的新统治者。

但这还不是全部。

皇冠帝国不仅会在各个方面支持他们，而且一旦他们的国家离开地面，皇冠帝国实际上会作为一个附庸国加入他们。

这个设想的内容太荒谬了，只能被当作一个笑话。

多亏了龙王，皇冠帝国从昔日的辉煌中大幅衰落。

然而，他们仍然是世界上最大的人类帝国。

他们会无条件向一个新国家屈膝的声明听起来不像是出于理智。

“你确定……写这封信的人没有在什么地方写错吗？我打赌这封信应该是这样写的：我们建立的新国家将成为皇冠帝国的附庸国。”麦格雷兹很快得出结论，这是一个简单的文书错误，这是一个非常合理的想法。

即使在写作中有错误，这仍然是非常荒谬的，但它仍然比这里实际写的要好得多。

求你了，只是做错了。

然而，阿尔切卡摇了摇头，并没有垂着头。

他水平地摇了摇头。“不幸的是，你读到的是正确的。我们的国王想成为贵国的附庸。”

“认真的吗？”

“说真的。正如你所料，大臣们试图阻止他，但……嗯，他似乎很迷恋你们所有人。据他所说，这个时代需要英雄。他还说，英雄不应该受到国家之类的东西的约束，也不应该受到权力冲突之类的世俗事物的阻碍。事实上，他认为英雄应该是统治者，他们应该是自由的。应该团结全世界，团结一致对抗魔神族。。。当他为之辩护时，他听起来非常热情。”

阿尔切卡一边说着，一边露出不安的笑容。

然而，阿尔切卡本人似乎对这个史无前例的建国计划感到有些兴奋。

相反，如果他反对的话，他就不会给他们带来文书了。

“这是你的错，你知道的，露法斯。你是在我们国王的统治下点燃了火种之人。”

“生火……”

“你记得吗？记得你们离开这个国家的时候。”

阿尔切卡的话让露法斯挠头。

当露法斯离开皇冠帝国时，她在引起轩然大波后就这样做了。

在龙王的进攻中，北极王看起来像一个干瘪的老人，没有什么统治者应有的活力和风度。

然而，在看到露法斯和她的队伍活跃之后，他似乎有了某种意识。

就在露法斯离开该国之前，北极王要求与她对战。

结果，露法斯轻松获胜。

露法斯并没有因为自己是一个国家的国王而放水，让他获胜，而是简单地打了老统治者一拳，声称自己获胜。

她到底在想什么？当然，这样的行为是非常傲慢的，如果她当场被捕并被处死，那也不会奇怪。

但是露法斯和她的团队是这个国家的救世主，所以没有人尝试过。

更不用说，这是皇帝自己禁止的。

露法斯和她的团队将皇冠帝国抛在身后。

他们英雄故事的结尾是：“国王挑起了一场战斗，所以她狠狠地打了他一拳。”

这是一个可怕的结局。

然而，这个故事有一个续集。

“显然，我们的国王对你的力量印象深刻……现在他是力量的真正信徒。他已经很老了，但他每天都在继续训练。我听说他曾经是一名著名的格斗家，所以我不确定他年轻的血液是刚刚恢复还是……”

阿尔切卡又笑了一声，听起来很累。

他肯定被他那热血的统治弄得衣衫褴褛。

这与露法斯和其他人以前见过的精疲力竭的外壳相比，是一个很大的变化。

“所以他想加入你们的行列，但这意味着首先，你们都需要成为统治者，或者他是这么说的。现在，我们达到了。”

“那个皇帝，他是白痴吗？”梅拉克吐了一口唾沫，吐槽道。

作为另一名王族，梅拉克根本不明白北方王在想什么。

相反，他有一种感觉，如果他这样做了，那将是他作为王的终结。

“你觉得怎么样，队长？”菲达问道。

“我……”阿尔切卡在回答时有点犹豫，但最后他清楚地表明了自己的立场。“嗯，老实说，我同意。”

他非常清楚，他的国家正在做的事情被认为是不可能的。

让一个冒险者登上王座，然后向他们屈膝，成为一个附庸国。。。

这是前所未有的，这是很自然的。

然而，由于他在战争前线的经验，阿尔切卡非常清楚一个强大的统治者是多么的必要。

“当我遇见你们所有人时……那也是我第一次看到一条真正的龙的那一天。那时，我被迫痛苦地意识到，在一个势不可挡的个人面前，整个国家或纯粹的数字几乎毫无意义。我在我的灵魂里知道，我们需要一个英雄，而不仅仅是任何英雄。只有普通的老英雄，被贪婪和他们自己的作者蒙蔽的白痴。”

需要试图把那个人吸收到自己的力量中，妨碍他们做任何事情的能力。

真正需要的是一个能把那些白痴卷起来的人，一个能控制贪婪者的英雄。

对就像吸血姬贝涅特纳修。

吸血姬贝涅特纳修。。。她是人类所能提供的最强大的力量，是吸血鬼女王，她统治着仅次于皇冠帝国的第二大地区。

既然皇冠帝国衰落了，贝内特纳修的国家实际上可能是最大的。

但这还不是全部。

最初，皇冠帝国因其领土面积和总人口被称为人类最伟大的国家，但就稳定而言，贝涅特纳修统治的国家要好得多。

即使是现在，她还是领导着地球上唯一一个人类没有受到任何威胁的国家。

在她的领地里，人们不必害怕魔神族，也不必害怕怪物。

贝涅特纳修本人消灭了他们中的每一个人，用一堆尸体建立了和平。

不幸的是，她不是那种有助于弱者的理想的人，这意味着她不想让世界变得更和平。

这就是为什么她甚至没有尝试与其他国家建立友谊或联盟。

如果她想要拯救世界，她实际上可以成为这个世界的救世主。。。

每个人都是这么想的。

“吸血姬，嗯……”

听到这个名字后，露法斯的眼睛里露出了一种崇拜的神情。

贝涅特纳修是力量的象征，一个她从未见过的人。

对露法斯来说，这可能是一个特别的名字。

看到她这样，阿尔切卡似乎有些困惑，所以他犹豫地问：“什么？你认识她还是什么……”

“不，我们从未见过面。她可能对我一无所知。”

是的，我相信吸血姬对我们一无所知。

她可能认为我们不过是芸芸众生。

她一直是我的目标。

我现在的水平可能比她高，但即便如此，我还是觉得自己没能达到她。

过了一会儿，露法斯补充道：“我只是佩服她。对我来说，她是我的理想。”

露法斯想要一个弱者不受压迫的世界。

她梦想着一个未来，人们可以生活在不怕魔鬼或怪物的环境中。

这就是为什么她崇拜贝涅特纳修，并把吸血姬作为她的偶像。

对露法斯来说，贝涅特纳修是她的梦想的体现。

贝涅特纳修很强大，她用这种力量建立了一个公民不必害怕敌人的国家。

我还没赶上那个时代。

“你能等一下我们的回答吗？我想和大家讨论一下。”

“明白了。在我得到你的答复之前，我会住在伊达利尔，所以你一到伊达利尔，就告诉我。我住在主街外的旅店。”阿尔切卡可能已经预知了露法斯的答案。

毕竟，一个冒险者不可能为突然成为国王这样的大事做好准备。

他从来没有想过自己会得到一个快速的答案，所以阿尔切卡没有试图催促他们。

相反，他离开了。

这是一种体谅的姿态，因为据他估计，他们不能公开地与他讨论。

在确认阿尔切卡已经离开后，杜伯他开口了。“那么……我们该怎么办？不知何故，我们的梦想来到了我们身边，而不是相反。”

“你忘了你口癖，杜伯，”菲达说。“不过，我明白你的感受。”

他看起来很平静，但就连他也可能为此感到兴奋。

通常，他会在说话中插入kuma作为一种语，以使自己脱颖而出，但这次他忘了这一点。

这表明他内心相当慌乱。

当菲达指出这一点时，杜伯只好不知从哪里加了一个“kuma”。

“你说你想为精灵建立一个国家，是吗，麦格雷兹？”

一时间，只有沉寂。“这不是一个完美的机会吗？”

“不，我确实说过，但是……”麦格雷兹最近刚刚谈到了他的梦想。

他当然说过他想建立自己的国家。

露法斯还热情地谈到想要统治世界，但这并不意味着她认为这会很快发生。

这些都是在酒精的影响下说出的梦。。。

它们是梦，因为它们远远超出了我们的水平。

但现在，这些梦想已经无限接近现实；他们的梦想已经实现，现在已经实现了。

因此，犹豫是很自然的。

然而，与犹豫的麦格雷兹不同，露法斯认为这是一个完美的机会。

最后，露法斯说：“我想接受它。一开始我有点犹豫，但这是一种运气。它看起来需要几十年甚至几百年才能实现，但现在我们的未来已经到来。我们必须接受。”

露法斯是认真的。

她刚才说的话绝不是在酒精的影响下的空话。

的确，她是被一种与麦格雷兹竞争的感觉所驱使，说出了自己所说的话，但这是她心中一直怀有的梦想。

梦想是梦想，因为它们从未实现。

她知道这一点，这正是她开始这样说话的原因。

这一次，他们的梦想要实现了，为什么要放弃这个机会呢？

其他人可能从露法斯的行为方式看出她是认真的。

他们用紧张的表情看着她。

“哦，是的，即使在我第一次见到你的时候，你也在说这个世界是多么奇怪。”

“是的。从我第一次见到你的那一天起，我一直……不，我甚至在那之前就开始了。我一直在追求一个没有魔神族或怪物带来的恐惧的世界。”

露法斯以前也说过这件事。

她说这个世界错了，她想改变它。

为了做到这一点，她需要力量；她甚至说1000级只是起点。

她所做的一切都是为了把她的梦想变成现实，直到现在，这个梦想还只存在于遥远的地平线之外。“你有什么理由这么做吗？”米扎尔问道，他手里还拿着一罐酒。空气中弥漫着一种前所未有的紧张感，甚至连一向酗酒的米扎尔都会忘记他的酒量。露法斯只是微笑着回应。“没有什么好理由。我小时候，一个怪物设法进入瓦纳海姆。它也没那么强大，只是一个有驯兽能力的魔神族派来的侦察员。如果我当时像现在这样强大，我可以在眨眼的时间内杀死它。”阿利奥特听到这句话时首先想到的是，世界上有没有什么怪物能活得比露法斯眨眼的时间还长？然而，他并没有大声说出来，这表明他至少在一定程度上能够读懂什么意思。相反，阿利奥特等待露法斯继续。“世界上几乎没有任何一种怪物能在与露法斯的对决中存活一眨眼。”

闭嘴，熊！其他人都异口同声地瞪着杜伯，而露法斯则只是勉强地笑了笑。“从本质上说，它们基本上是你在任何地方都能找到的那种弱小的怪物。然而，它们在当时对我来说并不是那么弱小。这很可悲，但我非常害怕它们，我躲在储藏室里，屏住呼吸，浑身发抖。”

如果他们像她现在这样认识她，没有人能想象她会是一个会害怕和躲藏的露法斯。

大家曾多次看到怪物因害怕露法斯而颤抖，但他们几乎不可能想象到相反的情况。

阿利奥特公认地缺乏想象力，他所能做的最好的事情就是想象一个年轻的露法斯为了引诱怪物而假装颤抖。

“怪物被士兵赶走了，但不幸的是，我们的家遭到了袭击。我的父亲显然试图用我母亲作为诱饵，却被吃掉了。几个仆人也死了，我母亲受了重伤。具有讽刺意味的是，我从未被允许进入房子，这救了我。”

露法斯无意中透露了一些关于她过去的令人难以置信的黑暗事实，这让气氛变得阴郁。

梅拉克知道白翼至上在天翼中是多么普遍，他尴尬地移开眼睛。

他甚至不知道发生了这样的事；在被士兵赶出去之前，一个怪物闯入并杀死一些人这样的小事件是一个王子永远也听不到的。

“我母亲的生命得救了，但从那以后，她对外界产生了恐惧……最重要的是，我责怪自己太软弱，以至于我只能害怕怪物而颤抖。我害怕是因为我弱小。我弱小，所以我无能为力。我非常希望改变自己。”

露法斯眯起眼睛，回想自己软弱的过去，然后大口喝了一口酒。

“然而，人是脆弱的。一个人甚至不能打败一个有点强大的怪物，更不用说一个魔神族了（他们有几百级）。这甚至不会是一场战斗。当我意识到人是多么脆弱时，我失去了希望。”

人类与怪物或魔神族之间的差距大得令人绝望。

所有人类都出生在1级。

每个人一开始都很弱小。

一个人需要训练才能变得强壮；他们需要在实战中生存下来。

然而，对于人类能够抓住的任何力量来说，怪物从出生就已经在那里了。

就连魔神族也发现，它们出生的水平已经达到三位数的情况并不罕见。

这太不公平了。

怪兽和魔神族成功地诞生在人类必须为之付出鲜血、汗水和眼泪的力量层次中。

“但当我知道吸血姬的时候。对我来说，她就像黑暗中的一束光。她证明了这对人类是可能的。我了解了她的领地，钦佩她的生活方式。你们都知道那之后发生了什么。我开始冒险，现在，我在这里。”

就这样。说到这儿，露法斯不往下说了。

另一天，露法斯亲自到访了瓦纳海姆。

该国已经决定接受北极王的提议，但在此之前，露法斯想重新审视一下她的根源。

露法斯队伍中的一部分人仍然不确定他们是否走上了正确的道路。

魔神族是有情感的，他们是活着的。

露法斯的理想意味着为了实现和平而杀光他们所有人，她内心有一种怀疑的阴影，问着这样的事情是否正确。

就在前几天，露法斯放走了一只在逃跑时乞求生命的魔神族，仅仅因为他看起来很年轻。

她只是。。。

没有追他。

那不好。。。

犹豫，怜悯，怜悯。。。

如果我把这些感觉留在心里，我就无法实现我的理想。

这就是露法斯坚强起来回到瓦纳海姆的原因。

“瓦纳海姆，对吧？那条山路真是崎岖不平。”

露法斯在瓦纳海姆脚下的一家客栈里休息时，客栈老板娘跟她说话，听起来很担心。

此时，卢法斯正用绷带遮住翅膀，以便没有人能看到她的黑色羽毛。

多亏了这一点，露法斯看起来完全像人类。

这可能就是老板娘如此担心的原因。

除了上天之外，任何人都很难进入这座多山的城市。

“嗯，至少今天，你应该好好享受我的食物，增强体力。”

“妈妈做的菜真好吃！它会让你精神振奋的，大姐姐！”

老板娘似乎有个女儿。

很明显，一眼就能看出他们有一段非常亲密的关系。

女儿小跑到离她不远的父亲跟前。

当她走到他身边时，她的父亲让她骑在他的肩膀上，一直热情地笑着。

多么美好的家庭啊。。。

露法斯想了想，才意识到她在嫉妒地看着他们。

露法斯小时候想要的理想家庭关系就在她面前上演，这只会坚定露法斯的决心。

露法斯想:“为了保护这样的家庭，我必须实现我的理想。”

过了一会儿，露法斯来到了瓦纳海姆的教堂。

一个被诅咒的长着黑色翅膀的孩子在教堂里是不可能受到欢迎的，但是露法斯把她的翅膀藏起来了，所以教堂的成员没有理由怀疑她。

他们只是以旅行者的身份欢迎她。“欢迎您，旅行者。您今天的业务是什么？”

“我认识一个病人。我知道我是人，我可以通过吗？”

“请便。神阿萝维纳斯欢迎所有人。”

“别逗我笑了。你不会让你那些被诅咒的孩子进来。”

露法斯进门时把这些话紧紧地锁在胸口。

病人和伤员被安置在教堂的后面。

露法斯的母亲也在那里。

瓦纳海姆没有医院。

作为代替，那些使用天力治疗术的人聚集在教堂，以疗愈那些需要它的人。

教堂里有好几个房间，露法斯毫无差错地选择了一间。

这个地方。。。

人们把心脏受伤的人放在那里。

露法斯的母亲就住在这里。

她的头发和露法斯的一样是金色的，现在有了一丝白色，她曾经美丽的脸也变得单薄了，失去了许多过去的魅力。

她的胳膊只剩下皮肤和骨头，脸色苍白，像尸体一样。

当她发现露法斯时，她开始用一双完全无神的眼睛说话。

“哦，天哪，你的头发真漂亮。就像露法斯的……我敢打赌，如果你们两个站在一起，你会看起来像姐妹一样。”

她的话很奇怪。

这名女子本应是露法斯的母亲，但她不认识自己的女儿。

是不错，露法斯伪装过了。

然而，她的伪装实际上只是隐藏了她的翅膀。

露法斯的脸清晰可见，她独特的头发也清晰可见。

考虑到她作为一个被诅咒的孩子是如何受到迫害的，人们甚至不看她一眼，人们不记得她的脸是很自然的。

然而，露法斯站在她母亲面前。

她母亲应该认得她的脸，但她认不出露法斯。

“来吧，露法斯，看一看。这个人有你的头发。嘻嘻，哦，爸爸。你不必大声说出来。我们已经知道我们的女儿是最好的了！”

她看到了露法斯看不到的东西，那是露法斯的幻影，一个在时间里静止不动的人，还是个孩子。

还有一种幻觉是她丈夫，一个不可能的人，一个真正爱和溺爱女儿的人。

她所希望的幸福家庭只有她能看到。

尽管她的亲生女儿就在她面前，但母亲却认不出这一点。

露法斯一时说不出话来，但接着她说：“是的，我现在想起来了。你们相处得很好，不是吗？”

露法斯和她母亲一起玩，强迫她欢笑。

自从那天被怪物袭击后，露法斯的母亲就失去了信心。

虽然她的生命几乎没有幸免，但她因害怕突然遭到袭击而崩溃了。

看到丈夫和家里的仆人在她眼前被屠杀，她改变了主意。

她把目光从现实中移开，假装从未发生过这样的悲剧，从而获得了自己创造的幸福生活。

她看到了一个醒着的梦。

如果魔神族不存在。。。

露法斯每次见到母亲都忍不住思考。

没错。我永远不会忘记这愤怒，这悲伤。

我妈妈没有太多时间了。

她可能会在仍然认不出自己的女儿并在逃避现实的情况下死去。

在米格加尔兹，这种悲剧并不罕见。

到处都可以找到有类似故事的人。

这就是米格加尔兹的世界。

我发现自己每次来这里都在想，“也许我妈妈已经恢复了自我意识……”

。。。当然，这种微弱的希望永远不会轻易实现。

最后，露法斯再也没有得到母亲的认可。

这个故事的普遍性意味着这样的故事是正常的；这个世界上有很多悲剧。

举个例子，如果露法斯来之前住的客栈遭到了魔神族的袭击和破坏，那就一点也不奇怪或不寻常了。

离开瓦纳海姆后，露法斯见证了这样一场常见的悲剧。村庄、牲畜、居民、建筑，甚至经营客栈的温暖而慈爱的家庭都被残忍地杀害或摧毁。

这听起来可能是重复的，但这一切都不寻常。

米格加尔兹是一个充满绝望的地方。

然而，露法斯的心里却充满了遗憾。

露法斯下山后看到村子的惨状，立即向客栈跑去。

在那里，她看到一个被血溅浸透的魔神族男孩。

正是卢法斯几天前放走的那个男孩，那个一直在乞求生命的男孩。

“我……我是个傻瓜。”

“嘘嘘……嘘嘘我……”露法斯一边抓住魔神族男孩的脖子，一边毫无感情地自言自语。正如我所怀疑的，如果我要实现我的理想，我就不能手软。如果当时我追杀他，杀了他，这就不会发生了。客栈和这家人肯定仍然满脸笑容。但现在，这已经永远消失了。。。都是因为我表现出软弱。“是的，对。我早就知道了。没有必要对敌人表示同情。如果我让他们走，那只会给他们一个复仇的机会。犹豫会越来越大，仁慈不会就此结束。”“放放。。过…”

“闭嘴。”

露法斯握紧拳头，单凭她的握力就扭断了魔神族男孩的脖子。

如果我半途而废，那只会给他们一个报复的机会。

如果我允许他们报复，那么无辜者将付出代价。

我需要冷静。

我需要毫不留情。

我应该是恶魔。

如果做不到，那么这样的事情将永远持续下去。

为了阻止这种情况，必须有人硬着心。

必须有人变成恶魔。

这是我早就知道的事，也是我下定决心要做的事。

毕竟，这不就是我追求权力的原因吗？

这样我就可以像吸血姬一样，从堆积如山的身体和成河的血液中建立和平吗？

但即使在那时，我仍然软弱。

我允许自己拥有一颗心。

这就是为什么今天无辜的鲜血再次溢出。

可以我的心已经坚强了。

我将不再动摇。

我会杀死米格加尔兹的每一只魔神族。

那天，露法斯·玛法尔停止了追逐梦想。

她的梦想变成了现实，她变成了恶魔。

一年后--

这就像是来自地狱的一幕。

血，血，眼睛所能看到尽是的血。

所有这些血液在泥土中形成了河流，从一座名副其实的尸山上流出。

他们每个人都被斩首，头被展示在地上伸出的长矛上。

这些头颅和尸体中的每一个都属于一只魔神族，里面有各种各样的东西。

妇女、儿童、老人，他们都没有幸免。

“露法斯·玛法尔，我的主人。居住在这个地区的每一个装腔作势的人都被处死了。”

“干得好，艾戈克罗斯。”

在这一幕的中心，来自地狱的唯一生物是露法斯，她已经成为一名统治者，以及艾戈克罗斯，她旁边的大恶魔，浸透在血溅中。

麦格瑞兹和其他人看到他们成了朋友，忍不住冒了一身冷汗。

麦格雷兹在讲话前犹豫了一下。“你不觉得你走得太远了吗，露法斯？不管你怎么想，展示像这样的尸体是……”

“如果我们继续半途而废，那只会导致愤怒。愤怒会变成仇恨，仇恨会成为报复的动机。这是绝对不能发生的。如果我们想要人民的和平，我们必须从根本上摧毁他们的战斗意志。我们必须向他们灌输这样的恐惧，让他们不再有仇恨的空间……他们必须一听到我的名字就发抖，变得无能。”因此，我不得不搬家。”

看到露法斯的眼神，麦格雷兹不禁感到恐惧。他只能从他们身上看到无情的、无底的愤怒。我就是这样，我是她的朋友。我相信魔神族的恐惧感是无与伦比的。

麦格雷兹颤抖着。“b但你甚至不必对妇女和儿童……我不是告诉你不要杀他们，但是……”

“你错了，麦格雷兹。这些只是它们的雌性和不完全的形态。它们不是女性和儿童。”

露法斯甚至不再认为魔神族与人类相似。

对她来说，它们只不过是要消灭的害虫。

一个看起来像女仆的魔偶迈着沉重的脚步走向露法斯。

她手里抓着一个因恐惧而颤抖的魔神族女孩。

“主人，据我统计，尸体不够，所以经过一番搜寻，我找到了一个幸存者。我应该像其他魔神族一样处置她吗？”

“是的，干得好。”

钢铁女仆拖走了那个女孩，这时，她一遍又一遍地重复着“救救我”。

很快，她的头就会和其他人一起插在长矛上。

现在排成一排的的头全属于魔神族，他们在这片土地上建立了一个国家。

刚才那个女孩是国家最后一个幸存者，现在她在发出最后一声尖叫。

“露法斯……这真的是你想做的吗？”

“是的。无论我必须做什么，我都将建立一个人们可以和平生活的世界。我将允许他们留下美好的回忆，让他们在夜里无畏地入睡，让他们抱着希望，共同面对未来……我不介意我是否成为历史上最伟大的种族灭绝罪犯。我可以成为一个恶魔，一个永远被恐惧的人。”当麦格雷兹看着他变了的朋友时，他无法停止颤抖。

露法斯的目标是每个人至少都梦想过一次的东西。

一个没有恶魔恐惧的和平世界。。。

没有人不想那样。

然而，为了实现这样一个美好的未来，实现这一目标的人不能像他们想要的那样美好。

如果一个人想让未来成为现实，他们必须比其他任何人都更脏自己的手。

露法斯决心这么做。

这就是她无法再被阻止的原因。

我明白她说的话，这可能是必要的。

但是这也很可怕。

我害怕露法斯。

有一天她的毒牙会指向人类吗？

也许作为朋友，我最好。。。

在事情发生之前把她带走。。。

麦格雷兹的思绪在那里停了下来，脊背上一阵寒意袭来。。。。

我刚才在想什么？

杀了谁？

露法斯玛法尔，我的朋友？！

不可能。。。

我刚才在想什么。。。

露法斯是为了人类的未来而行动的。

总得有人去做，所以她才自作主张。

把她杀了？我想我快疯了。

麦格雷兹摇了摇头，试图摆脱突然出现在他脑海中的可怕想法。

然而，他的恐惧，他对露法斯的怀疑，现在已经深深地印在他的心里。

它不会消失。

总有一天，她可能会毁灭人类。

他一想到这一点，麦格雷兹就无法摆脱。

麦格雷兹不是唯一一个。

阿利奥特和米扎尔的心中也充满了怀疑。

到目前为止，这只是一个小小的疑问。

然而，虽然它只是一粒种子，但它肯定在他们心中生长，并逐渐变大。

有一次，他们在谈论梦的时候彼此大笑。

当他们交谈时，他们满面笑容。

然而，现在他们的梦想成真了，他们中间却没有笑容。

文库八番外 吸血姬的忧郁

米兹加尔兹的历法被称为米兹加尔兹历，简称米历。

事实上，它并没有计算米兹加尔兹存在的所有年份，而是把人类走到一起，开始了一个他们共同和谐生活的时代作为了元年。正因为如此，米兹加尔兹历实际上有点不好用，一些人提出要废除它，尤其是那些实际上已经存在了数万年的少数人。即使撇开整个米兹加尔兹的历史不谈，人类的历史也比米兹加尔兹历的存在要长得多。但很明显，在讨论这些事情时，历法是有用的。

米兹加尔兹历甚至适用于贝涅特纳修。

如果没有它，她很难记住自己的出生年份。

在600年前的米历2400年，一个灾难性的孩子出生在吸血鬼王国布利克詹达布尔。布利克詹达布尔位于米兹加尔兹四大洲之一的妙尔尼尔。她是把所有吸血鬼真祖和始祖弗拉德视为她的直系祖先之一的吸血鬼王族。贝涅特纳修是国王和他众多妃子中的一个的孩子。然而，在她的许多同父异母的兄弟姐妹中，她的地位远远不是最好的。尽管如此，她无疑至少是王室成员，并有望继承王位。不幸的是，她的母亲并没有像她父亲那么喜欢她，因此从底部而不是顶部数数会更快地到达她所处的位置。虽然她没有被虐待，但她也没有被爱。她出生的环境对贵族和王室来说太普通了，所以仍然算很不幸。不过，贝涅特纳修并没有失望。相反，她一点也不关心她的父母或兄弟姐妹。毕竟，她从来没有把它们看作是和她自己一样的物种。“太弱了。”这就是贝涅特纳修自成长到足以理解周围的事以来的感受。对她来说，除了她，每个人都有一个共同点，就是不管种族，他们的魔力都如此稀少，他们的存在亦是如此，就好像他们根本不存在，至少在力量方面是这样，就连贝涅特纳修的父母也不例外。我真的是他们的孩子吗？我不是别人生的吗？每个人都告诉她，她其实是他们的孩子，但贝涅特纳修不相信他们。例如，假设你面前有两只猴子。你会接受它们做你的父母吗？不，你不会的。毕竟，它们是完全不同的物种。至少贝内特纳什忍不住觉得其他吸血鬼都是与她完全不同的物种。我只是自高自大吗？这种感觉是不是因为某种孩子气的自我价值感而让我觉得自己很特别？如果这是真的那该多好啊。。。吸血鬼王室成员在达到一定年龄后会学会如何战斗。吸血鬼是顶级捕食者和猎人，这也是为什么他们的统治者不能软弱，需要一定的力量的原因。正因为如此，贝涅特纳修将在学习如何狩猎的同时获得与怪物的战斗经验。在这个前提下，贝涅特纳修在10岁时第一次与兄弟姐妹一起狩猎。

吸血鬼的国家与其他国家一样，一旦你离开这座被城墙和士兵保护的城市，就会遇到比比皆是的魔物。当贝涅特纳修眺望延伸至地平线的广阔荒原时，她想到了一些与当前情绪完全不一致的事情。“嘿，老家伙……”贝涅特纳修向她的长老喊道，长老自古以来就为她的家人服务。“是吗？怎么了，小姐？”她的其他兄弟姐妹在第一次狩猎时要么紧张、热情，要么犹豫不决。不管怎样，他们都离正常状态有一段距离。在他们当中，只有贝涅特纳修很平静，好像她只是出去散步。“如果我没记错的话，你以前给我讲过一个关于我父亲的故事，不是吗？关于他如何在一次狩猎旅行中杀死一百只怪物，不是吗？”“是的。他当时真的很像一个国王。你父亲那时很年轻，站在一百个魔物的尸体上，像一个强者一样统治着他们。”

“我明白了。”贝涅特纳修陷入沉思。

由于这是她第一次狩猎，她不知道自己和魔物之间的力量差异，所以她不知道这是多么伟大的成就。

“但现在，让我们试试这个数字。”她想，“不过，至少我现在知道了。这种奇怪的感觉告诉我我和其他人不一样。。。不仅仅是我自高自大。”

就在开始的信号响起时，贝涅特纳修一跃而起。她朝着一个模糊的方向走去，她觉得那里有魔物的存在。通常情况下，她会由一名骑士陪同来防止皇室成员死亡，但由于分配给她的骑士速度不够快，所以无法跟上她。

真令人失望。。。所以他们跑了一小段就跟不上了？这是贝涅特纳修第一次以类似她全速奔跑的方式奔跑，她对自己能够如此轻易地把一个成年人抛在身后感到非常失望。

嗯呣姆。。。。正如我所想。也许我真的与众不同。我是奇怪的存在吗？贝涅特纳修把这些疑虑压在了心底，因为她已经遇到了自己的第一个怪物。这是一只被鳞片覆盖的翼龙，它的大小大约是贝涅特纳修的五倍。它有锋利的尖牙，凶狠的爪子，还有一个足够大的身体，以至于她几乎不得不仰视它。所有这些都是令人压抑的恐吓，任何人乍一看都会感到害怕。

然而，贝涅特纳修并不害怕。她觉得魔物对她没有威胁，连她自己都感到惊讶。

也许我只是错过了一种危险和恐惧的感觉。。。贝涅特纳修默默地考虑了这一点。如果是这样的话，那么一切都将是我想得太多了。当飞龙咆哮时，它挥舞着爪子。看，它来找我了。它的手臂比我的身高还要长，它咆哮着向我摆动。我应该害怕，不是吗？这是一个可怕的情况。但还是。。。为什么？贝涅特纳修停顿了一下，思考着。为什么它看起来像一只小动物高贵但无用的最后挣扎？贝涅特纳修再一次沉默了下来，然后沉思着，“所以处理一百只这样的事情被认为是了不起的，嗯……”

就在此时，飞龙的爪子向贝涅特纳修的头部击去。她用她的小手抓住了飞龙的手臂，然后将另一只手固定在飞龙的腹部，并继续轻松地将其手臂撕下。贝涅特纳修没有理睬那只尖叫的飞龙，而是专注于它的伤口，在那里她看到了微弱的玛那之光。

我懂了。就是这样。如果我吸了它的血，我就能吸收它的力量。了解了这一点后，贝涅特纳修咬了一口她撕下的手臂，吸进了它的血液和玛娜。这是她第一次吸魔物的血，但令人惊讶的是，她发现自己并不厌恶。

这还不足以让我理解。我想我得再打猎一点。。。

在把可怜的飞龙的头取下来，并把这第一个受害者的血喝干了后，贝涅特纳修开始寻找下一个猎物。

一直以来，她都抱着微弱的希望，希望在路上的某个地方，她会撞上一堵墙。“嘿，你告诉我，我父亲有一次在一次战斗中杀死了一百个怪物，你说他很强大，不是吗？”“那是令人难以置信的景象。”贝内特纳什与一位老人通话。

那个老人名叫罗伊。从远古时代起，当真祖在世时，他就一直信守忠诚的誓言，并在历史上侍奉过许多国王。他见过的所有国王，包括贝涅特纳修的父亲，都是正统、坚强的统治者，他们没有辱没于自己的祖先，或者至少他们应该这样做。然而，他现在觉得自己多年来积累起来的常识正在崩溃。不仅仅是他。所有陪同他们的骑士，以及其他继任者候选人——同样地，前候选人都被眼前的景象吓得说不出话来。国王早早地完成了他的工作，以便能够看到他的孩子们勇敢的战斗形象，甚至连他所有的妃嫔也没有失言。

“嘿，罗伊……这真的是一项特殊的成就吗？还是我杀死的那些太弱小了？”吸血鬼的下一个统治者坐在明亮的月光下。她的银发在风中轻轻摇曳，她用年幼但美丽的脸俯视着一切。她身上甚至没有一丝激烈争斗的迹象。她坐在一座堆积如山的尸体上，尸体的数量不仅是100具，而且是轻松翻倍。

“嘿，罗伊……告诉我，从你的角度来看我怎么样？”从数量上看，她是她父亲的两倍多。然而，现任国王的成就是在他成年时完成的。他甚至没有接近一个十岁的小孩。那么贝涅特纳修是什么？仅仅十岁的时候，她就已经显示出足够的力量，足以把国王抛诸脑后。除了“神童”没有别的词形容了。

单凭这一点，罗伊再也不能把贝涅特纳修看作和其他人一样的物种了。为什么直到现在我才注意到？她级别比我们都高。对她来说，我们都是没有进化的猴子。当他自己注意到的时候，罗伊已经跪了下来，在场的其他人也都纷纷效仿。没有人认为他们所做的是奇怪的。毕竟，她是他们的统治者，他们不过是她卑微的仆人。他们的直觉很清楚；因为他们是吸血鬼，对魔力很敏感，所以他们能理解这一点。“这个人不一样。”每个人一直到他们的骨头都能感觉到这一点。这就是为什么跪下的不只是她的兄弟姐妹，还有现任国王、王后和国王的妃子的原因。

毫不犹豫。看到他们，这位年幼的小姐自己也是一个怪物，她的眼睛因孤独而颤抖了一会儿，但没有人注意到。“你是一个统治者，一个天生的统治者……”国王说。“请原谅我如此盲目，直到现在才看到，出它。”

贝涅特纳修犹豫了一下，然后问道：“给我说实话，一个小妾的女儿，当一个国王的统治者？真的可以吗，父亲？”

“不……一点也不……好吗？我从来不会对这么粗鲁的事情有意见。你是上天任命的统治者。我只是一个靠运气得到这个角色的父亲……”贝涅特纳修在抬头看月亮之前，设法挤出了“我明白了”这句话。说完，她就明白了。太清楚了。正如我所想。我很奇怪。这不仅仅是幼稚的自负；我真的是一个不同的物种。她父亲的眼睛不再能反映出他女儿的模样。他从来没有爱过她，最初只把她当作自己众多孩子中的一个，但即便如此，他至少还是把她当作自己的孩子。但现在他甚至不把我当成他的孩子。。。我能从他那里感受到比以前更多的爱，但这是给予统治者的遥远的爱，而不是给予孩子的爱。现在连我妈妈都不把我当成她的孩子了。她可能只是认为我是上天赐予的真正的国王，一个碰巧使用了她子工的人。。。贝涅特纳修沉默了很长一段时间。天生的统治者。从出生起就决定了无法克服的差异、预定状态。。。在处理并认识到了自己的一切之后，贝涅特纳修心中涌起的感觉不是幸福，而是一种巨大的空虚。一种孤独的感觉，仿佛她被寂寞抛到了这个世界上，占据了她的心。

“我相信没有人理解这种孤独。没有人会理解这种空虚。我父亲不是我父亲，我母亲也不是我母亲。我甚至不能把那些所谓的同一种族的人称为我自己族人。我是一个独特的新种族。。。”贝涅特纳修确信她适合独行。

那天，贝涅特纳修在十岁的时候就成为了一个人。虽然她在父母中获得了爱，她仍然有自己的兄弟姐妹，但他们最终都只是她的对象，而她仍然孤独。甚至她的家人也向她鞠躬，表示他们的屈从，并单方面崇拜她。没有平等关系的空间。贝涅特纳修被强行安置在她不想坐的金字塔顶端。甚至没有人想和她平等。。。

“我……明白了……”她终于释然了。

天生的统治者。从出生起就决定了无法克服的差异、预定状态。。。在处理并认识到了自己的一切之后，贝涅特纳修心中涌起的感觉不是幸福，而是一种巨大的空虚。一种孤独的感觉，仿佛她被寂寞抛到了这个世界上，占据了她的心。

“我相信没有人理解这种孤独。没有人会理解这种空虚。我父亲不是我父亲，我母亲也不是我母亲。我甚至不能把那些所谓的同一种族的人称为我自己族人。我是一个独特的新种族。。。”贝涅特纳修确信她适合独行。

那天，贝涅特纳修在十岁的时候就成为了一个人。虽然她在父母中获得了爱，她仍然有自己的兄弟姐妹，但他们最终都只是她的对象，而她仍然孤独。甚至她的家人也向她鞠躬，表示他们的屈从，并单方面崇拜她。没有平等关系的空间。贝涅特纳修被强行安置在她不想坐的金字塔顶端。甚至没有人想和她平等。。。

大约四百年过去了。在某种意义上，曾经被视为魔物天堂的妙尔尼尔大陆已经成为世界上最安全的大陆。

原因是什么？贝涅特纳修把魔物们都抹掉了。为了寻找敌人，她继续杀死魔物。她继续战斗，希望找到一个平等的对手。然而，她打得越多，杀得越多，她和其他人之间的差距就越大，她变得越孤独。

在某种程度上，世界最强者的头衔是她自己喜欢的，人们不仅说不可能与她匹敌，连龙也开始避开她。她没有任何对手，更不用说更强的了。其他人只是沿着她开辟的道路走，一边感谢她，一边赞美她。对世界而言，贝涅特纳修没有兄弟姐妹。事实上，甚至连她父母的存在都受到了质疑，人们开始认为她根本没有家人。然而，事实并非如此。贝涅特纳修把屁股牢牢地坐在王座上，低头看着摆在她面前的跪着的民众。我相信站在离我和王座最近但拒绝打破他尊敬的鞠躬的人应该是我的哥哥吧？那么勤劳地照顾我的女仆长应该是我的母亲吧？在众多的其他女仆中，也应该有许多我的姐妹。跪在其他人前面的那个人应该是前任国王，也是我的父亲。啊。。。多么乏味、毫无价值的生活啊。贝涅特纳修冷冰冰的目光再次掠过她面前的人群，她抑制住了一声叹息。找不到生活的目标，甚至找不到生活的理由，轻而易举地完成了每件事，却没有经历一点点麻烦。。。就好像我是一个傀儡，被赋予了统治者的角色。我死了，虽然我还活着。。。贝涅特纳修对自己的生活完全厌倦了。

这就是为什么那次会面被认为是上天赐予她的。一天，这件事突然发生了。一个入侵者出现在她的土地上，一个连龙和魔神族都避开的地方。

她是一个长着金色长发和黑色翅膀的天翼女孩。

她来了。

她没有队友，独自向贝涅特纳修宣战。

当然，贝涅特纳修一开始只是认为她是个单纯的白吃。即使在听了报告后，她也没有引起任何兴趣。

然而，几分钟后，当女孩独自闯入城堡时，她明白了自己的看法是错误的。贝涅特纳修确信她永远不会忘记当时的震惊感。

在这个没有色彩的世界里，一切都显得单薄而毫无价值，而她是唯一一个与众不同的人。不仅仅是覆盖着她的法力，在贝涅特纳修眼中，她存在的整个感觉显然与世界其他东西不同。那天，贝涅特纳修第一次遇到了一个不只是漩涡般、数不清的人群中的一员的人。当她注意到的时候，她自己已经从宝座上站起来，盯着那个女孩，目不转睛。她当时的感情可能真的是一见钟情。

“你是吸血姬贝涅特纳修，不是吗？首先，请允许余为余粗鲁的闯入道歉。”

“你是……”贝涅特纳修停顿了一下。“是的，你就是打败龙王的那个女孩。我明白了。我猜传言有时是真的。我以为这只是夸大其词，但看起来我错了。”贝内特纳什知道那个打败龙王的天翼女孩，但她并不在乎。她认为这要么是一种巨大的夸张，要么就是龙王太弱小了。然而，她现在后悔了，并希望自己能更深入地研究它。如果她有，她会更快地遇到她面前宝贵的怪物。

黑翼的天使盯着贝涅特纳修好长时间，但她始终保持沉默，可能是因为她找不到什么可说的。

贝涅特纳修也花了一段时间才问道：“什么？你为什么这么平静？”

“哦，对不起……余有很多话要说，但余实在太激动了。吸血姬，世界上最强大的人……你是余的目标之一，也是余敬佩的人。在与你面对面见面后，余不确定该说什么。”

“我明白了。这是我的荣幸。”

没有人告诉贝涅特纳修他们都钦佩她，同样，这也是第一次有人说她是他们的目标。赞美意味着对象是一种理想，一种仰慕者强烈渴望的东西。

然而，贝涅特纳修可以用手数出那些仰慕她的人，因为她已远远超过了一个简单的理想；而把她作为目标的人则更少。

而且，这是她第一次真心地为有人如此看重她而感到高兴。

“那么就不需要言语了。有比言语这种东西快得多的东西。”

然而，正如贝涅特纳修当时所做的那样，即使是这样的赞扬也令人恼火地缓慢。不，言语交流本身并不令人烦恼。这一次我们应该做些别的事情。因此，贝涅特纳修在她走上前去时，施展了她的魔法，扔掉了她的外衣。

“你是来战斗的，不是吗？那我们上吧！”贝涅特纳修表现得很冷静，但实际上她即将爆发。她自嘲地想，就好像我是一只热猴子，或者就像是第一次见光身子女人的处男。。。不管怎样，我再也忍不住了。我想让这一切再快一秒钟！直到现在我才敢奢望。。。一件我做梦也想不到的礼物向我袭来！如果这是一场梦，我希望我永远不会醒来。带着这个愿望，贝涅特纳修放声大笑。

作为回应，黑翼女孩也笑了。“我们明白了。正如你所说。不需要言语。”

“是的，让我们上吧。”

尽管这是她们的第一次见面，但这两个女人表现得好像终于看到了一个多年来一直分开的恋人一样，她们几乎无言地跳了起来。

当然，这不是为了情人幽会这样甜蜜的事情。她们开始了一场殊死搏斗。实际上，这可能是一次幽会，因为极度渴望一个强大的对手就像爱一样。就像分居的恋人在交换任何话语或重新团聚的恋人的无声亲吻之前会去拥抱一样，他们两人用尽全力用拳头猛击对方的脸颊，仿佛在传递爱的信息。

贝涅特纳修感到震惊。“你真棒！”即使在露法斯的拳头释放的风压下，贝涅特纳修在向后飞去，但她仍将双脚伸入地面以阻止自己继续后退。

然后，她一边笑一边吐血。刚才那一击打破了我的脑袋，不是吗？我能看见一颗破牙在地板上滚来滚去。在以难以置信的速度恢复伤害的同时，贝涅特纳修的心充满了喜悦。她一下子就明白了。“她比我强大，大致是这样。”

这就是贝涅特纳修如此高兴的原因。“自从我出生以来，我第一次终于找到了目标。”贝涅特纳修没有等到自己受到的伤害完全愈合，就再次冲出去了。我不在乎未来。我只想把这种幸福再延长一秒钟！

贝涅特纳修遇到了黑翼女孩露法斯·玛法尔后，她的生活发生了变化。她开始觉得这个沉闷、苍白的世界并没有那么糟糕。

贝涅特纳修还遇到了一群人，他们是被露法斯的独特能力培养成的她苍白的模仿者，贝涅特纳修认为与他们结盟是可以的。

贝涅特纳修与露法斯的战斗以失败告终。在世界其他地方看来，这场战斗似乎以平局告终，他们各自的国家合并了，但这只是露法斯在考虑贝涅特纳修的影响时捏造出来的。事实上，这是一种全神贯注，一种全神贯注。

吸血鬼国家布利克詹达波尔从真祖时代就一直存在却到此结束了，贝涅特纳修同意加入露法斯他们，并助力露法斯的理想，条件是她们将进行再战。

这很不错，贝涅特纳修想。她身边站着她尊敬的人，还有一个明确的目标，那就是露法斯。她那样度过的日子比以前充实多了，那时她就像一具活尸。

然而，这一切都会因为最糟糕的背叛而崩溃。她尊敬的同伴，后来被称为七位英雄中的六位，他们背叛了露法斯并将她击倒。最糟糕的是，他们打断了贝涅特纳修渴望的再战。结果，卢法斯因为贝涅特纳修在她们的再战中造成的创伤而被击倒。除了彻底的耻辱还有什么？

然后，贝涅特纳修似乎要扭动刀子，不知何故，她被视为这些叛徒的同伴，并被誉为七大英雄之一，击败露法斯·玛法尔的七位英雄之一，这个头衔让贝涅特纳修想吐。

就这样，贝涅特纳修一生中最有趣的时光结束了。她的世界色彩再次褪去，她逐渐对一切都失去了兴趣。至于七位英雄中的其他人，也在她看来也开始像一个没有脸、没有价值的群体。

“贝涅特纳修，我求求你……”阿利奥特说道，“帮助我们。我们需要你的力量来打败魔神王。”

贝涅特纳修只是保持沉默。那次可怕的背叛已经过去了几天。阿利奥特和他的队友拜访贝涅特纳修的城堡，请求她的帮助。坐在宝座的贝涅特纳修用冰冷的眼睛低头看着她曾经认为与她平等的六个人。

“滚开。”这就是贝涅特纳修要说的。这不是任何人应该对他们的朋友说的话，但贝涅特纳修不再承认他们算朋友。

即使是这样的会面，他们也不允许插队，以致于他们不得不等到三天后所有其他贵族会面结束。换句话说，他们已经跌到了足够低的地位，与贝涅特纳修毫不关心的所有人放在一起。

“等等，求你了！你知道露法斯不在了，魔神王正准备进攻，不是吗？如果我们现在不打败他，世界就会——”

“你说得对。玛法尔一直努力打造的和平、秩序和远离魔物和魔神族的安全日子都被毁掉了。现在世界又回到了地狱，人们被这些魔物和魔神族践踏，就像露法斯·玛法尔之前一样。”

“如果你已经知道了，那么——”

“这都要感谢你。”贝涅特纳修的这些话足以让阿利奥特停下发言，而不仅仅是他。他们六个人谁也说不出话来。

“你们都是自己亲手结束的。你们在背后袭击一个忠实的朋友，把她去掉了，却不考虑接下来会发生什么。你们甚至毁了我和她的再战……你们还要求我帮忙吗？”

“嗯，那是……”

贝涅特纳修没有再回应了。

“那是……我们都不明白……”阿利奥特承认。“当时，我们真的认为这是正确的做法……但现在回想起来，我们一定是疯了或什么的。我们错了，我们知道。至于我们为什么这样做……为什么我们认为露法斯必须被打败，不管发生什么……说实话，我甚至不明白我的想法——”

贝涅特纳修的拳头猛击阿利奥特的脸。这是一发全力的打击；贝涅特纳修毫不犹豫地打了他一顿，认为他死了她也不在乎。如果挨打的人不是1000级的阿利奥特，那么现在他的脖子下面就没有任何东西了。贝涅特纳修不再有兴趣听剩下的内容了。我原以为他可能说了一些有价值的话，但此时却为自己的后诲而哭泣？这根本不值得听。不明白吗？你那种程度就践踏了我的愿望？你错了？这是你能说的最糟糕的话！不管是谁，在哪里，什么时候。你们这些人是唯一不该这么说的人！如果打败露法斯的人说这是一个错误，那么卢法斯就是一个被错误打败的小丑。那可能是最不礼貌的事了。这就是为什么贝涅特纳修不再听他们胡说八道的原因。

在打了阿利奥特·弗林之后，贝涅特纳修坐回她的宝座上，低头看着这群人。“我对你们所有人都很失望……离开这里。我不会再说第三次了。”

“贝涅特纳修……”

“或者……”贝涅特纳修深红的眼睛闪闪发光。魔法力从她的全身溢出，她突破了1000级的限制。她现在已经超过了1000级，这是露法斯和贝涅特纳修所能到达的领域。有了这么大的力量，她就有可能一次击败其余的七英雄。正是因为她如此强大，她才是对抗魔神王所必需的，也是为什么阿利奥特和其他人来找她帮助。

“你想把我和魔神王一起变成你们的敌人吗？”这些话使阿利奥特和其他人在默默离开之前退缩了。他们感觉到，如果他们继续试图和她讲道理，她会在那一刻攻击他们。

贝涅特纳修一边看着他们可怜的背影，一边咋舌。“如果是露法斯。。。如果是露法斯.玛法尔，她会全力把我打倒。但是打败她的男人是这样的吗？他们的骨气呢？他们的精神呢？这些真的是我曾经尊敬的人的背影吗？”

“罗伊，下次别让他们进来。如果他们寄任何信件，就把它们烧掉，不要打开。”“好的，陛下。我会的。”

此后，又过了大约200年。

对贝涅特纳修来说，那两百年是极其无聊的。相当约大事发生了，比如七位英雄的成员（除了她自己）输给了魔神王，人类的领土也大幅缩小，但这些对贝涅特纳修来说都无关紧要。对她来说，这只是无谓的麻烦，只影响到无谓的人。

然而，她仍然抱着一丝希望。这发生在150年前。就有一次，魔神王来攻击她。当时，他说了一些奇怪的话。“露法斯将在150年后回归。”

“是吗？”贝涅特纳修并没有真正相信这一点，但没有别的东西可以寄托她的希望了，所以她在等待的时候紧紧抓住那条小银条。如果那是个谎言，那我就把魔神王抹去。随着这些想法在她的脑海中打转，贝涅特纳修让日子从她身边流逝，但有一天，她终于发现魔神王所说的不是谎言。“贝涅特纳修小姐！发生了一件大事！”和往常一样，贝涅特纳修整天都很无聊。就在这时，她的一名随从惊慌失措地冲进了房间。

贝涅特纳修认为有个小人物，比如魔神族的七杰之一，闯入了这里，于是她把目光转向了她屋里的装饰，不感兴趣。然而，她接下来听到的完全打破了她内心的平静。

“瓦泰因国试图召唤一位英雄，但失败了……有报道称，黑翼征服者露法斯·玛法尔已经复活……？！”

听到报告后，贝涅特纳修本能地站了起来。她非常惊讶，不小心迸发出一股魔力，不必要地吓到了她的随从。然而，她一点也不在乎。对贝涅特纳修来说，更重要的是她刚刚听到的好消息。在花了一点时间理解之后，她惊呼道，“那么她来了……”自然地，她的嘴角向上滑动。苍白的世界立刻恢复了颜色，她的心充满了喜悦。

“你让我等得太久了，笨蛋。”我忍不住笑了。我也在发抖。我情不自禁。我很高兴。我甚至可以说我的膝盖也在颤抖。

这是露法斯·玛法尔故事的前传，也是一个女孩的故事，她比世界上任何人都更渴望露法斯的回归。

文库九番外 野生的Exboss出现了！ 1

“青年”和“年轻人”这两个词之间的区别相当模糊。

通常情况下，一个人在十五岁之前是年轻人，然后在十几岁的后半段到二十出头也是年轻人。

然而，现行的少年法将一个人视为20岁之前的青少年，因此，与往常一样，这个定义并非一成不变。

目前，一个18岁的人既可以被称为青年，也可以被称为年轻人，但有人提议修改法律，只把18岁之前的当做年轻人。

如果这一点得以通过，那么这些定义就会稍微巩固一些。

现在，一个年轻人或者说青年的年龄有点模糊不清，他正在穿过城镇。

他身高170厘米，与一年前相比没有变化，所以他可能不会再高了。

他体重60公斤，有点娃娃脸。

如果有人走近看，他有一张非常好看、匀称的脸，但他并没有超出一般人的范围，他有一种路人的神态。

然而，这个年轻人和普通人有点不同。

因为他在过去的一年里卷入了几起事件，他出现在电视上，他的体育成绩也得到了很大的提高。

事实上，他以前曾作为英雄被召唤到另一个世界。

老实说，那个世界的力量水平太高了，他最终并没有成为一个英雄。

即便如此，他在另一个世界获得的能力和力量是巨大的，回国后，他几乎发现这对一个人类来说太多了。

在他旁边走着一个粉红色头发的漂亮女孩。

她的脸和洋娃娃一样整齐，几乎超凡脱俗。

她的皮肤光滑洁白，手指纤细。

她穿着一件他们在附近一家商店买的连体连衣裙，这件衣服非常适合她，但她决不打算成为海盗王。

当然，作为对她的美丽的自然反应，她吸引了人们的目光和注意力，尽管奇怪的是，没有人注意到她那奇怪的颜色的头发。这很奇怪。

粉红色的头发在日本的背景下出奇地突出。

即使在日本以外，草莓色的金发也很少见。

更不用说，她的头发根本不是草莓色的。

它是粉红色的。

这与一位略带红色的金发女郎相去甚远，在某些光线下可以看到她是粉红色的。

然而，没有任何迹象表明她是假发或者头发被染色。

她看起来是如此的不可思议，就好像某个故事或游戏中的2d角色跳入了现实生活。

这个年轻人的名字叫南十字濑衣。

这个年轻女孩的名字叫薇尔戈。

濑衣是一个真正的日本人，但他有着在另一个世界作战的难以置信的历史。

与此同时，薇尔戈是异世界的访客。

当然，她戴着她服侍的主人送给她的手镯，这手镯扭曲了其他人对她的看法。

对其他人来说，她仍然有粉红色的头发，但他们被要求一点也不怀疑它。

这两个初露头角的年轻人在两年前并肩作战时对彼此产生了兴趣，一年后，一切结束后，他们正式成为一对。

他们目前正在约会，薇尓戈正在做出勇敢但低调的举动，试图让濑衣握着她的手。

濑衣做了很好的回应。

看到他们陌生地走在一起是非常纯洁和令人心旷神怡的，但也让围观者希望他们爆炸。

他们当然相爱了。薇尔戈是充满决心，所以她会回应，如果濑衣把他的手给她。

事实上，到现在已经一年了，所以她希望他采取行动。至于濑衣，他是一个健康的男孩。

如果被问及是否想牵手，他总是回答是的。

虽然他想表现得像个绅士，但他走在一个他爱上的漂亮女孩旁边。

如果可以的话，他会拥抱她，把她抱起来，然后带她去一家爱情旅馆，当然，他会马上把她变成他的。

然而，他。。。疑虑。他们两人的寿命有着不可逾越的差异，无论他们多么相爱，濑衣注定会在薇尔戈之前死去。

首先，薇尔戈已经100岁了，尽管她外表看起来像个年轻女孩。

她不应该被认为是一个伪装的约会杀手，因为从天翼族的角度来看，她还很年轻。

狗只会在短短十年内变老和死亡，比它们的主人快得多。

同样，对于薇尔戈来说，人类变老和死亡的时间只有“几十年”。

这一事实困扰着濑衣。

他死后不想留下她一个人。无论他多么爱她，多么珍惜她，他们仍然无法一起分享他们的一生。

光是这一点就足以推迟濑衣的决定。

（像我这样的人真的能让她成为我的吗？难道没有更适合和她一起度过一生的人吗？）

正是因为他如此喜欢她，所以他想，难道我不应该为了她自己而离开她吗？

这几天，他只想着这些。

这就是为什么他永远无法迈出下一步。

他们约会，在一起玩。。。

但仅此而已。最重要的是，他们俩都是晚熟的人，这只会让事情变得更糟。

如果薇尔戈是那种性格，把濑衣推倒并带走，这至少会有助于事情的发展，但她无法做到这一点，当然，濑衣也无法做到。

这就是为什么他们的关系一直这样拖下去，他们继续浪费宝贵而有限的时间。

最终，夜幕降临，他们结束了约会，无法再次前进。

“嗯……那么……濑衣，再见。”

“好的。回家时要小心，”他说。

“好的……嗯，濑衣？”

“嗯？”

薇尔戈停顿了一段时间。

“对不起，没什么。那么我要回去了。”

“好的，我明白了。”

薇尔戈似乎想说些什么，但说不出来。

即使是濑衣也能说出这样的话。

她希望我们的关系向前发展。

通常情况下，这是濑衣作为一个有欲望的男性应该做的事情，如果薇尔戈是人类，或者濑衣是一个天翼族，那么他早就这样做了。

然而，他们的寿命问题却像一个顽固的污点一样，卡在了他的脑海里。

濑衣忍不住想象薇尔戈在他离开后独自生活，这让他停止了冷静。

薇尔戈也能看出这正是濑衣所担心的。

这就是为什么她举起手镯时只是有点悲伤地笑了笑。

当她这么做的时候，两个世界之间的隧道形成了一个出口，薇尔戈用它从地球返回米兹加尔兹。

薇尔戈离开后，濑衣继续低垂着肩膀盯着她曾经去过的地方。

在一起一段时间后，他说：“我是个一文不值的娘炮……我知道我应该这么说，但是……”

不管他们是继续前进还是停在这里，他都必须说出来。

不管怎样，他都需要清楚地告诉她。

继续拖延目前的局势是没有意义的。

时间对他们来说是有限的。

如果他们要继续，那么最好尽快解决这个问题，这样他们就可以享受在一起的时光。如果他们停下，那么濑衣应该尽快结束，以减少对她的伤害。

虽然濑衣无法进行任何一种选择，但这导致他无法放弃目前的情况，并徒劳地拖延下去。

濑衣受到了一场自怨自艾的袭击，导致他用拳头砸自己的头。

当然，这样做并没有改善任何事情。他只觉得更悲惨。

薇尔戈叹了口气。

“我今天也说不出来……”

回到米兹加尔兹后，薇尔戈和濑衣一样烦恼。

她知道濑衣为什么不能在他们的关系中迈出下一步。

她知道他们寿命的不同，也知道他会比她早死。

然而，薇尔戈喜欢充分了解这一点的濑衣，因为她知道他们在一起的时间很短，她想充分利用他们的时间。

当她第一次见到濑衣时，他是个不可靠的男孩。

然而，随着他们继续交流，她意识到他有一个非常强大的内心。

就实力而言，濑衣比薇尔戈弱得多。

与薇尔戈相比，在她和露法斯一起旅行之前，他甚至更弱，更不用说现在了。

然而，薇尔戈的等级很高。

在她的内心深处，她几乎没有那么坚强。

她只是日复一日地生活，被各种事件所左右，对自己的未来没有任何真正的目标或愿望。

虽然她从一开始就有战斗的能力，但薇尔戈发现她自己很软弱，弱小到比她低等级的亚人足以承受她的压力。

然而，濑衣不同。虽然他很弱小，但他只是接受了自己的弱小，并试图找到一些他可以做的事情，尽管如此，而不是生闷气和变得愤世嫉俗。

最终，薇尔戈开始尊重他的这一面，当她注意到的时候，无论何时他们在一起，她都在看着他。

露法斯之前说过，在那场战斗中真正强大的人是濑衣。

现在，薇尔戈很明白露法斯的意思，这正是她想和他在一起的原因。

但是，因为濑衣人太好了，他自己也没法开口。

薇尔戈也不够勇敢，所以她也不能向他坦白。

（我知道我需要改变，但我不能。我只是没有勇气迈出第一步。）

薇尔戈因此非常恨自己。

“嗯？”

她停顿了片刻后说。

突然，薇尔戈意识到出了什么事。露法斯为了使她能够在两个世界之间旅行而制作的手镯本来是要带她去月球的。

更具体地说，它被锁定在蒂娜在月球上的坐标上，显然每次都要把她送到那里。

这是因为注入手镯的力量是蒂娜的，因为形成外门和操纵认知的能力都是她的。

然而，很明显，此时薇尔戈并不在月球上。她在某片荒野中。

“蒂娜会因为什么原因在附近吗？”

如果蒂娜移动，薇尔戈将被送到的地方当然也会跟着移动，因为手镯被锁定在迪娜的坐标上。

薇尔戈有1000级，如果她想的话，她可以自己飞到月球上，但这个想法并不适合她。

露法斯和其他像她一样的人，可以会像什么都没有一样在太空中飞行，但薇尔戈薇尔戈仍然对尝试这种特技感到犹豫。

（现在，让我们试着去找蒂娜。）

考虑到这点，薇尔戈决定探索该地区。

走了一段时间后，她的手镯终于起了反应，为她指路。

当她沿着手镯指引的方向走的时候，薇尔戈最终来到了一个小山洞。

为什么蒂娜在这样的地方。。。？

薇尔戈很奇怪，薇尔戈决定临时进入。

当她这样做时，她发现一个神秘的人物坐在洞穴的后端。

“嗯……蒂娜？”当薇尔戈对着这个身影喊叫时，它突然惊讶地发抖。

这让薇尔戈退了一步，停顿了一会儿。

“你是谁？你怎么到这里来的？这个地方应该有一个障碍来阻止识别……”

这个人谨慎地说。这个声音似乎有点害怕，但不是蒂娜的声音。

毫无疑问，这是一个男人的声音。

很明显，这个男人就是薇尔戈手镯的反应对象。

既然这个手镯应该只对蒂娜有反应，那么这个人应该是蒂娜，但这个人不可能不是男性。

它坏了吗。。。？

薇尔戈惊讶地再次回头看了看那个男人。

当薇尔戈看着他时，她看到的是一张艺术作品中的脸，如此美丽和匀称，以至于“优雅”这个词无法恰如其分。

他的头发是金色的，长到可以到腰部，蓝色的眼睛在黑暗中闪闪发光。

虽然他的脸看起来比实际年龄要年轻，但他足够漂亮，可以被认为是一个穿着合适的女孩。

即便如此，他还是像濑衣一样有男子气概。

这个人有一个高鼻梁和锐利的眼睛，但这并不意味着他有一个像雷昂一样疯狂的气场。

相反，这个人看起来很安静，很优雅。他是如此的美丽，他的面容如此的神圣，以至于薇尔戈认为如果他不是一个男人，这就是露法斯的长相。。。

然而，忧郁玷污了他的美丽。

这名男子明显虚弱，脸颊凹陷，身上泛起一层污垢。

他只穿破布，使他看起来更悲惨和肮脏相比，他的外表。

“嗯，你还好吗？你是被困在这里……还是什么……”薇尔戈问道。

“搁浅了…？我想你可以这么说，”他说。“我好久没有听到人类的声音了。”

“太可怕了！那我们马上带你去镇上吧！”

最近的城镇可能还有很长的路要走，但薇尔戈可以带他随时前往。

即使她走得慢一些，以免给他的身体带来负担，她仍然有信心在几分钟内找到解决办法。

然而，这名男子伸出只手摆了摆，温柔地拒绝了薇尔戈的建议。“城镇……城镇不好。我可能会被找到。”

“找到了？你被追捕了吗？”

“是的，没错，”他说。“我被追捕了很长一段时间，在这段时间里，我一直在逃跑和躲藏。他们现在可能已经忘记了我，但如果他们没有忘记，并且找到了我，他们会像对待害虫一样对待我。”

薇尔戈的第一个想法是，这个人做了什么坏事，值得这样被追逐吗？

她想不出他为什么会跑这么长时间。

当那个男人突然大笑时，她的脸上一定流露出了这种想法。

“你似乎有错误的想法。我不是罪犯。”

“啊，对不起！嗯……”薇尔戈声音越来越轻。

“不错。任何人看到我的样子都会这样想。”那人说话时笑了。

他已经很久没有和任何人说话了。

他的脸上写着他是一个知识分子，但里面仍然隐藏着孩子气的好奇心。

“嗯……我能为你做点什么吗？”薇尔戈问道。

“你这个人真好，不是吗？对像我这样的人说这句话，你以前从未见过。让我想想……如果你同意的话，你能和我一起吃点东西吗？我已经很久没有吃人类食物了。如果你有衣服穿，那也太好了……”

说着，那人从口袋里掏出了一些东西。这是一枚金币。

然而，薇尔戈之前从未见过这种硬币。那是什么国家的货币？

“我不知道这是否还在使用，但……它是由黄金制成的。我也不知道黄金的当前市场价值，但如果你把它融化并卖掉，它应该值点钱。如果不够，请告诉我。”

“不，这应该足够了……但是……这是哪个国家的钱？”

“我也想知道……”那人停顿了一下。“对不起，我记不起名字了。”

“嗯……那好吧，我用这个给你买些食物和衣服。啊，我一定把零钱还给你。”

“我不介意，你留着零钱吧。”

“那不行！那样做不好！”强迫别人帮忙，然后拿走超过需要的东西，这不是一件好事。

当薇尔戈坚持这一点时，那个男人再次哈哈大笑。

“啊，好吧，我明白了。那么我很乐意稍后再找。”

薇尔戈从那个男人手里接过一枚硬币，上面写着未知的年龄和文字，她正要离开，这时她似乎记起了什么事情，转身就走了。

哦，是的。我还没听说过他的名字。

“对不起，你叫什么名字？我叫薇尔戈。”

“我的名字，嗯…？自从我的名字被夺走后，我就再也没说过了…”

薇尔戈想，说起来真奇怪。

夺走？这是什么意思？

然而，在薇尔戈看来，他有他自己的情况要考虑，因为这是他们的第一次见面，她觉得这可能是粗鲁的撬太远。

所以，薇尔戈决定不再进一步打探。

“萨尼夫……是的，我父母叫我萨尼夫，”

这名男子说，他的眼睛带着一种遥远的目光，这表明他在回忆过去。

这是薇尔戈第一次见到萨尼夫，一个身上带着神秘气息的男人。

文库九番外 野生的Exboss出现了！ 2

数万年前，有两个种族被认为是人。

一个是有翅膀的天翼族，他们是女神为这个世界创造的第一个种族。

然后是源自天翼族的种族，他们降落到地面并失去翅膀，以换取几乎能在任何环境中生活的适应力。

他们现在被简单地称为人类，他们成为了决定一个种族是否成为人类一分子的基本模板。

此外，人类扩散到洞穴、森林和平原，基本上米兹加尔兹的每个地域都必然提供变化和适应环境的服务。

这就是目前的七个人类种族的形成过程。

其中有一些人希望在黑暗的土地上过上平静的生活。

当他们生活在魔力最稠密的米兹加尔兹深处时，他们发生了巨大的变异，成为人类中最接近魔物的种族。这就是后来被称为吸血鬼的种族。

吸血鬼们是夜之贵族，他们像兽人一样强壮，像半身人一样敏捷，能像精灵一样使用魔法，像矮人一样坚韧，寿命比天翼族更长。

除此之外，它们还有很强的再生能力，在月光的照射下，它们变得更加强大。

他们相信自己是最接近完美的生物。

这对于他们物种的创始者来说是历史上的第一次，这是双重事实。

最强大的创始者是一个充满吸血鬼式傲慢的人，他称自己是吸血鬼中的吸血鬼，是“真祖”，然后尝试征服世界。他是史上最可怕的吸血鬼，真祖弗拉德。

他的力量真是噩梦般的，是绝望的化身。

如果他愿意，他可以以十倍音速的速度奔跑，而且他足够强大，可以击破群山。

他对魔法的掌握使他能够立即抹杀整个村庄，据说他的整体战斗能力使他能够在一夜之间摧毁整座大城市。

然而，俗话说伸出的钉子会被敲打。

他贪婪地想要统治人类，还想统治魔物和妖精，这是他毁灭的原因。

在挑战光的象征——妖精姬波鲁克丝之后，弗拉德的军队被她的英灵所淹没。

至于弗拉德本人，他甚至连一只手都不能放在兄弟卡斯特身上，当他尝到彻底失败的滋味时，他的身体被分成36块。

然而，弗拉德并没有死。

最后，他自称为真祖并不仅仅是为了作秀。

他那令人难以置信的倔强体质能使他即使在化为灰烬后仍然活着。

当然，他并没有仅仅带着轻微的伤害逃跑，所以他被迫用接下来的几千年来复活。

即使在那时，他需要更多的时间才能恢复以前的体力。

然而，最终，隐藏在黑暗中的时间结束了，是时候让弗拉德加倍努力实现他的目标了。

恢复了以前的力量，或者更确切地说，恢复到了比以前更强大的力量，弗拉德从漫长的睡眠中醒来，最终完成了他的复活，并准备好带来黑暗和血腥中世界。

“一个新的黑暗时代已经来临！”

一个声音在瓦尔海姆的黑暗中回荡，来自莉布拉造成的坍塌留下的瓦砾。

更具体地说，它来自埋在废墟中的棺材。

“我复活了！”声音停了下来。

“嗯？嗯？什么？它打不开…”

真祖弗拉德谈到了一个已经结束了一万多年的时代。

人们会记得200年前才声名狼藉的露法斯·玛法尔，但即使吸血鬼也不会记得很久以前的人。

结果，真祖的棺材的位置被完全忘记了，导致他在一系列奇怪的巧合中被困在这片废墟下。

“哎呀！我的棺材上面是什么？！嘿，有人在吗？！你们的真祖复活了！呸……开门！开门，我说！”

声音的主人终于忍无可忍，踢开了他的棺材，将瓦砾推开。

棺材的主人优雅地从这一举动所造成的尘雾中走出来，拂去身上的灰尘，环顾四周。

（好的周围没有人。在这个地域似乎没有我的目击者。）

虽然一开始松了一口气，但他最终陷入了一种不满的状态，因为没有人在这里庆祝他们伟大的真祖的复活。

“这是什么意思…？为什么这里没有人？我应该向他们预言过了，我会在睡了一万年后归来…”

弗拉德确实预言了他的复活，但即使是长生不老的吸血鬼也记不住那么久。

如果有一万年的跨度，除了那些当时还活着的人之外，没有人会记得那个时期的任何事情。

几乎所有在那个时代活着的吸血鬼都在很久以前化成了灰烬。

米兹加尔兹的吸血鬼并不会变老，但他们确实有寿命。

考虑到这一点，这个人在这么长时间后仍然活着，这一事实暗示他确实配得上“真祖”的称号。

“嗯……我想是时间的流动吧？真是厚颜无耻。真遗憾，没有一个应该崇拜我的吸血鬼在这里。似乎这个时代的吸血鬼必须接受教训，知道他们的统治者该是谁。”

弗拉德的笑容就像他消失时当晚的统治者一样傲慢。

如果他们不理解他们真祖的伟大，那么他们就不值得怜悯，即使他们是同一物种。

不，我，弗拉德，是唯一一个真正的吸血鬼。

其他人都只是廉价的仿制品。想想这些低等生物竟敢忘记他们真正的祖先。。。

他们被杀也应没有怨言。

弗拉德决定做的第一件事是找到当今时代的吸血鬼，也就是吸血鬼之国妙尔尼尔。

这个永夜之国由吸血姬贝涅特纳修统治，位于米兹加尔兹最危险的地区。

千万不要提及，如果她统治一个国家，贝涅特纳修应该是女王而不是公主。

那天，贝涅特纳修正在房间里品尝露法斯从地球上带回的布朗尼，因此心情很好。

周围没有人，她也不需要注意外表，所以她的表情比平时更自由。

突然，当有人粗鲁地飞进来时，她的窗户碎了。

这本身没什么；贝涅特纳修只想到有老鼠来了。

然而，令她不可原谅的是，由于入侵者如此粗鲁地闯入，一些污物沾上了她的布朗尼，把它毁了。

贝涅特纳修变的血脉通张，她罕见的松散表情立刻充满了杀机。

弗拉德说：“嗯，这就是现在吸血鬼统治者的城堡？它相当不错，但从现在起，它将是我的了。”。

贝涅特纳修保持沉默。

“不过，想想像这样的小女孩是他们的君主……向我鞠躬，小丫头。你站得太高了。我是真祖……”贝涅特纳修一言不发地用拳头猛击入侵者的脸。这是一个沉重的打击！

弗拉德受到999999点伤害！

弗拉德很难紫，因为从脖子上到脖子上的所有东西都变成了大肉块。

他被直接扔出了另一扇窗户，在被吹到外面时又打破了窗户。

他在空中旋转，直到坠入妙尔尼尔领地另一边的一个岛屿才停下来。

当无头吸血鬼的头慢慢再生、沉默时，他从由此产生的尘雾中爬了起来。

这要归功于真祖弗拉德独特的生存技能。

这是一种让他能够储存“生命”的技能，只要他还有存货，他就会复活。

这是一个强大的技能，但他需要减少他的剩余生命为1，以创造一个股票，没有任何方法，如炼金术或天力可以恢复任何关于这一损失的生命。

他只能依靠自己的再生能力来恢复。

在输给妖精姬波鲁克丝后，弗拉德了解到，对她来说，生命的储备是不够的。

因此，他等了一万年才不断积累。

他目前的存量是66666。

然而，贝涅特纳修的打击刚刚花费了他二十条生命。

“嗯？”他沉默了很长时间后说。

“刚才是什么……”

有一段时间，弗拉德感到困惑，无法理解刚才发生了什么。

最终，他意识到自己被残忍地击毙了，他慢慢地流下了一身冷汗。

不，等一下。

等等。

等等这很奇怪。

我是吸血鬼之王，对吗？

我是真祖！

那为什么一个小女孩一拳就把我打倒了？

“更确切地说……真正奇怪的是……那是伤害数字……”

因为一拳就夺去了他二十条生命，简单的数学告诉弗拉德，如果他被打3334次，那么他真的会死。

这足以让任何一个正常人认为他们有一些回旋余地，但贝涅特纳修很容易就能打出这么多的拳，所以实际上根本没有任何回旋余地。

相反，即使还有两个左右的数字，弗拉德也可能在大约十秒钟内被杀。

吸血姬是不可低估的，因为她能够跟上露法斯的速度。

“呵呵呵呵呵呵……j-j-j-j-这正是我对吸血鬼的期望。我-我-我-我似乎有点生疏了，所以我想我还是算了吧。”

尽管周围没有人听，弗拉德在离开该岛之前还是摆出了强硬的姿态。

（我不是因为我担心如果我留下来，那个可怕的吸血鬼会来才离开。绝对不是。正当现在我想起来了，我们吸血鬼同胞没有必要战斗。我们本来都是吸血鬼。我们是朋友。不，家人！我不是因为赢不了而放弃战斗。我是一个非常善良和宽容的人，所以我只是选择不惩罚一个吸血鬼同伴。）

弗拉德一边给自己找借口，一边飞向艾尔夫海姆。

没错。我应该和那个可恶的妖精姬战斗。毕竟，为了打败她，我等了一万年。

“啊？你以为你在干什么，拖着泥泞的脚穿过这里？啊？！”

“如果你继续这样厚颜无耻，我们就得把你打倒，垃圾！”

进入艾尔夫海姆后，弗拉德受到了费尼克斯/海德拉斯组合的欢迎，这是一对以粗俗和粗鲁著称的组合。

虽然他们比十二星低了一点儿，但他们仍然达到了1000级，无疑是最强的怪物。

最重要的是，波鲁克丝的英灵不断涌现，像一群人一样，这些英灵的质量过去没法比。

200年前，许多高级别的灵魂最终被制造出来，这得益于露法斯让许多在过去的战斗中丧生的人的级别膨胀，多亏了这一点，波鲁克丝的军队得到了多次加强。

1000级。1000级。1000级。1000级。每个人都达到了1000级。这就好像有一个最高级的英灵特价甩卖。。。

“我听说有人入侵了森林，但是……”

波鲁克丝说“一张多么怀念的脸啊你。我相信已经有一万年了。”

弗拉德在发言前犹豫了一下。“嗯，妖精姬？你的军队不是有什么奇怪的事情吧？有太多的1000级…”

“发生了很多事……顺便问一下，你感觉还好吗？你说话很奇怪。”

“哦，闭嘴！当我被这么多这样的怪物包围时，当然会发生这种事！”弗拉德想哭。

那一万年到底是为了什么？！他想。

这是不可能的。

完全不可能！

连一亿条生命都不够！

每一个英灵都强大到足以杀死弗拉德好几次，他们有一座山。

除此之外，只要波鲁克丝还在，它们就可以无限期地产生。

作弊禁止！

不，等等。

它还没有结束。

波鲁克丝很弱。

她仍然有那个缺点。弗拉德一想到这一点，波鲁克丝就开始微微发光。“嗯，波鲁克丝？”弗拉德犹豫了片刻后问道。

“怎么了？说话这么温顺可不像你。”

“是我还是你变得更强大了？”

“不仅仅是你。我继承了木龙的力量……”

她停顿了一下。“我不再弱小了。”

在最后一战中，波鲁克丝被赋予了木龙的力量。

在那之后，露法斯和阿萝维纳斯之间的混战变得如此激烈，以至于通货膨胀本身可能会因过度工作而消亡，因此波鲁克丝所获得的力量根本没有任何用处。

然而，波鲁克丝仍然变得更强。

是的，波鲁克丝不再是她自己最大的弱点。

事实上，她现在是木龙的化身，她比剑王阿利奥特有更高的战斗力。

“你准备好了吗？”波鲁克丝问道。

弗拉德一言不发，立即跑掉了。

其他人可能会骂他是个懦夫，但这是一个明智的决定。

进行一场不可能的战斗不是勇敢。

有时撤退需要真正的勇气，所以他决不怯懦。

这是一次勇敢的撤退！

“他跑了！”

“追上他！”

“混蛋，我要杀了你！”

“等等！”

英雄们都在追赶弗拉德，脸上带着愤怒的表情。

弗拉德逃跑了，涕泪横流。

在此之后，他多次被杀，生命减少了一半左右，最后才设法逃脱。

“这个时代出了什么问题？”

弗拉德的尸体被撕碎，撕得干干净净，成了碎片。

它没有破裂或几乎破裂；它已经完全消失了。

当然是这样。

这件事还没有被特别统计，但在逃离艾尔夫海姆的过程中，他被杀了33333多次。

他什么也做不到，只是被一次又一次地殴打，被视为弱者，甚至在被杀的时候也试图逃跑。

最后，他变成了灰烬，只能哭着说：“哎呀！”

当他被风吹散成微粒时。

事实上，英雄们认为弗拉德死后，并没有进一步检查，救了他的命。

“难道我真的非常弱小……”

弗拉德虚弱地说，他倒在地上，开始失去所有的信心。

其实应为他辩护，他实际上并不弱小。

至少，他足够强大，可以一对一地击败七曜中的任何一位，而且他仍然可以战胜他们的数字，甚至是二对一。

即使他同时面对其中的三个人，情况可能会变得更糟，面对四个人会有点困难就是了。然而，对他来说，五个人是不可能的。

这是因为在七曜中有两位1000级的骗子，他们的名字是蒂娜和索尔，而且如果露娜受伤，泰拉就会采取行动。

这意味着对弗拉德来说，4个是极限。

充其量，他能够很好地对抗最弱的四个：玛尔斯、朱庇特、萨图恩和墨丘利。

（啊，是的。我真的很弱小。我回家吧。）

“不，不。我只是碰巧遇到了一些真正不可思议的人。确实如此。他们是这个时代的妖精姬和所有吸血鬼的统治者……我一点也不弱小。他们太强大了。”

事实上，他刚刚承认他们比他强大，这意味着他作为一个有权势的人的自豪感离破产只有一步之遥。

然而，他还没有准备好相信自己是弱小的。

就在那时，弗拉德突然想到了一个主意，那就是与他见到的第一个随机的人打一架，以恢复他的信心。

这是一个完全没有自豪感或荣誉感的举动，但他对此是完全认真的。

幸运的是，他在一条维护良好的道路上，这条道路将各个城市连接在一起，所以只要他等待，肯定会有人来。

然后，等了几分钟后，他的第一个无意的受害者来了。

那是一个身材魁梧、肌肉发达的男人。

他那鲜红的头发像狮子的鬃毛一样随风摆动，脸上毫无理由地发出残酷的暴力叫喊。

他的脸至少是人的，但看起来真的像是有人不知何故把一头凶猛的野兽塞进了人的形状，因为他的表情扭曲了，说他恨整个世界。

这名男子身高两米多，皮肤黝黑，绷得很紧，试图控制住他的肌肉，似乎他可能会爆裂。

由于他散发的热量，周围的空气像海市蜃楼一样扭曲，从一开始就清楚他有多危险。他的名字是狮子王雷昂，皇道十三星的问题儿。

弗拉德的思想停顿了片刻。

不！

吸血鬼藏了起来。

他抛弃了自尊心，拼命躲藏起来。

不。不可能。完全不可能。

很明显，他的身体强壮得让人无法理解。

事实上，他的判断是正确的。

雷昂非常强大，今天的心情也很糟糕。

他输掉了在月球上举行的麻将锦标赛，作为惩罚，他被迫穿上了萨吉塔流斯伪装的衣服，外出跑腿。

最重要的是，这是一件女人穿的连衣裙。

想象一下，一个身材魁梧、肌肉发达的男人穿着连衣裙走进一家商店。这就是即将到来的闹剧。多亏了这一点，雷昂的压力计达到了最大值。如果有人在那一刻选择与雷昂打架，那么他们很可能会被打没命。

因此，弗拉德让雷昂通过，用他的骄傲换取了他的安全。

其他人可能会嘲笑他是一个懦夫，但他只是变得更聪明，避免他的死亡。

他的行为应该被称赞为聪明而谨慎的人。

叫他胆小鬼是完全没有道理的。

在确认雷昂已经离开后，弗拉德再次期待着他的下一个潜在受害者。

下一个到达的人是一只老虎。

他和之前的路人一样高，看起来也很强壮。

虽然弗拉德感觉不到强者散发出的特殊光环，但他确信这个人确实是一个身强力壮的人，也让他通过了。

这是一个胆小的举动。

下一个来的是一个看起来很弱小的女孩。

她那彩虹色的头发顺顺着后背飘落，她的身体和其他女孩一样纤细，似乎转瞬即逝。

嗯。。。？她。。。一个女孩。。。？无论如何，胆小鬼确信他能赢。

我会突袭这个不幸的过路女孩，打败她，证明我并不弱小！

于是，他跳了出来，挡住了那只看起来很虚弱的羊。

“在那里等着，年轻的女上！我的名字是弗拉德，真祖！这可能是突然的，但我会吸你的血！”

这个胆小鬼自豪地给自己取了个名字，当他这么做的时候，他突然想到要吸血。

一个美丽的活着的女孩的血是吸血鬼的最爱。

这一点从未改变，即使是在幻想世界中。

然而，他的潜在受害者实际上是男性。

相反，他甚至不是人类。

然而，这个胆小鬼对此一无所知，并确信自己会胜利。

“放心，”他继续说。“只要你不反抗，我就不杀你。但是，如果你想反抗我，你应该做好死的准备。”

当他说话的时候，胆小鬼回忆起了过去。

那时候好多了。

像这样提及我的名字会让人们感到恐惧，他们会迅速献出自己的鲜血，只是为了得救。

但是看看这里。

这个女孩一点也不害怕。

真可悲。

我确信她是如此的弱小，她甚至不知道我有多强大，但我想我不应该责怪她。

力量差距过大使差距变得难以察觉。

这个女孩并不太弱；我只是太强大了。

当胆小鬼因为这个想法而骄傲地闪闪发光时，女孩——更确切地说，是阿丽艾斯——轻轻地打了他一下。

阿丽艾斯认为他现在应该试着打弗拉德，因为从他说话的方式来看，他是一名敌人。

虽然阿丽艾斯在十三星中是相当温和的，但这并不意味着他是一个和平主义者。

只要他认为某人是敌人，他自然会攻击他们。

十三星是不可低估的。

于是，胆小鬼就飞了。

“啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！”当他在天空中飞得很高时，胆小鬼尖叫起来，在旅途中像飞镖一样旋转。

（一段时间以来，我一直在滔滔不绝地说一些话，这些话会像回飞棒一样回到我的脑海。谁知道我自己也会成为自食其果呢？太神了，弗拉德与许多人不同，他明白什么是妙语。从现在起，让我们称他为喜剧演员。）

“不！”

这位喜剧演员继续在他的飞行路线上，撞上了露法斯，露法斯正从月球到米兹加尔兹的路上，他跳到了地上。

然而，他还没有停下来。

只要他还活着，喜剧演员就会继续表演。

他不停旋转，继续穿过米兹加尔兹的土壤，就像在耕地一样。

最终，他在地球上滚动了十公里后停了下来。

弗拉德说不出话来。

“嗯？”他说“那……是什么……”喜剧演员畏缩了。

她只是个瘦弱的女孩。

为什么她的拳头有那么大的力量？

这样一来，他的余生就更加渺茫了，他最终失去了所有的信心。

嗯，信心这样的东西已经不存在了。

然而，他仍然认为自己比一般人更好。

呵呵？等待我可能。。。低于平均水平？在这个时代，我真的只是个小人物吗？

“嗯……你没事吧？”

更确切地说，是一个天翼族，一个长着粉红色头发的长着翅膀的女孩，在这个可怜的喜剧演员面前走了下来。

她蹲下来，和这位喜剧演员保持同一高度，似乎很担心他。

如果这是一部浪漫喜剧，他会看到她的内裤，但她似乎随意计算了它们的相对角度，所以他无法看到。

它被称为绝对领域，因为它无法被观察到。容易看到的内裤毫无价值。

如果是这个女孩。。。我应该没事的，喜剧演员想。已经吸取教训了！

“谢谢你，善良的女孩。顺便问一下，我想请你帮个忙。你能试试打我吗？”

“呼呼……”弗拉德说：“我理解你的犹豫。然而，这是我需要的，以保持我最后一丝自豪感。被你击中不会影响我。没事的。我很坚强。”。

然后，他低声说：“我希望如此。”。

（打我刚认识的人真的可以吗？）薇尔戈想。

事实上，我不明白他为什么要我这么做。

“呃，我想我不应该……嗯，我……嗯，我自己不应该这么说，但是……我想我可能很强大。”

“哈哈哈。多可靠啊！不会有事的。找我吧。”

“你真的确定吗？”

“我会完全没事的！！！”

“你真的是认真吗？！”

“嗯！！！”

“那么……嗨啊！”

薇尔戈发出很可爱的吆喝声。

如果转录成文本，它可能会保证后面有星星或心形标记。

她打击的声音也很可爱。

再一次，如果转录的话，它看起来像是一个星星或心形标记。喜剧演员飞了。“啊啊啊啊啊啊啊！！！”

再一次，他自食其果。

在再次尝到同样的后果后，他只能笑了。

他是一个有深刻见解的人，比任何普通人都要深刻。

当他飞到高空时，他实际上离开了米兹加尔兹的大气层，只是因为他从阿萝维纳斯身上弹了回来，而阿萝维纳斯恰好也在下降到米兹加尔兹。

“不！”

他像轮子一样旋转着，在陆地上翻滚，又走了十公里才停下来。

他没有失去任何生命。

显然，她把刀背打附在了拳头上。

这位喜剧演员一边静静地仰望蓝天，一边思考着事情。

“我明白了……”弗拉德沉默了很长时间。“我只是非常弱……”

我从来没想过我会被一个路过的女孩随机击中。

我自己的弱点甚至让我感到惊讶。

也许这种程度的弱小实际上是罕见和令人惊讶的？

如果我打了一些随机的魔物，他们不会飞那么远，这意味着我就是那么弱。我的力量甚至不是零。

它在底片里。我是负1000级。

他想，一定是这样。

在这一点上，他在很多方面都崩溃了。

“不，等等。也许……这只是一种可能性，但是……这是真的可能性很低，但也许我遇到的所有人都非常强大？也许那两个女孩实际上是这个世界上非常强大的人物，我只是碰巧找到了她们。我的运气可能非常糟糕。”

话虽如此，这位喜剧演员意识到这种思路是非常乐观和自私的。

这实际上也是正确的。

不过，没有人会立即认为他们只是运气不好，所以他决定进行下一次尝试，这是他最后一次尝试。

他将挑战他遇到的下一个人，并确认他的实力。

（如果我再次失败，那么我只会接受我的弱小。我甚至可以宣布自己是世界上最弱的人。然而，如果不是这样的话。。。我至少应该能做梦。）

他听到脚步声。

某人不，有两个人从这边来。

从她们的足迹来看，我认为她们是女人。

喜剧演员慢慢地站起来，朝着脚步声的来源望去。

这将是我最后的挑战。

请你弱一点。

弱一点，我在这里乞求。

让我相信我很强！

“哦，是你，我刚才碰到的那个人。你受伤了吗？”

一只野生的露法斯·玛法尔出现了！

“嗯？这个人……啊，对了。我现在想起来了。他应该是第一个吸血鬼。这太怀念了。我觉得我只是随便找到了一个很久以前丢的娃娃。”

一个野生的女神阿萝维纳斯出现了！

不。这位喜剧演员因此改名为世界上最弱的人，他立刻明白自己赢不了。

不。不可能。绝对不可能。

获胜的机会？

这个概念在这个领域甚至都不存在。

甚至考虑与他们作战也是荒谬的。

等等，他们中的一个不是万物之神吗？

那不是阿萝维纳斯吗？

“你真的在那里打滚。你受伤了吗？”

“不，我很好，”弗拉德说。“请不要介意我。我只是长得太大了，穿不下裤子。很抱歉我还活着。”

露法斯说，“呃，你确定你没事吗？你打了什么不该打的吗？”

“我很好。非常好。这是历史上最弱的一次。事实上，在目睹了世界的真相之后，我终于明白了我在生命中的地位。我很抱歉我一直表现得很坚强。”

“你不是弗拉德，真祖吗？”阿萝维纳斯问道。“你在这样的地方干什么？”

“弗拉德是真祖？我不认识这个名字。你面前看到的只是世界上最弱的生物，一个不可救药的小人物，如果你愿意的话。”

这个不可救药的小家伙的精神已经是风尘了。

没有找到它。

最好买一个新的。

他最大的不幸可能是在最糟糕的时候复活了。

如果他在露法斯出生之前回来，他至少会比魔神族的七曜构成更大的威胁。

如果真是这样的话，他有可能在露法斯冒险者时代对她构成强烈威胁，并将自己的名字留在历史上。

要么这样，要么他甚至可以加入十二星。

然而，他没有办法知道这一点。

他那可怜的自尊心被摧毁了，四散在风中，只剩下一个人把自己介绍成一个不可救药的小人物。

（我再也不会雄心勃勃了。）

把这些话抛在脑后，他决定再次把自己关在棺材里。

外面很可怕。无论我走到哪里，到处都是怪物。

那口小棺材是最好的，我不会在那里遇见任何人。

这就是在任何人都不知道这是一种威胁之前，如何应对一种新出现的威胁。

真祖弗拉德的威胁并不是什么。

他只是一个可怜的傻瓜，误以为自己的复兴时机。

真正的威胁还在屏息以待，没有人注意到。

文库九番外 野生的Exboss出现了！ 3

“那个人怎么了？”

薇尔戈在让弗拉德飞起来后，自言自语，困惑不解。

他突然出现，让我打他，所以我打了他，但他尖叫着飞了起来……

我真的不知道刚刚发生了什么。

为了以防万一，我确实用了刀背打，所以他应该没事……

但我还是有点担心。

因此，薇尔戈试图朝着她看到弗拉德飞的方向走，并设法瞥见他边哭边跑。

她松了一口气。

出于某种原因，他逃离了她的主人露法斯，以及他们之前冲突背后的主谋和最终敌人阿萝维纳斯。

“嗯？这不是薇尔戈吗。你在这样的地方干什么？”

“我只是……嗯，来看一个熟人……”薇尔戈慢吞吞地说。“你呢，露法斯大人？”

“啊，只是寻点儿宝，”露法斯说，抓住阿萝维纳斯的头。“我问这个人她是否还有其他藏匿的东西，结果发现还有一个巨大的炸弹。我现在正试图找到它。”

“一个……炸弹？”薇尔戈犹豫着问道。“是的。”露法斯轻轻地拍了拍阿萝维纳斯，轻轻叹了口气。

阿萝维纳斯可能是这个世界的创造者，但她过去的行为是如此可怕，以至于在场的人都没有对她感到任何尊重。

“我相信你知道只有五大龍，薇尔戈，但我觉得有点奇怪。所以我把螺丝钉在她身上。”

“啊……既然你提到了，金和水都不见了。“没错。根据阿萝维纳斯的说法，那是因为这些都是由蒂娜控制的元素——换句话说，但她的化身蒂娜的战斗力显然与龍不匹配。当我问她为什么事情会这样平衡时，她最后透露还有一颗巨大的炸弹。”

说完，露法斯推开了阿萝维纳斯。

这很可能是一种要求她接受解释的姿态。

阿萝维纳斯轻率地笑着，一边揉着受虐的头。“这没什么大不了的。我只是说我过去确实用金做了一只龍，用水做了一只龍。当时有很多尝试和错误，最后，把它们分开太麻烦了，所以我只是把化身和龍做了一只。”

“一只……一只？”

“是的。好吧，简单地说，我只是用金龍和水龍的力量制作了这个化身。想想蒂娜有能力变成双头龍。无论如何，我一开始试着把这个化身变成一个男性，但没有成功。因为性别不同，他最终变得独立于我。他充满自我，说他是这个神而为所欲为，所以我处置了他。然后，我开始做一些事情，比如降低化身的强度，改变他们的性别，设置寿命。所有这些错误都造就了当前的化身，蒂娜。”

阿萝维纳斯停顿了一下。“无论如何，她变得独立了。”这就是为什么只有五大龍的原因。

这并不是因为金元素和水元素不存在；那是因为他们是失败的作品。

与五龍相比，只有一个化身的原因是，化身总是有两种龍的力量。

向她解释了这一点后，薇尔戈脸色苍白。

所以这种家伙具有两只龍的力量，它力量在蒂娜之上，任何一只几乎不可能与之相比？

她想，露法斯甚至可能无法处理这件事。露法斯说：“你实际上没有处置他，因为你不能，对吗？你打败了他，但他在最后一秒逃跑了。你不能称之为‘处置他’。”。

阿萝维纳斯说：“我不仅打败了他，我还拿走了他身体的大部分魔力和头衔，所以他几乎没有剩余的力量。事实上，我直到最近才感觉到他的存在。他可能最近才恢复到能够再次活跃起来。”。

“原因是……”

“当然，这是因为所有的龍都在活动。我想他是受其他龍的影响而变得活跃的。他的存在是如此的微弱，以至于我一开始都没有注意到。”

“你和往常一样不擅长小事情。这就是为什么你会把地毯从你下面拔出来。”

“grrrrr。。。“

因为阿萝维纳斯的存在是如此巨大，她无法进入较小的细节。

那是她的弱点。

这是因为露法斯和蒂娜是如此善于规划和利用这些细节，他们赢了。

事实证明，这位女神过去也做过同样的事情，只留下一个有能力反抗她的人。

有一个问题是，这个人是如何在露法斯和阿萝维纳斯的战斗中幸存下来的，但他可能只是暂时使用exgate逃跑。

“尽管如此，他并不是一个我们需要如此谨慎的人。他可能只有七曜中的一员那么强。甚至更少。我们可以找到他并抓住他。我们是否摆脱他将取决于他如何反应。无论如何，这是计划。虽然我认为没有必要，但你也要小心，”露法斯警告说。

“好，好的，”薇尔戈回应道。

露法斯拖着阿萝维纳斯离开了。

他们可能只知道他所在的大致地区，无法准确定位。

毕竟，他是女神的分身。

他应该像蒂娜一样善于躲藏。

然而，现在露法斯和阿萝维纳斯已经采取行动，问题解决只是时间问题。

虽然他们可能面临一些困难，但他们的目标很可能无法逃脱。

“对我来说，这是一个多么糟糕的时代！”

这个无法治愈的蛞蝓状的小家伙最初是真祖弗拉德，他独自一人大声喊叫。

他正在返回赫尔海姆的途中，他的棺材就在那里。

然而，这需要一段时间，因为他非常偏执地想避开所有人，听到每一个声音都会抽搐，并在最轻微的提示下躲藏起来。

他以前不是这样的。

过去，无论他走到哪里，他都会大胆地走，而周围的人都会关注他的情绪和反应，因为他们是必须隐藏的人。

弗拉德过去是恐惧的化身，但他现在所做的就像那些他过去随处可见的胆小的普通人一样。

这一事实让他感觉最糟糕。

“你是……薇尔戈吗？”

就在这时，一个声音向弗拉德喊道。

他抽搐了一下，吓得浑身发抖，转过身来，发现了一个可恨的漂亮男人。

当这个男人看到弗拉德时，他的失望显而易见。

“那不好。我怎么能…？我太期待她的到来了，结果我放松了障碍。我从来没有想过这会是为了这么无聊的事情。”

这让弗拉德很紧张。

不吸引人的你会叫我弗拉德，曾经被誉为所有吸血鬼的真祖，控制了所有的土地？！

多么粗鲁！他想。

然而，他没有立即猛烈抨击。

毕竟，当他被迫接受这个时代的陌生感时，他的弱点在一天的过程中被彻底打败了。

相反，他决定先观察。

他需要看看是否可以和他前面的人打架。

弗拉德得出的结论是：“我必须能够战胜他。”

已经吸取教训了！

然而，弗拉德这样想是很自然的。

那人明显虚弱了。

他的双颊凹陷，显然他的健康状况不佳。

弗拉德可以看到那人破烂的衣服上露出像棍子一样的四肢，从弗拉德的角度来看，如果有人给他呼吸，他就会摔倒。

我能做到！

我能赢！

弗拉德想。“哈哈哈……看来你不知道我是谁，小子。无知会让你付出代价的。”

过了一会儿，那人说：“真难看啊。”

“什么？”

“我说你难看。你只是想，‘他看起来很弱。我能赢。’这么小的人，只能对比他们弱的人施压……除了难看之外，你还能称他们什么呢？知道你的位置吧，你这个只懂自我保护和狡猾计算的庸人。像你这样的人对我没有用。我现在在等一位贵客。。。趁我心情好的时候消失。”

这是一次非常有效的斥责，它造成了致命的打击，导致弗拉德的豆腐渣样的精神状态被过度杀害，在他经历了一天的所有压榨之后，就这样表现了。

好的。他死了。

“我会在回家之前杀了他，”弗拉德决定。

很好。

我能赢。

我完全可以赢。

我不可能输给像这样半死的人。

这一想法表明弗拉德确实是一个非常的小人。

“很好。看来你想死！我会很高兴地吸收你的生命的血液！”

弗拉德拍打着斗篷，朝着那人的脖子猛扑过去，他的嘴巴张着要咬。

他使用了这种技能。

这是一种格斗类技能，只有吸血鬼才能使用，它可以偷走目标的生命力和他们的血液。

在过去，弗拉德曾用这项技能吸走许多人的生命，将其添加到自己的生命中，而另一个受害者就要在此时此地出生。

“哈哈哈……害怕得发抖吧！每一刻过去，你的生命都在从你身上溜走！无论你如何哭泣、哭泣，后悔都为时已晚。你现在……现在……”弗拉德本应该获得压倒性的优势，但突然，他发现有什么事情发生了。

这很奇怪。

我不觉得我能夺走他的生命。

看起来他一点也没有变弱。

事实上，情况恰恰相反。

他的活力在增长…而我的是…不，我的力量在缩水？！

“哦？哦？！”

“我告诉过你。要知道你的位置。就好像我的生命会被你这样的人偷走一样。我在考虑让你逃走……但人们似乎永远不会学习。一如既往，他们傲慢、无知，丑陋。当我遇到她时，我很高兴，因为她让我认为人性可能没有我想象的那么糟糕，但是……薇尔戈似乎很特别。”

这名男子抓住试图逃跑的弗拉德的头部时，几乎吐出了这些台词。

当他这么做的时候，他开始从受害者身上吸取更多的生命，恐惧最终控制了弗拉德的心脏。

“不过，至少你拥有的魔力是值钱的。这个机会不是每天都有……我会把它据为己有。”

这名男子偷走了弗拉德更多的生命。

然后，几分钟后，曾经谣传有无限生命的吸血鬼可怕的真祖从这个世界上完全消失了。

“你在这儿吗，萨尼夫？”

“啊，是的。我一直在等你。”

当薇尔戈拿着衣服和食物来的时候，理智的男人微笑着迎接她。

虽然他身体虚弱，但他的相貌仍然足以让见到他的微笑大多数女人晕倒。

然而，当她把物品放在他面前时，似乎并没有受到特别的影响。

“对不起，我不知道你喜欢什么，所以我只买了商店推荐的东西，”薇尔戈说。

“嗯……服装设计与过去没有太大变化。”

萨尼夫从袋子里拿出衣服仔细看了看。

不过他还是点头表示赞同；

他似乎没有什么偏好。

薇尔戈停顿了一下。“嗯？是我还是你看起来比”

“哦，我碰巧在山洞里发现了一只蝙蝠，刚刚吃完了。”

“嗯？真的没事吧？”

“它不是很好吃。”萨尼夫笑起来就像他刚刚讲了一个笑话。

一开始他看起来很喜怒无常，但事实上他很容易说话，薇尔戈想。

“尽管如此，我不能贪婪。不管它是老鼠还是青蛙。如果它可以吃，我仍然需要吃，”萨尼夫解释道。

“这听起来很刺耳。”

“是的。顺便说一句，我想问一句……你的等级很高，不是吗？在今天的世界上有很多像你这样的人吗？”

他注意到薇尔戈的高等级。

然而，这并不奇怪。

获得观察眼技能的门槛并不高，每个人都可以获得。

如果目标的等级更高，使用者将无法查看准确的面板数据，但他们仍然能够理解，至少他们看到的人更强大。

薇尔戈确信他用的就是这种技巧。

“不，没有那么多。据露法斯小姐说，平均水平实际上下降了很多。”

“露法斯…？对不起，但我从未听说过这个名字。”

“是吗？可她很出名。”

“我对外界了解不多。如果可能的话，你愿意告诉我你知道什么吗？”

在那之后，薇尔戈把她知道的一切都告诉了萨尼夫。

她告诉他200年前发生的事情，以及她最近参与的战争。

当然，她遗漏了一些细节，比如阿萝维纳斯在露法斯的指挥下。

尽管如此，她还是告诉了他生活在米兹加尔兹的普通人所知道的一切。

听到这一切后，萨尼夫看起来很惊讶。

“所以发生了这样的事情……？我想知道为什么外面的一切看起来如此混乱。”

“你当时搬到方舟了吗？”

“嗯？……是的，我想是的。我肯定发生了这样的事。我不知道发生了什么，但我肯定我在那艘方舟上，或者你叫它什么的。”

萨尼夫不明白发生了什么并不奇怪。

在与龍搏斗之前，露法斯从米兹加尔兹批发地把这块地移走，然后尽可能完整地运到方舟里。

这意味着大多数人甚至没有注意到他们被移进了方舟，直到向他们解释。萨尼夫也住在一个山洞里，所以他知道的唯一一件事就是发生了大地震，这是很自然的。

在这一切之后，他们两个到处改变话题。每隔一段时间，萨尼夫就会告诉薇尔戈一些过去的事情，这给她留下了深刻的印象。

最后，薇尔戈发现时间过得太快了，她站了起来。

“那么，原谅我不能在这里了。”

“啊，时间已经到了？当你玩得开心的时候，时间过得真快，不是吗？”

在问薇尔戈一个问题之前，萨尼夫有点伤心地笑了。“你能……再来一次吗？我想继续和你谈话。”

“我也很开心。我很快就会回来的！”薇尔戈笑着说，然后拍动翅膀飞走了。

看着她飞走，萨尼夫平静地笑了。

“薇尔戈……嗯？这是我第一次看到如此清晰的灵魂，”

萨尼夫在回到他的山洞之前喃喃自语。

我终于找到了我想要的。。。

文库九番外 野生的Exboss出现了！ 4

在第一天之后，薇尔戈经常造访萨尼夫。

当她想到这一点时，薇尔戈意识到她没有太多可以用来放松的朋友。

濑衣不仅仅是一个朋友，从薇尔戈的角度来看，其他十三星和露法斯更像是上级。

而前英雄的聚会也有点不同于她的普通朋友，最好形容为亲密的熟人。

以天翼族的标准来看，薇尔戈还年轻到可以被称为孩子。

在她和露法斯离开森林之前，她没有朋友，对她来说，一开始住在森林里是很奇怪的。

她正处于需要朋友的年龄，所以薇尔戈很快就和萨尼夫亲近起来。

就他而言，萨尼夫似乎喜欢薇尔戈的来访，每次她来，他似乎很高兴见到她。

“然后埃戈克多斯还在人形时就开始吃杂草了！”薇尔戈说。

“哈哈哈！那一定是一个名场面！我本来想看的。”萨尼夫是一个很好的听众，他会及时以正确的方式回应薇尔戈的故事，这让她说话显得更加有趣。

这几天，萨尼夫的肤色也开始好转，到现在，他已经恢复了以前的美丽。

他现在也穿上了合适的衣服，而不是以前的破烂衣服。

他的衣服在地球上很像乔哈（chokha），一套传统的格鲁吉亚服装，是黑色的，有金色的线。

戴着它给了萨尼夫一种神秘、高贵的尊严。

薇尔戈在和他谈话时不再过于拘谨，在这一点上，她完全信任萨尼夫。

他们的友好交谈自始至终都是平静友好的，但也有一次，气氛令人不安。

它发生在薇尔戈提到一个特别的名字时。

“你知道，濑衣君很了不起。就等级而言，他很低，但即使如此，他克服了恐惧，总是向前直行……”

萨尼夫停顿了一下。“濑衣？”他问道，“抱歉，这个人对你来说是什么？”

“嗯？嗯……他是我非常钦佩的人，而且……嗯……”

薇尔戈很少像萨尼夫问这个问题时那样结结巴巴。

她也转过头来，脸红了。

萨尼夫并不是一个沉默寡言的人。

这种反应确切地告诉他薇尔戈对他从未见过的濑衣有什么样的感觉。

萨尼夫脸上毫无表情，这令人恐惧，尽管薇尔戈并没有看到这一点，因为她避开了他眼睛。

然而，当薇尔戈回头看他时，萨尼夫已经恢复了他平常愉快的笑容。

“我明白了。顺便说一句，我想听听你之前提到的那个移动的魔偶。”

“是的，好吧！”

这显然是试图改变话题。

萨尼夫试图引导对话，似乎他不想听到薇尔戈谈论濑衣，但薇尔戈没有注意到这一点。

最终，随着两人继续聊天，气氛恢复到了平时的平静。

然而，就在那一刻，萨尼夫善良的眼睛后面开始产生一种阴郁的情绪。

几天后，薇尔戈再次去看地球上的濑衣。

他们一起在城市里散步，一起看电影，一起吃饭，甚至参观了一个游乐园。

当他们两人越来越亲密时，他们正在为一段关系的所有选项打勾。

然而，他们两人都无法迈出最后一步。

所以，薇尔戈决定今天鼓起勇气。

他们在一起的时间不长，所以她觉得需要尽快解决这个问题。

驱使她的是勇气和恐慌感。

薇尔戈害怕让太多的时间流逝。

日落的特殊光线照射在夫妇、带着孩子的父母和一群男人身上，他们坚持认为他们不需要平等的爱，因为他们在游乐园里玩得很开心。

公园的吉祥物在四处游荡，手里拿着气球。

他们中没有一个人像濑衣和薇尔戈一样害怕。

所有夫妇都有可能因死亡而分居，但他们中的大多数人仍然有基本相同的时间与伴侣生活和分享。

薇尔戈嫉妒那些人，她想变得像他们一样。

这就是她今天束腰的原因；

她需要勇敢。

“嗯……”

“薇尔戈。”

薇尔戈一做好准备，就要向前走，濑衣开口了。

虽然他并没有这样做的意图，但濑衣削弱了薇尔戈的决心。

然而，他似乎没有注意到。

“我喜欢你，”他说，脸上带着严肃的表情。

“啊？！”

突然的坦白和意想不到的时机让薇尔戈的脸变红了。

当她的眼睛游动的时候，她的心怦怦直跳。

他在等答案。

这不是你一直在等的话吗？！她想。

薇尔戈满怀期待地抬头看着濑衣，终于注意到了。

濑衣看起来比平时更严肃，他的脸上充满了悲伤的表情，好像有人要说他们不想说的话。

不……他不会说我一直在等着听的话。

恰恰相反……他会说一件我不想让他说的话，不是吗？

“但是，我们生活的时间框架太不一样了。从你的角度来看，我的寿命甚至比狗的还短，我很快就会离去。”

停下！薇尔戈想大喊一声。

（我不想听！即使你不告诉我，我也知道！尽管如此，我仍然在这里。你为什么这么说？！）薇尔戈想大声喊道：

“我……我喜欢你，所以我不想让你不开心。我想即使我死了，你也会像现在这样。我这样占用你的时间是否合适，最近一直在我脑海里……所以……”

（那又怎么样？不，我不想听！如果我让他说，一切就到此为止！）

在她注意到之前，薇尔戈的眼睛里流出了泪水。

看到这一幕，濑衣很惊讶。“不……不是我开始讨厌你或其他什么，薇尔戈！我只是……”

“濑衣，你……濑衣，你个白吃！”

薇尔戈试图克制的情绪突然爆发，表现为对濑衣的侮辱。

在那次爆发之后，薇尔戈再也受不了了，所以她跑掉了。

在慌乱中，濑衣试图追上她，但因为他是一个如此诚实和认真的人，他忍不住想到了不必要的事情。

不追她不是更好吗？

如果他立即追，他可能会抓住她。

然而，濑衣的犹豫是致命的。

当她看到他停下来时，薇尔戈伤心地看了濑衣一眼，然后消失了。

濑衣只能站在那里，茫然地盯着她所在的地方。

他从来都不想让她哭。

他只是想让她开心。

这就是濑衣说这些话的原因。

这是他对终有一天会到来的结局的所有担忧的结论，也是她会在他们分手时哭泣的想法。

看到她那样哭后，濑衣开始觉得自己犯了一个大错。

“你不应该那样做，boy。”

一个声音对他喊道，濑衣本能地转过身来，看到了个盛装的吉祥物。

这个游乐园的吉祥物叫火兔，是一只可爱的两足兔子，它的头经常着火。

吉祥物慢慢地把头摘下来，露出了濑衣熟悉的一张脸。

它是皇道十三星之一，巨蟹卡基诺斯。

他和薇尔戈住在同一个世界。

“哈？卡卡基诺斯？你在这里干什么？”

卡基诺斯自豪地笑着说：“这是一份兼职工作。我认为最好是通过兼职来真正了解这个世界的文化，所以我得到了露法斯小姐的允许。”。

然后，当他看着濑衣的眼睛时，他的表情变得严肃起来。

“濑衣，my boy，刚才的话……让我以一个男人的身份告诉你：这是bad的。这不是你应该说的。”

有一段时间，濑衣什么也说不出来，但他最终还是挤出了一句，“我知道，但是。。。

“但是？然而？仍然？即使如此？不，不，不。这些都只是借口。我知道你想说什么：‘但我做出了这个选择是为了薇尔戈的幸福。我不会活很长时间，所以如果我让她走，对她最好。即使经历了这一切，我的决定最终应该是正确的。’”

卡基诺斯停顿了一下。

“就是这样，不是吗？”

卡基诺斯对一切都是对的。

他看透了濑衣所想的一切。

卡基诺斯很愚蠢，但他不是白痴。

濑衣被他的话压垮了，垂下头来。

“听我说，濑衣，Myboy。有件事你应该学。你试图通过玩脚跟来解决一切。但是你看……玩脚跟不是借口。全世界有很多人认为成为脚跟意味着他们可以做什么或说什么。因为他们为了别人而被恨，他们认为说残忍、伤害性的话是可以的。哈哈哈！这是一个没问题的问题。在我看来，他们都是被误解的混蛋，”

卡基诺斯笑着耸耸肩说。“为了别人而被恨……我明白了。从文字上看，这是一种很棒的自我牺牲，但实际上是伪装的自恋。大多数这样的人只是因为他们扮演了这个角色而喝醉了。你不是为了薇尔戈才退出的。你是因为薇尔戈才参加的。”

“那不是……”

“哦，你是说我错了？那么我想让你告诉我……你准备好了一个听起来合适的借口来掩饰一切，减轻你心中的负担，”

卡基诺斯说。

濑衣什么也没说，而是保持沉默的内疚。

最终，解释自己只是为了让自己看起来更好。

在那一点上，这只是一个借口。

濑衣无论拿出多少好的逻辑，都无法改变他伤害了薇尔戈并让她哭泣的事实。

卡基诺斯戳了戳他面前那个陷入困境的男孩的前额，笑了起来。

“你变得诚实真好。这是起点。如果有一堵墙你需要克服，那么你可以依靠露法斯小姐或我。简单一点。”

“我……你说得对，我需要向薇尔戈道歉！我说了一些可怕的话。。。

“是的，这是你首先要做的。别担心。她冷静下来后会回来的。当她冷静下来时，向她道歉，然后向她坦白！”

听了卡基诺斯的建议后，濑衣的心情变得轻松了一点。

虽然他平时表现得很愚蠢，但他仍然是皇道十三星之一。

他比濑衣有更多的生活经验。

是的，尽管卡基诺斯是单身，但他之所以能够给出这样的建议，是因为随着年龄的增长，他有了智慧。

然而，如果他在保持冷静的同时设法离开，他就不会是螃蟹了。

就在这时，公园的一位经理走近了卡基诺斯。“嘿，兼职！你敢脱下那身戏服的头！这是一个充满梦想的公园！”

“s-sorry！这一切都有一个非常深刻的原因……”

“闭嘴！你被解雇了！”

“哦？！”

和往常一样，他只是有点难过。

但这对卡基诺斯来说很正常。

“濑衣…你这个笨蛋……”

薇尔戈回米兹加尔兹后沮丧地走着，喃喃自语。

她知道濑衣说的话是出于好意，但她还是不想让他这么说。

这就是为什么她无法阻止自己情绪化，一边大声辱骂一边逃跑。

我不知道下次见到他时该怎么面对他。

事实上，如果我再见到他，他可能会继续走下去……她不知道该怎么办，薇尔戈只是继续跋涉，没有目的地。

“怎么了？为什么脸拉这么长？”

被叫住后，薇尔戈抬起头来，发现了萨尼夫，那个她最近亲近的男人，看起来很担心。

她环顾四周，发现自己在他的山洞里，然后薇尔戈意识到她一定是无意中来到这里的。

甚至连薇尔戈自己都不知道她为什么会来这里。

就好像她是在不知不觉中被带到这里的……

就好像她的腿刚刚自然地把她带到了这个地方。

这种令人毛骨悚然的事件通常会让人感觉到。

然而，薇尔戈并没有处于正确的心态，所以她并没有注意到这么简单的事情。

“眼泪不适合你可爱的脸。如果你愿意，你可以告诉我你的担忧。也许大声说出来会减轻你的负担。我愿意帮助你，”萨尼夫说。

他的声音渗透到她受伤的内心深处，似乎有一种神秘的力量让薇尔戈感到如释重负。

通常情况下，薇尔戈现在很可能已经意识到出了什么问题。

她会觉得奇怪的是，看到一个她只是从一个公正的角度认识的人，并开始质疑事情，她会感到如此宽慰。

然而，薇尔戈目前无法做到这一点。

她只是照着别人说的做了，当她倾吐出所有的忧虑时，她陷入了一种如释重负的感觉。

薇尔戈停止说话，萨尼夫最终做出了回应，似乎对她深表同情。

“哦，你这个可怜的家伙……想想他甚至都没有意识到你的感情，尽管它们很高尚。”萨尼夫把手放在薇尔戈的肩膀上安慰她。

“太可悲了。我肯定那个人甚至没有意识到自己有多幸运。如果是我，我永远不会让你有这种感觉，”萨尼夫说，叹了口气，强调他的愤怒。

然后，他再次转身面对薇尔戈，把他的脸靠近她的脸。

“但取决于你怎么想，这可能是件好事。我听了你的故事后就明白了。那个人配不上你。”

“嗯？”薇尔戈停顿了一下。

“萨尼夫……”

“嘿，薇尔戈，你觉得我怎么样？如果你能把我当成一个男人，我会很高兴……”

就在这里，薇尔戈终于注意到了一些奇怪的事情。

他的讲话像往常一样温柔，但萨尼夫的某些方面似乎仍然不同，危险……

薇尔戈可以感觉到他的行为背后隐藏着一些黑暗和险恶的情绪。

然而，即使她想离开一点，萨尼夫的手紧紧抓住薇尔戈的肩膀，不肯放手。

萨尼夫承认：“请允许我向你告白。我非常喜欢你。不是出于友谊，而是出于一种天生的男人和女人之间的友谊。我渴望你嫁给我。”。

这是一个直截了当的告白，没有办法误解它。

当她听到这个她只认为是一个朋友的人的意外的告白时，薇尔戈的脸涨红了。

我觉得萨尼夫很酷，他也很漂亮。

我相信女人们不会放过他。

诚然，他很有绅士风度，谈话也很有趣。

但……即便如此，薇尔戈也无法忘记南十字濑衣。

“嗯……我很感谢你的感受，但我……”薇尔戈支支吾吾。

“是这样吗？太糟糕了。”萨尼夫显然毫无保留地很失望。

看到这一点，薇尔戈感到内疚，但下一刻发生的事情让所有的内疚都烟消云散了。

薇尔戈看到了萨尼夫的脸。

这是薇尔戈从未见过的毫无表情的样子，但只有他的眼睛里充满了激情的火焰。

“这确实令人失望。然而，我有无限的时间在我这边。我打算等你改变主意，无论这可能需要多长时间。”

“萨尼夫？”

“我不会把你交给任何其他人……更不用说让你哭泣的人，一个没有勇气接受你和你的感受的人。是的，我永远不会让你走。这是我第一次看到像你这样心地清明的人，也是我第一次想要一个人。我相信这就是他们所说的一见钟情。

“嘿，你吓到我了，你知道吗？放开我……”

“不要。”

萨尼夫把手放在薇尔戈身上，薇尔戈困得很厉害，眼皮很沉。

事实上，薇尔戈是1000级，虽然她还不成熟，但她仍然是皇道十三星的一员。

她对负面效应有抵抗力是很自然的，睡眠本不应该对她起作用。

事实上，萨尼夫成功地刺穿了这些抗性是不正常的。

“濑…我…”最终，薇尔戈无法再抵抗，睡着了，萨尼夫紧紧拥抱着她柔弱的身体。

文库九番外 野生的Exboss出现了！ 5

在过去，女神把六条龍——强大的龙——带到了世界上。

他们是维护世界平衡的仲裁员，每个人都体现了世界上存在的七种元素之一。

日龍、月龍、火龍、土龍和木龍都掌管着各自的元素。

最后，是女神的化身，是阿萝维纳斯的一个分支，与她的记忆和她的一部分力量一起出生，以成为她的代表。

作为龍的首领，化身被赋予了女神最喜欢的两种元素——水和金的双重元素。

这个将成为女神代理人的龍被命名为天龍，以表示它充满了天意。

虽然它被认为有点像女神的克隆体，但天龍被赋予了一个男性的身体，以进一步增强其战斗力。

然而，当一切都开始出错时，这种情况最有可能发生。

为了更好地领导人们，他被赋予了观察他们灵魂颜色的能力。

那些善良人的灵魂是白色的，而邪恶的人的灵魂是黑色的。

在这个特殊的能力的作用下，他可以在其他人都不愿意的时候判断那些纯洁的人和那些邪恶的人。

女神赋予他的使命是迫害邪恶，保护善良。

这是第二个错误。

因为那双眼睛，他最终走错了路。

黑色人，黑色人，黑色人每个人，到处都是黑色人。

对他来说，最不令人反感的灵魂是那些新生儿的灵魂，他们生来是灰色的，因为他们缺乏善良或邪恶。

随着人们的成长，他们的灵魂逐渐变暗，离理想的白色越来越远。

只有少数人倾向于善良。

绝大多数是黑色人，他们都是短暂而软弱的。

龍很伤心。

为什么人类如此悲惨？

为什么他们这么容易走上邪恶的道路？

一小部分好人因为他们的善良本性而成为饲料，被迫在一生中遭受不幸，直到死亡，却没有得到回报。

与此同时，作恶者越是善于欺骗和利用他人，他们就越能够把不幸堆在别人身上，而他们自己也能够啜饮甘甜的花蜜而感到幸福。

正义并没有战胜邪恶。

谁赢了谁就伸张正义。

龍很生气。

不，世界不应该这边样。

因此，龍按照他的职责行事，并作出了判决。

他大发雷霆，无视女神的话，试图净化世界上黑色灵魂的人，只留下那些纯洁的白色灵魂。

然而，如果占世界99%的邪恶的人必须被杀才能拯救仅有的1%，那么人类世界将不再能够运作。

诚然，那些有白色灵魂的人应该受到赞扬，但如果剩下的都是婴儿和圣人，他们无法计算盈亏，那么社会和整个人类世界又怎能生存下去呢？

如果世界上只有好人，那么每个人都会幸福的想法既不好也不现实。！

事实上，这只在童话中被允许。

现实是不同的。

事实上，人们需要能够计算盈亏，能够做出有时必要的无情决定，才能使世界发生转变。

人是有智慧的生物，这会带来某种程度的恶性。

拥有智慧也意味着拥有狡猾。

如果邪恶从人们身上消失，那么剩下的将是没有智慧的人，比如亚当和夏娃。

他们将不再是真正的人。

相反，它们更像猴子。

当然，这并不意味着世界上真正不可救药的邪恶应该受到尊重。

人类有自己的规则来保护群体，也有需要尊重的规则。

这些规则被称为法律，必须遵守。

那些不能这样做的人可以自由地接受评判。

这一切都意味着那些不能遵守规则的人是多余的。

这也遵循了自然规律，即使在动物王国，这些离群者也会被驱逐出这个群体。

从另一个角度来看，那些能够遵守规则的人被认为是能融入的，即使他们是邪恶的，他们永远不会因此受到迫害。

如果一个伪君子一路撒谎直到死亡，欺骗所有人，那么他们与真实的好人没有什么不同。

另一方面，如果一个人违反法律，将正义感强加给他人，那么他们将被视为与社会不相容，并为此受到审判，无论他们的意图有多好。

总之，人的世界的正义是智慧和理性的世界。

在它里面被认为是邪恶的东西基本上就是缺乏这些品质。

天龍不明白这一点。

他能看到一个人灵魂的颜色，只能对那些邪恶的人表示厌恶，而对那些善良的人表示珍视。

在某种意义上，他是纯洁的。

然而，纯洁不是借口。

他的动机是什么并不重要。

屠杀绝大多数人会使他成为邪神，而不是神的代理人，他的行为会被视为诅咒，而不是神的审判。

因此，他因自己的行为而受到审判是很自然的。

那些严重偏离团体规则的人将被淘汰。

即使是龍也不例外。

“这太奇怪了。为什么他失败得这么厉害？因为他是个男人？因为我给了他太多的力量？或者可能是因为他能看到人们灵魂的颜色？嗯……好吧，不管怎样。让我们把这次失败作为未来的教训，现在就摆脱他。干得好。现在是时候消失了。”

他听到的最后东西是女神的声音。

令人恼火的无忧无虑的通知是一种迫在眉睫、不可避免的死亡。

正如蒂娜无法抗拒被接管一样，他也无法抗拒女神作为其分支的意志。

因此，太过理想化人类的可怜的天龍被女神抹去了。

后来，他的名字会被日龍单方面盗走，他已经接管了龍的领导地位。

后来，阿萝维纳斯将创造厄洛斯作为对水龍的测试尝试，但最终，他是一个失败的人，也会逃脱。

因此，这位女神最终实现了平衡，在省略了龍的角色后，创造了一个化身，剃去了很多力量，并使他们的性别和个性尽可能接近她自己。

这些化身的最新版本是蒂娜，这意味着即使所有这些都不能阻止他们反抗她。

这位女神真的做不好事情。

然而，天龍，更确切地说，前天龍并没有完全死亡。

他所有的玛娜都被夺走了，作为女神的分支和龍被摧毁了。

然而，他的人类部分还活着，所以他勉强活了下来。

当创造化身时，女神总是从人类宿主中诞生它们。

他有人类的父母，就像蒂娜一样。

他和其他的龍不同，它们是从无到有完全形成的。

他作为一个人类出生是为了更好地理解他作为神性之子的角色，因此他可以更接近整个人类，与他们融为一体。

这反过来又使他摆脱了困境。

然而，即使他活了下来，他也失去了所有的力量。

最重要的是，如果阿萝维纳斯找到他，他肯定会被彻底抹去，所以他别无选择，只能丢脸地跑开藏起来。

由于无法走出去与整个世界互动，他只能躲起来，害怕女神的愤怒。

通常情况下，这将是它的结束。

他很可能永远无法行动，而藏匿是他唯一的选择。

起初，他无法完全放弃，他用剩下的一点力量作为女神的化身来阻止自己的时间，无限期地延长自己的寿命，以求生存。

他相信，总有一天，我的机会会到来。

总有一天，我会卷土重来。

然而，一百年过去了。

然后，一千，一万，最终放弃接管了他的心。

这一切从一开始就是不可能的。

即使是龍在女神面前也基本上是尘土。

不仅仅是龍甚至米兹加尔兹和宇宙的其他地方对她来说都只是一个斑点。

我怎么能打败这样的人？

i、

谁失去了龍的力量？这次放弃使他失去了所有的希望，最终，他允许自己的时间再次移动。

他有很长的寿命，但作为一个体内时间处于活动状态的生物，他最终会到达生命的尽头。

否则他就会饿死。

在彻底陷入绝望之后，他作为一个卑鄙的人寻求和平的结局。

如果让他一个人呆着，那人肯定会死得无人注意。

该男子本人也认为这是一个不错的选择。

人的世界没有希望，没有正义，我存在的理由也被女神拒绝了。

我什么都不想要，世界上也不存在任何美。

所以我最好就这样消失……他想。

“嗯……蒂娜？”

这就是为什么他听到的声音就像是幸福的福音来到了他的身边。

在设置了人类排斥屏障之后，任何人都不应该能够靠近。

然而，女孩有一个手镯，可以找到女神的代理人并将她传送到那里。

手镯把薇尔戈带到了他身边，他和蒂娜有着相同的特征。

看到这个女孩，这个男人的呼吸卡在喉咙里。

多漂亮啊，他想。

他没有看她的脸或身材。

他看到的灵魂比他见过的任何人都要白。

他受到的打击就像闪电。

这是他出生以来第一次爱上一个人。

第一次，他找到了他想要的东西或人。

花在与女孩薇尔戈交谈上的时间成为了这个男人不可替代的财富，他每天都在等待她的到来。

这可能是他第一次觉得活着是件好事，也是他第一次感到幸福。

她让他快乐，给他的生活带来欢乐，并让他体验快乐。

他失去了生存的意志，但它又在他心中沸腾。

我想永远看到那个微笑，他想。

当她兴高采烈地说起另一个叫“南十字濑衣”的男人时，他终于意识到自己爱上了她，并意识到嫉妒是什么感觉。

是的，当她含着泪水走向他时，他意识到愤怒和仇恨是什么感觉。

（啊，我现在明白了。难怪他们都染黑了。）

事实上，他内心甚至存在着如此泛滥、无法控制的情绪，这让这个男人感到惊讶。

（我希望她永远保持微笑，他想。我从不想看到她哭。）

这就是为什么他不能原谅那个让她流泪的男人。

听说这个男人的寿命将意味着离开薇尔戈很快使这种感觉更糟。

总有一天，她会再次哭泣。

总有一天，当她失去这个男人时，她会悲叹不已。

他停顿了一下。

不可原谅。

他想，决不能让这种事发生。

这就是为什么萨尼夫解决了以下问题。

我会保护这个女孩的笑容，即使我不得不绑架她。

世界不再重要了。

他不再关心米兹加尔兹发生了什么，女神的想法，或者其他任何事情。

对萨尼夫来说，无论是他作为龍的使命，还是他作为神代理人的使命，都不值得再去思考。

我只能为一个人活着。

如果我有力量保护这个女孩，那对我来说没关系。

所以，萨尼夫让薇尔戈睡着了，决定强行把她带走。

她可能会因为这个而怨恨我，但这对我来说没关系。

她甚至可能会恨我，但那也是……不，我不想那样。

想象一下，我几乎要哭了。

不过，我可以为她做任何事。

我可以为她变成恶魔。

我可以让整个世界成为我的敌人。

我甚至可以俯视女神。

为了这个女孩的微笑，我会很高兴地被其他人憎恨。

是的，让我们把世界变成敌人。

萨尼夫深情地看着熟睡的女孩。

然后，他把嘴唇靠近了她的嘴唇……他犹豫了一下。

“不，这不是绅士风度。这必须是相互的。”

在那之后，他用自己的力量作为女神的一个分支来阅读薇尔戈的记忆，特别注意避免她更多的私人时刻。

（就我现在这样，我不能把她带走。我没有力量。）

据薇尔戈说，在这个年代，除了她之外，还有许多其他1000级的怪物。

萨尼夫并没有傲慢到相信他可以逃离他们，所以他在薇尔戈的记忆中寻找一些可以让他重新获得完整状态的东西。

他想要的是一块类似于高纯度玛娜的东西。

如果萨尼夫能够做到这一点，他甚至可以重建自己的龍体。

但这样的事情是不可能很方便的……

“有了，”萨尼夫停顿片刻后说。

萨尼夫发现高纯度玛娜就在附近。

这不仅仅是一个措辞的转折。

他要找的东西真的被扔在了地上，好像没什么关系似的。

那是在月球上，在玛法尔塔的一个储藏室的后面。

知道这样一件特别危险的物品被当作垃圾对待，萨尼夫的头就疼了。

另一方面，这也意味着薇尔戈的主人疯了，竟然把这样的东西放在储藏室的后面。

萨尼夫很幸运，薇尔戈记得它，他同样幸运的是，她的主人似乎忘记了它。

萨尼夫小心地在出口处的空间中制造了一条裂缝，并把手伸了进去。

很快，在任何人注意到之前，但不要着急。

基本上在一瞬间，他从储藏室拿走了他想要的东西，关上了大门。

他手里拿着的是露法斯不久前创造的东西，却完全忘记了的——一个金苹果。

文库九番外 野生的Exboss出现了！ 6

萨尼夫是龍。

更具体地说，他是一个拥有龍力量的化身。

他过去违背了女神的意志，被进行了净化，导致阿萝维纳斯获得了他的头衔和权力。

在魔力被夺走后，萨尼夫失去了力量，降到了低于七曜的水平。

他没有办法从这个状态中恢复过来，他只能慢慢腐烂，就应该这样。

这一切都是因为他失去了魔力。

如果他重新获得法力，他可以很容易地恢复他的力量。

然而，如果他试图收集足够的魔力来重建龍的力量，那么即使像女神这样粗心的人也会注意到这种差异，他就会被找到。

这就是他被困住的原因。

确实没有追索权。

然而，他确实有一种方法，就是可以通过金苹果的特性来重获昔日的荣耀。

金苹果是女神过去应该剥夺的人类的禁果。

这种水果含有大量的玛娜，使萨尼夫能够迅速恢复身体。

他作为神性代理人的力量和他作为龍的力量随着每一口而回来。

然而，即使他的力量完全恢复，米兹加尔兹也有太多可怕的强大生物。

有魔神王，女神当前的化身，恶魔王，妖精姬，海洋之王，狮子王，和其余的皇道十三星。

更不用说贤王、天空王、吸血姬以及200年前的所有英雄了。

最重要的是：黑翼征服者。

萨尼夫并没有傲慢到相信他能打败所有人并取得胜利。

即使是拥有两条龍力量的他，也无法正面击败所有这些人物。

于是，萨尼夫带着薇尔戈从米兹加尔兹消失了。

那天，日本，或者更确切地说，地球被乌云笼罩。

这些云横穿大陆，看起来就像恒星本身开始高速旋转一样，因为旋转的物体挡住了阳光，将地球困在黑暗中。

起初，人们只是认为今天的天气很糟糕。

然而，他们最终意识到有什么不正常的事情正在发生，当每个国家的代表看着他们的人造卫星传送给他们的图像时，他们在恐惧中崩溃了。

有一条疯狂的大蛇，或者更确切地说，是一条龙，在地球上盘旋，覆盖着它。

无论每个国家在这方面做得多么出色，他们都无法隐藏这些信息。

这一史无前例的消息像闪电般传遍全世界，震撼了人们的心灵。

当然，人类对这种威胁进行了报复。

全世界的军队都动员起来，组成了一个统一战线，并发射了他们的战斗机。

他们用尽全力攻击巨龙，甚至使用了他们的核武器。

然而，这些都不起作用。

不管他们做了什么，龙仍然保持着，完全无动于衷，因为它藏匿在地球上。

没有人确切知道发生了什么。

情况远远超出了他们的理解，就任何人所知，这么大的东西在物理上都不可能存在。

只有少数人准确地理解了情况。

“那是什么……该死的……”

濑衣抬头看着天空，茫然地盯着这不可能的情况。

他知道那是什么；

这是一只龍，一年前他在米兹加尔兹的最后一场战斗中看到了它。

它也是怪物中的怪物，即使世界上的一切都颠倒了，他也无法战胜它。

让他困惑的是为什么一个人在这个维度，围绕着地球。

难道这一切不该结束吗？

阿萝维纳斯是这一切的源头，她被击败了，冲突本应结束。

即便如此，即使是维纳斯也不会像地球那样卷入她的问题。

“濑衣，我的宝贝！”

“卡基诺斯！”

那个来自异世界的人跑到濑衣那里，知道他的情况。

卡基诺斯似乎也没有料到这种情况，因为他的表情流露出他的恐慌和不耐烦。

“怎么回事？！”

“我怎么知道？！那是条龍，不是吗？！”濑衣问道。

“是的！但是……这不同于我们与龍的搏斗……”卡基诺斯拖尾说。“首先，露法斯小姐不可能允许这样。”

龍是按照女神的命令行事的仲裁者。

然而，女神现在在露法斯的指挥下。

她决不会允许这样鲁莽的事情发生。

这意味着只剩下两种可能性。

要么是女神忽视了露法斯，再次横冲直撞，要么是这条龍忽视了女神。

不管怎样，都不会有更糟糕的情况。

如果龍出现在米兹加尔兹，就不会有问题了。

露法斯会很快轻松地压制住它，尽管可能需要一些时间才能完全解决这种问题，但那个世界的人们已经习惯了这种奇怪的事件。

然而，这是地球，不是一些幻想世界。

世界人民没有能力应付这种荒谬的局面，也无法理解和适应这种局面。

最重要的是，无论他们携带什么武器，他们都无法打败龍。

现在，卡基诺斯是在场的唯一一个可能能够对付龍的人，但这对他来说太难了。

“无论如何，我们应该先等着看会发生什么，”卡基诺斯建议道。

“露法斯小姐和其他人应该注意到即将发生的事情。我们应等待他们反击……”

一个陌生的男性声音打断了我们的话，“那是不可能的。”。

声音的主人带着明显的虚幻之美，他不可能是日本人。

他还把熟睡的薇尔戈抱在怀里。

“薇尔戈！”

濑衣一看到这一幕就跳了出来，好像有人在他身下生火一样。

然而，濑衣的手从未达到他的目标，因为他被一堵看不见的墙拦住并击退。

他被弹得太厉害了，以至于撞到了附近停着的一辆车上，用冲力把它推倒。

当他终于停下来并设法站起来时，濑衣站不稳。

“那么你是南十字濑衣？”

“啊……没错。你是谁？你打算对薇尔戈做什么？！”

“嗯……”

萨尼夫观察了濑衣一会儿，然后叹了口气，似乎完全失望了。

“你的灵魂颜色是有点白……但你很普通。你一点都不突出。我不明白为什么你如此受薇尔戈的宠爱。”

“回答我的问题！”濑衣喊道。

“我什么都不会做。她对我也很重要。我保证我会礼貌地对待她，”萨尼夫一边爱抚着薇尔戈的头发一边说。“我只是来给你一份声明。”

“什么……”

“我要娶薇尔戈。你配不上她。”萨尼夫的话激怒了濑衣。

当然会的。

一个陌生的男人刚刚出现，抱着他爱的女孩，并宣布他将带走她。

即使是一向温和、平和的濑衣，也会因为这样的事情而采取暴力行动。

“对于一个不知从哪里来的人来说，这是一种片面的对话。我不认识你。你以为你是谁？”卡基诺斯问道。

“你的等级……”萨尼夫停顿了一下说。“我猜你是皇道十三星之一吧？”

“哦？那么你听说过me。但是你认识我，而我不认识你，这是不公平的。你能帮我介绍一下你自己吗？”卡基诺斯问道，试图把它掩饰成一个笑话。

卡基诺斯当时真正想要的是信息。

知道为什么什么都解决不了。

重要的是这个人的身份，他有什么力量，他的目标是什么。

卡基诺斯需要做的第一件事就是尽可能多地收集这些信息。

“我的名字叫萨尼夫。在过去，我有天龍的头衔。”

“天龍…？哈哈哈哈哈。我知道天龍，但他不是你。”

“我想你在说日龍？他只是碰巧是在我倒下后被授予龍领导权的。就这样，”萨尼夫解释道。

这让卡基诺斯停顿了一下。

这个男人的真身是在上面旋转的双头龍吗？

双头。不是两条龍，而是一朵有两个头的，尽管把它叫做双头可能更清楚。

起初，卡基诺斯以为上面有两条龍，但事实并非如此。

这是一只拥有两倍力量的龍。

这意味着这个人所说的话有一定的可信度。

现在我想起来了，日龍和其他的龍之间没有太大的区别，尽管他声称自己是领导者。

事实上，地球上的大毒蛇不是更强壮吗？

那么，如果有另一只天龍，一只显然比其他龍更强壮的天龍呢？

支持这一理论的事实是，龍群显然缺少两个元素。

据说女神的化身蒂娜填补了这个漏洞，但显然她和龍之间的力量差距很大。

然而，如果早在她的时代之前就有水和金的龍，并且这些龍有一个领导者，那么一切都是有意义的。

“那么，你想要干什么，插手这样一个不相关的世界？”

“米兹加尔兹已经在女神的手中。这不是一个我可以做任何事情或以任何方式影响的世界，所以我决定把这个世界作为我的新家，成为它的神。我会让薇尔戈成为我的配偶。她将和我一起作为它的女神来管理这个世界。”

“你确定你能做这样的事吗？”卡基诺斯问道。“你不明白现在的米兹加尔兹。我相信你会马上被露法斯小姐和其他十三星打败。”

“我能。这毕竟是我的能力，”萨尼夫说。

所有的龍都有一种独特的技能，名字相同，但效果不同。

技能名称：ouroboros。正是这种技能在不久前给十三颗星带来了很多麻烦。

当然，萨尼夫也有同样的技能。

“放心。我的独特能力不是攻击性的。这项技能是用来保护世界的。通过用我的龍的魔法身体覆盖世界，我可以在维度之间淹没我自己和世界，以防止所有攻击。这就是我的技能，龍的效果。没有人能找到一个不断移动、看不见和未被发现的隐藏世界。

“这比我想象的还要麻烦，”卡基诺斯呻吟道。

阿萝维纳斯和露法斯站在同一边，只要女神在身边，他们就能解决大多数问题。

然而，女神既不是全能的，也不是无所不知的。

她有一个弱点，即她存在的规模太大，以至于她发现自己无法专注于小细节。

这就是为什么她忽视了露法斯的计划，也就是为什么在蒂娜躲起来时无法立即找到蒂娜的原因。

要求阿萝维纳斯找到一个在维度之间不断流动的世界就像要求某人找到一个跳入流动河流的微生物。

她可以简单地把整条河都吹走，杀死萨尼夫和其他所有人，但要想单独找到萨尼夫将是一项非常艰巨的任务。

首先，露法斯和其他人处于另一个维度。

虽然他们会立即注意到他们的世界中是否有问题，但他们并没有持续监控这个维度的变化，因此他们可能需要很长时间才能注意到这里的问题。

他们很可能最终会这样看，担心薇尔戈和卡基诺斯都已经有一段时间没有回来了，但这可能需要几天的时间。

不过，在那次交流之后，卡基诺斯还是理解了一些事情。

与其他龍不同的是，萨尼夫的身体并不是天上的龙。

他的主体实际上是站在他们面前的那个人

“而且……”

萨尼夫使用了另一种技能。

当他做到这一点时，人们、城镇和整个日本，或者更确切地说，整个地球都被黄金包裹起来，变成了沉默而静止的金色雕像。

黄金的入侵瞬间吞噬了整个世界，之后剩下的活跃分子只有濑衣和卡基诺斯。

“这也是我的技能，龍。它识别我保护的世界公民，并将他们转化为黄金雕像。人们之所以犯罪，是因为他们是人，只要他们是不活跃的雕像，就不会有人受到伤害，也不会有人造成伤害。那些成为黄金的人将在这个星球的一个周期（24小时）后碎裂到地上，新的生命将从壤土中发芽。这个星球太贪婪了。我会抹去一切，让一切回到它曾经的样子，把它变成一个美丽的世界，让我和我的女神统治。”

“什么…？！”

“然而，我会给你一个机会。即使你是腐烂的，你是薇尔戈选择的人……”萨尼夫承认。

“如果我不以某种方式声称自己战胜了你而继续采取这一行动，我会感到有些遗憾。这也是我告诉你我的能力的原因。因此，我向你挑战。在这个世界毁灭的时候，试着从我手中夺回薇尔戈。”

这场战斗的结果已经一成不变。

濑衣没有办法打败龍。

没错，他在米兹加尔兹变得更强壮了，但他的力量仍然在一个生物的合理范围内。

他无法与一只已经远远超出自然生物领地的龍作战。

萨尼夫之所以将濑衣和卡基诺斯排除在他的能力之外，原因很简单，他相信自己无论如何都能赢。

“那么好吧，南十字濑衣。在我的口中度过你的最后一天，知道你配不上薇尔戈。”

最后，萨尼夫似乎没有参加真正战斗的意图。

他只是想折磨濑衣，让他觉得自己无能为力。

你是一个连薇尔戈都救不了的人。

萨尼夫想把这一点推到濑衣面前。

在看不起和轻蔑地嘲笑濑衣之后，萨尼夫消失了。

濑衣看起来很沮丧和绝望。

文库九番外 野生的Exboss出现了！ 7

情况几乎是最糟糕的。

萨尼夫的力量超过了他们以前打过的龍。

同时，只有濑衣和卡基诺斯做他的对手。

他们没有办法赢。

胜利的时限是24小时。

一旦这一切过去，整个世界都将消失。

外界增援部队抵达的可能性基本上为零。

甚至有可能露法斯和其他人甚至没有注意到正在发生的事情。

即使他们注意到了，也很难抓住萨尼夫，他一直在不同的维度中奔跑和隐藏。

如果泰厄斯在这里而不是卡基诺斯，他们仍然有机会。

他突破技能的攻击，毕宿五，如果击中，可能会有力地终止萨尼夫的技能。

然而，卡基诺斯没有这样的能力。

总之，他们要么停止萨尼夫的技能，要么从内部提醒露法斯和其他人，告诉他们萨尼夫在哪里。

“那么，现在我们该怎么办……”卡基诺斯抬头望着天空，心绪不宁。

就最终结果而言，萨尼夫肯定会输。

卢法斯和其他人最终总会追上他，不管他怎么跑。

这可能需要一个月，也可能只需要一周。

然而，即使花一天时间，地球也会毁灭。

为了防止这种情况的发生，濑衣和卡基诺斯不得不自己找出解决问题的方法。

不过，萨尼夫不会给他们时间来考虑行动计划。

“濑衣，My boy！在这里！”

卡基诺斯拉住了濑衣的胳膊。

一颗子弹穿过濑衣刚刚站的地方。

当他回头看时，他看到那些被变成金色雕像的警察正在向他开枪。

也不仅仅是警察。

每个人都带着空虚的表情朝着濑衣和卡基诺斯走去。

“这是……”濑衣缓缓地说，

“他很可能有能力控制那些他变成金色雕像的人，这意味着你的敌人是……整个世界！”卡基诺斯说。

当时，整个世界都在萨尼夫的控制之下，通过他的技能，这意味着一切

都在按照他的意志行动。

一架战斗机带着爆炸性的音爆声从头顶飞过，向他们发射大炮，无视他们在市区的事实。

濑衣躲开了射击，一脚踢进了舱里。

然而，什么也没有发生。

濑衣的攻击通常会毫不费力地穿透战斗机的薄壳，但这一次当它瞄准他时，很容易被其表面转移到一边。

然而，卡基诺斯的剪刀随后将战斗机一分为二。

一个僵硬的金色飞行员被弹射出去，伴随着金属般的声音掉到了地上。

这通常会导致立即死亡，但黄金化实际上对濑衣和卡基诺斯有利，因为它保护了飞行员。

“濑衣，my boy，你的武器在哪里？！”卡基诺斯问道，“你应该还有露法斯大人送给你的剑吧？”

“我把它忘在家里了！你不能在日本随身带着剑！”

“哦，真的吗？！”

着陆后，濑衣开始奔跑。

他们在一座城市的中心。

在这里打仗会造成太大的破坏。

大批自卫队士兵追赶这两人，可能来自附近的一个基地。

濑衣寻找一个可以安全拦截这些敌人的地区，但与米兹加尔兹不同的是，日本到处都是建筑和文明。

能够环顾四周，却看不到任何建筑物是很罕见的。

说到城市，这些地方基本上不存在。

“首先，让我们弄清楚我们知道什么。现在，龍正在这个世界上打旋，把它从外面封闭起来。如果我们不做些什么，我们不能指望露法斯小姐和其他人注意到。”卡基诺斯击退了他们从自卫队机枪手的扫射火力中拿走的所有子弹，由此产生的风将他们全部击倒。

紧接着，一个火箭弹向他们飞来，很快就偏离了航线。

濑衣跳到附近的开口，将来袭的自卫队士兵击倒。

“但不管怎样，我们都没有能力做任何事情。不过，如果他的解释是正确的，那就是一个由玛娜创造的身体……如果它是由玛娜创造的，我们可以在它上面打一个洞。”

“我明白了！”濑衣喊道，“薇尔戈的……”

“没错！有了她的东次将，这是可能的！”

薇尔戈的独特技能，东次将，无条件地消除玛娜，使其成为一种无与伦比的反魔法技能。

有些情况下，由于玛娜的数量分散，需要一段时间才能消失，但即使如此，根据卡基诺斯的估计，他们也应该能够给龍打出一个小孔供进入。

“基本上，我们需要做的是唤醒薇尔戈。”

“但是怎么做？！”

卡基诺斯说：“当然，这很简单！自古以来，一位熟睡的公主就被王子的吻唤醒了。这就是我从这个世界的文化中学到的。”。

“什么？！”濑衣喊道。

卡基诺斯突然提出了一个看似无厘头的建议，濑衣脸红了。

在如此严重的情况下，这个人到底在说什么？！

然而，卡基诺斯看起来出奇地严肃，尽管他是开玩笑说的。

“听我说，濑衣，my boy。薇尔戈无疑是睡着了，因为我们的敌人做了一些事情。然而，她有很高的抗性。随着骚动，她通常早就醒了。那么为什么她还在睡觉呢？me认为这是因为她不想醒来……你说呢？”

卡基诺斯奔跑着，以濑衣无法跟上的速度在城市景观中疾驰，留下银色的闪光，每个闪光都意味着坦克或战斗机的二等分。

在将这些现代武器技术的瑰宝变得无能为力之后，卡基诺斯再次回到了濑衣身边。

“薇尔戈不想面对现实。她不想听到你之前要说的话继续下去……她的那些感觉让她睡着了，所以没有什么解决办法！”

当卡基诺斯说话时，他抓住了濑衣和一名自卫队军官。

他先是从一栋楼跳到另一栋楼，然后逐渐跳到更高的建筑物上。

卡基诺斯没有飞行的能力。

然而，如果他充分利用它，他的高体能使他能够到达龍。

在完成最后一次跳跃后，卡基诺斯放下了他在准备在空中失速时抓住的自卫队士兵，并将其用作另一次跳跃的脚凳。

这很好。

他变成了黄金，所以即使他摔倒了，他也不会死……也许……

他第二次跳到了龍身上，在巨大的重量上着陆。

“你来了，”萨尼夫说，出现在他们面前。

薇尔戈躺在他身后，在睡梦中轻轻地呼吸。

没有迹象表明她会独自醒来。

“但仅仅因为你来这里并不意味着你赢了，”萨尼夫继续说，“是时候让你不得不承认自己的无力了。”

“那么现在……我们为什么不试试呢？！”卡基诺斯跳上前去，用剪刀砍去。

他的攻击速度不仅超过了音速，还超过了闪电的速度，濑衣甚至看不到。

然而，最终，卡基诺斯在《十三星》中扮演的角色是一个盾牌。

他不适合进攻。

虽然他不适合攻击，但他确实很强大，尽管有这个缺点，他的攻击仍然足以消灭大多数敌人。

然而，他的敌人现在甚至比十三星还要强大。

他的刀刃看起来像是撞到了正前方，但只在萨尼夫身上留下了一点划痕，卡基诺斯惊呆了，一言不发。

“这就是穆利芬的技巧，”萨尼夫解释道，“只有女神的化身才被允许拥有它。我刚刚对你设定了一个限制。”

米兹加尔兹是一个受女神强加的游戏般法则约束的世界。

生命力是由一个易于理解的生命指标来表示的，对其他人造成的伤害也是如此。

通常情况下，不存在这样方便的事情。

想象一下，例如，一个随机的人有100hp。

如果他们被婴儿击中，他们将损失1点生命。

这意味着如果他们被婴儿打了一百次，他们就会死。

在什么样的荒谬世界里会发生这种事？

然而，米兹加尔兹就是这样一个世界，在那里类似的事情变成了现实，它的人民被迫生活在这种愚蠢的规则之下。

最后，女神给了世界上的居民一道“极限墙”。

这是一道枷锁，加在他们身上，无论他们多么强大，他们永远不会打破世界本身。

这也确保了无论他们多么强大，他们在一次打击中造成的伤害永远不会超过99999点。

正因为如此，即使是号称拥有13星中最强大力量的雷昂，也无法在一次攻击中摧毁一颗行星。

这样，萨尼夫对卡基诺斯的限制就更低了，将卡基诺斯造成的伤害限制在四位数，换句话说，9999点。

“拂晓的明星，”萨尼夫宣告，他冰冷的声音宣布他的魔法发动。

这些话一出口，金色的流星就从空旷中坠落，一个接一个地与萨尼夫的龍身体相撞。

卡基诺斯抓住濑衣，开始躲避坠落的陨石。

与此同时，薇尔戈受到了萨尼夫的保护。

此外，没有一颗流星在龍身上留下一道划痕。

他们当然没有。

龍与金元素对应。

它会有什么理由受到自身元素的损害？

“三叉赫尔墨斯。”三个魔法圈被部署在卡基诺斯周围，让他无法尝试逃跑。

有足够的水吞下整个城市，从那些魔法圈坠落到卡基诺斯身上。

虽然他设法做出反应，跳入空中逃跑，但在他准备的时候，似乎萨尼夫已经看到了这一点。

“月洋。”他铸造的三叉赫耳墨斯创造的所有水汇聚在萨尼夫的手中，变成了一颗超密度的水弹。

卡基诺斯也对这一事态发展做出了反应，用自己的身体盖住了濑衣。

即便如此，他也无法吸收魔法背后的所有力量，于是他们被送上了天。

在被龍的鳞片猛击后，他们叠着身体摔倒在地上。

“你们真的认为即使你们不能影响龍，你们也能对我的身体做些什么吗？荒谬。像你们这样的人根本配不上我作为龍的力量。”

卡基诺斯停顿了一下，笑了，“呵呵……”

形势极其严峻。

然而，卡基诺斯站在那里，脸上挂着大胆的笑容。

“真奇怪……考虑到我能从你身上感受到多少力量，你的魔力远没有我想象的那么强大。事实上，你在施放赫耳墨斯时遇到了回收玛娜的麻烦，三叉赫耳墨斯……这很有趣。”

萨尼夫保持沉默。

“是不是……你的玛娜不够？”卡基诺斯问道。“也许你只是为了维持这条龍的形态而忙得不可开交？毕竟，这不是女神创造的宇宙。我相信你只能从那里流出的微不足道的东西中受益。”

地球所在的宇宙是女神的家园宇宙。

这就是为什么它不包含玛娜的原因。

而玛娜基本上是她赋予力量的形式。

由于露法斯和蒂娜的频繁来去，一些法力已经流入了宇宙，但这只是一个很小的数量。

就像土龍在过去的战斗中吸走了所有的玛娜供自己使用后，无法使用魔法一样，没有法力，魔法是无法使用的。

这就是为什么萨尼夫无法使用真正强大的魔法的原因。

“但是有一个简单的方法可以解决这个问题。为什么不把外门连接到另一边呢？如果你这样做，你可以获得你想要的任何魔法值。”

“嘿……这是一个多么明显的刺激我的企图。如果我这样做，他们会注意到我。这是你的计划吗？我不会像那样明显的举动。”

“哦，天哪。太糟糕了。”

“更不用说……魔法不是我唯一的攻击方法，”萨尼夫说，“我认为。”

战斗机一架接一架地从覆盖着地球的龍身体的缝隙中飞来。

他们每个人都闪耀着金色的光芒，这表明他们被萨尼夫大大加强了。

卡基诺斯很可能不会死于攻击，甚至不会死于核导弹。

事实上，几乎没有任何损害。

然而，如果由萨尼夫启动，情况就不同了。

飞机不断向卡基诺斯发射导弹，卡基诺斯被迫躲避并在爆炸的风暴中奔跑。

“我告诉你，我已经知道你的计划了。你在分散我的注意力，这样濑衣就可以救薇尔戈了。”

对于像萨尼夫这样强大的人来说，濑衣是不值得注意的。

他是如此弱小，如果像萨尼夫这样的人已经完全忘记了他，那就不会奇怪了。

然而，只有当他们面对其他人的时候。

他认为濑衣是情敌，为了让薇尔戈成为他的，他必须埋葬这个人。

这就是为什么他从来没有忽视濑衣，也没有轻视这个男孩。

最重要的是，他绝不会让薇尔戈落入他的手中。

这就是他轻轻地把薇尔戈抱起来，把她放到龍的脸前的原因。

“我的弱点很明显，如果你打败了我的本体，一切都结束了。但是，我不会低估你们两个。所以，让我的弱点消失在这里。”

这是可能发生的最糟糕的事情。。。！

卡基诺斯想。

他们对天龍的唯一可取之处是，与其他龍不同，他有一个明显的弱点。

然而，萨尼夫知道这一点，并即将消失。

他会躲在大毒蛇的身体里来摆脱自己的弱点……

除此之外，薇尔戈是够不着的。

现在已经太晚了，因为萨尼夫已经进入了龍的嘴巴，之后嘴巴紧闭着。

“这太……糟糕了……实际上，这更像是我们可能已经被将死。”

“说实话！”卡基诺斯承认：“哦，天哪，单杀一只双头龍有点任务太重了，即使是对ME来说。”。

虽然卡基诺斯的行为经常像个傻瓜，但他不仅仅是个傻瓜。

他能够准确地比较自己和对手之间的力量差异，他有头脑能够在战斗中冷静地思考和计划。

现在，卡基诺斯的大脑和他到目前为止获得的所有经验都在说同样的话：哦，这简直是不可能的。

萨尼夫躲起来了，他们没有办法夺回薇尔戈。

如果造成足够的伤害，龍可能会把他们吐出来，但他们都没有办法这么做。

最重要的是，卡基诺斯身上有一堵额外的限制墙，所以他现在根本无法对龍造成任何真正的伤害。

卡基诺斯停顿了一下。这是将死。

（不管我怎么想，这都是不可能的。现在事情到了这个地步，卡基诺斯已经默默地、毫无感情地接受了这个现实，他的思想开始转向试图找到一种方式，让他、薇尔戈和濑衣以某种方式生存下去。）

如果他们等待时机，露法斯最终会注意到并提供帮助。

如果卡基诺斯能在那之前保护濑衣，他们三人至少会安全。

萨尼夫对待处女座好像是非常珍视的，所以很可能没有必要担心她。

（地球——我应该就此放弃。它会被摧毁，但我现在想不出一个办法来挽救一切。但我敢肯定，如果我对濑衣这么说，他不会理解，这意味着我将……不得不诉诸武力。我要强迫濑衣逃离地球。如果我这样做，濑衣可能会对我怀恨在心，但在这种情况下也没关系。）

他想。我知道前几天我刚刚说过，踢脚跟只是一种空洞的合理化，但我真的想不出任何其他方式。

对，只要没有意外的奇迹发生……

“■■■■■■■■...”

有什么东西在吼叫。

不祥的声音从地球深处回响。

一听到这句话，听众的精神就乱了套。

这是一种令人讨厌的噪音。

地面在震动，空气和大海也在震动。

然后，从海底突然出现了一只触手，穿过龍的身体。

文库九番外 野生的Exboss出现了！ 8

他曾经住在米兹加尔兹海洋的最深处。

事实上，他甚至不能完全确定自己是否可以被归类为生物。

至少，他很奇怪，足以动摇地球上常识的基础。

在最深、最黑暗的海洋深处，他通过使用玛娜进行了自我进化。

他的身体变得如此令人厌恶和可怕，以至于那些看了他的人的理智都被侵蚀了。

他的哭声也让那些听到的人心碎。

他是一个不是按照女神的意愿出生的怪物。

虽然他比龙王更强大，力量超过了狮子王，但他仍然设法远离女神，远离野心。

最终，他与海洋之王皮斯科斯发生冲突，皮斯科斯与他共享同一个空间，并被他的同伴恶魔王埃戈克罗斯放逐到太空，或者至少应该是这样。

然而，由于他近乎无底的生命力，他活了下来，这实际上赋予了他不朽的地位，他最终跨越了宇宙之间的障碍，降落在了地球的安全空间。

对他来说，地球是天堂。

水和空气都被污染了，最重要的是，没有人威胁他。

与他可怕的外表相反，他是一个缺乏雄心壮志和动力的人，所以他没有在地球上四处横行，只是在海洋中平静地度过了他的时间。

这就是从米兹加尔兹来的，把地球作为他的家的，邪神图尔感到愤怒的原因。

“■■■■■■—!!!”

从某种意义上说，幸运的是整个世界都变成了黄金。

如果一切正常，邪神的咆哮会让全人类因恐惧和恐慌而疯狂。

愤怒和疯狂的邪神在看着龍时踏遍了整个城镇，粉碎了坦克，击退了战士。

（不可原谅！我永远不会原谅那条龙，它来这里扰乱我的平静，威胁我这个美好的家！）

邪神，在过去，曾设法与霸道十三星中的三个成员，即莉布拉、埃戈克罗斯和皮瑟斯平分秋色，用他的许多触手攻击，试图消灭龍。

虽然他没有龍那么强大，但图尔无疑仍然达到了1000级。

萨尼夫无法忽视这样的威胁，他在龍内部露出了一副不安的表情。

“什么……这是什么恶心的东西……”

他根本不知道那可能是什么。

然而，它绝对是一个敌人。

一个可怕的强大敌人。

为了应对这一新的、意想不到的变数，萨尼夫激活了他的技能——穆利芬。

在敌人身上筑起一道限制墙，削弱他们的技能。

无论目标多么强大，他们都无法抵抗世界的法则，这东西也无法抵抗这种技能。

被技能击中就像突然受到女神创造的新物理定律的影响。

冷却水会使它冻结，而加热水会使其沸腾。

穆利芬是一种能够坚定地应用新法律的技能。

这是一种完全不公平的能力，只有女神的代理人才能使用。

被这无懈可击的枷锁束缚的邪神嚎叫着，打破了神圣的天力。

“■■■■■■—!”

女神代理人的技能被打破，就像玻璃被打碎一样，邪神继续攻击，好像什么都没发生一样。

谁在乎神圣的规则或法律？！

邪神图尔是一只在女神不注意的地方萌生的bug。

无论他被强加多少规则或法律，作为bug，他都不可能遵循这些规则或法律。

他是个bug，因为他不受这些事情的影响。

他总是与女神的规则相矛盾，所以这些规则是行不通的。

他不会跟随他们。

邪神甚至不知道刚刚发生了什么，继续向龍发泄愤怒。

“你这个该死的畜生……死吧！”

龍移动了。

两个头中的一个，金属头，张开嘴向敌人发射金属子弹。

子弹像长矛一样尖着，穿过邪神的身体，刺穿了图尔，撕裂了他的身体，摧毁了他。

他的头不见了，胸脯断了，躯干断了，四肢断了，触手飞了起来。

这就解决了这个问题，萨尼夫想，感觉很安全。

这显然是致命的打击。

那东西救不了了。

然而，就在下一刻，一个令人难以置信的景象展现在他的眼前。

怪物的头颅本应被摧毁，却长出了两个新头颅。

胸部立即恢复正常，一个新的下半部分从先前被破坏的腹部下方长出来。

新的下半部是从原来的部分分离出来的，它的上半部也长出了许多独立移动的触手。

被切断的肢体都长回来了，还有额外的复制品，被切断的部分都变成了有自己头脑的可怕怪物。

所有失去的触手都会自我替换，甚至更多，而被切断的触手本身也会变成怪物。

“■■■■■...”

在瞬间恢复了所有的伤害之后，图尔再次发出了一声不愉快的咆哮。

当他这么做的时候，奇怪的事情发生了。

他周围的世界扭曲了，当它开始被描绘成奇异的、不可能理解的远景时，世界扭曲了。

这是图尔的专有技。

虽然他可能甚至不知道他的独特技能的名字，图尔本能地知道如何使用它。

邪神曾试图在他与埃戈克罗斯的战斗中使用它，但它被打断了。

他的能力——可以称之为能力吗？

他所做的只是增加了bug的数量。

通过扭曲和改写他周围的世界，他可以把一切都搞得一团糟。

他可以颠覆小说和现实，颠覆常识和无意义。

常态不再是常态，陌生感只会变得陌生。

这种蔓延的景象会无条件地让人不快并引起人们的焦虑，这种景象如此奇怪，以至于不清楚它是创造性的还是亵渎神明。

近态和远态的定义变得模糊，而固态和液态变得难以区分。

看起来红色的变成蓝色，看起来蓝色的变成绿色。

这就像是一个梦想世界，在那里，任何和所有不再适用的法律都已成为现实，因为世界被染成了其他东西，在那里没有什么可以信任的，一切都是不连贯的。

“呃，啊……什么……这是……”濑衣问道。

“濑衣，my boy，闭上你的眼睛，捂住你的耳朵。这不是一个你应该看太久的世界。”

卡基诺斯能够保持清醒，因为他有很高的精神抵抗力，但这对濑衣来说很艰难。

毕竟，即使是卡基诺斯也知道，如果他待得太久，他会开始发狂。

看到这不合理的场面，萨尼夫也开始出冷汗。

“住手，你这个丑东西……”

说着水温一口气冷到了绝对零度射出去。

图尔的身体瞬间冻结，然后粉碎成尘埃。

然而，邪神并没有死。

每一个碎片都以惊人的速度再生，形成了无数的图尔，所有这些结合在一起形成了一个更大的图尔。

当有人注意到的时候，图尔已经达到了一公里的高度，而他之前还不到200米高。

“呵，你只是一个顽固的野兽……不要小看我！”

龍的两个头都在嚎叫，它全力以赴地消灭意料之外的袭击者。

“这是我们的机会！”

卡基诺斯认为图尔的到来是一种好运。

老实说，他不知道图尔是什么，但这并没有改变事实，图尔的加入是一个愉快的巧合。

多亏了这个怪物有足够的麻烦值得小心和注意，萨尼夫把所有的努力都集中到了它上。

当然，卡基诺斯没有想到图尔会成为盟友。

在这种情况下，很难说他的敌人的敌人是朋友。

卡基诺斯想，如果发生什么事，那东西很容易攻击我们。

然而，这仍然是一个很好的机会。

毫无疑问，怪物正是一个新的、不确定的变量，需要它将棋盘从无法获胜的状态翻转过来。

卡基诺斯抓住濑衣，朝着龍的嘴巴跑去。

他瞄准了龍完成对图尔的吐息攻击的那一刻，这将给他跳进嘴的机会。

虽然卡基诺斯可能还活着，但当下一次吐息到来时，濑衣也会死。

然而，在龍的身体里应该有一个地方，吐息无法打到。

如果不是的话，萨尼夫不可能把薇尔戈带进来。

卡基诺斯跑啊跑啊跑。

他以最快的速度和最长的时间奔跑，直到他发现这是一条不自然的分支路径，而这条路径原本应该是一条单一的线性道路。

卡基诺斯立即跳下这条小路，找到了他要找的东西。

萨尼夫站在一个房间里，后面是熟睡的薇尔戈。

薇尔戈周围有一道障碍物，阻止任何人靠近。

“你……”萨尼夫喊道。

“好吧！我的直觉是对的。我今天做得很好！”卡基诺斯笑了，放开了濑衣，然后向萨尼夫猛砍。

幸运的是，图尔对现实的侵蚀并没有达到这个地步。

换句话说，敌人肚子里的这个地方是一个安全的战斗场所。

萨尼夫抓住了卡基诺斯的刀口，踢了一下螃蟹的内脏。

然而，它没什么效果。

虽然他可以给卡基诺斯设置一道限制墙，但萨尼夫对螃蟹的韧性无能为力。

卡基诺斯无畏地笑了，毫不犹豫地反击。

“现在，濑衣，my boy，轮到你了！让那个熟睡的薇尔戈清醒一下！”

薇尔戈沉睡的一半原因是她自己的意志。

当然，她可能没有意识到这一点，但她不想听到濑衣那天要说的话继续下去，这让她下意识地抵制着自己的睡醒。

这就是为什么濑衣必须是那个叫醒她的人。

不管卡基诺斯对她喊了多少，什么都不可能发生。

“你这个卑鄙的混蛋！你真的认为你能打败我吗？！”

“不，不，不。那是不可能的，”卡基诺斯承认。“Me对你造成的伤害只会是擦伤。这甚至不是一场真正的战斗。然而，me从来不是第一个负责进攻的人。”

在皇道十三星中，卡基诺斯从来不是负责进攻的人。

他可能有相当大的力量，如果他进攻，他可以打倒大多数敌人。

然而，他的主要特长是防守，只有在那里他才真正闪耀。

皇道十三星中的巨蟹卡基诺斯在战场上脱颖而出，成为盟友的盾牌，不让敌人靠近。

“你知道吗？这个世界上有一句俗语……”卡基诺斯用一种技能吸引萨尼夫的远程攻击，同时正面攻击萨尼夫。

然后，他启动了他的无误计数器acubens。

由于下限墙也适用于技能，因此没有造成任何实际损坏，但足以干扰萨尼夫的动作。

“那些试图欺骗并偷走别人爱的人……可能会被螃蟹和鹅抓起来！”

“那是谎言！根本不存在这样的说法！”萨尼夫的拳头和卡基诺斯的剪刀相撞。

“薇尔戈，听我说！”濑衣从障碍物外喊道。

一想到要说的话，他的脸就红得通红。

这样做与他的性格不符。

他通常不会如此热血沸腾地大声说出自己的忏悔。

然而，濑衣必须把事情做好。

到目前为止，他一直在逃避坦白，戴着面具，并利用他们的寿命差异作为借口逃跑，把责任归咎于薇尔戈。

这正是他那天让薇尔戈哭的原因。

尽管我内心深处知道…

薇尔戈什么都知道，她还是选择了和我在一起。

即使我真的知道她想要什么……

濑衣不是特别聪明或有洞察力，但他也并不笨。

他已经知道薇尔戈对他的感情，以及他应该说的话。

他早就知道了，但他还是会逃避，因为他害怕死后会给薇尔戈带来的孤独感。

（但我不会再逃跑了。）

濑衣停顿了一下，思考着，

（不，那不是真的。事实上，我还在犹豫。我总是对事情感到焦虑和害怕……）

在内心深处，濑衣仍然是一个普通人心态，他没有露法斯或贝涅特纳修那样的决断力或毅力。

即便如此，他还是能够在决择的时候继续前进；

这就是人类的价值所在。

这件事让他很清楚。

（逻辑和推理在这里并不重要，我知道我很自私，但仍然…仍然，我不希望薇尔戈被其他男人带走！）

濑衣是男性，当然，他有垄断的欲望和成为狼的能力。

他意识到他应该把这一点放在首位。

他不应该表现得像个绅士，摆出一副草食系的样子，他应该把自己的感情展示出来，即使他不得不走到绑架薇尔戈的地步。

薇尔戈从根本上说是相当被动的，所以他需要作为男人积极地进攻才能弥补这一点。

这就是濑衣决定抛开他的羞耻感，即使只是暂时的原因。

“我爱你！”

濑衣喊道。

任何了解濑衣和他的个性的人都会怀疑，在听到他那样激动地大叫后，他是否吃了奇怪的东西。

“我当时正在逃避！你是对的。我是个大白痴！我只是害怕……我忍不住认为你最终会因为我而变得不开心。我……我不想为此承担责任。我不想做坏事。这就是为什么我用我们的寿命作为借口，把责任推给你，并试图证明推卸责任跟伤害你是正当的，高尚的行为。”

惊慌失措的萨尼夫扑向濑衣。

然而，十三星的护盾不够软，让这种情况无法发生。

卡基诺斯突然出现在萨尼夫面前，将他踢开。

（他们现在气氛很好。我不能让你打断他们。）

“我…和你生活在不同的时间框架里。我肯定有一天我会让你一个人呆着。但即便如此！我想和你共度一生！我想把我的余生献给你！我只希望你能抽出一点时间，所以……回到我身边，薇尔戈！”

说完这段话后，濑衣的脸变得更红了。

看起来可以在上面烧开水。

濑衣内心热切地希望卡基诺斯不要对任何人说这件事，他吓得直发抖。

为什么濑衣会在这里平静下来？

嗯，他就是那种人，每件事都有点马虎。

然而，他刚才喊出的毫无疑问是他的真实感受，他们肯定已经传达给薇尔戈。

障碍物破裂了。

裂缝扩展并分叉成更小的裂缝，在崩裂时一路发出声音。

然后，当障碍物最终完全分开并散开时，薇尔戈飞了出来。

“濑衣！”

“薇尔戈！”

薇尔戈冲到濑衣的怀里，他们紧紧拥抱在一起。

看到这一点，萨尼夫的表情扭曲了，卡基诺斯笑了。

“现在，薇尔戈，使用你的技能！”

“好的！东次将！”薇尔戈的掌心向上，掀起一道浪花，驱散了路上所有的玛娜。

它是什么魔法并不重要；

毫无疑问，一切都会恢复到玛娜，并且不受技能影响。

这是一种不公平的能力，只给予保护区的守护者。

这种能力在龍的身体上打开了一个小洞，暂时打破了萨尼夫的技能的效果，这需要龍完全覆盖地球才能工作。

尽管如此，这种情况只持续了一小会儿。

龍的身体很快就复原了。

“你……”萨尼夫说。“我不会把她交给你。我不会把薇尔戈交给像你这样的人！”

龍的嘴巴紧闭着，切断了他们的逃生路线。

一股仇恨的气氛笼罩着萨尼夫的全身，压倒了濑衣和其他人。

他们成功地夺回了薇尔戈，但在战斗中他们仍然被大大地打败。

他们没有办法战胜拥有两条龍和女神化身力量的萨尼夫。

简而言之，如果萨尼夫下定决心，他肯定会杀了濑衣，尽管这可能需要一些时间。

“还没有……还没有结束。我可以杀了你们两个，把我的薇尔戈带回来。什么都不会改变！你们的行为都是毫无意义的！”萨尼夫朝着濑衣举起手来，嚎叫着。

“那不可能实现。我设法找到了你，所以现在一切都结束了，曾经是天龍的人。”

在整个地区受到冲击波袭击之前，这个声音在每个人的脑海中回荡。

他们在龍的体内，所以冲击波不可能到达他们。

即便如此，感觉好像有什么东西从上面压在他们身上……

一个无法抵抗的绝对重量压在了萨尼夫身上，阻止了他，迫使他屈服。

萨尼夫也不是唯一受影响的人。

外面的龍，邪神，甚至地球本身都是一样的。

由于有人释放压力，他们都被迫跪下。

“不可能……这是……威压？这是天翼族的种族技能……但，威压不可能让我动弹不得……”

当萨尼夫对这一不可能的情况感到震惊时，卡基诺斯确信自己取得了胜利。

“她在这里，”

卡基诺斯沉默了片刻后说。

战斗结束了。

它没有结束；却事实止已经结束了。

为什么？因为施加这种威压的人是世界上最强大的人。

她没有对手，任何人都无法抗拒。

随着她的到来，这场战斗和整个游戏盘都被打成了碎片。

发生的事情并不像决定谁赢了一场比赛那么简单和容易。

游戏本身被打破了，现在所有人和一切都过早地结束了。

这就是她带来的不可磨灭的暴力程度。

黑色的翅膀拍打着，金色的头发在龍面前摇曳着。

黑翼霸王露法斯·玛法尔。

掌管皇道十三星和女神阿萝维纳斯的人从龍之上降了下来。

文库九番外 野生的Exboss出现了！ 9

龍的嘴动了一下，一个声音出来了。

“我明白了。那么你是露法斯·玛法尔。”

萨尼夫能够像控制自己的身体一样控制龍，并与之交谈。

双头龍用它的抗性摆脱了露法斯的威压，瞪了她一眼。

两者之间的大小差异是绝对的，从龍的角度来看，露法斯也可能是尘螨。

然而，龍却感到压倒性的压力。

露法斯笑了，好像龍根本不值得她的注意，转而转向濑衣。

“已经有一段时间了，濑衣。在我看来，你仍然无端地一样招惹麻烦。虽然我看不见你，但我可以肯定，你离成为一个男人又近了一步，不是吗？”

露法斯再次以心灵感应的方式向濑衣发出了她的声音。

当然，她知道濑衣在龍中感到害怕，这就是她继续取笑他的原因。

“顺便问一下，你已经向薇尔戈交代了一件会射中她的心的事吗？”露法斯问道。“如果你有，那么我很难过我错过了它。太遗憾了，我来得这么晚。不过，那很好……你有男子气概是一件好事。这意味着我可以把薇尔戈托付给你。”

“嘿，你……”

萨尼夫对被忽视感到愤怒，试图说些什么，但他很快被露法斯无声的一脚踢开了。

在那一击中，龍的下巴被压碎，尖牙折断，伴随着雷鸣般的声音，它的眼睛因脚踢背后的力量而弹出并落到地上。

露法斯看着它，然后继续说，好像什么都没有发生。

“还有，干得好，卡基诺斯。在我来之前，你很好地保护了这两个人。”

听到露法斯的赞扬后，卡基诺斯跪下表示感谢。

他们无法通过龍看到对方，但这无关紧要。

感激和感激是发自内心的。

虽然肉眼看不到，但仍然可以识别。

“哦，卡基诺斯，我信任的部下，皇道十三星中的巨蟹……”露法斯开始说，“我肯定你累了，但这是最后一次冲刺。事情会发生变化的，所以一定要保护好这两个人。”

露法斯最大的幸运是，擅长防守的卡基诺斯是濑衣的搭档。

有了他在身边，她可以毫不犹豫地行动，确信尽管龍会被扔得到处都是，但卡基诺斯能够保护它们。

因此，露法斯最终将注意力转向了龍。

“那么……嗯……你叫什么名字？”她问道。

“天龍，主宰者。”

“好，好。天龍。你在这里确实做了很多事情。你怎么敢这么做。我相信你有你的借口，但我不是一个在你伤害了我身边的人之后还原谅你的老好人。抱歉，但你不会只带着烧伤逃跑。做好准备吧。”

十三星准备战斗，露法斯的话是他们的信号。

每个人都准备以自己的方式攻击。

埃戈克罗斯巨大化，莉布拉的武器装备齐全，波卢克斯召唤出了她的英灵，阿丽艾斯全身缠绕火焰。

他们俯视敌人的场面绝对令人无法抗拒。

“不要进入我的Waaayyyyy！薇尔戈是…薇尔戈是我的…”

露法斯无视萨尼夫的喊叫。“你们所有人，进攻，”她命令道。

她一开口，十三星就开始攻击双头龍。

第一个到达那里的是阿丽艾斯，露法斯的第一个驯服的怪物。

“梅萨蒂姆！”

龍没有办法抵抗阿丽艾斯的彩虹火焰，彩虹火焰的燃烧强度取决于目标的生命力。

阿丽艾斯释放的火焰烧尽了金龍的脸，导致它在极度痛苦中喊叫。

紧随阿丽艾斯之后的是魔偶莉布拉。

“折威七！”

这项技能穿透了阻力，无法躲避。

这一打击旨在无条件地将所有反抗神的人化为灰烬，当洪流漫过他们时，它击中了龍的两个头。

“跟我来，伟大的邪神！”

“■■■■■■!”

“天津四！”

埃戈克里斯和图尔都从嘴里射出了黑色的光束。

恶魔王和邪神，这两个意想不到的巧合，在米兹加尔兹出生，完全超越了龍。

他们的技能不允许再生，也没有留下复活的空间。

这两个生物在玛娜中根深蒂固，造成的伤口无法很快愈合。

龍张开嘴巴试图还击，但被一根链条围住嘴巴，迫使它闭上了嘴。

罪魁祸首：斯科皮尔斯。

链子的尖头刺入了龍，将毒液注入龙体内。

“啊，他们为什么配合得这么好…？好吧。我已经阻止他行动了，所以快跟上！”

“闭嘴！你不用告诉我！”

雷昂利用斯科皮买来的少量时间轮到他了。

他完全依靠自己的蛮力，不依靠任何独特的技能或其他伎俩，用拳头猛击龍并摧毁其鳞片。

“你们……不要低估我！”

双头龍撕开锁链，张开了嘴巴。

然后，每个头部释放出一股可能摧毁恒星的吐息，直奔露法斯。

其中一次吐息被露法斯随意地拍走，而另一次则被突然出现的一个空洞吞没。

“很高兴见到你，第一代。我认识你是因为你是女神最年长的仆人，但这让你做这样的事情更加令人失望。”

女神的现任化身蒂娜已经停止了龍的第二次吐息。

她举起双臂，激活她作为化身的一项独特技能，以免延长龍的痛苦。

“我有责任审判那些给世界带来伤害的人。现在请允许我履行我曾经放弃的职责。来吧，世界的调解者！”

世界轰隆作响。

蒂娜将米兹加尔兹与地球相连，创造了一个超大的大门。

龍从门口出现了，四只分别是：日、火、土和木。

奥托姆也回到了他的龍形态，这意味着月龍也加入了队伍。

女神的化身蒂娜有权激活龍。

这是萨尼夫做不到的事情，即使他也是一个化身，因为女神已经放弃了他。

虽然他有一具双头龍的身体，但即使是他也不能同时吃掉五头龍。

因此，萨尼夫的反应是对他能看到的每一个人都设置限制墙。

然而，泰厄斯不允许这种情况继续下去。

“在我面前尝试这样的事情……你真的认为这样行得通吗？消失吧……毕宿五！”

他释放了他的技能摧毁打击，甚至可以使女神化身这样强大的人的技能失效。

接着，波鲁克丝和卡斯托尔举起了手。

“来吧，我亲爱的孩子们！阿尔戈英雄！”

不仅仅是来自米兹加尔兹的英灵响应了妖精姬的召唤。

阿尔戈英雄也来了。

现在有一大群英灵，足以遮住天空。

甚至索尔，一个他们曾经作为敌人打败的龍的化身，也加入了他们。

“好吧，你准备好下地狱了吗？你把你的手放在我可爱的孙女身上，这是你应得的。别相信你会被轻易地处死。”

说这句话的人是之前的处女座头衔持有人，帕尔提诺斯。

她举起她的武器，一根曾经是龍树枝的原木，愤怒地看着萨尼夫。

只要她在身边，包括现在，她会继续以荒谬的速度向所有盟友施放增益魔法，尽管她不会直接攻击。

这要归功于她的技能，。

她被给予的时间越长，她的盟友就越强大。

当然，这也包括英灵和五龍。

过去，帕尔提诺斯已经将她作为守护者的权能转移给了薇尔戈，从一线撤退。

然而，她现在又回到了以前的辉煌。

如果有人追溯帕尔提诺斯的力量血统，他们就会到达女神阿萝维纳斯，而阿萝维纳斯现在站在露法斯一边。

帕台诺斯所给予的力量很容易恢复，这就是初代处女座完全复活的原因。

五头龍都张着嘴来发起吐息攻击。

最重要的是，英雄们都准备好了武器，或者准备吟诵魔法或使用技能。

“等等！你们真的要……？！不，如果你们这么做了，他们都变成黄金也没关系。行星本身也会……！”

“啊，不用担心。”

如果他们用这么大的力量攻击地球，地球本身就无法逃脱毁灭。

然而，露法斯从不担心这一点。

毕竟，他们身边有作弊者中的作弊者——女神阿萝维纳斯。

“好久不见了，天龍。所以你真的还活着，”阿萝维纳斯说。

萨尼夫惊呆了。“不……不……你。。。”

“我们刚刚团聚，很遗憾我们已经分手了。但是，没有必要害怕。你将体验到比以往任何时候都多的不幸，这意味着更多的快乐即将诞生。正是因为人们陷入绝望和不幸的深渊，即使是最微小的事情也会给他们带来快乐，所以我也会拯救你。是的，我永远不会抛弃你。现在，绝望吧，天龍！”

阿萝维纳斯潇洒地张开双臂。

同时，整个世界，整个宇宙都在震动。

虽然阿萝维纳斯只是通过一个化身出现在这里，她的力量得到了仔细的控制，但她仍然是一个强大得荒谬的女神。

因此，她可以随心所欲地扭曲现实，她可以随意控制逻辑和理性。

对她来说，所有的创造都不过是一套玩具，动物只是玩偶，所以她要做的就是上演一场一夜的木偶戏。

“现在来吧，你这个造梦者，你这个盲目痴愚之神，对你来说，一切都只是一个梦，一旦你觉醒就会消失。阿撒托斯！！！”

现实发生了翻腾。

黑色变成白色，反之亦然。

小说和现实互换了位置。

即使是邪神的小世界也在瞬间被女神自私的规则所覆盖。

现实、梦想、过去、现在和未来都在她的控制之下。

没有什么是不可能的。

“我能做到。”

这种自私是被允许的，并且可以达到无限。

它甚至可以发明超越无限的东西，那就是女神阿萝维纳斯的存在类型

。“有了这个，今天发生的一切以及将要发生的一切都将只是一场梦。这是一个多么古老的比喻，对吧？如果有什么事情失控，就让一切都成为梦。所以别担心。无论你们做什么，一切都将是梦。一旦破晓，一切都会恢复正常。”

就连露法斯也不得不对此发出一种有点紧张的笑声。

这是一个荒谬的解决方案和彻头彻尾的胡说八道。

一切都如愿以偿。

这就是为什么她从来没有意识到自己犯过任何错误，也是为什么直到露法斯来惩罚她，她才有所改进。

“顺便说一句，说到故事，我确实有自己的偏好。我读了很多浪漫故事，在我读过的所有故事中，有一件事我永远不会原谅，那就是在大团圆结局之后打破了一切。如果在某种额外的或续集中，女主角突然被不知道哪里来的其他人带走了，你难道不觉得‘见鬼’吗？我会这么认为。我会想，‘不需要你。’一切都结束后，你还需要什么的情敌？为什么你就不能让主人公和女主角单独在一起，留下那个完美的幸福结局呢？你明白我在说什么吗？”阿萝维纳斯停顿了一下。“我说的是你，天龍。你只是一个愚蠢的傀儡，扮演一个次要角色，却认为自己实际上是明星。离开舞台。”阿萝维纳斯举手。

与此同时，空中出现了七个魔法阵。

每一个都代表一个元素：火、水、木、金、土、日和月。

每一个包含米兹加尔兹七种元素之一的圆圈，都会放大其中的魔力，并结合在一起，产生包含所有元素的最强咒语。

“这是给你的款待。我会给你看一个特别的魔法。七星，聚集并包围起来，在这里和现在产生圣地。作证。这是七个天空的创造……米兹加尔兹！”

从虚空中同时爆发出七种元素中最强的法术。

可以烧掉星星的火。

一团可以吞下太阳的水。

可以穿透维度的光。

可以压缩整个太阳系的重力。

可以抹去多个星体的银箭。

吞噬眼前的一切的一场流星雨。

摧毁了一切的阳光。

所有这些都像下雨一样攻击，改变了下面行星的面貌，并在它终止一切前往龍的途中将其撕裂。

然而，这还不是全部。

每种魔法中的破坏力在他们之间循环，产生共鸣，将他们带到新的力量高度，并在他们之间的空间中诞生一些东西，露法斯和其他人非常熟悉的这个星球米兹加尔兹。

这个新诞生的米兹加尔兹闪耀着光芒，并不断扩大，直到它最终达到高潮并爆发。

诞生一个行星并摧毁它作为攻击敌人的手段实在太荒谬了，但这是神的方式。

这是阿萝维纳斯选择的方法，她既是米兹加尔兹的创造之神，也是毁灭之神。

天龍设法躲过了攻击，只受到了最低限度的伤害，但即使只是承受了诅咒的后果也是致命的。

金龍身上的鳞片无一例外地被烧掉了，水龍的爪子也被撕掉了。

虽然这一切最终都是一场梦，但还是太过了。

然而，阿萝维纳斯仍在这个水平上停留。

与她的真身相比，阿萝维纳斯现在的状态甚至没有一点她的真实力量。

这相对来说真的很弱，从阿萝维纳斯的角度来看，她是非常努力地克制。

“你太过分了，阿萝维纳斯大人，”蒂娜告诉她，“好吧，多亏了这一点，事情变得容易多了。我们上！连续发射！”

“我们也要来！英雄们，立刻进攻！”波鲁克丝下令。

五头龍同时吐出吐息，所有的英灵也一齐攻击。

即使是大毒蛇也无法毫发无伤地逃离如此巨大的灾难。

他们的目标的鳞片被打碎，尖牙折断，转眼间，天龍被鲜血浸透。

“嘎噢噢噢！！！”萨尼夫尖叫着，但他仍然试图反击。

水龍的头向蒂娜发出了一发吐息，但当吐息正朝着她袭来时，它突然转向了虚空。

“你太天真了，傻瓜。只要我在身边，你的攻击就不会命中。”这是阿库娅流斯的声音，阿库娅流斯拥有独特的技能，坟墓二，迫使攻击错过。

只要她在身边，只有绝对命中的攻击才能达到目标。！

“我们上吧，皮瑟斯，”萨吉塔留斯说。

“为什么最后我必须和你合作……”绝对命中是这个人的专长。

萨吉塔留斯的箕宿一无视了距离，立即穿透目标。

单凭这一点还不够攻击力，但皮瑟斯有足够的力量来解决这个问题。

他的独特技能，外屏七，使他能够拥有和控制敌人或拥有和加强盟友的能力。

皮瑟斯看起来似乎真的讨厌这个战术，但他仍然配合萨吉塔留斯，以居住在他的箭。

“箕宿一！”

萨吉塔留斯让飞出的箭变成了水龙，咬住了金龍萨尼夫。

水龙继续撕扯头部，最后割断了两头龍中的一头。

即便如此，龍仍然活着……

但她会最后收尾。

“正如我的追随者们所期待的那样，他们让我充满了自豪感。干得好！我不能再上演这样一场可悲的演出了。”

露法斯张开黑色的翅膀，放声大笑。

为了不让世界陷入混乱，她解放了她的力量，在公然挑战女神的规则的情况下，她达到了5100级。

因为她现在拥有了如此多的力量，她周围的次元扭曲了，导致风景似乎被压扁了。

虽然露法斯归还了她获得的可以在终级点摧毁所有宇宙的力量，因为这显然只会妨碍日常生活，但她已经从龍身上获得完全忘记了的玛娜，并保持在5100级。

另外，因为露法斯夺走了他们的玛娜的原因，龍需要从另一个宇宙获得玛娜来复活。

多亏了这一点，显然米兹加尔兹的宇宙已经稍微接近了一个完全不相关的地方。

“我本以为我可以在这里使用一种好看、有品味的技能，但是……对不起。最后，我是最擅长这个的，”露法斯挥出握紧拳头时说。

最强的攻击？

可以穿透防御的火焰？

一种可以毁掉一切的技能？

或者一个可以抹去星星的魔法？

不，没有一个是最强的。

没有一个能与露法斯.玛法尔相比。

“Oh my god！”卡基诺斯意识到即将发生的事情，赶紧抓住薇尔戈和濑衣，从龍的嘴里跳了出来，逃离了现场。

即使是他也无法抵御露法斯的攻击。

卡基诺斯跳进了一道已经被十三星和英灵竖立起来的防御屏障，来保障安全。

在确定了这一点之后，露法斯立即飞到了远处，为她提供了足够的空间，让她可以突然加速，然后再加速一些。

露法斯飞得如此之快，以至于她把自己变成了一支光之箭，从中她毫不费力地打出了一记简单的拳。

就在露法斯似乎与巨龍发生冲突的那一刻，她已经到达了另一边，过了一会儿，龍的身体碎裂成了尘土。

从龍的角度来看，露法斯足够小，只是一小块垃圾。

即使她穿过它，也只造成一个小洞罢了。

然而，仅仅是露法斯的一击所产生的冲击波就足以造成所有的伤害。

龍的身体很容易被摧毁，在整个太空中散布着小块的肉。

从那里，冲击波不断扩大，导致许多天体破碎。

甚至太阳系也消失了。

过了一会儿，十三星和英雄们筑起的屏障破裂了。

刹那间，裂缝不断扩大，直到障碍物很容易被打破，露法斯盟友的生命幸免于难，因为阿萝维纳斯立即竖立了另一座屏障来保护他们。

即使在那时，世界的崩溃也没有停止，裂缝最终开始出现在宇宙本身，直到一切都崩溃了。

文库九番外 野生的Exboss出现了！ 10

在所有的破坏之后，唯一剩下的是一个扭曲的空间，几种不同的风景混合在一起。

有一定在某人的房子里的一个房间，一个游乐园，一个公园，一个餐馆，一个墓地，一片荒地，和一座废弃的豪宅废墟。

在这个空间里，一下子就是早上、中午、晚上和晚上。

所有这些本不应该存在在一起的时代和视角都被挤压和扭曲了，因为它们被这样强迫在一起。

濑衣在这个似乎让任何人在里面呆太久都疯掉空间里寻找薇尔戈。

然而，最终，他很容易就找到了她。

他一想到要见她，薇尔戈就出现了。

“薇尔戈！”

“濑衣！这是……”

他们两个手拉手，以免在环顾四周时分开。

有些地方他们到处都能认出，但也有他们不认识的地方。

我们在哪里？这是什么样的世界？他们两人想了想，但随后一个声音从后面向他们喊道。

“这是一个介于梦境和现实之间的领域。阿萝维纳斯翻转过来的梦境被露法斯一次攻击摧毁，现在，每个人都快要醒来了。”

这是理智的。

然而，他浑身是伤，似乎随时都会崩溃。

阿萝维纳斯说过，一切都只是一场梦。

然而，萨尼夫受到的伤害似乎是真实的。

这很自然。

如果一切真的只是在梦中得到解决，那么一旦所有人都醒来，萨尼夫就会完全康复，然后再去找他们。

这意味着这不仅仅是萨尼夫的梦境。

他的伤口无法愈合。

他们一进入清醒的世界，他就会死。

这是女神冷酷的处决宣言。

他的生存没有希望。

然而，萨尼夫的眼睛仍然闪闪发光，充满活力，他们顽强地直接锁定在薇尔戈。

“我很快就会死……但你……我会带你一起走。你是我最终找到的希望……我不会让你走……”

即使他已经在死亡的门口，萨尼夫仍然没有放弃薇尔戈。

把她带走…所以他想让她和他一起死？

由于不满足于独自一人死去，萨尼夫也将尝试让薇尔戈搭进来。

濑衣当然不会允许，他站出来保护薇尔戈。

“你挡道了……走开……”萨尼夫命令道。“不，我不会的。”

“像你这样的人还能做什么？”

萨尼斯和濑衣之间的实力差距不可逾越。

即使萨尼夫快要死了，至少他还是能够杀死濑衣。

（当然我知道。我决定不再让她哭泣了。我发誓要保护她。不管敌人有多强大。如果我现在不站起来，我就不能被称为男人。）

这就是濑衣握紧拳头，鲁莽地向萨尼夫挥舞的原因。

“我喔喔喔嘎嘎！”

濑衣实际上不相信他能做到任何事情。

他只是想为薇尔戈争取尽可能多的逃跑时间。

即使只有一两秒钟，他争取的时间越多，得到帮助的时间也越多。

令人惊讶的是，濑衣的拳头——一个知道自己无力的人的拳头——直击了萨尼夫的脸，让他飞了起来。

“啊……啊？”濑衣愣了一下，“嗯？”

（发生什么事了？这只是碰巧击中的幸运一击吗？）

他考虑了一会儿。

（不对。即使幸运的是它击中了，也不应该有任何伤害。但他不是在演戏。我的拳击成功了，发生什么了？）

毫无疑问，濑衣的拳头影响了萨尼夫，最让他感到惊讶的是濑衣自己。

“你你…如果这不是梦境，我永远不会……”

萨尼夫慢慢站起来，用手摸着濑衣打过的区域。

看到这一点，薇尔戈意识到了一些事情。

“一个梦……我明白了！”薇尔戈说。“濑衣，这是一场梦！这里与你在现实生活中的力量无关！”

“她是对的……这里的一切都取决于内心的力量……像薇尔戈和我这样强大的人变得弱小，而像你这样弱小的人变得强大。当然，我愿意打赌，那个怪物露法斯·玛法尔只会还是个怪物……”

萨尼夫向前跨了一步，瞪着濑衣。

“有了这个，我们现在扯平了。或者你仍然认为你需要帮助吗？你不能独自保护薇尔戈吗？”

濑衣没有回应。

这显然是一种挑衅；萨尼夫的意图显而易见。

如果有人来帮忙，或者薇尔戈决定参战，萨尼夫就没有获胜的希望。

这就是为什么他叫濑衣一个人来找他。

濑衣没有必要接受这一挑战，但即使这是显而易见的，有时男性也不得不站出来。

“薇尔戈，退后。”

“濑衣……”

“如果他要走那么远的话……”濑衣慢吞吞地说。“即使是我也有我的骄傲，你知道。”

濑衣让薇尔戈退后一步，让他独自面对萨尼夫。

不管濑衣看起来有多弱小，他都是一个男人。

当然，他想自己保护薇尔戈同时也想揍那个试图从他身边夺走薇尔戈的男人。

“请允许我考验你，南十字濑衣！”萨尼夫怒吼着，手里出现了一把闪闪发光的剑。

这怎么可能？这个混蛋……我没有武器！

濑衣内心在抱怨。

我需要某种武器来对付他……

他一想到这一点，濑衣就发现自己拿着剑，库恩。

这真的是一场梦，有什么不行吗？

“喔喔喔噢噢噢啊！”萨尼夫怒吼着，用剑猛击。

濑衣做出反应，同时挥舞着他的剑。

两把剑刃相互碰撞，火花四溅。

“喂！要是你不存在就好了！”萨尼夫的顽强是压倒性的。

他的每一次剑击都是沉重的，阻挡它们的代价使濑衣的手变得麻木。

然而，濑衣同样渴望胜利。

（如果我现在不能在这里打败这个男人，我有什么权利在薇尔戈身边？我不会为自己感到骄傲。）

这就是濑衣以现实生活中不可能的速度挥舞着他的剑，把萨尼夫推了回来的原因。

“别这么……自私了！”

“闭嘴！”

他们的两把剑刃再次相撞。

双方都没有后退一步，都用双腿支撑着，在原地扎根。

然而，这对萨尼夫来说似乎无关紧要，因为他继续挥舞着他的剑。

“如果你不存在，我永远不会看到那个女孩哭泣！我永远不会想到未来，在那里你会让她流泪！为什么？！你为什么是个人？！为什么你偷走了她的心，即使你知道自己的寿命有多短？！”

濑衣无法回答，那些话直接刺穿了他的心。

“你没有保护她的力量，没有和她在一起的生命，也没有勇气接受她为了和你在一起而付出的勇气！我怎么会输给这样一个男人？！”

萨尼夫的拳头打在了濑衣的脸上。

冲击和疼痛动摇了他的视线，迫使他退后一步。

即便如此，濑衣咬紧牙关，并设法回击了萨尼夫的肚子。

萨尼夫震惊了，沉默了一会儿。

然后他喊道：“不疼！不疼！”

然而，萨尼夫立即又向前冲了一拳，鲜血很快就流到了濑衣的脸上。

然后萨尼夫用膝盖接过濑衣的太阳穴，然后挥舞着他的剑。

尽管濑衣及时阻止了倒下，但他仍然处于严重的不利地位。

萨尼夫把他的体重放在他的剑里，试图将库恩一分为二。

“现在怎么办？就这些吗？你能不能在死亡边缘打败像我这样的人？！”

“嘘，闭嘴……”

“你每次都会让别人这样保护你吗？！你会让她再哭一次吗？！”

起初，名为南十字濑衣的男子并不具备适合战斗的性格。

说得好，他很善良，但也可以说他只是天真。

尽管他有强烈的正义感，但他没有与之匹敌的力量。

他只是没有主动权去实现他的梦想和愿望，而牺牲了别人。

最后，他总是为对手着想，往往只是退一步，给他们留点余地。

他们说，妥协是一种美德，他们是对的。

然而，这也取决于情况。

那些与试图带走女孩的人妥协的人被认为是懦弱的。

濑衣的善良吸引了薇尔戈，但为了保护她，濑衣不能只允许自己善良。

如果他不学会一点追随自己的欲望，如果他不学着更自私一点，濑衣将永远无法保护任何人。

“我不会再让她哭了！我发誓！”

“那就让我看看！让我见识你的勇气！”

“我不需要你告诉我……我已经准备好了！”濑衣强行收起了他们的剑，打破了长期的冲突。

（在这个空间里，决定我们战斗结果的是我们内心的力量。我们对薇尔戈的感情将是关键因素，所以我不会输。我不可能输。即使我没有那么强大，即使我没有这么漂亮，我仍然相信我的心不会输给任何人。）

濑衣用拳头猛击萨尼夫的剑，坚定了他的决心。

剑刺进了濑衣的手，流血了，但他并不介意。

他决定不再依赖他的剑。

相反，濑衣把他对薇尔戈的感情作为武器，用尽全力挥出拳头。

“哒哒哒哒哒哒嘎啊！！！”

尽管萨尼夫的剑正在刺穿濑衣的拳头，但它并没有停止，直到它迫使自己刺进了萨尼夫脸上，让这个人飞了起来。

萨尼夫不停地在地板上翻滚，直到他停下来，呈鹰形摊开。

濑衣认为自己会马上醒来，于是做好了准备。

然而，萨尼夫没有采取这样的行动。

“嗯，你通过了，”

萨尼夫沉默了片刻后说，“我想。”

这是一个虎头蛇尾的结局，但这是一场内心的斗争。

事情总是在一瞬间决定的，只要有人看到结局的到来。

濑衣的感情战胜了萨尼夫。

仅此而已。

只要这一事实仍然成立，萨尼夫就永远无法声称自己战胜了濑衣。

力量关系在这里起作用的方式与露法斯和阿萝维纳斯在战斗近结束后在终极点发生的事情大致相同。

“啊，太遗憾了。到头来，我只是一个小丑，被用来当驯马。女神是对的。我只是一名愚蠢的木偶，因为一场误会而上台，”萨尼夫平静地说，无法掩饰他声音中流露出的遗憾。

最后，他成了一个小丑，一个充满误解的小丑。

薇尔戈和濑衣的感情是相互的，首先萨尼夫没有空间去干涉。

他所能做的就是成为一个恶棍，从每个人的眼皮底下夺走了薇尔戈，最后，这只会让两人走得更近。

他输了，就像他应该输的一样，然后就要消失，再一次，就像他本应该消失的一样…这就是全部。

“萨尼夫…”

“薇尔戈…？”

（呵呵。看看我。我只是一个难看的失败者。我低估了一些没有勇气接受你高尚感情并试图强行带走你的弱小者，但这就是我最终能做的一切…继续笑吧。）

薇尔戈在听到萨尼夫自我鞭笞的言语后摇了摇头。

看到这一点，萨尼夫忍不住笑了。

“你现在连怨恨都不会了，嗯…？正如你所看到的，南十字濑衣。这个女孩太善良了。没有人在她身边保护她，那种善良会伤害她，让她成为我这样恶棍的食物。所以……虽然我讨厌这样做，但我把她留给你。用你短暂的生命来保护她。支持她。如果你不这样做……总有一天，会有另一个像我这样的误会，白痴。”

经过一段沉重的停顿，濑衣最终回答道。“是的。这一切让我意识到我是多么的白痴。我不喜欢你，但我会记住你的话。”

“那很好。”萨尼夫闭上眼睛，很满意。

看到有人在梦境中入睡是很奇怪的。

然而，他将不再出现在清醒的世界中。

这是萨尼夫的归宿，是他永远沉睡的地方。

然而，萨尼夫发现自己异常平静。

虽然这是一个令人遗憾的结局，也远不是一个令人满意的结局，但这比他之前走向的死亡要好得多，至少，在那里，他所能做的就是逃离女神和对世界现状的绝望。

当他在脑海中焚烧薇尔戈和濑衣的形象时，世界崩溃了，或者更确切地说，回到现实中，萨尼夫悄悄地喃喃自语，“我没有资格这么说，但是……我祝你们长久……快乐……”

然后，那个叫萨尼夫的人完全消失了。

文库九番外 野生的Exboss出现了！ 11

与萨尼夫的战斗已经过去了四年。

正如阿萝维纳斯所说的那样，那天的事件以一场梦结束，除了濑衣和其他参与者之外，没有人记得任何一件事。

有人可能会认为这本身可能会引起骚动，因为每个人都看到过同一个梦，但梦往往只停留在刚刚醒来的人的脑海中。

最后，每个人最终都忘记了他们甚至看到过这样的梦，当濑衣醒来的时候，每个人都回到了正常的日常生活，与以前完全没有变化。

就连濑衣自己也怀疑这是否真的是一场梦。

然而，露法斯、薇尔戈和其他人都记得那天发生的事情，他们明白自己既是一场梦，又不是一场梦。

“那我就走了。”

濑衣已经22岁了，一进入社会就成功地找到了一份警察工作，通过了一般就业所需的国家就业考试，成为了一名副官。

起初，他从不想尝试参加一些精英课程，他很乐意做一名简单的警察，在上级的帮助下履行警察职责。

然而，他开始要求更高的工资，因为他想让他的妻子和孩子的事情尽可能容易。

“好的，再见，亲爱的。”濑衣的妻子在那里为他送行。

他的妻子薇尔戈看起来就像他们第一次见面时一样年轻。

她怀里抱着刚出生的婴儿，已经可以发出声音了。

这对夫妇最终实现了所有夫妇的“目标”，在他们的关系被萨尼夫推动后，尽管这是无意的，现在他们一起生活在地球上。

薇尔戈离开了皇道十三星，被称为是前处女座。

毕竟，一个有孩子的人是不可能称为处女的。

顺便说一句，没有第三代席位的候选人，因为最终帕尔提诺斯暂时恢复原职了。

帕尔提诺斯对这个消息的反应是陷入了一种轻微的抑郁，她说，“所以我的孙女已经有了孩子，而我仍然在这里，没有任何经验……”

正如人们可能从一个在她去世之前仍旧是“处女”的人那里所期待的那样，她处于另一个层面。

“好的，明美，让我们向爸爸说再见。”

“啊！”

南十字明美，薇尔戈和濑衣所生的女婴。

她的名字是用“明亮的光”和“水”两个字写的。

她是以萨尼夫的名字命名的。

他们从金星的日本传统名称中取下了第一个字符，金星是他权限范围内更著名的金元素魔法之一，水是他的另一个元素。

通过把他们联系在一起，他们得到了“明美”。

萨尼夫曾经是一个敌人，但他也是那个让濑衣意识到他对薇尔戈的爱的人。

这是他们认为他们能为那个在那样未实现的情况下死去的人做的最起码的事，所以他们把他的名字托付给了他们的女儿。

“濑衣，你知道，我现在很开心。”

“是的……我也是。”

总有一天他们会被迫分手。

即便如此，他们还是决定更加珍惜在一起的短暂时光。

濑衣将与薇尔戈和明美一起走过一生，发誓要爱他们，直到生命的气息离开他的身体。

即使薇尔戈永远年轻，即使他变老了，即使在那个时候，他们也会一起度过一生。

他们确信，无论事情如何结束，他们都不会后悔。

毕竟，这是他们两人的决定。

薇尔戈和濑衣在濑衣上班前互相亲吻。

“看起来他们两个会没事的，”露法斯说。

“说真的。从一开始就浑身冒烟……”蒂娜慢吞吞地说。

露法斯和蒂娜正从一栋楼的楼顶上观看这一幕浪漫生活。

薇尔戈真的能适应另一个世界，日本吗？

那两个人还好吗？

这些担心迫使露法斯每隔一段时间就来观察一次，但结果证明她的担心是没有根据的。

“但他们的试炼才刚刚开始。濑衣，孩子……好吧，我想我应该停止……濑衣，从现在起，你必须保护你的家人。这是一项比保护世界更艰巨的任务。”

“是的，不是吗？但这两个人将能够克服任何障碍。我相信这一点。”露法斯点了点头，然后转身看濑衣。

他不再像她第一次遇到的那个不可靠的男孩了。

现在，他看起来像一个克服了许多困难的人。

他会没事的。

他不再是那个需要保护的软弱男孩了。

我相信他会从现在起在日常生活的挑战中设法保护薇尔戈和他的孩子。

带着这一信念，露法斯飞走了。

她黑色翅膀上的一根羽毛掉了下来，在擦过濑衣的头后最终落到了地上。

看到这一点，濑衣停了下来，抬头看了看天空，然后笑了起来。

他脸上的表情有力而可靠，好像在说：“交给我吧。”

文库九番外 元素会议

“那么，让我们开始第75004次属性会议。”

这个区域是一个奇怪的空间。

它没有现实感，一切都在动摇，好像整个地区都在水下。

即使是风景本身也无法保持静止。

它不停地切换，在不同的外观中流动，好像一切都只是一个梦。

这就引出了一个问题：这是现实吗？

答案是肯定和否定的。

这个地方是心象的世界……它不是真实的现实，而是存在于某人心中的一个空间。

然而，聚集在这里的五个奇怪的人物能够将他们对这个地方发生的事情的记忆带回现实。

这意味着这个地方也可以说是现实，因为它将在现实世界中产生影响。

出席的有日（或天）龍、月龍、火龍、木龍和土龍。

他们中的任何一头都足够大，以至于可以围住米兹加尔兹，但实际上他们的身体大小在这里并不是什么大问题。

因为他们采取的任何行动都意味着世界末日，所以他们通常都在睡觉。

如果没有这个世界，他们甚至无法相互交谈。

当然，只有月龍才能在任何时候都活跃在人类形态中，所以这些会面只能在他睡觉的时候发生。

“我可以先说吗？”

“是的，火龍。这是什么？”

“我已经思考了一段时间了……这个世界的元素不是有点太随意了吗？我认为我是火。火是一种主要元素。地球显然是土地的力量，所以我也明白了。木正是这样，对树木和其他东西的力量。我认为这也很好。”

“不过我也可以使用风和闪电，”木龍说。

“什么？这不是太贪婪了吗？”大火引起了大毒蛇的抱怨。

“无论如何，正如我所说，”他继续说，“月元素到底是什么？月是什么样的能量？月球发光只是因为它反射太阳的光，所以这不就是日元素吗？无论如何，据我估计。”

“如果有帮助的话，我使用黑暗和时空之类的东西，”奥托姆解释道，“但这不正是因为它们与其他任何一种都不匹配吗？”

月元素是什么？

事实上，甚至掌管元素的月龍奥托姆也不知道。

黑暗和时空的属性被归因于月元素，但正如火龍所说的那样，感觉它们只是占位符。

如果月亮的光线被算作月元素，那就意味着月元素至少间接地是日元素。

扔月石怎么样？

嗯，那也更像土元素。

“但是如果你要这么说，日元素不是在同一条船上吗？”月龍试图通过提日元素来改变主题，“我不明白这和火有什么不同。”

“是的，”火龍同意了，很快跳了起来。

对他来说，日元素也是一个奇怪的元素。

太阳的光不就是火吗？

他一直在想。

然而，这正是日龍（自称为天龍）反对的时候。“你们这些蠢货！太阳是天堂的象征。我的属性就是光本身。”

“不，但你的太阳耀斑魔法不就是火吗？那不是我的吗？”

“嗯……”太阳元素将太阳光变成了一个咒语，但露法斯喜欢使用的咒语太阳耀斑基本上只是一个愚蠢的巨大火球。

即便如此，防火盾牌或盔甲也不能对抗它。

这很奇怪。

“就我个人而言，我认为金是最奇怪、最没有意义的元素。我的意思是，什么是金？”土龍感到奇怪，

“嗯，那不是……像铁之类的吗？”木龍回答，他的表情很不安。

“你知道，这类事情。”

“但这和用剑砍东西有什么不同？”

当这引发了更多的问题时，木龍很难找到另一个答案。

它们都不是金元素。

然而，他们都认为这是最奇怪的因素。

分配给它的魔法包括召唤金属雨，将石头变为黄金一样的金属，投掷钢剑，以及像星星一样射出一团黄金。

从任何角度来看，这些都不是真正的魔法。他们只是攻击。

“虽然炼金术士变形一把剑并让它飞起来是一种物理攻击，但当金属元素创造一把剑使它飞起来时，这是魔法。为什么？”火龍问道，很恼火，

“嗯……现在我想起来了，这个世界的元素真是不可思议的奇怪，”月龍同意道，叹了一口气。

然后，最终，他们得出了与以往相同的结论。

换句话说……“哦，好吧，这都是阿萝维纳斯的错”

所有人齐声说，结束了会议。

与此同时，这位自称无所不知、无所不能的傻瓜实际上甚至都没有打喷嚏。